<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="https://hut.ao/id/rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <atom:link href="https://hut.ao/id/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <title>Snap Hutao</title>
    <link>https://hut.ao/id/</link>
    <description>Alat Bantu Genshin Impact yang Sangat Utilitarian</description>
    <language>id-ID</language>
    <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 06:57:17 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 06:57:17 GMT</lastBuildDate>
    <generator>@vuepress/plugin-feed</generator>
    <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
    <category>FAQ</category>
    <category>Fitur</category>
    <category>Tutorial</category>
    <category>Pengumuman</category>
    <category>i18n</category>
    <category>Proyek</category>
    <category>Alat Pihak Ketiga</category>
    <category>Dev Logs</category>
    <category>Sumber Terbuka</category>
    <category>Pengembangan</category>
    <category>open source</category>
    <category>development</category>
    <item>
      <title>Jaringan Loopback</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/loopback.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/loopback.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Jaringan Loopback</source>
      <description>Pengenalan Jaringan Loopback dan solusi untuk kegagalan proxy jaringan</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h1>Jaringan Loopback</h1>
<h2>Apa itu Jaringan Loopback</h2>
<p>"Aplikasi Kontainer Appx" adalah jenis aplikasi yang dipromosikan oleh Microsoft, yang memiliki banyak keunggulan. Untuk memastikan efisiensi operasional, keamanan, stabilitas, dan keramahan pengguna yang tinggi, Microsoft memberlakukan serangkaian batasan pada aplikasi ini, salah satunya adalah "Jaringan Loopback".</p>
<p>Secara default, Windows <strong>menonaktifkan Jaringan Loopback untuk semua aplikasi kontainer Appx Windows (termasuk Snap Hutao)</strong>. Desain ini bertujuan untuk membatasi jangkauan akses jaringan aplikasi, sehingga hanya dapat memperoleh sumber daya yang dibutuhkan untuk beroperasi.</p>
<h3>Memahami Jaringan Loopback</h3>
<p>Anda dapat memahami "Jaringan Loopback" sebagai "kotak" tempat aplikasi dimasukkan. "Kotak" ini mengisolasi lingkungan jaringan aplikasi dari lingkungan komputer lokal, hanya memungkinkan aplikasi berinteraksi dengan jaringan eksternal melalui lubang kecil.</p>
<p>Ketika lingkungan jaringan eksternal berubah (misalnya, mengaktifkan proxy jaringan atau akselerator game), lubang kecil tersebut dapat tersumbat, menyebabkan aplikasi di dalam kotak tidak dapat berkomunikasi dengan jaringan eksternal.</p>
<h2>Masalah yang Mungkin Timbul</h2>
<ul>
<li>Setelah proxy diaktifkan, Snap Hutao tidak dapat mengakses jaringan.</li>
<li>Beberapa fungsi terkait jaringan (seperti ekspor catatan Wish, penyegaran Catatan Real-time, dll.) tidak berfungsi.</li>
</ul>
<h2>Solusi</h2>
<h3>1. Pengaturan di dalam Snap Hutao (Disarankan)</h3>
<ol>
<li>Buka Snap Hutao.</li>
<li>Klik "Pusat Umpan Balik" di menu kiri.</li>
<li>Di bilah kanan, temukan dan klik "Lepaskan Pembatasan Loopback".</li>
<li>Klik tombol "Konfirmasi" di jendela pop-up.</li>
</ol>
<p>Tindakan ini akan melepaskan pembatasan Loopback, memungkinkan Snap Hutao menggunakan jaringan proxy dengan normal.</p>
<h3>2. Pengaturan di Perangkat Lunak Proxy Jaringan</h3>
<ol>
<li>Aktifkan <strong>Mode TUN</strong> (jika perangkat lunak proxy jaringan Anda menyediakan opsi ini).</li>
<li>Hubungi penyedia layanan proxy jaringan Anda untuk mendapatkan dukungan teknis mengenai solusi masalah proxy jaringan untuk aplikasi kontainer Appx Windows, dan dapatkan solusi yang spesifik.</li>
</ol>
<p>Dengan metode di atas, Anda dapat secara efektif mengatasi masalah kegagalan proxy jaringan yang disebabkan oleh pembatasan Loopback, sehingga Snap Hutao dapat berjalan normal di berbagai lingkungan jaringan.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/loopback.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Pusat Umpan Balik</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/feedback-center.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/feedback-center.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pusat Umpan Balik</source>
      <description>Pusat umpan balik bawaan Snap Hutao, berisi tautan penting ke proyek Snap Hutao, dan mesin pencari dokumen bawaan, membantu pengguna menyelesaikan masalah umum dengan cepat.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" alt="Dasbor" loading="lazy"></p>
<p>Pusat umpan balik adalah halaman fitur yang disediakan oleh tim pengembangan Snap Hutao untuk membantu pengguna menyelesaikan masalah umum. Halaman ini mengadopsi tata letak struktur kiri-kanan.</p>
<h2>Fungsi Sisi Kiri: Pencarian Dokumen</h2>
<p>Sisi kiri halaman adalah pintu masuk pencarian dokumen bawaan. Pengguna dapat memasukkan kata kunci melalui kotak pencarian untuk dengan cepat menemukan halaman dan solusi terkait.</p>
<h2>Fungsi Sisi Kanan: Informasi dan Tautan</h2>
<p>Sisi kanan halaman berisi modul fungsi berikut:</p>
<ul>
<li>
<p><strong>Bagian Pertama: Informasi Penting yang Berguna</strong></p>
<ul>
<li><strong>ID Perangkat</strong>: Mengidentifikasi perangkat saat ini secara unik, sering digunakan untuk melaporkan bug atau mengambil log kesalahan.</li>
<li><strong>Informasi Jaringan Perangkat</strong>: Termasuk alamat IP dan status jaringan.
<ul>
<li>Karena perbedaan dalam metode implementasi perangkat lunak proxy, beberapa proxy mungkin tidak terdeteksi, jadi "Proxy diaktifkan" masih menampilkan "Tidak ada proxy" adalah normal.</li>
<li>Versi Alpha selalu menampilkan lokasi sebagai Oversea, ini adalah perilaku yang diharapkan.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Versi Runtime Webview2</strong>: Menampilkan nomor versi Webview2 tempat toolbox berjalan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Bagian Kedua: Tautan Umum</strong></p>
<ul>
<li><strong>GitHub Issues</strong>: Lompatan cepat ke halaman pelacakan masalah GitHub, memudahkan pengguna untuk mengirimkan masalah atau melihat solusi yang ada.</li>
<li>Kunjungi halaman pemantauan ketersediaan layanan Snap Hutao untuk mengetahui status layanan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Bagian Ketiga: Panduan Fitur</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan tautan dokumen ke fungsi utama Snap Hutao, termasuk "Beranda", "Mulai Permainan", "Riwayat Wish", "Manajemen Pencapaian", dll., memudahkan pengguna untuk dengan cepat menemukan pintu masuk dokumen.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Optimalisasi Antarmuka dan Catatan</h2>
<ul>
<li>Jika data di halaman pusat umpan balik tidak ditampilkan atau dimuat dengan benar, coba mulai ulang aplikasi atau periksa koneksi jaringan.</li>
<li>Beberapa masalah tampilan mungkin terkait dengan lingkungan pengguna (seperti pengaturan proxy atau versi sistem), disarankan untuk memecahkan masalah spesifik sesuai dengan petunjuk.</li>
</ul>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Akun Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-passport.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-passport.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Akun Snap Hutao</source>
      <description>Akun Snap Hutao adalah sistem akun di bawah proyek Snap Hutao, yang memungkinkan pemain untuk masuk ke sistem Cloud Snap Hutao dan mendapatkan manfaat terkait.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p><img src="/images/202501/hutao_account.webp" alt="account_page" loading="lazy"></p>
<h1>Akun Snap Hutao</h1>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Akun Snap Hutao adalah sistem akun yang dibuat oleh tim DGP-Studio untuk melayani Snap Hutao, untuk digunakan dalam fungsi terkait layanan cloud seperti layanan catatan Wish Cloud Snap Hutao. Anda dapat mengeklik pada bilah menu kiri di klien Snap Hutao untuk masuk ke halaman Snap Hutao Pass, melihat dan mengelola akun Snap Hutao Anda.</p>
<h2>Penjelasan Layanan Cloud</h2>
<p>Karena fungsi terkait cloud menghabiskan banyak sumber daya layanan, ada batasan waktu. Saat ini, Snap Hutao menyediakan beberapa metode berikut untuk mengaktifkan fungsi sinkronisasi cloud:</p>
<ol>
<li>Untuk pengguna yang memberi hadiah kepada Snap Hutao di AfDian, kami akan secara otomatis menambah waktu penggunaan ke akun Snap Hutao yang sesuai dengan akun email AfDian sebagai ucapan terima kasih dari tim pengembangan Snap Hutao kepada pengguna yang memberi hadiah.
<ul>
<li>Setelah pembayaran, Anda akan menerima tanda terima email, Anda dapat mengeklik tombol "Segarkan" di sisi kanan akun Snap Hutao untuk menyegarkan status perpanjangan. Karena ada penundaan dalam sinkronisasi data, jika penyegaran gagal, harap tunggu sekitar 5 menit dan coba segarkan lagi.</li>
</ul>
</li>
<li>Untuk semua pengguna terdaftar, setelah setiap akun Genshin Impact berhasil mengunggah catatan tantangan Spiral Abyss ke database Snap Hutao untuk <strong>pertama kali</strong> di <strong>setiap periode</strong>, akan mendapatkan waktu penggunaan 3 hari untuk fungsi sinkronisasi Wish.
<ul>
<li>Anda dapat menggunakan layanan catatan Wish Cloud Snap Hutao secara gratis untuk waktu yang lama melalui metode ini.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Pengguna yang berkontribusi pada komunitas open source Snap Hutao (termasuk tetapi tidak terbatas pada pengembangan kode, desain program, terjemahan pelokalan) dapat langsung menghubungi tim pengembangan untuk mendapatkan lisensi pengembang atau kode redeem</strong></li>
</ol>
<h2>Layanan Catatan Wish Cloud Snap Hutao</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ketika izin sinkronisasi cloud akun Snap Hutao Anda kedaluwarsa, Anda tidak akan dapat mengunggah, mengunduh, dan menghapus data, tetapi data Anda tidak akan dihapus. Anda dapat mengoperasikan data cadangan cloud Anda lagi setelah memulihkan izin.</p>
</div>
<p>Jika Anda memiliki izin Cloud Snap Hutao, Anda akan mendapatkan izin berikut:</p>
<ol>
<li>Fitur "Prediksi" di halaman catatan Wish.</li>
<li>Fungsi sinkronisasi cloud untuk catatan Wish.</li>
</ol>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Hubungan Korespondensi antara Akun Snap Hutao dan Akun Genshin Impact</p>
<p>Catatan: Data akun Genshin Impact dan akun Snap Hutao memiliki hubungan "<strong>banyak-ke-satu</strong>". Artinya, satu akun Snap Hutao dapat dikaitkan dengan data Wish dari beberapa akun Genshin Impact, dan satu akun Genshin Impact hanya dapat dikaitkan dengan satu akun Snap Hutao.</p>
<p>Jika Anda tidak dapat mengunggah catatan Wish karena alasan terkait seperti membeli akun bekas, demi keamanan data, harap bernegosiasi dengan pemilik akun sebelumnya untuk menyelesaikannya. Snap Hutao tidak akan dan tidak dapat menyelesaikan masalah konflik Wish terkait.</p>
</div>
<h2>Layanan CDN Cloud Snap Hutao</h2>
<p>Fitur ini memungkinkan pengguna untuk mengunduh program pembaruan Snap Hutao melalui server yang digunakan di Tiongkok. Biasanya, menggunakan metode ini dapat sangat meningkatkan kecepatan unduh untuk pengguna di Tiongkok Daratan.</p>
<h2>Ubah Email/Ubah Kata Sandi/Hapus Akun/Segarkan Status Akun</h2>
<p>Cukup klik tombol yang sesuai sesuai dengan kebutuhan Anda. Harap dicatat bahwa setelah mengubah kata sandi dan mengubah email, Anda akan masuk secara otomatis ke akun yang telah diubah.</p>
<p>Jika Anda telah mensponsori Snap Hutao di situs web seperti "AfDian" tetapi status akun tidak berubah, Anda dapat mengeklik tombol "Segarkan" di sisi kanan akun untuk menyegarkan status secara manual. Jika status tidak ditampilkan dengan benar setelah menunggu 5 menit dan menyegarkan status secara manual, silakan hubungi staf pengembangan.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/hutao_account.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Teater Mimpi Fantasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/imaginarium-theater.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/imaginarium-theater.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Teater Mimpi Fantasi</source>
      <description>Fitur Teater Mimpi Fantasi bawaan Snap Hutao mendukung pemain untuk mencatat dan menghitung konten tantangan baru dalam game, menyediakan konfigurasi tim yang detail, data penyelesaian, dan analisis statistik seluruh server untuk membantu pemain mengoptimalkan strategi tantangan.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Fitur "Teater Mimpi Fantasi" di Snap Hutao didedikasikan untuk menyediakan layanan pencatatan dan statistik data untuk mode tantangan ini. Melalui fitur ini, pemain dapat mengarsipkan data tantangan mereka dan berpartisipasi dalam analisis statistik data seluruh server.</p>
<p>Fitur ini terutama dibagi menjadi dua bagian berikut:</p>
<ul>
<li><strong>Detail Periode</strong>ï¼šMenampilkan data tantangan Teater Mimpi Fantasi pemain, termasuk detail progres level, konfigurasi tim, catatan penyelesaian, dll.</li>
<li><strong>Statistik Periode Ini</strong>ï¼šMenampilkan data penampilan karakter yang dihasilkan saat semua pemain mengunggah tantangan ke database Snap Hutao</li>
</ul>

<h2>Melihat Data Tantangan Pribadi (Detail Periode)</h2>
<ul>
<li>Klik menu di sebelah kiri untuk masuk ke halaman "Teater Mimpi Fantasi", lalu pilih tab "Detail Periode".</li>
<li>Lihat catatan tantangan untuk periode ini dan periode sebelumnya, termasuk:
<ul>
<li>Formasi karakter pembuka, karakter undangan, semua karakter yang menunggu, serangan terkuat, rekor terbaik, dll.</li>
<li>Formasi monster di setiap babak, formasi karakter yang digunakan, Berkat Cemerlang dan Panen Misterius.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h3>Arsip Data</h3>
<ul>
<li>Snap Hutao akan secara otomatis mengarsipkan setiap periode tantangan. Pemain dapat melihat data tantangan periode sebelumnya untuk meninjau kinerja historis dan menyesuaikan strategi.</li>
<li>Klik tombol "Segarkan Data" untuk mendapatkan catatan game terbaru.</li>
</ul>
<h2>Data Tantangan Global (Statistik Periode Ini)</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Jangkauan Data</p>
<p>Semua data statistik didasarkan pada catatan yang diunggah sendiri oleh pemain, dan mungkin tidak sepenuhnya mewakili semua pemain.</p>
</div>
<ul>
<li>Klik menu di sebelah kiri untuk masuk ke halaman "Teater Mimpi Fantasi", lalu pilih tab "Statistik Periode Ini".</li>
<li>Lihat informasi penampilan karakter dalam tantangan periode ini.</li>
</ul>
<h3>Mengunggah dan Membagikan Data</h3>
<ol>
<li>Di halaman "Teater Mimpi Fantasi", klik tombol "Unggah Data".</li>
<li>Sistem akan secara otomatis mengurai catatan tantangan terbaru dan mengirimkannya ke database Snap Hutao.</li>
<li>Setelah pengunggahan selesai, pemain akan menerima konfirmasi.<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dukung Kami</title>
      <link>https://hut.ao/id/support-us.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/support-us.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dukung Kami</source>
      <description>Proyek Snap Hutao menerima donasi dari komunitas untuk mempertahankan operasional proyek, dan kami dengan tulus berterima kasih kepada semua yang telah memberikan dukungan untuk proyek ini.</description>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 10:13:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao, sebagai proyek sumber terbuka yang dilisensikan di bawah Lisensi MIT, berdedikasi untuk menciptakan program yang sepenuhnya gratis, tanpa iklan, dan berfokus pada privasi pengguna. Anggota tim pengembang kami saat ini mendanai sendiri operasional proyek, dan dengan teknologi modern, kami meminimalkan biaya operasional sebisa mungkin. Item pengeluaran utama saat ini adalah komponen sistem jaringan yang diperlukan untuk menjalankan server (Anda dapat menemukan ringkasan pengeluaran tahunan kami di bagian bawah halaman ini). Jika Anda memiliki dana lebih untuk mendukung Snap Hutao, donasi Anda yang murah hati tidak hanya akan membantu tim pengembang tetapi juga akan menguntungkan setiap pengguna Snap Hutao. Saat ini, Anda dapat berdonasi kepada kami melalui cara berikut:</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menyambut perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>Saluran Donasi</h2>
<p>Kami menerima donasi melalui cara berikut</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/id/support-us.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dukungan Internasionalisasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/i18n.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/i18n.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dukungan Internasionalisasi</source>
      <description>Snap Hutao berharap dapat membantu pemain dari seluruh dunia. Kami menerima terjemahan dari anggota komunitas selain memelihara program dalam bahasa Mandarin Sederhana dan Inggris.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <category>i18n</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini. Kami menerima perbaikan melalui Pull Request.</p>
</div>
<p>Snap Hutao berfokus pada dukungan fitur untuk server Tiongkok Genshin Impact, dan saat ini secara bertahap meningkatkan dukungan untuk server internasional, yang mencakup lokalisasi bahasa dan internasionalisasi fitur.
Karena kedua server memiliki berbagai jenis batasan, implementasi beberapa fitur mungkin berbeda. Misalnya, ekspor riwayat Wish server internasional tidak mendukung metode penyegaran SToken yang lebih mudah.</p>
<h2>Dukungan Bahasa</h2>
<p>Snap Hutao saat ini mendukung bahasa-bahasa berikut:</p>
<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>Bahasa</th>
      <th>Progres</th>
      <th>Metode Pemeliharaan</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>Mandarin Sederhana</td>
      <td>Bahasa dasar</td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Dipelihara oleh DGP Studio</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Inggris</td>
      <td style="text-align: center; vertical-align: middle;">
        <img alt="en translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=en&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.1.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Mandarin Tradisional</td>
      <td>
        <img alt="zh-TW translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=zh-TW&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.13.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Dipelihara oleh anggota komunitas Crowdin</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Jepang</td>
      <td>
        <img alt="ja translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ja&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.6.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Korea</td>
      <td>
        <img alt="ko translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ko&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.7.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Sebagian dipelihara oleh anggota komunitas Crowdin; <br> sebagian diterjemahkan menggunakan Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Indonesia</td>
      <td>
        <img alt="id translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=id&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.4.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
     <tr>
      <td>Bahasa Jerman</td>
      <td>
        <img alt="de translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=de&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.0.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="10" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Diterjemahkan menggunakan Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Spanyol</td>
      <td>
        <img alt="es-ES translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=es-ES&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.2.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Prancis</td>
      <td>
        <img alt="fr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=fr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.3.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
     <tr>
      <td>Bahasa Italia</td>
      <td>
        <img alt="it translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=it&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.5.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Portugis</td>
      <td>
        <img alt="pt-PT translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=pt-PT&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.8.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Rusia</td>
      <td>
        <img alt="ru translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ru&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.9.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Thailand</td>
      <td>
        <img alt="th translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=th&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.10.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Turki</td>
      <td>
        <img alt="tr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=tr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.11.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bahasa Vietnam</td>
      <td>
        <img alt="vi translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=vi&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.12.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<h2>Berpartisipasi dalam Internasionalisasi</h2>
<ul>
<li>Kami telah membuat sebuah Issue di GitHub bernama <code>[Hoyolab]: Globalization support</code> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/638" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Issue</a>
<ul>
<li>Kami akan memperbarui progres internasionalisasi program utama saat ini di Issue tersebut</li>
<li>Anda dapat mengumumkan partisipasi Anda dalam dukungan internasionalisasi bagian tertentu dari program utama di sini, dan kami akan memberikan dukungan untuk itu
<ul>
<li>Kami juga menerima Pull Request yang diajukan langsung melalui cabang</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Anda dapat berpartisipasi dalam pekerjaan terjemahan klien di <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">translate.hut.ao</a></strong></li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/i18n.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Penjelasan Proyek</title>
      <link>https://hut.ao/id/project.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/project.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Penjelasan Proyek</source>
      <description>Snap Hutao adalah proyek program sumber terbuka di GitHub, kami sangat menerima kolaborasi dari komunitas untuk memberikan lebih banyak vitalitas pada proyek ini.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <category>Proyek</category>
      <category>Fitur</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div style="text-align:center">
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01vWmKzl1g6e2VIEODU_!!1797064093.png_.webp" alt="banner" loading="lazy">
<a href="https://trendshift.io/repositories/2009" target="_blank"><img src="https://trendshift.io/api/badge/repositories/2009" alt="DGP-Studio%2FSnap.Hutao | Trendshift" style="width: 250px; height: 55px;" width="250" height="55"></a></p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR (Pull Request).</p>
</div>
<p>Snap Hutao adalah sebuah tool box Genshin Impact sumber terbuka berdasarkan lisensi MIT, yang dirancang khusus untuk platform Windows modern, dengan tujuan untuk meningkatkan pengalaman bermain game bagi para pemain desktop. Dengan mengombinasikan sumber daya resmi dan fitur baru yang dirancang sendiri oleh tim, program ini menyediakan serangkaian alat yang komprehensif dan praktis, tanpa memerlukan perangkat seluler apa pun. Pada saat yang sama, program ini secara ketat mematuhi prinsip non-destruktif, tidak melakukan modifikasi apa pun pada klien game, untuk memastikan keamanan penggunaan tool box ini.</p>
<p>Proyek Snap Hutao dikemas dalam format MSIX. MSIX adalah format pengemasan aplikasi asli Windows, yang memiliki fitur penyederhanaan proses instalasi, pembaruan, dan penghapusan perangkat lunak. Melalui teknologi <em>sandbox</em>, aplikasi yang dikemas dengan MSIX berjalan di lingkungan yang terisolasi, menghindari modifikasi langsung pada sumber daya sistem, sehingga secara signifikan meningkatkan keamanan dan stabilitas sistem. Selain itu, format MSIX tidak meninggalkan file sisa atau entri registri setelah dihapus, menjamin kebersihan sistem. Keunggulan ini menjadikan MSIX sebagai alat yang ampuh bagi pengembang dan pengguna untuk mengelola perangkat lunak, serta memberikan pengalaman perangkat lunak yang lancar, aman, dan bersih.</p>
<h2>Kekurangan Genshin Impact di Desktop yang Dapat Diatasi oleh Snap Hutao</h2>
<p>|                    Fitur                    | Perangkat Seluler                                 | Desktop                                                                    | Solusi dari Snap Hutao                                                                           |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mulai Cepat</title>
      <link>https://hut.ao/id/quick-start.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/quick-start.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mulai Cepat</source>
      <description>Ikuti dokumen mulai cepat ini, Anda akan dapat dengan cepat mengatur Snap Hutao agar siap digunakan.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Ikuti dokumen mulai cepat ini, Anda akan dapat dengan cepat mengatur Snap Hutao agar siap digunakan.</p>
<h2></h2>
<p>| Persyaratan                    | Spesifikasi                                                      |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/id/side-load.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/side-load.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml"></source>
      <description>Instalasi Samping Metode Instalasi Umum Buka pengaturan sistem, aktifkan Mode Pengembang, dan beri centang pada Izinkan Skrip PowerShell (Silakan cari di mesin pencarian untuk p...</description>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<h2>Instalasi Samping</h2>
<h3>Metode Instalasi Umum</h3>
<ul>
<li>Buka pengaturan sistem, aktifkan <code>Mode Pengembang</code>, dan beri centang pada <code>Izinkan Skrip PowerShell</code> (Silakan cari di mesin pencarian untuk panduan spesifik)</li>
<li>Ekstrak arsip yang sudah diunduh, temukan file <code>Install.ps1</code>, klik kanan dan pilih <code>Jalankan dengan PowerShell</code>, ikuti petunjuk untuk mengizinkan PowerShell menjalankan operasi yang diminta</li>
<li>Setelah selesai, aplikasi <code>Hutao</code> akan muncul di <code>Menu Mulai</code> Anda</li>
</ul>
<h3>Metode Instalasi untuk Pemula</h3>
<ul>
<li>Ekstrak paket instalasi yang sudah diunduh</li>
<li>Jalankan <code>Snap.Hutao.Installer.exe</code>
<ul>
<li>Program ini akan menjalankan perintah dari metode instalasi umum di atas</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah selesai, aplikasi <code>Hutao</code> akan muncul di <code>Menu Mulai</code> Anda</li>
</ul>
<h2>Memperbarui Toolbox Hutao</h2>
<ul>
<li>Ekstrak arsip kompresi dari versi terbaru yang Anda unduh</li>
<li>Ulangi langkah-langkah dari <code>Instalasi Hutao</code> di atas</li>
<li>Jika Anda mengalami kegagalan instalasi atau situasi yang tidak biasa, ikuti langkah-langkah berikut
<ul>
<li>Hapus terlebih dahulu aplikasi <code>Hutao</code> yang sudah terpasang</li>
<li>Kemudian ulangi langkah-langkah dari <code>Instalasi Hutao</code> di atas</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Pertanyaan Umum Lainnya</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/FAQ.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/FAQ.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pertanyaan Umum Lainnya</source>
      <description>Halaman ini berisi beberapa pertanyaan umum dan solusi terkait masalah jaringan pengguna dan siklus hidup program.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>Cara Membuat Pintasan Desktop Snap Hutao (Mode Non-Administrator)</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Kekuatan Komunitas</p>
<p>Terima kasih kepada <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/12" target="_blank" rel="noopener noreferrer">solusi yang diberikan oleh CzHUV</a></p>
</div>
<ol>
<li>Gunakan <code>Win+R</code> untuk membuka jendela Run, masukkan <code>shell:AppsFolder</code> di kotak input.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01Jj8c6i1g6du728e5A_!!1797064093.png_.webp" alt="Run" loading="lazy"></li>
<li>Windows akan memunculkan direktori aplikasi, cari Snap Hutao.</li>
<li>Klik kanan ikon Snap Hutao, pilih "Buat pintasan".</li>
<li>Ikuti petunjuk sistem, dan pintasan akan dibuat di desktop.</li>
</ol>
<h2>Cara Membuat Pintasan Desktop Snap Hutao (Mode Administrator)</h2>
<ul>
<li>Masuk ke halaman pengaturan program Snap Hutao, klik tombol "Buat Pintasan" untuk membuat pintasan di desktop dengan hak administrator.</li>
</ul>
<h2>Cara Membuat Snap Hutao Otomatis Menyala Saat Komputer Dihidupkan</h2>
<h3>Metode 1: Melalui File Batch</h3>
<ol>
<li>Buat file batch, lihat perintah yang disediakan dalam <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Issue ini</a>, untuk membuat Snap Hutao berjalan langsung dalam mode administrator.</li>
<li>Konfigurasikan file batch untuk memulai otomatis dengan cara berikut:</li>
</ol>
<ul>
<li>Buat program tugas terjadwal untuk menjalankan file batch saat sistem dinyalakan.</li>
<li>Tambahkan file batch ke item startup sistem.</li>
</ul>
<h3>Metode 2: Menggunakan Alat</h3>
<ul>
<li>Gunakan program seperti <code>SkipUAC</code> untuk membuat Snap Hutao berjalan dalam mode administrator secara diam-diam.</li>
</ul>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Perhatian</p>
<p>Metode di atas mungkin tidak berfungsi karena konfigurasi sistem atau masalah lainnya. Snap Hutao tidak secara langsung mendukung fitur otomatis menyala saat komputer dihidupkan, mencoba operasi terkait merupakan risiko yang Anda tanggung sendiri.</p>
</div>
<h2>Tidak Dapat Menjalankan Snap Hutao dalam Mode Administrator</h2>
<blockquote>
<p><strong>Cakupan Masalah</strong>: Hanya Terbatas pada Windows 10 Versi di Bawah 22H2</p>
</blockquote>
<ul>
<li>Saat versi sistem pengguna lebih rendah dari <code>Windows Build 19045</code> (yaitu, Windows 10 versi 22H2), Snap Hutao mungkin tidak dapat dijalankan dalam mode administrator.</li>
<li><strong>Solusi</strong>: Disarankan untuk meningkatkan sistem ke versi terbaru Windows 10 untuk menghindari masalah kompatibilitas semacam ini.</li>
</ul>
<h2>Cara Menggunakan Snap Hutao Melalui Proksi Jaringan</h2>
<blockquote>
<p>Snap Hutao menyediakan struktur jaringan cloud yang baik untuk memastikan pengguna dapat menikmati layanan berkualitas di seluruh dunia.</p>
</blockquote>
<ol>
<li>Konfigurasikan layanan proksi sistem atau perangkat lunak.</li>
<li>Disarankan untuk mengaktifkan <code>Loopback Network</code>, tutorial detail dapat dilihat <a href="/id/advanced/loopback.html" target="_blank">di sini</a>.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/faq.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Sistem Gacha dan Prinsip Ekspor</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Sistem Gacha dan Prinsip Ekspor</source>
      <description>Snap Hutao menggunakan berbagai cara untuk mendapatkan informasi login pengguna dan berkoordinasi dengan API Genshin Impact untuk mendapatkan catatan Wish.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Sistem Gacha di Snap Hutao telah mengalami desain ulang arsitektur dibandingkan dengan Snap Genshin.</p>
<p>Dokumen ini akan menjelaskan mekanisme catatan Wish di Genshin Impact dan prinsip teknis dari fungsi ekspor Wish di Snap Hutao.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Pengecualian Program Umum</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/exceptions.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/exceptions.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pengecualian Program Umum</source>
      <description>Snap Hutao akan menggunakan kode kesalahan tertentu untuk menunjukkan kesalahan tertentu. Jika Anda mengalami kesalahan program selama penggunaan dan memiliki kode kesalahan, Anda dapat mencoba mencarinya di halaman ini.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Dokumen berikut mencantumkan masalah umum yang mungkin terjadi selama penggunaan Snap Hutao dan solusi yang sesuai.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/exceptions.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Menggunakan Alat Pihak Ketiga untuk Mendapatkan Cookie dengan Stoken</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Menggunakan Alat Pihak Ketiga untuk Mendapatkan Cookie dengan Stoken</source>
      <description>Beberapa alat pihak ketiga dapat membantu Anda mendapatkan cookie MiYouShe yang berisi nilai Stoken dan menggunakannya untuk Snap Hutao.</description>
      <category>FAQ</category>
      <category>Alat Pihak Ketiga</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<ul>
<li>Semua perangkat lunak, proyek sumber terbuka, dan sumber daya lain yang disebutkan dalam langkah-langkah di bawah ini berasal dari internet dan tidak terkait dengan DGP-Studio.</li>
<li>Dokumen penjelasan ini hanya memberikan pendekatan solusi yang relevan, hanya untuk pembelajaran. Operasi khusus dan konsekuensi setelahnya tidak terkait dengan proyek ini.</li>
</ul>
</div>
<h2>Android</h2>
<p>Pengguna Android dapat menggunakan proyek sumber terbuka GetToken untuk mendapatkan cookie yang memiliki bidang Stoken.</p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Proyek Sumber Terbuka GetToken</p>
<ul>
<li>GitHub: <a href="https://github.com/HolographicHat/GetToken" target="_blank" rel="noopener noreferrer">HolographicHat/GetToken</a></li>
</ul>
</div>
<ul>
<li>Rilis dari proyek GetToken akan mencakup dua file apk, keduanya memberikan hasil akhir yang sama. Pilih versi yang sesuai dengan perangkat Anda:
<ul>
<li><code>app-release.apk</code> adalah plugin LSPosed yang memungkinkan pengguna menggunakan fungsi GetToken di aplikasi resmi MiYouShe.
<ul>
<li>Membutuhkan akses Root</li>
</ul>
</li>
<li><code>miyoushe-361-lspatched.apk</code> adalah aplikasi MiYouShe versi modifikasi yang sudah menyertakan fungsi GetToken.
<ul>
<li>Perhatikan, Anda perlu menghapus aplikasi MiYouShe resmi terlebih dahulu untuk menginstal aplikasi versi ini.</li>
<li>Metode ini tidak memerlukan Root</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah mengaktifkan plugin atau menginstal aplikasi MiYouShe versi modifikasi, buka MiYouShe, ketuk "Saya" di bilah bawah, lalu masuk.</li>
<li>Di sudut kanan atas, ketuk tombol berbentuk seperti ðŸ”‘.</li>
<li>Pilih opsi <code>Stoken</code>.</li>
<li>Ketuk "Salin Informasi Login" untuk mendapatkan <code>Cookie</code>.</li>
<li>Kirim <code>Stoken</code> yang telah disalin ke komputer yang sudah terinstal Snap Hutao.</li>
<li>Di Snap Hutao, klik "Login Akun - Input Manual".</li>
<li>Masukkan <code>Cookie</code> yang diperoleh sebelumnya untuk menyelesaikan login.</li>
</ul>
<h2>iOS</h2>
<p>Pengguna iOS dapat mengunduh aplikasi perekam paket data <code>Stream</code> dari App Store untuk mendapatkan cookie yang memiliki bidang Stoken.</p>
<ul>
<li>Unduh <a href="https://apps.apple.com/cn/app/stream/id1312141691" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Stream</a> dari App Store.</li>
<li>Lakukan analisis paket data untuk domain <code>api-takumi.mihoyo.com</code>.</li>
<li>Temukan dan salin data yang memiliki <code>Stoken</code>.
<ul>
<li>Contoh formatnya: <code>stuid=****;stoken=v2****;mid=****;</code></li>
</ul>
</li>
<li>Kirim <code>Stoken</code> yang telah disalin ke komputer yang sudah terinstal Snap Hutao.</li>
<li>Di tempat login akun Snap Hutao, klik "Input Manual".</li>
<li>Masukkan <code>Cookie</code> yang diperoleh sebelumnya untuk menyelesaikan login.</li>
</ul>
<h2>macOS</h2>
<p>Pengguna macOS dapat menggunakan aplikasi <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide" target="_blank" rel="noopener noreferrer">TeyvatGuide</a> untuk mendapatkan Cookie yang berisi field Stoken</p>
<ul>
<li>Unduh paket macOS TeyvatGuide yang sesuai dari <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide/releases/latest" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Github Release</a></li>
<li>Ikuti <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide/blob/master/docs/macos-gatekeeper/README.md" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Dokumentasi TeyvatGuide</a> untuk menginstal</li>
<li>Login akun di halaman pengaturan melalui kode verifikasi SMS</li>
<li>Pilih tombol salin cookie pada Badge pengguna</li>
<li>Di tempat login akun Snap Hutao, klik "Input Manual".</li>
<li>Tempel langsung untuk menyelesaikan login</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Masalah yang Diketahui</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/known-issue.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/known-issue.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Masalah yang Diketahui</source>
      <description>Kami menggunakan berbagai label di halaman isu GitHub untuk menandai masalah yang diajukan pengguna, dan Anda dapat mengonfirmasi status masalah melalui label ini.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h1>Masalah yang Diketahui</h1>
<p>Anda dapat melihat semua isu di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Halaman Issue GitHub</a></p>
<p>| Kategori                                                                                                                                                         | Ciri                    |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/known-issue.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mencopot Pemasangan Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/uninstall.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/uninstall.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mencopot Pemasangan Snap Hutao</source>
      <description>Mencopot pemasangan Snap Hutao adalah proses yang sederhana dan cepat. Anda dapat mengikuti tutorial di halaman ini untuk mencopot pemasangan Snap Hutao dengan cara yang paling sesuai untuk Anda.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Mencopot pemasangan Snap Hutao adalah proses yang sederhana. Jika Anda ingin sepenuhnya menghapus program dan data terkaitnya, ikuti langkah-langkah berikut:</p>
<h2>Mencopot Aplikasi Snap Hutao</h2>
<ol>
<li>Buka <strong>Menu Mulai</strong>.</li>
<li>Cari <code>Snap Hutao</code>.</li>
<li>Klik kanan Snap Hutao dan pilih <strong>"Copot pemasangan"</strong>.</li>
</ol>
<h2>Menghapus Folder Data (Jika Ingin Mencopot Pemasangan Sepenuhnya)</h2>
<ol>
<li>Buka File Explorer.</li>
<li>Buka jalur berikut: <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>.</li>
<li>Hapus folder <code>Hutao</code>.</li>
</ol>
<h2>Pertanyaan Umum</h2>
<h3>Mengapa muncul dialog "Perlu aplikasi baru untuk membuka" ?</h3>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01b3j0eY1g6duBXLJXg_!!1797064093.jpg_.webp" alt="uninstall-error" loading="lazy"></p>
<p>Jika setelah mencopot pemasangan Snap Hutao muncul pesan "Perlu aplikasi baru untuk membuka tautan hutao ini" seperti yang ditunjukkan pada gambar di atas, ini berarti tugas terjadwal untuk Catatan Real-time belum dihapus sebelum pencopotan pemasangan. Masalah ini hanya muncul pada Snap Hutao versi lama.</p>
<p>Solusi:</p>
<ol>
<li>Instal ulang Snap Hutao.</li>
<li>Hapus tugas terjadwal Catatan Real-time di pengaturan.</li>
<li>Copot pemasangan Snap Hutao lagi.</li>
</ol>
<p>Jika Anda tidak dapat menemukan tugas terkait di tugas terjadwal sistem tetapi masalah masih berlanjut, silakan merujuk ke <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/18" target="_blank" rel="noopener noreferrer">dokumen ini</a> untuk solusi lebih lanjut.</p>
<h3>Bagaimana cara mencadangkan/memulihkan data klien secara lengkap?</h3>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Tips Keamanan Data</p>
<p>File <code>Userdata.db</code> berisi semua data klien Anda, termasuk Cookie forum miHoYo yang sensitif terhadap keamanan. Harap simpan file ini dengan aman dan jangan bagikan dengan orang lain.</p>
</div>
<h4>Mencadangkan Data</h4>
<ol>
<li>Buka direktori data Hutao (jalur default adalah <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>).</li>
<li>Salin file <code>Userdata.db</code> di dalam folder ke lokasi cadangan pilihan Anda.</li>
</ol>
<h4>Memulihkan Data</h4>
<ol>
<li>Salin file <code>Userdata.db</code> yang dicadangkan kembali ke direktori data Hutao.</li>
<li>Luncurkan Snap Hutao untuk memulihkan data Anda.</li>
</ol>
<p>Dengan langkah-langkah di atas, Anda dapat dengan aman mencadangkan atau memulihkan semua data Snap Hutao.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/uninstall.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Penjelasan Perubahan yang Merusak pada Versi 1.9.0</title>
      <link>https://hut.ao/id/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Penjelasan Perubahan yang Merusak pada Versi 1.9.0</source>
      <description>Penjelasan Perubahan yang Merusak pada Versi 1.9.0 Dokumen ini berlaku untuk pengguna yang melakukan upgrade dari Snap Hutao versi 1.4.11 hingga 1.8.4 ke versi 1.9.0 dan yang le...</description>
      <category>Dev Logs</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Dokumen ini berlaku untuk pengguna yang melakukan upgrade dari Snap Hutao versi <strong>1.4.11 hingga 1.8.4</strong> ke versi 1.9.0 dan yang lebih tinggi.</p>
<h2>Pengantar</h2>
<p>Snap Hutao adalah aplikasi sandbox Windows dalam format MSIX, menyediakan kemudahan instalasi dan keamanan aplikasi AppX. Penandatanganan kode yang wajib dalam paket instalasi adalah faktor penting dalam memastikan keamanan. Jika paket instalasi dimodifikasi, Pemasang Aplikasi Windows akan mengeluarkan kesalahan karena tanda tangan terganggu, mencegah instalasi pengguna. Kita bisa melihat praktik ini di mana-mana dalam sistem operasi mobile saat ini. Di platform Windows, karena prosedur verifikasi identitas yang ketat, harga sertifikat penandatanganan kode tetap tinggi.</p>
<p>Sebelum versi 1.4.11, Snap Hutao menggunakan sertifikat yang ditandatangani sendiri. Dalam mode ini, pengguna harus secara manual menginstal sertifikat DGP-Studio untuk mengizinkan instalasi aplikasi yang ditandatangani oleh sertifikat DGP-Studio di komputer mereka. Mulai dari versi 1.4.11, Snap Hutao terdaftar di Microsoft Store, dan Microsoft memberikan GUID <code>35C8E923-85DF-49A7-9172-B39DC6312C52</code> untuk akun pengembang Hutao. GUID ini digunakan sebagai nama penerbit Snap Hutao, menyediakan tanda tangan gratis khusus (hanya digunakan untuk aplikasi Microsoft Store). Jika Anda terbiasa memperbarui Snap Hutao dengan paket MSIX, Anda harus selalu melihat GUID ini di kolom penerbit.</p>
<p>Pendaftaran di Microsoft Store menghilangkan kebutuhan pengguna Snap Hutao untuk secara manual menginstal sertifikat penandatanganan dan mendukung distribusi paket instalasi Snap Hutao, mengurangi sejumlah besar biaya untuk tim pengembangan. Namun, proses persetujuan yang merepotkan sering mengganggu rencana pengembangan Snap Hutao. Oleh karena itu, selama enam bulan terakhir, tim pengembangan telah mencari solusi. SignPath adalah perusahaan yang berbasis di Wina, Austria, yang menyediakan perangkat lunak integrasi penandatanganan kode. Pada awal Desember 2023, tim pengembangan Snap Hutao berhasil mendapatkan sponsor dari SignPath Foundation, memungkinkan kami menggunakan sertifikat penandatanganan kode mereka untuk Snap Hutao tanpa biaya. Ini sangat membantu proyek Snap Hutao tidak hanya membebaskan Snap Hutao dari kendala Microsoft Store tetapi juga menghindari biaya sertifikat tahunan yang tinggi.</p>
<p><strong>Karena migrasi ke sertifikat baru menyebabkan konflik nama paket, Snap Hutao memberikan penjelasan terperinci berikut untuk membantu semua pengguna dalam memperbarui ke versi 1.9.0 dan versi mendatang.</strong></p>
<h2>Upgrade ke Versi 1.9.0</h2>
<h3>Rilis Versi</h3>
<p>Snap Hutao versi 1.9.0 dijadwalkan akan rilis pada akhir pekan sebelum Natal 2023. Kami akan mempublikasikan tautan unduh untuk paket instalasi melalui GitHub, Jihu GitLab, situs web resmi ini, dan komunitas.</p>
<blockquote>
<p>Versi 1.9.0 sudah di rilis, mohon unduh dari <a href="/id/quick-start.html" target="_blank">Quick Start</a> page.</p>
</blockquote>
<h3>Hapus Versi Lama</h3>
<p>Langsung menginstal paket ini akan menyebabkan masalah tergantung pada versi sistem Anda karena konflik nama paket dan tanda tangan.</p>
<p>| Versi Sistem |                                                       Masalah yang Diharapkan                                                        |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202312/1-8-5-installer.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Kontribusikan Kode Anda</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/contribute.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/contribute.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Kontribusikan Kode Anda</source>
      <description>Snap Hutao menggunakan C# dan .NET Framework untuk mengembangkan klien desktop dan server. Kami sangat menerima masukan dari komunitas sumber terbuka. Jika Anda bersedia menyumbangkan kode Anda, silakan baca panduan di halaman ini.</description>
      <category>Sumber Terbuka</category>
      <category>Pengembangan</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h1>Kontribusikan Kode Anda</h1>
<p>Snap Hutao menggunakan <code>C#</code> dan <code>.NET Framework</code> untuk mengembangkan klien desktop dan server. Kami sangat menerima masukan dari komunitas sumber terbuka. Jika Anda tertarik untuk menyumbangkan kode, silakan baca panduan di halaman ini.</p>
<p>Anda dapat melihat semua <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue%20is%3Aopen%20-label%3A%E5%B7%B2%E5%AE%8C%E6%88%90" target="_blank" rel="noopener noreferrer">isu yang belum terpecahkan</a> di GitHub.</p>
<h2></h2>
<ol>
<li>Unduh dan pasang <a href="https://visualstudio.microsoft.com/downloads/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Visual Studio</a>
<ul>
<li>Anda perlu memasang komponen berikut:
<ul>
<li><code>.NET desktop development</code> (pengembangan desktop .NET)</li>
<li><code>Desktop development with C++</code> (pengembangan desktop dengan C++)</li>
<li><code>Windows application development</code> (pengembangan aplikasi Windows)</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Pasang plugin <code>Single-project MSIX Packaging Tools for VS 2022</code> yang disediakan oleh Microsoft dari Visual Studio Marketplace.</li>
<li>Gunakan Git untuk mengklon repositori proyek: <code>https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.git</code>.</li>
<li>Pindahkan cabang ke <code>develop</code>.</li>
<li>Buka solusi proyek (Solution) dengan Visual Studio, dan Anda siap untuk mulai mengembangkan.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ol>
<li>Unduh dan pasang <a href="https://www.microsoft.com/store/productid/9P7KNL5RWT25" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Sysinternals Suite</a> (Microsoft Store) atau dari <a href="https://learn.microsoft.com/zh-cn/sysinternals/downloads/sysinternals-suite" target="_blank" rel="noopener noreferrer">situs web Microsoft</a>.</li>
<li>Temukan dan jalankan <code>DebugView</code> (di menu Mulai atau di file yang telah diekstrak).</li>
<li>Jalankan program utama Snap Hutao.</li>
<li>Amati informasi debug yang dikeluarkan oleh <code>DebugView</code>.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ul>
<li>Semua Pull Request yang tidak berasal dari cabang lain proyek hanya diizinkan untuk digabungkan ke cabang <code>develop</code>.</li>
<li>Jika kode Anda terkait dengan isu yang ada, gunakan <a href="https://docs.github.com/en/get-started/writing-on-github/working-with-advanced-formatting/using-keywords-in-issues-and-pull-requests" target="_blank" rel="noopener noreferrer">kata kunci</a> untuk menghubungkan PR Anda ke isu terkait. Ini akan membuat isu terkait otomatis tertutup ketika PR digabungkan ke cabang <code>main</code>.</li>
</ul>
<h2></h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Perhatian</p>
<p>Jika Anda ingin mencoba versi Alpha terbaru, silakan unduh dan pasang terlebih dahulu <a href="https://github.com/DGP-Automation/Hutao-Auto-Release/releases/download/certificate-ca/DGP_Studio_CA.crt" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>DGP_Studio_CA.crt</strong></a> ke <strong>Otoritas Sertifikasi Akar Tepercaya</strong>.</p>
</div>
<ul>
<li>Setiap kali ada <code>push</code>, skrip GitHub Actions akan berjalan secara otomatis untuk membangun solusi terbaru:
<ul>
<li>Untuk cabang <code>main</code>, <code>develop</code>, dan <code>feat</code>, skrip akan secara otomatis mengunggah paket kompresi <code>Snap Hutao Alpha</code> yang telah dibuat untuk diuji.</li>
<li>Cabang lain hanya memverifikasi kemampuan kode untuk dibangun, tidak menyediakan fungsi unggah.</li>
</ul>
</li>
<li>Anda dapat melihat semua catatan kompilasi di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/actions/workflows/alpha.yml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Pipeline Alpha</a>.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/id/development/contribute.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Platform Terbuka Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/platform.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/platform.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Platform Terbuka Snap Hutao</source>
      <description>Snap Hutao berisi ide-ide dari komunitas, dan sebagai imbalannya, kami juga mempublikasikan beberapa layanan ke komunitas. Jika layanan ini berguna untuk pengembangan Anda, jangan ragu untuk menggunakannya, kami akan berusaha untuk memelihara proyek-proyek cabang ini.</description>
      <category>open source</category>
      <category>development</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h1>Platform Terbuka Snap Hutao</h1>
<p>Sejak didirikan di GitHub pada tanggal 18 April 2022, proyek Snap Hutao telah menerima dukungan luas dari komunitas open source dan pengguna. Seiring dengan perkembangan proyek, kami telah membangun serangkaian layanan pendukung sebagai komponen perantara Snap Hutao.</p>
<p>Saat ini, tim pengembangan akan mempublikasikan beberapa layanan praktis ini dalam bentuk antarmuka terbuka kepada komunitas open source, untuk digunakan oleh para pengembang yang memiliki visi yang sama dengan kami. Kami telah menulis dokumentasi penggunaan yang detail untuk antarmuka ini, menyediakan dukungan pemeliharaan, dan menjawab pertanyaan umum. Baik Anda seorang pengembang berpengalaman maupun pemula, kami berharap antarmuka ini dapat membantu pengembangan aplikasi Anda.</p>
<h2>Snap Hutao API &amp; Lisensi Pengembang Snap Hutao Cloud</h2>
<p>Snap Hutao API adalah layanan antarmuka yang mempublikasikan basis data Spiral Abyss Snap Hutao, yang bertujuan untuk memberikan dukungan akses data bagi pengembang perangkat lunak open source.</p>
<p>Dengan mengajukan permohonan Snap Hutao API, pengembang tidak hanya akan mendapatkan izin akses ke basis data, tetapi juga akan mendapatkan hak penuh atas fitur Snap Hutao Cloud di dalam aplikasi Snap Hutao sebagai keuntungan tambahan.</p>
<p>Pengembang dapat mengajukan permohonan melalui <a href="https://homa.snapgenshin.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Platform Terbuka Snap Hutao API</a> untuk mendapatkan lisensi pengembang.</p>
<h2>Catatan Data yang Dapat Ditukar UIGF</h2>
<p>Proyek Snap Hutao berkomitmen untuk mempromosikan kebebasan aliran data pengguna di antara berbagai alat open source, dan untuk itu, telah merancang versi awal <a href="https://uigf.org/zh/standards/UIGF.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Standar Catatan Gacha yang Dapat Ditukar Terpadu (UIGF)</a>.</p>
<p>Standar ini kini telah mendapatkan pengakuan dan adopsi dari semakin banyak pengembang, dan terus disempurnakan.</p>
<p>Banyak pengembang berkumpul di organisasi open source <a href="https://github.com/UIGF-org" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF-Org</a>, kami berharap melalui platform ini dapat mempromosikan komunikasi antara pengembang dan pengguna, mendapatkan lebih banyak umpan balik dan kemajuan teknis, serta lebih jauh menciptakan alat open source <em>Genshin Impact</em> yang luar biasa.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/id/development/platform.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Manajemen Pencapaian</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/achievements.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/achievements.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Manajemen Pencapaian</source>
      <description>Snap Hutao menyediakan fitur manajemen pencapaian Genshin Impact, mendukung penjelajahan dan pengelolaan semua status pencapaian, serta memudahkan pencarian pencapaian tertentu melalui sistem penyaringan yang canggih.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Snap Hutao menyediakan fitur manajemen pencapaian Genshin Impact yang komprehensif, mendukung penjelajahan dan pengelolaan semua status pencapaian. Pengguna dapat dengan cepat menemukan pencapaian melalui berbagai metode penyaringan, mengoptimalkan pengalaman pengelolaan.</p>
<!-- more -->
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" alt="Antarmuka Manajemen Pencapaian" loading="lazy"></p>
<p>Saat pertama kali digunakan, ikuti petunjuk untuk mengklik tombol "Buat Arsip Baru" untuk membuat arsip pencapaian dan memberinya nama. Setelah membuat arsip pertama, pengguna dapat membuat arsip pencapaian independen untuk akun yang berbeda dengan mengklik tombol "Buat Arsip Baru" di sudut kanan atas.</p>
<h2>Penyaringan Pencapaian</h2>
<p>Snap Hutao mendukung berbagai metode penyaringan pencapaian yang fleksibel:</p>
<ul>
<li>Klik menu tersembunyi di sudut kanan atas, pilih opsi <code>Hanya Pencapaian Tugas Harian</code> untuk menyaring pencapaian tersembunyi yang perlu diselesaikan melalui tugas harian.</li>
<li>Masukkan nomor versi (misalnya, <code>5.3</code>) di kotak pencarian untuk mencari pencapaian dari versi terkait.</li>
<li>Masukkan nama monster yang relevan (misalnya, <code>Pyro Hypostasis</code>) untuk dengan cepat menemukan pencapaian terkait.</li>
<li>Masukkan sebagian nama pencapaian (misalnya, <code>Empat Angin</code>) untuk melakukan pencarian kabur.</li>
<li>Masukkan nomor pencapaian lengkap (misalnya, <code>84575</code>) untuk menemukan pencapaian target secara akurat.</li>
</ul>
<h2>Impor Pencapaian </h2>
<p>Snap Hutao mendukung impor data pencapaian melalui <a href="https://uigf.org/zh/standards/uiaf.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Standar Pencapaian yang Dapat Dipertukarkan Terpadu UIAF</a>.</p>
<ul>
<li>Pengguna dapat mengimpor data dari <strong>alat ekspor pencapaian pihak ketiga</strong> melalui protokol URL atau <em>clipboard</em>.</li>
<li>Klik tombol "Impor" di menu tersembunyi sudut kanan atas halaman pencapaian, pilih "Impor dari File UIAF" untuk memuat data pencapaian dengan format data UIAF.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Jika pengguna memasang beberapa versi Snap Hutao (seperti versi Alpha dan versi resmi), perlu mengubah aplikasi default tautan <code>URL:hutao</code>. Pengaturan ini dapat ditemukan di "Pengaturan Windows - Aplikasi - Aplikasi Default - Pilih aplikasi default berdasarkan protokol", lalu temukan item <code>URL:hutao</code> dan klik ikonnya untuk mengubah.</p>
</div>
<h2>Ekspor Pencapaian </h2>
<p>Klik tombol "Ekspor" di menu tersembunyi sudut kanan atas halaman pencapaian, pilih direktori dan atur nama file, data pencapaian akan diekspor dalam format UIAF dan disimpan ke lokasi yang ditentukan.</p>
<h2>Hapus Arsip</h2>
<p>Pengguna dapat menghapus arsip pencapaian saat ini melalui opsi "Hapus Arsip Saat Ini" di menu tersembunyi sudut kanan atas.</p>
<h2>Alat Pengenalan Pencapaian yang Direkomendasikan</h2>
<ul>
<li><a href="https://github.com/HolographicHat/YaeAchievement" target="_blank" rel="noopener noreferrer">YaeAchievement</a> </li>
<li><a href="https://cocogoat.work/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">æ¤°ç¾Š cocogoat</a> </li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Karakter Saya</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/character-data.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/character-data.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Karakter Saya</source>
      <description>Fitur &amp;quot;Karakter Saya&amp;quot; di Snap Hutao dapat membaca data detail karakter di akun Genshin Impact dan memberikan analisis, termasuk level, konstelasi, bakat, atribut Artefak, dan lainnya.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Prasyarat</p>
<p>Untuk menggunakan fitur ini, Anda perlu masuk ke akun MiYouShe atau HoYoLAB. Untuk metode login, silakan lihat <a href="/id/features/mhy-account-switch.html#penggantian-akun-miyoushe" target="_blank">Penggantian Akun MiYouShe</a>.</p>
</div>
<p>Fitur "Karakter Saya" dapat membaca data detail semua karakter di akun pengguna saat ini, termasuk level, konstelasi, senjata, bakat, Artefak, dan lainnya, untuk membantu pemain mengoptimalkan pengembangan dan pengelolaan karakter.</p>
<p><img src="/images/202501/characters_data.webp" alt="Tampilan Kisi-kisi" loading="lazy"></p>
<h2>Sinkronisasi Informasi Karakter</h2>
<p>Klik tombol "Sinkronisasi Informasi Karakter" di kanan atas untuk memperbarui data berikut:</p>
<ul>
<li>Level Karakter dan Konstelasi Karakter</li>
<li>Tingkat Persahabatan</li>
<li>Level Senjata dan Tingkat Pemurnian</li>
<li>Level Bakat</li>
<li>Informasi Kostum</li>
<li>Artefak dan atribut detailnya</li>
</ul>
<h2>Menambahkan Karakter yang Dipilih Saat Ini ke Perhitungan Pengembangan</h2>
<ol>
<li>Pastikan data karakter telah disinkronkan.</li>
<li>Di halaman fitur "Karakter Saya", pilih karakter yang ingin Anda tambahkan ke perhitungan pengembangan.</li>
<li>Klik tombol "Perhitungan Pengembangan - Karakter dan Senjata Saat Ini" di kanan atas.</li>
</ol>
<ul>
<li>Sistem akan secara otomatis mengisi level karakter, level bakat, dan level senjata yang telah disinkronkan. Pengguna dapat dengan bebas mengubah level target.</li>
</ul>
<p><img src="/images/202501/character_develop.webp" alt="Contoh Gambar Pengembangan" loading="lazy"></p>
<p>Setelah selesai ditambahkan, Anda dapat melihat target pengembangan yang telah ditetapkan di halaman fitur "Rencana Pengembangan".</p>
<p>Untuk penjelasan fitur yang lebih detail, silakan lihat dokumen <a href="/id/features/develop-plan.html#rencana-pengembangan" target="_blank">Rencana Pengembangan</a>.</p>
<h2>Ekspor Detail Karakter ke Papan Klip</h2>
<p>Halaman "Karakter Saya" mendukung ekspor data karakter dalam bentuk teks:</p>
<ul>
<li>Setelah memilih karakter target, klik tombol "Ekspor Teks ke Papan Klip" di kanan atas.</li>
<li>Data yang diekspor disimpan di papan klip sistem dan dapat langsung ditempel untuk dibagikan.</li>
<li>Contoh gaya teks adalah sebagai berikut:</li>
</ul>
<div class="language-text line-numbers-mode" data-highlighter="shiki" data-ext="text" data-title="text" style="--shiki-light:#383A42;--shiki-dark:#abb2bf;--shiki-light-bg:#FAFAFA;--shiki-dark-bg:#282c34"><pre class="shiki shiki-themes one-light one-dark-pro vp-code"><code><span class="line"><span>// =====================</span></span>
<span class="line"><span>// Kamisato Ayaka [Lv.90, â˜†5, C6] [Lv.10, Lv.13 (10 +3), Lv.13 (10 +3)]</span></span>
<span class="line"><span>//</span></span></code></pre>
<div class="line-numbers" aria-hidden="true" style="counter-reset:line-number 0"><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div></div></div>]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/characters_data.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Data Karakter</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/character-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/character-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Data Karakter</source>
      <description>Fitur WIKI Karakter di Snap Hutao mengintegrasikan informasi dasar karakter Genshin Impact, nilai bakat, konstelasi, dan data penting lainnya, memberikan pemain kemudahan dalam mencari informasi karakter.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" alt="characters-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Data Karakter adalah alat pencarian terintegrasi bawaan Snap Hutao yang mencakup informasi dasar karakter Genshin Impact, nilai bakat, konstelasi, material pengembangan, dan data detail lainnya, menyediakan layanan pencarian informasi terpadu bagi pemain.</p>
<h2>Data yang Termasuk</h2>
<ul>
<li><strong>Daftar Karakter</strong>
<ul>
<li>Gunakan tombol di kiri atas daftar untuk mengubah mode tampilan:
<ul>
<li>Mode â€œDaftarâ€ menampilkan avatar karakter, nama, dan informasi detail.</li>
<li>Mode â€œGridâ€ hanya menampilkan avatar dan nama karakter.</li>
</ul>
</li>
<li>Dalam mode â€œGridâ€, klik thumbnail atau nama karakter untuk beralih kembali ke tampilan â€œDaftarâ€ dan menuju halaman perkenalan karakter terkait.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Isi Data</strong>
<ul>
<li><strong>Informasi Dasar Karakter</strong>
<ul>
<li>Mencakup informasi dasar karakter, informasi pengisi suara, atribut, dan material pengembangan.</li>
<li>Nilai atribut detail di setiap level.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Bakat</strong>
<ul>
<li>Pengenalan dasar dan nilai detail di setiap level:
<ul>
<li>Serangan Normal</li>
<li>Elemental Skill</li>
<li>Elemental Burst</li>
<li>Talenta Pasif</li>
</ul>
</li>
<li>Mendukung peralihan ke tampilan nilai bakat sesuai level yang diinginkan.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Konstelasi</strong></li>
<li><strong>Rekomendasi Kombinasi</strong>
<ul>
<li>Rekomendasi kombinasi tim karakter yang umum, kombinasi senjata, dan kombinasi artefak berdasarkan informasi statistik dari "Hutao Database".</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Informasi Lainnya</strong>
<ul>
<li>Termasuk gambar karakter, namecard, avatar, hidangan khas, informasi kostum, data karakter, dan latar belakang cerita.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Menambahkan Karakter dari WIKI ke Rencana Pengembangan</h2>
<ul>
<li>Di halaman Data Karakter, setelah memilih karakter, klik tombol "Tambahkan ke Rencana Pengembangan" di kanan atas untuk menambahkan karakter tersebut ke rencana pengembangan.
<ul>
<li>Secara default, rencana pengembangan dimulai dari level 1 karakter (pengguna dapat menyesuaikannya sendiri).</li>
<li>Jika Anda perlu membuat rencana pengembangan berdasarkan karakter yang sudah ada, Anda dapat menggunakan fitur perhitungan pengembangan di halaman "<a href="/id/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Karakter Saya</a>", untuk detailnya, lihat <a href="/id/features/develop-plan.html#%E5%9F%BA%E4%BA%8E%E7%8E%A9%E5%AE%B6%E6%95%B0%E6%8D%AE%E6%B7%BB%E5%8A%A0" target="_blank">tutorial ini</a>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dasbor Beranda</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/dashboard.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/dashboard.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dasbor Beranda</source>
      <description>Dasbor beranda Snap Hutao menyediakan ikhtisar akun, pengumuman permainan real-time, dan hitungan mundur acara, membantu pengguna mengelola informasi permainan secara efisien.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h1>Dasbor Beranda</h1>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" alt="Dasbor" loading="lazy"></p>
<p>Saat Snap Hutao diluncurkan, secara default akan masuk ke dasbor beranda. Dasbor dibagi menjadi dua bagian: bagian atas menampilkan ikhtisar data permainan pribadi dalam bentuk kartu, dan bagian bawah menampilkan pengumuman permainan terbaru dan hitungan mundur acara. Kartu-kartu di halaman utama dapat dinonaktifkan atau diaktifkan kembali di pengaturan.</p>
<h2>Ikhtisar Fitur</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Pengumuman Snap Hutao</strong></p>
<ul>
<li>Jika tim pengembang merilis pengumuman baru, itu akan ditampilkan di bagian atas dasbor, dan sebagian besar pengumuman dapat ditutup.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Peluncur Game</strong></p>
<ul>
<li>Pengguna dapat langsung memilih akun dan meluncurkan game dari dasbor.
<ul>
<li>Jika opsi "Gunakan login MiYouShe / HoYoLAB" diaktifkan, fitur pemilihan akun tidak akan tersedia.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Riwayat Permohonan</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan UID arsip permohonan saat ini, dan menampilkan hitungan pity dalam bentuk bilah progres.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa arsip permohonan, arsip dapat dialihkan melalui tombol panah di kedua sisi area riwayat permohonan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Statistik Pencapaian</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan total pencapaian yang diselesaikan, persentase penyelesaian, dan pencapaian terbaru yang diperoleh dari arsip pencapaian.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa arsip pencapaian, arsip dapat dialihkan melalui tombol panah di kedua sisi area statistik pencapaian.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Catatan Real-time</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan akses cepat ke data catatan real-time.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa catatan real-time, arsip dapat dialihkan melalui tombol panah di kedua sisi area catatan real-time.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Fitur Kalender</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan karakter yang berulang tahun pada hari itu dan material Talenta, Karakter, dan Senjata yang dapat di-farming pada saat ini.
<ul>
<li>Jika "Rencana Pengembangan" berisi material yang dapat di-farming pada hari itu, ikon yang relevan akan disorot.</li>
</ul>
</li>
<li>Data kalender didasarkan pada waktu komputer saat ini, dan pengguna dapat mengubahnya ke data zona waktu server tertentu di pengaturan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Pengumuman Game</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan penjelajahan cepat pengumuman game real-time.</li>
<li>Sumber data default adalah pengumuman resmi server domestik (å›½æœ), dan pengguna dapat beralih ke sumber data lain di pengaturan.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<p>Dasbor dirancang untuk membantu pemain mengelola semua informasi penting yang terkait dengan Genshin Impact secara efisien, menyediakan akses mudah ke fungsi-fungsi dan tampilan data yang kaya.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Rencana Pengembangan</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/develop-plan.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/develop-plan.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Rencana Pengembangan</source>
      <description>Fitur Rencana Pengembangan di Snap Hutao membantu pemain membuat daftar pengembangan karakter dan senjata, sehingga mudah untuk melacak progres pengembangan dan material yang dibutuhkan.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="/images/202501/character_develop_plan.webp" alt="dev-plan" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Item dengan ikon hijau menunjukkan bahwa item tersebut dapat di-farm pada hari itu.</p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>Menambahkan Target Pengembangan ke Daftar Material</h2>
<h3>Menambahkan Berdasarkan Data Wiki</h3>
<ol>
<li>Pada bilah sisi kiri Snap Hutao, klik fitur "Data Karakter" atau "Data Senjata".</li>
<li>Klik tombol "Hitung Pengembangan" di pojok kanan atas antarmuka.</li>
<li>Pada jendela "Tambahkan atau Perbarui ke Rencana Pengembangan Saat Ini" yang muncul, isi level awal dan level target karakter atau senjata.</li>
</ol>
<ul>
<li>Target pengembangan yang ditambahkan berdasarkan data Wiki, level awalnya secara default adalah level 1 (dapat disesuaikan sesuai kebutuhan).</li>
</ul>
<h3>Menambahkan Berdasarkan Data Pemain</h3>
<ol>
<li>Pada bilah sisi kiri, klik halaman fitur "Karakter Saya", pilih karakter yang ingin ditambahkan ke rencana pengembangan.</li>
<li>Klik tombol "Hitung Pengembangan - Karakter &amp; Senjata Saat Ini" di pojok kanan atas antarmuka.</li>
<li>Pada jendela "Tambahkan atau Perbarui ke Rencana Pengembangan Saat Ini" yang muncul, isi level awal dan level target karakter.</li>
</ol>
<ul>
<li>Target pengembangan yang ditambahkan berdasarkan data pemain, level awal defaultnya adalah level karakter saat ini.</li>
<li>Untuk informasi detail, lihat dokumen <a href="/id/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Karakter Saya</a>.</li>
</ul>
<h2>Membuat Rencana Baru dan Menyinkronkan Item di Dalam Game</h2>
<ol>
<li>Pada bilah sisi kiri, klik fitur "Rencana Pengembangan".</li>
<li>Klik "Buat Rencana" di pojok kanan atas dan beri nama rencana tersebut.</li>
<li>Ikuti panduan <a href="/id/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Menambahkan Karakter Terpilih ke Perhitungan Pengembangan</a> atau <a href="/id/features/character-wiki.html#%E5%B0%86-wiki-%E4%B8%AD%E8%A7%92%E8%89%B2%E6%B7%BB%E5%8A%A0%E8%87%B3%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E5%88%92" target="_blank">Menambahkan Karakter dari Wiki ke Rencana Pengembangan</a> untuk menambahkan karakter ke rencana baru.
<ul>
<li>Setidaknya tambahkan satu karakter yang level karakter atau level senjatanya belum penuh, karakter dengan level penuh tidak dapat ditambahkan ke rencana pengembangan.</li>
</ul>
</li>
<li>Beralih ke tab "Item Tas" dan klik tombol "Sinkronkan Item Tas".
<ul>
<li>Sistem akan otomatis menyinkronkan item tas game dari akun yang sedang login.</li>
<li>Anda dapat memilih rencana pengembangan yang berbeda untuk akun yang berbeda melalui kotak dropdown di sebelah kiri tombol "Sinkronkan Item Tas".</li>
<li>Klik ikon item atau area angka untuk mengedit jumlah material secara manual.</li>
<li>Informasi item yang dimodifikasi akan otomatis terhubung ke rencana pengembangan yang dipilih.</li>
</ul>
</li>
<li>Lihat perkiraan jumlah hari farm material di halaman "Statistik Material".</li>
</ol>
<p><img src="/images/202501/character_develop_predict.webp" alt="ä½“åŠ›é¢„ä¼°åŠŸèƒ½" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Jika nama item dan gambar tidak sesuai atau muncul masalah tampilan seperti penumpukan, Anda dapat beralih halaman dan kembali ke halaman ini untuk memperbaikinya. Masalah ini disebabkan oleh Microsoft dan saat ini tidak dapat diperbaiki sepenuhnya.</p>
</div>
<h2>Menghapus Rencana Pengembangan</h2>
<p>Di bagian kanan atas antarmuka Snap Hutao, klik tombol "Hapus Rencana" untuk menghapus rencana pengembangan saat ini. Setelah dihapus, data seperti informasi karakter dan informasi item tas dalam rencana ini akan dihapus bersamaan.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/character_develop_plan.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Peluncur Tingkat Lanjut</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/game-launcher.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/game-launcher.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Peluncur Tingkat Lanjut</source>
      <description>Peluncur tingkat lanjut Snap Hutao mendukung parameter peluncuran khusus, peralihan server, pembukaan kunci frame rate, dan fitur lainnya, yang secara signifikan meningkatkan pengalaman bermain game pengguna.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" alt="Peluncur Game" loading="lazy"></p>
<p>Peluncur tingkat lanjut Snap Hutao menawarkan pengalaman peluncuran game yang lebih fleksibel melalui berbagai opsi pengaturan.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>Pengaturan Awal</h2>
<ul>
<li>Klik "Luncurkan Game" di bilah menu kiri untuk masuk ke fitur peluncur tingkat lanjut.
<ul>
<li>Saat pertama kali digunakan, Anda akan dialihkan ke halaman pengaturan, yang mengharuskan Anda untuk mengatur jalur game.</li>
<li><strong>Harap pilih jalur program utama game (<code>YuanShen.exe</code>), bukan jalur peluncur (<code>launcher.exe</code>).</strong>
<ul>
<li>Contoh jalur: <code>D:\miHoYo Launcher\games\Genshin Impact Game\YuanShen.exe</code></li>
</ul>
</li>
<li>Setelah berhasil mendeteksi jalur game, klik Konfirmasi.</li>
<li>Jika game belum terinstal, Anda dapat mengklik tombol "Instal Game" dan mengikuti petunjuk untuk mengatur direktori instalasi. Snap Hutao akan secara otomatis mengunduh dan menginstal game.</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah konfigurasi selesai, klik tombol "Luncurkan Game" di pojok kanan atas untuk meluncurkan game.</li>
</ul>
<h2>Mengubah Server</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Pemberitahuan Izin</p>
<p>Penggunaan fitur ini memerlukan Snap Hutao untuk dijalankan dengan izin administrator.
Snap Hutao akan membuat folder bernama <code>ServerCache</code> di direktori data untuk menyimpan file yang diperlukan untuk mengubah server, dan akan secara otomatis memeriksa pembaruan.</p>
</div>
<ol>
<li>Masuk ke halaman "Luncurkan Game".</li>
<li>Di bagian "Server", pilih server target.</li>
</ol>
<p><strong>Server yang tersedia meliputi:</strong></p>
<p>| Opsi            | Server                                                                 |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Basis Data Hutao / Statistik Abyss</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-API.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-API.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Basis Data Hutao / Statistik Abyss</source>
      <description>Fitur Basis Data Hutao yang ada di dalam Snap Hutao membantu pemain untuk mengarsipkan dan mencari data tantangan Spiral Abyss, menyediakan analisis statistik yang komprehensif, dan mendukung pemain untuk mengunggah data ke basis data.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao menawarkan dua fitur utama statistik tantangan Spiral Abyss:</p>
<ul>
<li><strong>Detail Periode</strong>: Membantu pemain menyimpan data tantangan Spiral Abyss setiap periode, memfasilitasi peninjauan dan statistik data pribadi.</li>
<li><strong>Statistik Periode Ini</strong>: Menampilkan data Spiral Abyss pemain yang telah diunggah ke Basis Data Hutao, memberikan referensi penggunaan karakter dan tim untuk pemain.
<ul>
<li>"Statistik Periode Ini" bergantung pada data "Detail Periode" yang diserahkan oleh pemain.</li>
</ul>
</li>
</ul>

<h2>Melihat Data Abyss</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Batasan Lingkup Data</p>
<p>Semua perhitungan didasarkan pada <strong>data pemain yang diunggah ke Basis Data Hutao</strong>, dan mungkin tidak mewakili data rata-rata dari seluruh pemain Genshin Impact, hanya untuk referensi.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Siklus Pembaruan Data</p>
<ol>
<li>Data statistik Spiral Abyss (tingkat penggunaan karakter, tingkat penampilan karakter, penampilan tim) akan diperbarui secara otomatis pada pukul 4 pagi setiap tanggal 1 dan 16 setiap bulan sesuai zona waktu server akun.</li>
<li>Jika pengguna tidak mengunggah data dalam 30 hari, catatan kepemilikan karakternya akan dihapus.</li>
</ol>
</div>
<ul>
<li>Klik pada menu sidebar untuk masuk ke halaman "Spiral Abyss", lalu pilih tab "Statistik Periode Ini".</li>
<li>Lihat data:
<ul>
<li><strong>Tingkat Penggunaan Karakter</strong>:
<ul>
<li>Formula: Tingkat Penggunaan Karakter = Jumlah penampilan karakter di lantai saat ini<sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"> / Jumlah total catatan pemain yang memiliki karakter tersebut di lantai tersebut.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"><strong>Tingkat Penampilan Karakter</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">Formula: Tingkat Penampilan Karakter = Jumlah penampilan karakter di lantai saat ini<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote2">[2]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"> / Jumlah total catatan di lantai saat ini.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"><strong>Tingkat Kepemilikan Karakter</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">Formula: Tingkat Kepemilikan Karakter<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote3">[3]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"> = Jumlah pemain yang memiliki karakter tersebut / Jumlah total pemain.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
<li><strong>Jumlah Penampilan Tim</strong>: Menampilkan peringkat jumlah penampilan kombinasi tim.</li>
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"></a><a class="header-anchor" href="#mengunggah-data-spiral-abyss"><span>Mengunggah Data Spiral Abyss</span></a></h2>
<h3>Menggunakan Klien Snap Hutao</h3>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Hadiah Izin Hutao Cloud</p>
<p>Setelah berhasil menyerahkan data untuk pertama kalinya, Anda akan mendapatkan hadiah izin "Layanan Catatan Wish Hutao Cloud" selama 3 hari (bahkan jika Anda belum menyelesaikan Lantai 12).</p>
</div>
<ol>
<li>Klik pada menu sidebar untuk masuk ke halaman "Spiral Abyss".</li>
<li>Klik "Perbarui Data" di kanan atas untuk memastikan alat telah mendapatkan data Spiral Abyss pribadi terbaru.</li>
<li>Klik tombol "Unggah Data" untuk mengirimkan data.</li>
</ol>
<ul>
<li>Proses pengunggahan mungkin membutuhkan beberapa detik, dan pesan sukses akan muncul setelah selesai.</li>
</ul>
<h3>Menggunakan Browser</h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Pemberitahuan</p>
<p>Metode ini tidak berlaku untuk HoYoLAB.</p>
</div>
<ol>
<li>Buka tautan <a href="/upload-abyss-data.js">skrip JavaScript</a> dan salin kode.</li>
<li>Buat bookmark baru di browser Anda:
<ul>
<li>Isi nama yang sesuai.</li>
<li>Tempelkan kode yang disalin ke URL bookmark.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01p0KOqU1g6dvfDQO6e_!!1797064093.png_.webp" alt="add-bookmark" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Buka MiYouShe dan tunggu hingga halaman selesai dimuat, lalu klik bookmark.</li>
<li>Konfirmasikan pesan pengunggahan dan selesaikan pengunggahan.</li>
</ol>
<h2>Berbagi Data</h2>
<p>Snap Hutao bekerja sama dengan pengembang lain untuk memelihara Basis Data Hutao. Pengguna dapat melihat data statistik Abyss dan mengunggah data mereka di beberapa aplikasi. Aplikasi yang bekerja sama saat ini meliputi:</p>
<div class="vp-card-container">
</div>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>Jika karakter yang sama muncul beberapa kali di lantai yang sama tetapi di ruang yang berbeda, jumlah penampilan hanya dihitung sekali. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
<li id="footnote2" class="footnote-item"><p>Jika karakter yang sama muncul beberapa kali di lantai yang sama tetapi di ruang yang berbeda, jumlah penampilan hanya dihitung sekali. <a href="#footnote-ref2" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
<li id="footnote3" class="footnote-item"><p>Memiliki karakter akan dihitung dalam status kepemilikan, bahkan jika tidak muncul di Spiral Abyss. Mengunggah catatan akan dihitung dalam statistik semua pemain.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
 <a href="#footnote-ref3" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Pengaturan Perangkat Lunak</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-settings.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-settings.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pengaturan Perangkat Lunak</source>
      <description>Halaman pengaturan Snap Hutao berisi berbagai opsi pengaturan program. Pengguna dapat menyesuaikan Snap Hutao sesuai preferensi mereka dengan mengubah pengaturan di halaman ini.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" alt="settings" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini. Kami menerima perbaikan melalui Pull Request (PR).</p>
</div>
<p>Berikut adalah penjelasan mengenai fitur pengaturan di Snap Hutao, yang diurutkan sesuai dengan urutan tampilan dalam aplikasi.</p>
<h2>Tentang Snap Hutao</h2>
<p>Bagian ini berisi informasi berikut:</p>
<ul>
<li>Ikon Snap Hutao: Anda dapat melihat gambar aslinya di <a href="/" target="_blank">halaman utama</a>.</li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio" target="_blank" rel="noopener noreferrer">DGP-Studio</a> telah mendapatkan izin terkait untuk menggunakan ikon ini.</li>
</ul>
<h2>Alat Mode Administrator</h2>
<p>Di sisi kanan halaman pengaturan, tersedia alat mode administrator untuk pengguna yang membutuhkannya.</p>
<ul>
<li><strong>Buat Pintasan</strong>: Membuat pintasan di desktop untuk meluncurkan Snap Hutao dengan hak administrator.</li>
<li><strong>Mulai Ulang dengan Administrator</strong>: Klik kanan ikon Snap Hutao di pojok kanan bawah taskbar, lalu pilih "Mulai Ulang dengan Administrator" dari menu untuk mendapatkan hak akses administrator.</li>
</ul>
<h2>Verifikasi Tanpa Kendala</h2>
<ul>
<li>Jika fitur login harian dan Catatan Realtime memicu kesalahan <code>-1034</code> dari miHoYo, Anda dapat mengonfigurasi layanan verifikasi pihak ketiga melalui pengaturan ini untuk melewati verifikasi Geetest secara otomatis.</li>
<li>Setelah konfigurasi berhasil, Catatan Realtime dan login harian akan menyelesaikan verifikasi secara otomatis, menghindari kegagalan permintaan.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Tampilan</h2>
<ul>
<li><strong>Bahasa</strong>: Secara default, bahasa akan mengikuti bahasa sistem. Pengguna dapat mengubah bahasa tampilan secara paksa.</li>
<li><strong>Hari Pertama Minggu</strong>: Mengatur hari pertama yang ditampilkan di kalender dalam game.</li>
<li><strong>Material Latar Belakang</strong>:
<ul>
<li>Pilihan meliputi Tidak Ada, Akrilik, Mika (khusus Windows 11), dan Mika Variasi (khusus Windows 11).</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Tema Warna</strong>: Dapat beralih antara tema terang dan gelap, secara default mengikuti pengaturan sistem.</li>
<li><strong>Gambar Latar Belakang</strong>:
<ul>
<li>Pilihan meliputi Tanpa Gambar Latar Belakang, Gambar Acak Lokal, Gambar Harian Bing, Gambar Harian Snap Hutao, dan Wallpaper Launcher Resmi.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Ikon Area Notifikasi</strong>: Memilih apakah ikon Snap Hutao akan ditampilkan di area notifikasi.</li>
</ul>
<h2>Manajemen Ruang Penyimpanan</h2>
<ul>
<li><strong>Folder Data</strong>:
<ul>
<li><strong>Buka Folder</strong>: Membuka folder yang berisi data pengguna dan metadata.</li>
<li><strong>Ganti Direktori Data</strong>: Mengubah lokasi penyimpanan folder data.</li>
<li><strong>Hapus Cache Transfer Server</strong>: Menghapus cache yang dihasilkan oleh fitur transfer server game.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Folder Cache</strong>:
<ul>
<li><strong>Buka Folder</strong>: Membuka folder yang berisi cache gambar.</li>
<li><strong>Atur Ulang Sumber Daya Gambar</strong>: Menghapus dan mengunduh ulang sumber daya gambar.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Pintasan</h2>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Membutuhkan Izin Administrator</p>
<p>Snap Hutao harus dijalankan dalam mode administrator untuk mengubah pengaturan pintasan.</p>
</div>
<ul>
<li>Mengatur pintasan mouse otomatis dan pintasan keyboard.</li>
<li>Jika pendaftaran pintasan gagal (karena kurangnya izin atau konflik), pesan akan muncul di bagian bawah antarmuka. Pengguna perlu mengatur ulang pintasan.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Beranda</h2>
<ul>
<li><strong>Kartu Beranda</strong>: Mengatur apakah kartu fitur tertentu (seperti Luncurkan Game, Catatan Wish) akan ditampilkan.</li>
<li><strong>Server Kalender</strong>: Mengubah sumber data kalender game.</li>
<li><strong>Server Pengumuman</strong>: Mengubah sumber data pengumuman game.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Game</h2>
<ul>
<li><strong>Hapus Cache Web Game</strong>: Digunakan untuk mengatasi masalah penyegaran catatan wish yang tidak normal.</li>
<li><strong>Batasan Kecepatan Unduh</strong>: Membatasi kecepatan unduh sumber daya game.</li>
<li><strong>Mode Transfer Server</strong>: Mengatur mode eksekusi transfer server.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Catatan Wish</h2>
<ul>
<li><strong>Sembunyikan Riwayat Event Tanpa Catatan</strong>: Menyembunyikan event wish yang tidak memiliki catatan.</li>
<li><strong>Sembunyikan Item Wish yang Tidak Didapatkan</strong>: Menyembunyikan item wish yang belum didapatkan.</li>
<li><strong>Migrasi Data</strong>: Mendukung impor dan ekspor format UIGF 4.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan WebView</h2>
<ul>
<li><strong>Mode Simpan Berbagi</strong>:
<ul>
<li>Memilih cara menyimpan gambar yang dibagikan, termasuk menyimpannya ke clipboard atau lokal.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Peralihan Multi Akun MiYouShe</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/mhy-account-switch.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/mhy-account-switch.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Peralihan Multi Akun MiYouShe</source>
      <description>Fitur panel multi-akun MiYouShe memungkinkan pengguna untuk masuk ke beberapa akun forum miHoYo di Snap Hutao dan beralih antar akun dengan bebas, untuk menggunakan berbagai fungsi dengan akun yang berbeda di dalam aplikasi.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Snap Hutao mendukung akun forum miHoYo versi Tiongkok Daratan <strong>MiYouShe</strong> dan forum versi internasional <strong>HoYoLAB</strong>. HoYoLAB secara default memblokir koneksi jaringan dari Tiongkok Daratan, dan perangkat lunak Snap Hutao tidak dapat melewati batasan ini dengan sendirinya.</p>
<ul>
<li>Peralihan akun yang dijelaskan dalam dokumen ini mengacu pada <strong>akun MiYouShe / HoYoLAB</strong> yang digunakan untuk mendapatkan data game, bukan <strong>akun dalam game</strong> Genshin Impact.</li>
<li>Sebelum menggunakan fitur ini, Anda perlu masuk ke akun Anda menggunakan aplikasi resmi MiYouShe untuk menginisialisasi fungsi MiYouShe Anda.
<ul>
<li>Jika format nama akun yang masuk di Snap Hutao adalah "user_123456789", kemungkinan akun tersebut belum diinisialisasi.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ZhnkRl1g6e0tz18y9_!!1797064093.png.png_.webp" alt="Contoh Manajemen Multi Akun" loading="lazy"></p>
<p>Anda dapat menemukan menu akun di pojok kiri bawah antarmuka utama program, di atas tombol pengaturan, untuk mengelola akun MiYouShe yang masuk di Snap Hutao. Di panel yang muncul, Anda dapat menambahkan akun MiYouShe atau HoYoLAB. Metode untuk masuk ke akun tersebut serupa:</p>

<ul>
<li>Setelah selesai, Anda dapat beralih akun MiYouShe yang telah masuk di panel manajemen akun.
<ul>
<li>Setelah menambahkan akun MiYouShe baru, Anda perlu mengklik akun yang baru masuk secara manual di fungsi peralihan akun di kiri bawah antarmuka utama, untuk mengaturnya sebagai akun yang digunakan.</li>
<li>Anda dapat menyalin Cookie akun yang sesuai atau menghapus akun tersebut dari Snap Hutao di menu manajemen akun.</li>
<li>Saat program tidak berjalan dalam mode administrator, Anda dapat mengurutkan akun dengan cara menarik dan melepas.</li>
<li>Setelah memilih akun yang masuk, Anda dapat
<ul>
<li>Klik tombol Segarkan Cookie untuk memperbarui Cookie yang tersimpan saat ini.</li>
<li>Klik tombol check-in untuk menjalankan check-in forum miHoYo. Untuk akun MiYouShe, Anda perlu terlebih dahulu mengatasi status risiko kontrol sebelum check-in berhasil dijalankan.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Tips Keamanan</p>
<ul>
<li><code>SToken</code> adalah field Cookie yang sensitif terhadap keamanan, Anda <strong>sebaiknya tidak</strong> menyimpan Cookie yang mengandung field <code>SToken</code> di cloud atau perangkat lain yang keamanannya tidak dapat dijamin.</li>
<li>Cookie yang disalin dari Snap Hutao berisi field ini, harap pertimbangkan dengan cermat apakah akan memberikan field <code>SToken</code> kepada pihak penerima Cookie.</li>
<li><strong>Saat masuk ke MiYouShe dengan kata sandi atau Cookie di Snap Hutao, data Anda hanya diproses oleh server MiYouShe dan Snap Hutao lokal, tidak melalui layanan pihak ketiga mana pun, termasuk server Snap Hutao.</strong></li>
</ul>
</div>
<h2>Pertanyaan Umum</h2>
<h3>Mengapa status login akun MiYouShe sering tidak valid, dan akun yang ditambahkan menghilang?</h3>
<ul>
<li>Kami mempertahankan status login dengan menyimpan Cookie MiYouShe akun.</li>
<li>Namun, ketika pengguna <strong>keluar dari akun</strong> di browser atau perangkat lain, Cookie yang mempertahankan status login akan <strong>menjadi tidak valid</strong>.</li>
<li>Ini akan menyebabkan akun MiYouShe di Snap Hutao otomatis dihapus setelah dimulai.</li>
<li>Situasi ini juga dapat terjadi karena masalah koneksi jaringan yang menyebabkan kegagalan pengecekan validitas Cookie, oleh karena itu setelah terjadi situasi ini, harap coba mulai ulang Snap Hutao terlebih dahulu.</li>
<li>Sejak Oktober 2022, MiYouShe telah meningkatkan probabilitas akun dianggap berisiko, <a href="/id/advanced/exceptions.html#status1034-verifikasi-gagal" target="_blank">Akun berisiko</a> juga dapat menyebabkan Cookie tidak dapat dikenali sebagai status yang valid.</li>
<li>Sejak versi 1.4.15, Anda dapat menyegarkan status login dengan menyegarkan Cookie di panel akun.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/features/mhy-account-switch.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Data Monster</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/monster-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/monster-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Data Monster</source>
      <description>Monster WIKI adalah basis data monster yang terpasang di Snap Hutao, pemain dapat menggunakan fitur ini untuk mencari informasi detail tentang semua monster di Genshin Impact, dan mengurangi kesulitan permainan dengan menganalisis monster.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Masalah yang Diketahui</p>
<p>Beberapa informasi monster hilang, tetapi sulit untuk diperbaiki karena berbagai alasan. Topik terkait data monster tidak akan diterima untuk saat ini.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" alt="monster-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Data Monster adalah WIKI bawaan di Snap Hutao yang digunakan untuk mencari <strong>nilai dasar, nilai setiap level, resistensi elemen, dan item yang dijatuhkan</strong> dari berbagai monster.</p>
<h2>Data yang Termasuk</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Daftar Monster</strong></p>
<ul>
<li>Gunakan tombol di kiri atas daftar untuk mengganti tampilan daftar:
<ul>
<li>â€œGambar Mini dan Namaâ€: Menampilkan ikon monster dan nama yang sesuai, untuk memudahkan penelusuran dan pencarian cepat.</li>
<li>â€œHanya Gambar Miniâ€: Hanya menampilkan ikon monster, cocok untuk pemain yang sudah familiar dengan tampilan monster.</li>
</ul>
</li>
<li>Data berasal dari Genshin Impact, beberapa monster mungkin kehilangan beberapa informasi karena data yang tidak lengkap.</li>
<li>Klik gambar mini atau nama dalam daftar untuk membuka halaman detail monster yang sesuai.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Isi Data</strong></p>
<ul>
<li><strong>Nilai Monster</strong>
<ul>
<li>Data-data penting monster seperti HP dasar, ATK, dan DEF.</li>
<li>Dapat mengganti level monster melalui antarmuka untuk melihat perubahan nilai pada level yang berbeda.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Resistensi Elemen</strong>
<ul>
<li>Mencakup persentase resistensi monster terhadap berbagai jenis kerusakan elemen, yang dapat membantu pemain mengoptimalkan pilihan output.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Item yang Dijatuhkan</strong>
<ul>
<li>Mencantumkan semua item yang mungkin dijatuhkan oleh monster dan perkiraan probabilitas jatuhnya, untuk mempermudah pemain dalam merencanakan perolehan material.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Catatan Langsung</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/real-time-notes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/real-time-notes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Catatan Langsung</source>
      <description>Fitur Catatan Langsung di Snap Hutao secara berkala memperbarui data MiYouShe pemain, menyinkronkan informasi dinamis dalam Genshin Impact ke komputer lokal, dan mengirimkan notifikasi pengingat berdasarkan kondisi yang ditetapkan pengguna.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Prasyarat</p>
<p>Fitur ini mengharuskan Anda untuk masuk ke akun MiYouShe / HoYoLAB Anda di Snap Hutao. Untuk metode login, silakan lihat dokumen <a href="/id/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Peralihan Banyak Akun MiYouShe</a>.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" alt="live-data-tracking" loading="lazy"></p>
<h2>Menambahkan Catatan Langsung</h2>
<ol>
<li>Klik tombol "Tambahkan Catatan Langsung".</li>
<li>Di jendela pop-up "Tambahkan Catatan Langsung", temukan UID karakter game yang ingin Anda tambahkan, dan klik tombol plus di sebelah kanannya.</li>
<li>Karakter game yang ditambahkan akan ditampilkan di halaman "Catatan Langsung".
<ul>
<li>Catatan Langsung akan secara otomatis memperbarui data pada interval waktu yang tetap.</li>
<li>Klik "Pengaturan Notifikasi" di pojok kanan atas jendela untuk mengatur interval waktu kueri.</li>
</ul>
</li>
<li>Jika Anda ingin segera mendapatkan data terbaru, klik tombol "Segarkan Sekarang".</li>
<li>Jika kesalahan <code>-1034</code> muncul saat penyegaran data, ini menunjukkan bahwa mekanisme anti-robot MiYouShe telah terpicu. Anda dapat mengatasinya dengan mengonfigurasi verifikasi tanpa hambatan di pengaturan Snap Hutao.</li>
</ol>
<h2>Memverifikasi Pengguna dan Karakter</h2>
<p>Jika Anda menggunakan akun MiYouShe, kemungkinan kode verifikasi akan terpicu karena mekanisme anti-robot, sehingga data Catatan Langsung tidak dapat diperbarui.
Anda dapat menyelesaikan masalah ini dengan langkah-langkah berikut:</p>
<ol>
<li>Klik tombol "Verifikasi Pengguna dan Karakter Saat Ini" di kiri atas halaman Catatan Langsung.</li>
<li>Snap Hutao akan menampilkan jendela verifikasi. Setelah menyelesaikan verifikasi, Anda dapat memperbarui data akun yang terpengaruh oleh mekanisme anti-robot.</li>
</ol>
<h2>Pengaturan Notifikasi Global</h2>
<p>Klik "Pengaturan Notifikasi" di pojok kanan atas jendela untuk mengonfigurasi perilaku global fitur Catatan Langsung, termasuk:</p>
<ul>
<li><strong>Mengaktifkan/menonaktifkan penyegaran data otomatis</strong>.</li>
<li><strong>Mengatur interval waktu penyegaran data otomatis</strong>.</li>
<li><strong>Mode Jangan Ganggu Notifikasi</strong>:
<ul>
<li>Jika diaktifkan, notifikasi hanya akan ditampilkan di pusat notifikasi sistem.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Notifikasi Prioritas Tinggi</strong>:
<ul>
<li>Menghindari notifikasi secara otomatis masuk ke pusat tindakan, tetapi dapat mengganggu penggunaan sehari-hari.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Webhook Penerusan Data Kustom</strong>:
<ul>
<li>Snap Hutao memungkinkan pengguna untuk meneruskan data Catatan Langsung ke program pihak ketiga untuk mengurangi permintaan langsung ke API miHoYo.</li>
<li>Di "URL Webhook Catatan Langsung", masukkan alamat antarmuka <code>HTTP API</code> program pihak ketiga. Snap Hutao akan meneruskan data mentah ke antarmuka ini melalui permintaan <code>POST</code>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Independen Akun</h2>
<ol>
<li>Arahkan kursor mouse ke formulir Catatan Langsung karakter yang pengaturannya perlu diubah.</li>
<li>Klik tombol pengaturan di pojok kanan atas formulir untuk masuk ke opsi pengaturan berikut:
<ul>
<li><strong>Ambang batas pengingat Resin Asli</strong> (rentang: 0â€“200)</li>
<li><strong>Ambang batas pengingat Mata Uang Realm</strong> (rentang: 0â€“2400)</li>
<li><strong>Aktifkan pengingat Parametric Transformer</strong> (aktif/nonaktif)</li>
<li><strong>Aktifkan pengingat batas Komisi Harian</strong> (aktif/nonaktif)</li>
<li><strong>Aktifkan pengingat Ekspedisi selesai</strong> (aktif/nonaktif)</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah selesai mengubah, klik tombol "Simpan" untuk menyimpan pengaturan saat ini.</li>
</ol>
<h2>Menghapus Karakter</h2>
<ol>
<li>Arahkan kursor mouse ke formulir Catatan Langsung karakter yang perlu dihapus.</li>
<li>Klik tombol hapus di pojok kanan atas formulir untuk menghapus Catatan Langsung karakter tersebut.</li>
</ol>
<h2>Pertanyaan Umum</h2>
<h3>Mengapa pengaturan penyegaran otomatis Catatan Langsung menampilkan pesan "Gagal memodifikasi tugas terjadwal"?</h3>
<ul>
<li>Penyegaran otomatis Catatan Langsung bergantung pada Penjadwal Tugas Windows.</li>
<li>Untuk menghindari masalah izin, Snap Hutao akan mengatur tugas terjadwal dalam mode non-administrator.</li>
</ul>
<p><strong>Solusi:</strong></p>
<ol>
<li>Jika Anda telah mengaktifkan penyegaran otomatis dengan versi lama, Anda dapat menghapus tugas terjadwal lama secara manual. Nama tugas terjadwal adalah <code>SnapHutaoDailyNoteRefreshTask</code>.</li>
<li>Jika Anda belum pernah mengaktifkan tugas terjadwal, kemungkinan akun pengguna Windows Anda saat ini tidak memiliki izin yang cukup. Anda dapat mencoba menggunakan akun administrator.</li>
<li>Jika masalah tetap tidak teratasi, Anda mungkin perlu menginstal ulang sistem.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Inisialisasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/setup.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/setup.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Panduan Inisialisasi</source>
      <description>Fitur panduan pengguna baru Snap Hutao membantu pengguna dengan cepat memeriksa status ketersediaan fitur program tertentu dan mengaturnya ke status tersedia.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Saat pertama kali menjalankan Snap Hutao, program akan secara otomatis masuk ke proses panduan inisialisasi untuk membantu pengguna mengonfigurasi berbagai fungsi alat dengan benar.
Proses panduan meliputi pengaturan bahasa, konfirmasi perjanjian pengguna yang penting, deteksi lingkungan sistem yang diperlukan, dan pengunduhan sumber daya statis.</p>
<h2>Pengaturan Bahasa</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN016IMEtP1g6dyEFo5uK_!!1797064093.png_.webp" alt="language-selection" loading="lazy"></p>
<p>Pada bagian pengaturan bahasa, Anda dapat memilih bahasa antarmuka yang didukung oleh Snap Hutao. Jika Anda mengubah bahasa, program akan otomatis dimulai ulang untuk menerapkan perubahan.</p>
<ul>
<li>Bahasa Tionghoa Sederhana adalah bahasa dasar Snap Hutao, dan tim pengembangan juga memelihara terjemahan bahasa Inggris.</li>
<li>Anggota komunitas Crowdin menyumbangkan terjemahan bahasa Tionghoa Tradisional, Jepang, dan Korea.</li>
<li>Sisa bahasa diterjemahkan oleh model kecerdasan buatan Google Gemini.</li>
</ul>
<p>Jika Anda tertarik untuk menyumbangkan terjemahan, Anda dapat mengunjungi <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://translate.hut.ao</a> untuk memberikan bantuan.</p>
</details>
<h2>Perjanjian Pengguna</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01SzKgb61g6dy2MZH5s_!!1797064093.png_.webp" alt="user-agreement" loading="lazy"></p>
<p>Pada bagian perjanjian pengguna, Anda perlu membaca dan menyetujui perjanjian terkait dan ketentuan layanan yang disediakan oleh Snap Hutao. Dokumen-dokumen ini bertujuan untuk membantu Anda memahami sifat proyek Snap Hutao dan aturan penggunaan alat.</p>
<p>Setelah mengonfirmasi dan menerima perjanjian, Anda dapat melanjutkan untuk menyelesaikan proses inisialisasi.</p>
</details>
<h2>Pemeriksaan Lingkungan</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01T3lLLI1g6dyDspUsf_!!1797064093.png_.webp" alt="environment-check" loading="lazy"></p>
<p>Snap Hutao akan secara otomatis mendeteksi lingkungan operasi penting berikut, dan mengingatkan pengguna apakah perlu menginstal atau memperbarui:</p>
<ol>
<li><strong>Font Segoe Fluent Icons</strong>: Memberikan tampilan ikon antarmuka yang lebih baik.<br>
Alamat unduhan: <a href="https://aka.ms/SegoeFluentIcons" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Segoe Fluent Icons</a></li>
<li><strong>WebView2 Runtime</strong>: Mendukung komponen browser modern untuk fungsi inti alat.<br>
Alamat unduhan: <a href="https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2124701" target="_blank" rel="noopener noreferrer">WebView2 Runtime</a></li>
</ol>
<p>Jika terdeteksi lingkungan yang hilang, Anda dapat mengklik tautan yang sesuai untuk mengunduh dan menyelesaikan instalasi.<br>
Gambar di atas adalah efek tampilan yang diharapkan dari bagian ini di lingkungan yang lengkap.</p>
</details>
<h2>Pengunduhan Sumber Daya</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01QILPRh1g6dyHTUpV9_!!1797064093.png_.webp" alt="resource-download" loading="lazy"></p>
<p>Pada bagian pengunduhan sumber daya, Snap Hutao akan secara otomatis mendapatkan sumber daya gambar statis yang diperlukan. Setelah pengunduhan sumber daya selesai, proses inisialisasi akan ditutup secara otomatis, dan antarmuka utama alat akan dimuat.</p>
<p>Jika pengunduhan sumber daya gagal, Snap Hutao masih dapat digunakan secara normal, dan akan otomatis mengunduh sumber daya yang hilang saat memuat gambar.</p>
</details>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/features/setup.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Data Senjata</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/weapon-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/weapon-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Data Senjata</source>
      <description>WIKI Senjata adalah database senjata bawaan di Snap Hutao, pemain dapat menggunakan fungsi ini untuk mencari informasi spesifik dari semua senjata di Genshin Impact, dan memilih senjata yang sesuai untuk karakter.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" alt="weapon-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Data Senjata adalah fitur WIKI bawaan di Snap Hutao, yang dirancang khusus untuk mencari informasi mengenai <strong>penampilan, parameter, efek pemurnian, dan rekomendasi kombinasi</strong> dari semua senjata di Genshin Impact. Melalui fitur ini, pemain dapat secara efisien memilih senjata yang cocok untuk karakter dan mendapatkan dukungan data senjata yang terperinci.</p>
<h2>Data yang Tercakup</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Daftar Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Daftar mendukung dua mode tampilan, yang dapat diubah melalui tombol di kiri atas:
<ul>
<li><strong>Tampilan Daftar</strong>: Menampilkan gambar mini senjata, nama, dan sebagian informasi.</li>
<li><strong>Tampilan Grid</strong>: Menampilkan lebih banyak item senjata dalam bentuk gambar mini.</li>
</ul>
</li>
<li>Dalam "Tampilan Daftar", klik gambar mini atau nama untuk langsung menuju halaman detail senjata.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Informasi Dasar Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Perbandingan ikon senjata sebelum dan sesudah Ascension, untuk memudahkan identifikasi perubahan visual setelah peningkatan.</li>
<li>Tampilan ilustrasi, menunjukkan penampilan lengkap senjata.</li>
<li>Deskripsi senjata, memberikan latar belakang cerita atau deskripsi terkait senjata.</li>
<li>Mendukung perubahan ke level yang sesuai, untuk melihat berbagai nilai numerik senjata (seperti Base ATK, Substat, dll.).</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Informasi Pemurnian Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan peningkatan atribut spesifik untuk setiap tingkatan pemurnian, untuk memudahkan pemain mengevaluasi nilai pemurnian.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Material Peningkatan Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Daftar material dan jumlah yang dibutuhkan untuk peningkatan dan Ascension.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Rekomendasi Penggunaan Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Berdasarkan statistik dari database Snap Hutao, menampilkan karakter dan skenario penggunaan yang direkomendasikan untuk kombinasi senjata, membantu pemain mengoptimalkan pilihan senjata.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Catatan Permohonan</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/wish-export.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/wish-export.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Catatan Permohonan</source>
      <description>Fitur ekspor catatan permohonan memungkinkan pemain untuk secara bebas mengekspor data permohonan akun game mereka saat ini dan menyimpannya secara permanen di penyimpanan lokal dan mencadangkannya. Melalui akumulasi data jangka panjang, data dapat dilacak dan dianalisis.</description>
      <category>Fitur</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Gacha adalah salah satu gameplay inti dari Genshin Impact. Baik untuk tujuan peringatan, pamer, atau perencanaan serius untuk rencana menarik karakter, analisis statistik pada catatan gacha historis sangatlah penting. Namun, Genshin Impact hanya menyediakan catatan gacha selama satu tahun, yang tidak cukup bagi pemain jangka panjang (<s>namun mereka akan menghitung berapa banyak merpati Timmy yang telah Anda bunuh dalam setahun</s>).</p>
<p>Oleh karena itu, fitur ekspor catatan permohonan Snap Hutao hadir untuk membantu pemain mentransfer data permohonan ke penyimpanan lokal untuk penyimpanan permanen dan melakukan analisis data jangka panjang.</p>
<p>Untuk prinsip teknis ekspor catatan permohonan Genshin Impact, silakan merujuk ke <a href="/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html" target="_blank"><strong>Sistem Permohonan dan Prinsip Ekspor</strong></a>.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" alt="Ekspor Permohonan" loading="lazy"></p>
<p>Seperti yang ditunjukkan pada gambar di atas, fitur ekspor permohonan Snap Hutao dapat membantu pengguna menghitung dan menganalisis data gacha dengan jelas, termasuk:</p>
<ul>
<li>Jumlah total gacha</li>
<li>Jumlah pity saat ini</li>
<li>Jumlah dan persentase perolehan senjata dan karakter dengan tingkat kelangkaan yang berbeda</li>
<li>Jumlah gacha untuk setiap perolehan bintang 5 dan status pity</li>
</ul>
<p>Selain itu, <strong>pengguna Snap Hutao Cloud dapat memperoleh data prediksi gacha tambahan yang dihitung oleh server cloud.</strong></p>
<div class="hint-container note">
<p class="hint-container-title">Keterlambatan Catatan Permohonan Genshin Impact</p>
<p>Sumber data Snap Hutao adalah server miHoYo, sehingga catatan permohonan yang baru saja dilakukan mungkin tidak dapat diperoleh dalam waktu singkat.<br>
Ketika Anda melihat catatan terbaru di riwayat permohonan dalam game, Anda dapat memperoleh data statistik yang sesuai di Snap Hutao.</p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>Mendapatkan Data Permohonan</h2>
<h3>Refresh SToken </h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Petunjuk</p>
<ul>
<li>Akun MiYouShe yang sudah login adalah prasyarat untuk menggunakan metode refresh SToken. Anda dapat merujuk ke dokumen <a href="/id/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Pengalihan Akun MiYouShe</a> untuk login ke akun di Snap Hutao.</li>
<li>Metode refresh SToken saat ini tidak mendukung server internasional.</li>
</ul>
</div>
<ol>
<li>Pastikan akun MiYouShe yang perlu diambil catatannya telah login di Snap Hutao.</li>
<li>Masuk ke halaman "Catatan Permohonan" di menu sebelah kiri.</li>
<li>Klik tombol "Refresh" di kanan atas, pilih "Refresh SToken".</li>
<li>Tunggu hingga pembacaan selesai, lalu Anda dapat melihat catatan permohonan terbaru.</li>
</ol>
<h3>Refresh Cache Web </h3>
<ol>
<li>Mulai Genshin Impact dan masuk ke game, buka riwayat permohonan dalam game.</li>
<li>Masuk ke halaman "Catatan Permohonan" di menu sebelah kiri Snap Hutao, klik tombol "Refresh" di kanan atas, pilih "Refresh Cache Web".</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Jika fungsi refresh cache web tidak normal:</p>
<ul>
<li>Klik "Pengaturan-Ruang Penyimpanan" di menu kiri bawah aplikasi.</li>
<li>Jalankan operasi "Hapus cache web dalam game".</li>
<li>Buka kembali antarmuka riwayat permohonan di dalam game.</li>
<li>Coba lagi untuk me-refresh catatan permohonan.</li>
</ul>
</div>
<h3>Input URL Manual </h3>
<ol>
<li>Jika Anda mendapatkan URL riwayat permohonan melalui alat lain, Anda dapat memilih "Input URL Manual" dan ikuti petunjuknya.</li>
<li>Harap perhatikan bahwa URL <strong>memiliki batas waktu</strong>, pastikan untuk menyelesaikan operasi sesegera mungkin.</li>
</ol>
<h3>Mode Refresh Penuh</h3>
<ul>
<li>Secara default, Snap Hutao akan berhenti mengimpor setelah menemukan catatan yang sudah ada secara lokal untuk menghindari duplikasi catatan.</li>
<li>Jika Anda ingin mendapatkan semua catatan historis dari server Genshin Impact secara lengkap, Anda dapat mencentang "Refresh Penuh", lalu menjalankan tugas refresh.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<ul>
<li><strong>Tidak mencentang refresh penuh</strong> tidak akan menyebabkan hilangnya data permohonan.</li>
<li><strong>Mencentang refresh penuh</strong> juga tidak akan menyebabkan duplikasi impor data.</li>
</ul>
</div>
<h2>Impor Data Permohonan UIGF </h2>
<p>Snap Hutao mendukung impor catatan permohonan dengan <code>format data UIGF</code><sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">. Langkah-langkah impor adalah sebagai berikut:</a></p><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
<ol>
<li>Ekspor file data UIGF dari alat lain.</li>
<li>Di Snap Hutao, klik "Pengaturan-Catatan Permohonan-Migrasi-Impor".</li>
<li>Di pemilih file yang muncul, pilih file data <code>UIGF Json</code>.</li>
<li>Konfirmasi data dan selesaikan impor.</li>
</ol>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Peningkatan file UIGF versi lama</p>
<p>Jika versi catatan permohonan terlalu lama, Anda dapat mengklik "Pengaturan-Catatan Permohonan-Migrasi-Tingkatkan File UIGF Versi Awal", lalu impor setelah peningkatan selesai.</p>
</div>
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a><a class="header-anchor" href="#ekspor-data-permohonan-uigf"><span>Ekspor Data Permohonan UIGF </span></a></h2>
<p>Snap Hutao mendukung ekspor catatan permohonan dalam <code>format data UIGF</code> sebagai file Json. Langkah-langkah spesifiknya adalah sebagai berikut:</p>
<ol>
<li>Masuk ke "Pengaturan" di menu sebelah kiri.</li>
<li>Temukan bagian "Catatan Permohonan-Migrasi", klik tombol "Ekspor".</li>
<li>Pilih akun yang datanya ingin Anda ekspor.</li>
<li>Di antarmuka yang muncul, pilih jalur penyimpanan file, klik "Ekspor" untuk menyelesaikan operasi.</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Mendukung ekspor catatan permohonan beberapa akun ke satu file, tidak perlu mengoperasikannya secara terpisah.</p>
</div>
<h2>Sinkronisasi Cloud Catatan Permohonan</h2>
<blockquote>
<p>Fungsi sinkronisasi cloud didasarkan pada akun Snap Hutao Cloud, dan harus <a href="/id/features/hutao-settings.html#akun-snap-hutao" target="_blank">mendaftar dan masuk ke akun Snap Hutao</a> untuk dapat menggunakannya.</p>
</blockquote>
<ul>
<li><strong>Unggah</strong>: Pada antarmuka "Catatan Permohonan", pilih arsip yang perlu disinkronkan, klik tombol "Snap Hutao Cloud", lalu pilih "Unggah Arsip Saat Ini".</li>
<li><strong>Unduh</strong>: Klik tombol "Snap Hutao Cloud", pilih tombol unduh di sisi kanan arsip UID yang sesuai untuk menyelesaikan sinkronisasi.</li>
<li><strong>Hapus</strong>: Klik tombol "Snap Hutao Cloud", pilih tombol hapus di sisi kanan arsip UID yang sesuai untuk menghapus data cloud.</li>
</ul>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>UIGF (Format Data Genshin yang Terstandarisasi) disediakan oleh <a href="https://uigf.org/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF-Org</a>. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mengirimkan Laporan Bug</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/bug-report.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/bug-report.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mengirimkan Laporan Bug</source>
      <description>Snap Hutao adalah program sumber terbuka yang dirilis di GitHub, dan kami juga menggunakan fitur GitHub Issues untuk mengumpulkan umpan balik masalah. Anda dapat mengirimkan laporan masalah melalui GitHub Issues.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<p>Jika Anda menemukan masalah yang dapat direproduksi atau tidak dapat diperbaiki sendiri saat menggunakan Snap Hutao, Anda dapat memberi tahu pengembang dengan mengirimkan umpan balik masalah.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01jXBMbe1g6du15k9kx_!!1797064093.jpg_.webp" alt="suggestion" loading="lazy"></p>
<h2>Sebelum Mengirimkan Issue</h2>
<p>Sebelum membuat Issue baru, pastikan Anda telah menyelesaikan daftar periksa berikut:</p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Pastikan Anda menggunakan klien Snap Hutao versi terbaru.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Gunakan fungsi pencarian untuk menemukan masalah Anda, dan periksa dokumen <a href="/id/advanced/known-issue.html" target="_blank">Masalah yang Diketahui</a>.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Cari di halaman Issue proyek apakah ada masalah yang sama atau serupa.</label></li>
</ul>
<p>Jika setelah langkah-langkah di atas Anda masih belum menemukan solusi, Anda dapat membuat Issue baru di GitHub.</p>
<h2>Cara Mengirimkan Issue</h2>
<h3>Persiapan Sebelum Mengirimkan Masalah</h3>
<p>Saat mengirimkan Issue, pastikan untuk memberikan informasi berikut:</p>
<ol>
<li>
<p><strong>Informasi Perangkat</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> ID perangkat Anda.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-4" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-4"> Versi sistem operasi Anda.</label></li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Deskripsi Masalah</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-5" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-5"> Jelaskan masalah Anda secara detail, agar pengembang dapat mereproduksi masalah berdasarkan deskripsi Anda.</label>
<ul>
<li>Bagaimana masalah itu dipicu?</li>
<li>Pesan kesalahan apa yang ditampilkan oleh program atau sistem operasi?</li>
<li>Operasi apa yang telah Anda coba untuk memecahkan masalah, dan bagaimana hasilnya?</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Terkait Kerusakan Program</strong></p>
</li>
</ol>
<ul>
<li>Jika masalah Anda terkait dengan kerusakan program, cari <code>Kesalahan .NET</code> terkait Snap Hutao di Windows Event Viewer, dan lampirkan detailnya di Issue.</li>
</ul>
<h3>Metode Mengirimkan Issue</h3>
<ul>
<li>Buka <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/new/choose" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Halaman Pengiriman GitHub</a>.</li>
<li>Isi konten sesuai dengan templat dan kirimkan.</li>
</ul>
<p>Jika Anda tidak yakin seperti apa Issue yang baik, silakan lihat beberapa <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue%20label%3A%E4%BC%98%E8%B4%A8%E9%97%AE%E9%A2%98" target="_blank" rel="noopener noreferrer">masalah berkualitas</a>.</p>
<h2>Debug Jarak Jauh</h2>
<p>Ketika pengembang tidak dapat mereproduksi masalah tertentu di perangkat mereka sendiri, mereka mungkin perlu melakukan debug jarak jauh untuk menemukan masalah. Jika Anda setuju untuk berpartisipasi dalam debug jarak jauh, administrator yang ditunjuk akan menambahkan Anda sebagai teman melalui QQ dan memasukkan Anda ke dalam grup bantuan jarak jauh untuk komunikasi.</p>
<p><strong>Komputer yang berpartisipasi dalam debug jarak jauh harus memenuhi kondisi berikut:</strong></p>
<ul>
<li>Setidaknya 15GB ruang hard disk yang tersedia.</li>
<li>Cukup lalu lintas jaringan untuk mendukung operasi debugging.</li>
</ul>
<h3>Persiapan Sebelum Debug</h3>
<ol>
<li>Lakukan langkah <code>1ï½ž3</code> pada <a href="/id/development/contribute.html#%E8%AE%BE%E7%BD%AE-snaphutao-%E9%A1%B9%E7%9B%AE" target="_blank">Kontribusi Kode - Pengaturan Proyek Snap Hutao</a>.</li>
<li>Unduh dan instal alat remote <a href="https://www.todesk.com/download.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ToDesk</a>.</li>
</ol>
<p>Debug jarak jauh akan membantu kami menyelesaikan masalah dengan lebih cepat, terima kasih atas dukungan Anda!</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/statements/bug-report.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Data Pengguna dan Hak Privasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/privacy-notice.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/privacy-notice.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Data Pengguna dan Hak Privasi</source>
      <description>Harap baca halaman ini dengan saksama untuk mendapatkan informasi tentang pemrosesan data pengguna dan hak privasi Proyek Snap Hutao.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui Pull Request (PR).</p>
</div>
<p>Snap Hutao berkomitmen untuk melindungi privasi dan keamanan data pengguna. Berikut adalah penjelasan rinci kami mengenai pemrosesan data pengguna dan hak privasi.</p>
<h2>Data Informasi Pribadi</h2>
<p>Desain awal Snap Hutao adalah untuk menghormati privasi pengguna. Proyek ini sendiri tidak secara aktif mengumpulkan data informasi pribadi apa pun.</p>
<h2>Penjelasan Penggunaan Data Reguler</h2>
<p>Snap Hutao akan memproses dan menggunakan data pengguna sesuai dengan aturan berikut selama pengoperasian:</p>
<h3>Penyimpanan Lokal</h3>
<p>Snap Hutao akan menyimpan informasi berikut dalam bentuk file database di <strong>direktori data</strong> pengguna:</p>
<ul>
<li><strong>Cookie MiYouShe dan HoYoLAB</strong></li>
<li><strong>Informasi konfigurasi Snap Hutao</strong></li>
<li><strong>Seluruh data lokal pengguna</strong></li>
</ul>
<h3>Pengumpulan Informasi Kesalahan dan Statistik</h3>
<p>Untuk mengoptimalkan kinerja perangkat lunak dan meningkatkan pengalaman pengguna, Snap Hutao dapat mengumpulkan informasi berikut secara anonim:</p>
<ul>
<li><strong>ID Perangkat Pengguna</strong></li>
<li><strong>Log kesalahan dan crash program</strong></li>
<li><strong>Informasi statistik data aktivitas pengguna</strong></li>
</ul>
<p>Data ini hanya digunakan untuk tujuan pengembangan dan statistik.</p>
<h3>Pengunggahan Data</h3>
<h4>Basis Data Hutao (Catatan Spiral Abyss, Statistik Spiral Abyss, Teater Fantasi)</h4>
<p>Saat pengguna memilih untuk menggunakan fitur <code>Unggah Data</code>, data berikut akan diunggah ke Hutao API:</p>
<ul>
<li><strong>UID game pengguna</strong></li>
<li><strong>Catatan Spiral Abyss pengguna</strong></li>
<li><strong>Informasi karakter pengguna beserta informasi senjata dan artefak yang digunakan</strong></li>
</ul>
<h4>Peluncur Tingkat Lanjut (Pengalihan Server)</h4>
<p>Setelah menggunakan fitur <code>Pengalihan Server</code> pada <code>Peluncur Tingkat Lanjut</code>, Snap Hutao akan menyimpan file-file yang diperlukan terkait dengan pengalihan server di direktori data lokal.</p>
<h4>Fitur Akun Hutao</h4>
<p>Layanan cloud Hutao akan mengenkripsi dan menyimpan informasi berikut:</p>
<ul>
<li><strong>Alamat email yang digunakan untuk pendaftaran</strong></li>
<li><strong>Kata sandi yang terenkripsi</strong></li>
</ul>
<h2>Domain Tepercaya</h2>
<p>Berikut adalah domain tepercaya resmi yang dimiliki oleh Proyek Snap Hutao. Harap waspadai domain di luar daftar ini untuk menghindari informasi dari sumber yang tidak jelas (termasuk situs web, email, dll.).</p>
<ul>
<li><strong>hut.ao</strong></li>
<li><strong>snapgenshin.com</strong></li>
<li><strong>dgp-studio.cn</strong> (Hanya digunakan untuk kontak email publik)</li>
<li><strong>snapgenshin.cn</strong> (Hanya digunakan untuk mengirim email sistem)</li>
<li><strong>snaphutao.com</strong></li>
</ul>
<p>Harap selalu pastikan bahwa sumber daya yang Anda akses berasal dari domain di atas untuk memastikan keamanan data.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/statements/privacy-notice.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Perjanjian Pengguna dan Pemberitahuan Hukum</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/tos.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/tos.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Perjanjian Pengguna dan Pemberitahuan Hukum</source>
      <description>Perjanjian Pengguna dan Pemberitahuan Hukum Ketentuan Umum &amp;quot;Perjanjian Pengguna dan Pernyataan Hukum&amp;quot; (selanjutnya disebut sebagai &amp;quot;Ketentuan&amp;quot; atau &amp;quot;Perjanjian Pengguna&amp;quot;) ini be...</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>Ketentuan Umum</h2>
<ul>
<li>"Perjanjian Pengguna dan Pernyataan Hukum" (selanjutnya disebut sebagai "Ketentuan" atau "Perjanjian Pengguna") ini berlaku untuk semua karya perangkat lunak yang dikembangkan oleh tim pengembangan DGP-Studio (selanjutnya disebut sebagai "tim" atau "kami"), situs web resmi setiap proyek pengembangan, dan akun media self-hosted yang terafiliasi.
<ul>
<li>Harap baca seluruh isi Perjanjian Pengguna ini dengan cermat. Jika Anda memiliki keberatan terhadap salah satu ketentuan dalam Perjanjian Pengguna ini setelah membacanya, harap segera hentikan penggunaan semua proyek yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>Jika Anda berusia di bawah 18 tahun, harap baca dan pahami sepenuhnya perjanjian ini dengan didampingi wali hukum, dan dapatkan persetujuan dari wali hukum sebelum menggunakan proyek yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>Jika Anda telah menginstal, menggunakan, atau merujuk proyek yang dikembangkan oleh tim selama pengembangan, itu berarti Anda telah membaca secara aktif (membacanya secara menyeluruh) dan sepenuhnya setuju dengan ketentuan yang tercantum dalam Perjanjian Pengguna ini, yaitu Anda telah sepenuhnya memahami Perjanjian ini dan berjanji untuk menerima keterikatan perjanjian, pernyataan hukum, kebijakan privasi, peraturan, norma, pernyataan, pemberitahuan, dan konten lain yang terkait dengan proyek yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>"Perjanjian Pengguna" ini adalah perjanjian pengguna dan pernyataan hukum yang dibuat oleh pengguna (selanjutnya disebut sebagai "Anda") dan proyek yang dikembangkan oleh tim. Perjanjian ini memiliki efek hukum bagi pengguna dan tim.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Sifat Proyek, Layanan, dan Definisi Tanggung Jawab dan Kewajiban</h2>
<ol>
<li>
<p>Karena semua proyek yang dikembangkan oleh tim bersifat "open-source" dan "non-business", tim dapat membuat keputusan penuh kapan saja, termasuk namun tidak terbatas pada mengubah "Perjanjian Pengguna" dan memodifikasi konten apa pun dalam proyek yang dikembangkan oleh tim. Jika ada perubahan pada "Ketentuan" atau konten karya, kami akan memposting pemberitahuan di situs web proyek terkait. "Ketentuan" yang direvisi akan berlaku secara otomatis setelah diterbitkan di situs web resmi.</p>
</li>
<li>
<p>Pengembangan perangkat lunak ini ditujukan untuk "belajar pengetahuan pengembangan" dan "mengumpulkan pengalaman pengembangan." Semua fungsi yang disediakan oleh semua proyek bersifat "open-source" dan "non-business." Jika Anda tidak puas dengan keamanan dari proyek yang dikembangkan oleh tim, harap segera uninstall/hapus/berhenti menggunakannya. Jika Anda terus menggunakannya secara normal, itu berarti Anda menyetujui keamanan dari proyek yang dikembangkan oleh tim.</p>
</li>
<li>
<p>Semua "kerugian yang tidak terduga (termasuk namun tidak terbatas pada: perangkat lunak, perangkat keras, properti, item virtual, dll.)", "kerugian kontrak", "fitnah", "pelanggaran hak cipta atau kekayaan intelektual," dan kerugian dan kewajiban yang dihasilkan dari penggunaan konten apa pun dalam proyek yang dikembangkan oleh tim adalah "kerugian dan kewajiban" yang disebabkan oleh perilaku pengguna sendiri dari perangkat lunak open-source di Internet. Berdasarkan lisensi MIT yang dinyatakan dalam semua karya di lokasi open-source mereka (yaitu, GitHub) dan konten yang diatur dalam pernyataan ini, harus dianggap bahwa "kerugian dan kewajiban" yang disebutkan sebelumnya tidak memiliki hubungan tanggung jawab dengan semua pengembang terkait proyek.</p>
</li>
<li>
<p>Selama pengguna menggunakan proyek yang dikembangkan oleh tim, tim tidak memberikan jaminan yang tidak terjadi di bawah keadaan sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Pengguna tidak dapat menggunakan atau memperbarui secara normal karena kondisi jaringan, jalur komunikasi, dan alasan teknis lainnya;</li>
<li>Hasil negatif yang disebabkan oleh penggunaan "plug-in dalam perangkat lunak ini yang dikembangkan oleh pihak ketiga," "versi yang dimodifikasi dari perangkat lunak ini yang dikompilasi oleh pihak ketiga," dan "perangkat lunak yang dikompilasi dengan menggunakan kode proyek yang dibuat oleh tim pengembangan ini."</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Pengguna mengakui bahwa setiap proyek yang dikembangkan oleh tim memerlukan pemicu pengguna aktif untuk setiap unggahan informasi, kecuali untuk laporan unggahan yang diperlukan atau informasi terkait dalam penerimaan pasif perangkat lunak atau proyek terkait lainnya.</p>
<ul>
<li>Pengguna mengakui bahwa setiap proyek yang dikembangkan oleh tim sepenuhnya menghormati dan melindungi "hak privasi pribadi" semua pengguna. Kode proyek juga sepenuhnya terbuka, dan pengguna tidak memiliki alasan subjektif untuk menuduh tim pengembangan atau anggota tim "melanggar hak privasi."</li>
<li>Informasi pribadi pengguna tidak akan dibagikan atau ditransfer ke pihak ketiga oleh setiap proyek yang dikembangkan oleh tim, kecuali dengan otorisasi pengguna sebelumnya atau informasi pribadi yang dibagikan dan ditransfer telah di-identifikasi ulang dan pihak ketiga tidak dapat mengidentifikasi ulang orang yang merupakan subyek informasi tersebut.</li>
<li>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim berisi tautan ke situs lain. Saat mengunjungi tautan pihak ketiga, harap baca dengan cermat perjanjian pengguna dan pernyataan situs pihak ketiga tersebut. Tim kami tidak bertanggung jawab atas konten, syarat privasi, dan perjanjian penggunaan situs pihak ketiga.</li>
<li>Saat menggunakan setiap proyek yang dikembangkan oleh tim, kami tidak dapat menjamin bahwa informasi yang Anda kirimkan akan disimpan dengan berhasil. Anda perlu menyimpan dengan benar dan menjaga informasi yang Anda kirimkan. Beberapa proyek yang dikembangkan oleh tim menyediakan penyimpanan untuk "data yang diotorisasi," namun ada berbagai faktor force majeure dalam proses penyimpanan. Tim kami tidak dapat menjamin untuk menyimpan informasi yang disimpan oleh pengguna secara tak terbatas. Harap cadangkan informasi penting Anda sendiri.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h1>Hak dan Kewajiban</h1>
<ol start="6">
<li>
<p>Tim kami mengizinkan setiap individu atau organisasi melakukan pengembangan sekunder, modifikasi fungsional, dan penggunaan ulang kode kami untuk proyek lain tanpa otorisasi tim kami, untuk setiap proyek yang dikembangkan oleh tim. Namun, kami mempertahankan hak untuk mengejar tindakan hukum terhadap pelanggaran hak cipta perangkat lunak komputer tim kami.</p>
<ul>
<li>Tim kami tidak bertanggung jawab atas konsekuensi yang timbul dari rilis publik konten dari setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami (termasuk namun tidak terbatas pada produksi video, artikel dengan konten perangkat lunak ini, mengunggah ke situs unduhan yang tidak ditetapkan oleh tim pengembangan kami, dll.) oleh individu atau organisasi yang menggunakan proyek yang dikembangkan oleh tim kami.</li>
<li>Tim kami tidak bertanggung jawab atas konsekuensi yang timbul dari penggunaan "program anak perusahaan pihak ketiga atau kode tambahan yang dapat digunakan untuk setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami," "versi yang dimodifikasi dari setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami yang telah dikompilasi oleh pihak ketiga," atau "perangkat lunak yang dikompilasi menggunakan kode proyek yang dibuat oleh tim pengembangan kami."</li>
<li>Berdasarkan definisi hukum "perangkat lunak komputer" dan "dokumen" dalam Pasal 2 dan Pasal 3 "Peraturan tentang Perlindungan Perangkat Lunak Komputer," DGP Studio mempertahankan semua hak cipta perangkat lunak komputer untuk semua proyek pengembangan kami. Ini termasuk namun tidak terbatas pada semua informasi yang diperlukan untuk mengonstruksi proyek dan semua data dokumen terkait dengan proyek (yaitu, spesifikasi desain program, bagan alir, panduan pengguna, dll.), dengan konten aktual yang tunduk pada "Sertifikat Pendaftaran Hak Cipta Perangkat Lunak Komputer" untuk setiap proyek.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami hanya dimaksudkan untuk penggunaan pembelajaran dan penelitian yang sah dan sesuai dan tidak boleh digunakan untuk kegiatan ilegal.</p>
<ul>
<li>Tim kami hanyalah tim pengembangan (bukan badan hukum yang terdiri dari orang-orang), dan tidak akan bertanggung jawab atas tanggung jawab bersama atas penggunaan perangkat lunak atau setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami yang mengakibatkan konsekuensi hukum.</li>
<li>Jika pengguna telah mulai menggunakan setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami, itu berarti bahwa mereka telah menyetujui "Perjanjian Penggunaan" dan tim kami sudah memenuhi persyaratan pemberitahuan dalam Bagian 10 dari Perjanjian Penggunaan ini.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Hak cipta dari proyek yang dikembangkan.</p>
<ul>
<li>Tim pengembangan perangkat lunak kami memiliki kepemilikan dari semua merek dagang dalam perangkat lunak itu sendiri (tidak termasuk konten tampilan selain modul fungsional), semua versi historis karya tersebut, dan situs web terkait. Kami juga memiliki segala hak dan kepentingan terkait hak cipta.</li>
<li>Semua data statistik dari setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami berasal dari pengguna yang secara sukarela mengirimkan data. Setelah data disaring, itu ditampilkan. Oleh karena itu, tim kami tidak bertanggung jawab atas keakuratan data, dan data tersebut tidak terkait dengan kami.</li>
<li>Selama penggunaan setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami, mungkin ada data yang memiliki hak cipta asli. Untuk data-data ini, tim kami tidak memiliki kepemilikan mereka. Untuk menghindari pelanggaran, pengguna memiliki kewajiban untuk sepenuhnya membaca dan mematuhi konten Bagian 10 dari Perjanjian Penggunaan ini. Sumber daya yang digunakan dalam perangkat lunak ini (termasuk namun tidak terbatas pada font, gambar, dan teks) berasal dari informasi publik di Internet. Jika terjadi pelanggaran, Anda dapat menghubungi kami di GitHub untuk menghapusnya.</li>
<li>Program Snap Hutao dan situs web hut.ao tidak berafiliasi dengan miHoYo.</li>
<li>Hak cipta konten permainan Genshin Impact dan berbagai materi serta merek dagang milik miHoYo.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h2>Ketentuan Lainnya</h2>
<ol start="9">
<li>
<p>Penentuan "Non-Business Nature" dari Proyek yang Dikembangkan oleh Tim.</p>
<ul>
<li>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim tidak memiliki sifat bisnis.</li>
<li>Jika individu atau anggota tertentu dari tim pengembangan, selama partisipasi mereka dalam pengembangan proyek yang dikembangkan oleh tim, telah menjalin hubungan dengan pengguna pihak ketiga, termasuk namun tidak terbatas pada hadiah, pertukaran, penjualan, dll., hubungan yang timbul tersebut tidak terkait dengan tim pengembangan. Kejadian ini tidak didasarkan pada kenyataan bahwa tim mengembangkan proyek terkait, melainkan pada peristiwa independen yang terjadi di lokasi tempat pengguna menjalin hubungan tersebut di internet atau dalam kenyataan. Sifat perilaku ini harus ditentukan berdasarkan pada syarat penggunaan oleh pengguna di lokasi interaksi internet tempat hubungan tersebut terjadi, atau kombinasi dengan perilaku tertentu yang terjadi dalam kenyataan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Setiap proyek (termasuk situs web) yang dikembangkan oleh tim dikembangkan untuk tujuan "mempelajari pengetahuan pengembangan" dan "mengumpulkan pengalaman pengembangan," dan hanya untuk tujuan pembelajaran dan komunikasi. Dilarang keras menggunakan proyek tersebut untuk tujuan komersial. Setelah mengunduh atau melihat materi pembelajaran, harap hapus semua informasi terkait dalam waktu 24 jam. Jika Anda mengabaikan persyaratan ini, tim pengembangan perangkat lunak tidak bertanggung jawab atas "kemungkinan sengketa hak cipta, pelanggaran hak kekayaan intelektual, dan sengketa perdata."</p>
</li>
<li>
<p>Pendirian, keberlakuan, pelaksanaan, penafsiran, dan penyelesaian sengketa dari perjanjian ini akan tunduk pada hukum daratan Republik Rakyat Tiongkok. Jika ketentuan dalam perjanjian ini bertentangan dengan hukum Republik Rakyat Tiongkok dan dinyatakan tidak sah, ketentuan tersebut akan diinterpretasikan ulang sejauh mungkin sesuai dengan niat asli perjanjian ini. Ketentuan lain dari perjanjian ini akan tetap berlaku sepenuhnya.</p>
</li>
<li>
<p>Tempat penandatanganan perjanjian ini adalah Daerah Pertambangan Minyak Liaohe, Kota Panjin, Provinsi Liaoning, Tiongkok. Jika sengketa timbul dalam pelaksanaan perjanjian ini, pihak-pihak akan menyelesaikannya melalui konsultasi. Jika tidak ada kesepakatan yang dapat dicapai melalui konsultasi, Pengadilan Rakyat Liaohe akan memiliki yurisdiksi, dan pihak yang mengajukan banding akan menanggung biaya setiap tahap dengan segera.</p>
</li>
<li>
<p>Judul (termasuk subjudul) dalam perjanjian ini hanya untuk kenyamanan dan bacaan saja dan tidak memengaruhi arti atau interpretasi dari ketentuan-ketentuan dalam perjanjian ini.</p>
</li>
<li>
<p>Baik Anda maupun tim pengembangan adalah entitas independen, dan dalam keadaan apa pun perjanjian ini tidak merupakan jaminan atau kondisi eksplisit atau tersirat dari tim pengembangan kepada pengguna. Tidak ada hubungan agen, kemitraan, usaha patungan, atau hubungan pekerjaan antara kedua belah pihak.</p>
</li>
<li>
<p>Dalam "Perjanjian Pengguna dan Pernyataan Hukum" ini, istilah "pihak kami" atau "tim pengembangan" (sebagaimana dibedakan dari "Anda" atau "pengguna") mengacu pada seluruh tim DGP-Studio Development Team, termasuk setiap anggota individunya.</p>
</li>
</ol>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Catatan Perubahan</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/update-log.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/update-log.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Catatan Perubahan</source>
      <description>Snap Hutao terus memperbarui dan memperbaiki masalah yang diketahui serta merilis fitur-fitur baru untuk memastikan pengguna mendapatkan pengalaman terbaik. Kami akan selalu merilis catatan pembaruan untuk melacak perubahan program.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini. Kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<h2>1.13.0 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Mengganti ikon program - Susetsu Momoiro</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan pengaturan zona waktu server kalender, yang dapat menyesuaikan zona waktu yang digunakan oleh kartu kalender beranda</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan indikator pemuatan metadata di bilah judul</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan halaman Snap Hutao Passport, sekaligus menghapus bagian Snap Hutao Passport di halaman pengaturan
<ul>
<li>Menambahkan fungsi reset email</li>
<li>Menambahkan fungsi refresh informasi pengguna</li>
<li>Mengintegrasikan fungsi penukaran kode redeem</li>
</ul>
</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan tips unduhan file gambar statis di antarmuka panduan</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Fungsi login pindai kode MiYouShe di panel pengguna telah kembali</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Fitur ubah kata sandi/hapus akun Snap Hutao Passport sekarang akan menjadi akun yang saat ini masuk secara default</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Layanan cloud catatan wish dan layanan cloud CDN Snap Hutao Passport tidak lagi ditampilkan sebagai tahun 1970 ketika durasi tidak didapatkan</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menampilkan informasi DNS ketika ada pengecualian permintaan jaringan</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan tampilan notifikasi Snap Hutao, notifikasi jenis parah (merah)/penting (kuning) sekarang tidak dapat ditutup secara manual</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menambahkan indikator pemuatan/tombol refresh pada jendela web ringkas</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan masalah konten aplikasi yang berkedip ketika ukuran jendela sering diubah</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Fungsi peluncuran game sekarang akan menampilkan petunjuk jalur kosong dengan benar</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Fungsi peluncuran game sekarang akan menonaktifkan tombol pemilihan jalur game dengan benar</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang akan ada jendela pop-up crash yang lebih baik ketika menggunakan gambar latar belakang kustom yang tidak didukung <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2335" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2335</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Jendela baru yang muncul dari manajemen file game dari fungsi peluncuran game sekarang akan mempertahankan gaya tema yang sama dengan jendela utama</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Manajemen file game dari fungsi peluncuran game sekarang mendukung melanjutkan instalasi setelah interupsi</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Manajemen file game dari fungsi peluncuran game sekarang akan menghitung tambahan 1 GB untuk cache instalasi</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Manajemen file game dari fungsi peluncuran game sekarang akan membersihkan file yang tidak diperlukan secara dinamis selama instalasi</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Manajemen file game dari fungsi peluncuran game sekarang akan melewati file yang sudah selesai diperbarui dengan benar</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Antarmuka panduan sekarang tidak akan otomatis menuju langkah berikutnya setelah memilih bahasa</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Petunjuk kesalahan dalam aplikasi sekarang dapat menyalin teks</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan efek tampilan main stats artefak di halaman Karakter Saya untuk membedakannya dari sub stats</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Antarmuka Karakter Saya sekarang akan menampilkan petunjuk default setelah pencarian tidak membuahkan hasil</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan UI fungsi Snap Hutao Cloud di halaman catatan wish</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang, saat mencari jalur game secara otomatis, akan ada pemeriksaan apakah file yang dapat dieksekusi ada</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Fungsi estimasi resin pada tab statistik material di halaman rencana pengembangan sekarang akan mengingat level dunia yang dipilih</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Item pengembangan di halaman rencana pengembangan sekarang akan menampilkan level bakat di baris yang berbeda</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa perangkat dapat memicu fungsi klik cepat melalui beberapa tombol bahkan ketika fungsi ini tidak digunakan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2296" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2296</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa perangkat dengan skala tinggi dapat crash ketika jendela terlalu kecil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2349</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa penghapusan item pengembangan pada beberapa perangkat dapat menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2290</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pop-up impor tidak akan ditampilkan ketika impor prestasi dari aplikasi lain dimulai ketika sudah berada di halaman prestasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2306" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2306</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa dialog akan terbuka dalam situasi tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2307" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2307</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jalur game tidak dapat diubah ketika pra-unduh tersedia <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2317" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2317</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa perangkat tidak dapat menghitung aplikasi container dengan benar, yang menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2339" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2339</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa bakat Tartaglia di halaman Karakter Saya tidak menampilkan bonus level keterampilan untuk serangan normal</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jumlah petunjuk yang muncul tidak benar saat menambahkan ke rencana pengembangan di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa statistik tingkat penggunaan di halaman Teater Fantasi tidak memiliki posisi vertikal yang ditengah</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa masih akan menampilkan kesalahan jaringan setelah langsung masuk kembali setelah cookie kedaluwarsa</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa tombol switch fungsi klik cepat tidak menghentikan klik cepat ketika di nonaktifkan setelah fungsi klik cepat diaktifkan</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa latar belakang kartu nama karakter tidak memiliki posisi vertikal yang ditengah dalam tampilan grid di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa ikon di petunjuk yang tersedia di kotak pencarian di halaman Karakter Saya/Informasi Karakter/Informasi Senjata tidak ditampilkan sepenuhnya</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa ukuran jendela dapat diinisialisasi ke ukuran yang salah dalam situasi tertentu</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa wish yang belum dimulai dihitung di tab waktu di halaman catatan wish</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa real-time notes tidak mengirim notifikasi dengan benar</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa bagian eksplorasi karakter di real-time notes mungkin memiliki tata letak yang tidak normal di beberapa tingkat skala</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa keluar dari akun masih akan keluar meskipun pendaftaran Snap Hutao Passport gagal</li>
</ul>
<h2>1.12.8</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan fungsi klik cepat tombol keyboard F, yang dapat diaktifkan dan dikonfigurasi pintasan di halaman pengaturan</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah yang dapat menyebabkan crash saat antarmuka peluncuran game dimuat tanpa jalur game</li>
</ul>
<h2>1.12.7</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah crash ketika memasuki halaman peluncuran game saat jalur game belum diatur</li>
</ul>
<h2>1.12.6</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Peluncuran game sekarang akan otomatis mendeteksi jalur game</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menghapus fungsi progress bar konfigurasi tim; fungsi ini hanya berlaku jika pergantian tim diizinkan</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah tidak dapat memeriksa pembaruan dengan benar ketika Snap Hutao Passport belum masuk</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa warna latar belakang kartu kalender beranda mungkin salah</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah kebocoran memori yang dapat disebabkan oleh perubahan batas kecepatan saat mengunduh game</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pembatalan saat mengunduh game dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah crash saat membaca log Unity saat menggunakan cache web untuk mendapatkan catatan wish ketika jalur game belum diatur <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2272" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2272</a></li>
</ul>
<h2>1.12.5</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Sekarang, resolusi cepat dapat diubah di peluncuran game</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan catatan riwayat pool untuk waktu pool catatan wish</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan perkiraan resin untuk rencana pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/323" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#323</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1540" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1540</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa perubahan latar belakang mungkin tidak dipicu saat mengganti tema</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah tampilan tema warna yang salah dari beberapa elemen dalam beberapa kasus</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki kerentanan yang mungkin diinjeksikan melalui inisialisasi metadata <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2240" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2240</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah tidak dapat membaca versi game lokal dalam beberapa kasus <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2251" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2251</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa server global tidak dapat me-refresh catatan wish dalam beberapa kasus <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2252" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2252</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa karakter atau senjata tanpa material mungkin muncul setelah menyimpan tumpukan rencana pengembangan</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pengaturan transparansi jendela web ringkas tidak berfungsi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2258" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2258</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah buffer overflow yang mungkin terjadi ketika keluar dari Snap Hutao dari menu system tray di beberapa sistem</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang akan mengganti akun dengan nama yang sama alih-alih membuat yang baru saat mencoba menyimpan akun dengan nama yang sama di halaman peluncuran game</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Rencana pengembangan sekarang akan mencoba mendapatkan jumlah material backpack yang lebih akurat</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan ukuran Snap Hutao</li>
</ul>
<h2>1.12.4</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pengaturan resolusi peluncuran game tidak dapat disimpan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2229" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2229</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah waktu penyelesaian prestasi yang ditampilkan salah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2184</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa backpack pada rencana pengembangan tidak dapat di-refresh <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2212" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2212</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pintasan cepat maju/mundur pada jendela web ringkas tidak berfungsi</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jendela pemilihan file dapat menyebabkan crash di beberapa sistem</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pemilihan sumber unduhan tidak berfungsi saat memperbarui Snap Hutao</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang akan memeriksa status proxy dan Loopback saat startup, dan memandu pengguna untuk menghapus batasan Loopback ketika jaringan tidak dapat terhubung dengan normal</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Jendela web ringkas sekarang akan mengingat halaman saat terakhir kali ditutup</li>
</ul>
<h2>1.12.3 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah crash program yang disebabkan oleh ikon system tray yang tidak sinkron <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2198" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2198</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa ikon system tray tidak dapat diinisialisasi, yang menyebabkan metadata tidak dapat diinisialisasi, sehingga menyebabkan program tidak dapat digunakan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2202" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2202</a></li>
</ul>
<h2>1.12.2</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan pintasan cepat maju/mundur video untuk jendela web ringkas</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa status pemilihan yang tidak normal pada rencana pengembangan menyebabkan Snap Hutao tidak dapat diluncurkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2174" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2174</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa ikon system tray mungkin tidak dapat dibuat dengan benar setelah restart sebagai administrator di menu system tray</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa waktu pengumuman sebelum pembaruan versi game ditampilkan salah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2175" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2175</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pemilihan ulang jalur game dapat menyebabkan crash saat meluncurkan game</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa manajemen file game mungkin macet saat memperbaiki game</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pencapaian tidak dapat dialihkan dengan mouse ketika jendela terlalu kecil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2181" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2181</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa program crash saat beralih ke halaman login saat mengunggah rekaman spiral abyss tanpa login ke Snap Hutao Passport <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2169" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2169</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa Teater Fantasi server global tidak dapat di-refresh dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2170" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2170</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa senjata dapat menyebabkan crash saat ditambahkan ke rencana pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2168" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2168</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan efek tampilan ikon petunjuk pra-unduh manajemen file game</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menambahkan tombol peluncuran game untuk setiap karakter game di halaman real-time notes, yang akan melompat ke halaman peluncuran game dan secara otomatis mengalihkan pengguna MiYouShe/HoYoLAB ke pengguna yang sesuai dengan real-time notes <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1318" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1318</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan kecepatan pemuatan ikon karakter dan senjata</li>
</ul>
<h2>1.12.1 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa migrasi database gagal, menyebabkan tidak dapat memulai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2159" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2159</a></li>
</ul>
<h2>1.12.0</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Meningkatkan ke .NET 9</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan perintah untuk meluncurkan jendela web ringkas di menu klik kanan ikon notifikasi
<ul>
<li>Jendela web ringkas adalah jendela web yang berada di atas, dan dapat menjadi semi-transparan ketika tidak ada interaksi</li>
<li>Pintasan untuk memutar/menjeda video di halaman web dapat diatur di halaman pengaturan</li>
<li>Perlu diluncurkan sebagai administrator untuk menggunakan jendela web ringkas</li>
</ul>
</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan halaman Teater Fantasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1671" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1671</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa peralihan server game dengan mode SophonChunk dapat menyebabkan crash</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah kesalahan logika dalam opsi injeksi peluncuran game dalam beberapa kasus tertentu</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa opsi injeksi pada bagian yang tidak dapat diinteraksikan setelah injeksi peluncuran game gagal dan game dipaksa untuk berakhir</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa server global tidak dapat me-refresh catatan wish melalui cache web <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2141" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2141</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa detail gelombang serangan di halaman Spiral Abyss mungkin tidak dapat diperluas sepenuhnya dalam kasus non-Bahasa Tionghoa <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2152" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2152</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pintasan cepat auto-click gagal diinisialisasi yang menyebabkan crash dalam situasi tertentu</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Saat meluncurkan game dari notifikasi real-time notes, itu akan secara otomatis mengalihkan pengguna MiYouShe/HoYoLAB ke pengguna yang sesuai dengan real-time notes</li>
</ul>
<h2>1.11.9 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan waktu pool ke catatan wish <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1341" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1341</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa opsi injeksi peluncuran game tidak cocok dengan situasi sebenarnya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2134" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2134</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa mungkin ada lag pada tim dan beberapa animasi ledakan elemental karakter ketika penyesuaian bidang pandang diaktifkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2137" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2137</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa WebView dapat menyebabkan crash saat tidak dapat muncul secara normal</li>
</ul>
<h2>1.11.8 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa fungsi injeksi server global tidak valid <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2121" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2121</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa me-refresh catatan wish melalui cache web tidak valid <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2124" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2124</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan logika antara tombol switch opsi injeksi peluncuran game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2122" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2122</a></li>
</ul>
<h2>1.11.7</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘/ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan UI antarmuka peluncuran game
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menghapus fungsi progress bar antarmuka konfigurasi tim</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Fungsi "Biarkan aku masuk! Mickey Mouse Clubhouse" (Ya, itu benar)</li>
</ul>
</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan mode chunk untuk beralih server game di peluncuran game</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan kartu nama karakter ke informasi karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1424" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1424</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa Snap Hutao mungkin crash saat pertama kali diluncurkan setiap hari <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2101" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2101</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jendela laporan kesalahan mungkin tidak ditampilkan dengan benar</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah durasi pengumuman beranda yang salah</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa manajemen file game dapat menyebabkan crash di beberapa jenis disk <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2077" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2077</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa me-refresh catatan wish melalui cache web dapat menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2083" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2083</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa ukuran jendela mungkin salah setelah restart antar monitor</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Kartu kalender sekarang akan menyorot material yang dapat di-farm hari ini di rencana pengembangan saat ini <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2045" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2045</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Karakter Saya dan Informasi Karakter sekarang tidak akan menampilkan opsi filter bintang 1~3 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2110" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2110</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menambahkan akun MiYouShe/HoYoLAB sekarang akan menampilkan dialog untuk mencegah pengguna mengoperasikan saat belum selesai ditambahkan</li>
</ul>
<h2>1.11.6 </h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa fitur yang memerlukan verifikasi akan crash setelah verifikasi selesai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2074" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2074</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa fitur yang memerlukan unduhan sumber daya mungkin macet</li>
</ul>
<h2>1.11.5</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan login akun MiYouShe/HoYoLAB di peluncuran game</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan filter ke halaman Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1786" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1786</a></li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan opsi untuk metode penyimpanan gambar berbagi aktivitas web di pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1804" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1804</a></li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan login akun dan login pihak ketiga untuk server global <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1966" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1966</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa program dapat crash saat me-refresh gambar latar belakang</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah tampilan dengan multi-monitor scale</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jendela laporan kesalahan mungkin tidak ditampilkan dengan benar</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pengaturan real-time notes tidak ditampilkan sepenuhnya dalam beberapa bahasa <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2040" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2040</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa daftar tidak dapat diproses dengan benar saat memperbarui rencana pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2022" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2022</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa sinkronisasi item backpack dalam rencana pengembangan mungkin tidak merespon <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2044" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2044</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jumlah item backpack sinkron dalam rencana pengembangan mungkin tidak benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2061" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2061</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa jika kode verifikasi tidak dimasukkan setelah memasukkan nomor telepon saat login akun MiYouShe, program akan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2058" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2058</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan logika pengaktifan tombol pembaruan game</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Batas atas level monster ditingkatkan menjadi level 110 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1988" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1988</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang jendela verifikasi akan otomatis muncul saat menemukan kode verifikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1616" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1616</a></li>
</ul>
<h2>1.11.4</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Sekarang jendela laporan kesalahan akan muncul saat program crash</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa peluncuran pertama setelah instalasi/pembaruan Snap Hutao dapat menyebabkan crash</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa status Discord diatur secara bersamaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2024" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2024</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa baris pertama pengumuman game mungkin tidak merespons klik</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pengumuman server global tidak dapat diperoleh <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2030" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2030</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa membuka kunci frame rate mungkin tidak berfungsi setelah pembaruan versi 5.1</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pembaruan game tidak dapat diselesaikan dengan normal</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa progress instalasi di jendela pembaruan game mungkin melebihi 100%</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pra-unduh sumber daya game mungkin macet <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2029" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2029</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa tanda selesai mungkin tidak ditampilkan saat pra-unduh sumber daya game selesai</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa statistik material di halaman perhitungan pengembangan mungkin tidak merespons <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2014" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2014</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa login kode verifikasi ponsel MiYouShe mungkin gagal</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menambahkan prioritas item yang belum dikumpulkan di statistik material halaman perhitungan pengembangan</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang akan menampilkan material yang dapat diperoleh hari ini di statistik material halaman perhitungan pengembangan</li>
</ul>
<h2>1.11.3</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan kartu kalender di beranda <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1923" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1923</a></li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan rekomendasi atribut artefak di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa monster di halaman spiral abyss tidak dapat ditampilkan dengan benar</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa halaman informasi karakter/senjata dapat macet <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1999" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1999</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beralih server game dapat menyebabkan crash</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Melarang langsung menutup jendela operasi ketika operasi file game belum selesai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2002" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2002</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menambahkan tombol impor/ekspor di halaman catatan wish untuk memudahkan pengguna menemukan tombol impor dan ekspor di halaman pengaturan</li>
</ul>
<h2>1.11.2</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan fungsi filter hanya untuk pencapaian komisi di halaman manajemen prestasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/897" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#897</a></li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan fungsi pembatasan kecepatan unduhan game di halaman pengaturan</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan tautan alat web peningkatan versi UIGF di impor/ekspor catatan wish di antarmuka pengaturan</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa beberapa perangkat memberikan petunjuk bahwa file yang ditentukan tidak dapat dienkripsi saat menyalin file di dalam paket aplikasi
<ul>
<li>Masalah ini pernah menyebabkan:
<ul>
<li>Gagal membuat pintasan desktop dengan normal</li>
<li>Gagal membuka kunci frame rate game dengan normal</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa penggunaan CPU tidak normal saat mengunduh game di halaman peluncuran game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1964" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1964</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa pembaruan game tidak berfungsi</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa berpindah ke karakter tanpa artefak di halaman Karakter Saya dapat menyebabkan program crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1954" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1954</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah kode -1 untuk permintaan real-time notes yang gagal</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa halaman manajemen prestasi di beberapa perangkat tidak dapat beralih arsip dengan normal <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1987" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1987</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Judul dan petunjuk dari prestasi di halaman manajemen prestasi sekarang dapat dipilih dan disalin <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1726" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1726</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang akan memfilter kategori prestasi saat mencari prestasi di manajemen prestasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1907" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1907</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan tautan antarmuka pengumuman server CN <a href="https://github.com/Scighost/Starward/issues/1089" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Scighost/Starward#1089</a></li>
</ul>
<h2>1.11.1</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan perintah untuk menjalankan skrip debug di menu klik kanan ikon notifikasi</li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan perintah untuk me-restart dalam mode administrator di menu klik kanan ikon notifikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1825" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1825</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Jendela catatan pembaruan saat peluncuran pertama setelah pembaruan sekarang akan mengenali opsi bahasa Snap Hutao dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1900" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1900</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa fungsi unduh dan perbaiki game tidak dapat digunakan dengan benar dalam peluncuran game</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa latar belakang peluncur tidak berfungsi dengan benar di opsi latar belakang <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1908" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1908</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa saat mengimpor file UIGF v4.0, bagian yang benar tidak dipilih untuk impor <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1941" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1941</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa tata letak dialog impor file UIGF v4.0 tidak benar</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa mencentang atau menghapus centang pada pencapaian di halaman manajemen pencapaian saat kategori pencapaian dipilih akan menyebabkan kategori pencapaian dibatalkan pilihannya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1946" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1946</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Sekarang, saat mouse diarahkan ke pengguna HoYoLAB di panel pengguna, kata "HoYoLAB" akan disembunyikan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1824" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1824</a></li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Rencana pengembangan sekarang dapat mengenali material terobosan bakat dan senjata dari Natlan dengan benar</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Menyesuaikan rentang bidang pandang untuk membuka kunci frame rate</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan logika unduhan multi-thread saat beralih server</li>
<li><strong>ã€âœ¨Optimalisasiã€‘</strong> Mengoptimalkan UI jendela pop-up fungsi unduh dan perbaiki game di peluncuran game</li>
</ul>
<h2>1.11.0</h2>
<ul>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> Menambahkan tampilan Poin Pelatihan Berjangka Panjang di halaman real-time notes <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1841" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1841</a></li>
<li><strong>ã€ðŸŽ‰Baruã€‘</strong> ã€BETAã€‘ Menambahkan fungsi unduh/perbaiki/pra-unduh/pembaruan game di peluncuran game</li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa login kode pindai MiYouShe tidak berfungsi; pintu masuk login kode pindai telah dihapus; metode login kode verifikasi ponsel telah ditambahkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1819" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1819</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa level keterampilan karakter di daftar dan tampilan grid di halaman Karakter Saya tidak konsisten karena bonus konstelasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1838" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1838</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa berpindah ke halaman lain saat pengumuman beranda belum selesai dimuat dapat menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1845" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1845</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa kegagalan membaca informasi versi paket lokal saat mengonversi server game dapat menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1851" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1851</a></li>
<li><strong>ã€ðŸ”¨Perbaikanã€‘</strong> Memperbaiki masalah bahwa server global menampilkan `Kunci verifikasi ked</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/id/statements/update-log.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Bergabung dengan Kami</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/join.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/join.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Bergabung dengan Kami</source>
      <description>Jika Anda memiliki salah satu dari keterampilan yang disebutkan di halaman ini dan tertarik untuk bergabung dengan tim pengembangan Snap Hutao untuk meningkatkan proyek, dan terlibat dengan lebih banyak proyek sumber terbuka Genshin Impact, selamat bergabung dengan kami!</description>
      <category>open source</category>
      <category>development</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 04:12:52 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui Pull Request.</p>
</div>
<p>Jika Anda menguasai salah satu keterampilan yang disebutkan di halaman ini, dan tertarik untuk bergabung dengan tim pengembang Snap Hutao untuk menyempurnakan proyek dan terlibat dengan lebih banyak proyek sumber terbuka Genshin Impact, kami dengan hangat menyambut Anda untuk bergabung!</p>
<p><strong>Kami tidak menetapkan batasan kemampuan yang jelas. Semangat untuk menjelajahi bidang baru, kecintaan pada teknologi, dan sikap bertanggung jawab adalah kualitas yang paling dibutuhkan oleh komunitas sumber terbuka.</strong></p>
<blockquote>
<p>Jika waktu Anda terbatas, atau hanya ingin menyelesaikan masalah tertentu, Anda dapat langsung membaca <a href="/id/development/contribute.html" target="_blank">Panduan Pengembangan</a> dan mengajukan Pull Request. Kami akan menanggapi setiap pengajuan kode yang konstruktif dengan serius.</p>
</blockquote>
<h2></h2>
<p><strong>Manfaat Anggota DGP-Studio:</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Merancang dan mengimplementasikan fitur untuk Snap Hutao dan proyek terkait</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Menjalin kontak dengan pengembang proyek komunitas Genshin Impact terkemuka lainnya</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Mendapatkan GitHub Copilot gratis</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> Mendapatkan akun 1Password Team gratis</label></li>
</ul>
<p>Anda dapat melihat daftar anggota organisasi publik saat ini di halaman <a href="https://github.com/orgs/DGP-Studio/people" target="_blank" rel="noopener noreferrer">GitHub DGP-Studio People</a>.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/development/join.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dev Logs</title>
      <link>https://hut.ao/id/blog/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/blog/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dev Logs</source>
      <description>Dev Logs</description>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 08:26:24 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Pengembangan Sumber Terbuka</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pengembangan Sumber Terbuka</source>
      <description>Halaman ini berisi direktori dokumen publik yang terkait dengan pengembangan proyek Snap Hutao.</description>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 03:35:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Site Menu</title>
      <link>https://hut.ao/id/menu.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/menu.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Site Menu</source>
      <description>Site Menu</description>
      <pubDate>Mon, 22 May 2023 05:41:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Bergabung dengan Komunitas Pengguna</title>
      <link>https://hut.ao/id/community.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/community.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Bergabung dengan Komunitas Pengguna</source>
      <description>Di sini Anda dapat bergabung dengan komunitas terkait Snap Hutao dan berinteraksi dengan pemain lain tentang berbagai topik.</description>
      <category>Pengumuman</category>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 11:59:48 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Sebagai perangkat lunak sumber terbuka, kekuatan komunitas adalah bagian penting dari ekosistem Snap Hutao, dan Anda dapat bergabung dengan komunitas pengguna Snap Hutao melalui cara-cara berikut.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR.</p>
</div>
<div class="vp-card-container">
  </div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/id/star-request.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/star-request.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml"></source>
      <description>Jika Anda percaya bahwa Snap Hutao adalah proyek yang baik atau membantu Anda, Anda dapat mendukung kami dengan cara berikut: Beri bintang pada proyek kami di GitHub â­ Snap.Huta...</description>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:46:12 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Jika Anda percaya bahwa Snap Hutao adalah proyek yang baik atau membantu Anda, Anda dapat mendukung kami dengan cara berikut:</strong></p>
<ul>
<li>Beri bintang pada proyek kami di GitHub â­
<ul>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.stars" loading="lazy"></li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao.Docs</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.docs.stars" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Bantu promosikan kami di lebih banyak tempat</li>
</ul>
<p><img src="https://img.shields.io/github/commit-activity/y/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=for-the-badge" alt="commit_activity" loading="lazy">
<img src="https://img.shields.io/github/last-commit/DGP-Studio/Snap.Hutao?label=Hutao Last Commit&amp;style=for-the-badge" alt="hutao-last-commit" loading="lazy"></p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Fitur</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Panduan Fitur</source>
      <description>Di direktori panduan fitur, Anda dapat menemukan semua direktori fitur yang disediakan oleh Snap Hutao saat ini, dan mencari dokumen fitur yang sesuai sesuai kebutuhan.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 02:37:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Pernyataan dan Pengumuman</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pernyataan dan Pengumuman</source>
      <description>Halaman ini berisi daftar semua pernyataan dan pengumuman Snap Hutao.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 02:37:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ini adalah terjemahan yang dibuat oleh model Google Gemini, dan kami menerima perbaikan melalui PR (Pull Request).</p>
</div>
<p><strong>Proyek Snap Hutao TIDAK mendukung, berpartisipasi, atau bekerja sama dengan proyek apa pun yang terkait dengan server pribadi dan program cheat Genshin Impact.</strong></p>
]]></content:encoded>
    </item>
  </channel>
</rss>