<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="https://hut.ao/id/rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <atom:link href="https://hut.ao/id/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <title>Snap Hutao</title>
    <link>https://hut.ao/id/</link>
    <description>Alat Bantu Genshin Impact yang Sangat Utilitarian</description>
    <language>id-ID</language>
    <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 04:35:09 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Jul 2025 04:35:09 GMT</lastBuildDate>
    <generator>@vuepress/plugin-feed</generator>
    <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
    <category>FAQ</category>
    <category>Feature</category>
    <category>Tutorial</category>
    <category>Features</category>
    <category>Tutorials</category>
    <category>Announcement</category>
    <category>i18n</category>
    <category>Project</category>
    <category>Functionality</category>
    <category>Alat Pihak Ketiga</category>
    <category>Dev Logs</category>
    <category>Open Source</category>
    <category>Development</category>
    <item>
      <title>Jaringan Loopback</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/loopback.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/loopback.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Jaringan Loopback</source>
      <description>Penjelasan mengenai Jaringan Loopback dan solusi agar Snap Hutao bisa terhubung ke internet saat menggunakan proxy.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>Apa itu Jaringan Loopback?</h2>
<p>Snap Hutao adalah aplikasi modern (AppX) yang dipromosikan oleh Microsoft. Untuk alasan keamanan, Windows menerapkan aturan khusus pada aplikasi jenis ini: mereka diisolasi dari jaringan lokal komputer. Aturan inilah yang disebut "Jaringan Loopback".</p>
<p>Bayangkan Snap Hutao berjalan di dalam sebuah "kotak kaca" yang aman. Kotak ini punya lubang kecil untuk terhubung ke internet.</p>
<p>Saat Anda menyalakan proxy atau akselerator game, jalur koneksi internet di komputer Anda berubah. Akibatnya, "lubang kecil" pada kotak kaca tadi jadi terhalang, dan Snap Hutao tidak bisa terhubung ke mana-mana.</p>
<h2>Masalah yang Mungkin Timbul</h2>
<ul>
<li>Snap Hutao tidak bisa terhubung ke internet setelah Anda menyalakan proxy.</li>
<li>Fitur online seperti ekspor riwayat Gacha atau pembaruan Catatan Real-time gagal.</li>
</ul>
<h2>Solusi</h2>
<h3>1. Konfigurasi di Dalam Snap Hutao (Disarankan)</h3>
<ol>
<li>Buka Snap Hutao.</li>
<li>Klik "Feedback Center" di menu kiri.</li>
<li>Di panel kanan, cari dan klik "Unblock Loopback Restriction".</li>
<li>Klik tombol "Confirm" pada jendela izin administrator yang muncul.</li>
</ol>
<p>Operasi ini akan memberi izin pada Snap Hutao untuk menggunakan koneksi proxy dengan normal.</p>
<h3>2. Konfigurasi di Aplikasi Proxy Anda</h3>
<ol>
<li>Aktifkan <strong>TUN Mode</strong> (jika aplikasi proxy Anda menyediakan opsi ini).</li>
<li>Hubungi penyedia layanan proxy Anda dan tanyakan dukungan teknis untuk masalah koneksi pada aplikasi AppX Windows untuk mendapatkan solusi yang lebih spesifik.</li>
</ol>
<p>Dengan cara di atas, Anda bisa mengatasi masalah koneksi yang disebabkan oleh Jaringan Loopback dan membuat Snap Hutao berjalan normal di berbagai lingkungan jaringan.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/loopback.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Pusat Umpan Balik</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/feedback-center.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/feedback-center.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pusat Umpan Balik</source>
      <description>Pusat Umpan Balik bawaan di Snap Hutao mencakup tautan-tautan penting yang terkait dengan proyek Snap Hutao dan menggabungkan mesin pencari dokumen, membantu pengguna dengan cepat menyelesaikan masalah umum.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" alt="dasbor" loading="lazy"></p>
<p>Pusat Umpan Balik adalah halaman fitur yang disediakan oleh tim pengembang Snap Hutao untuk membantu pengguna menyelesaikan masalah umum. Halaman ini ditata dengan struktur kiri-kanan.</p>
<h2>Fungsionalitas Sisi Kiri: Pencarian Dokumen</h2>
<p>Sisi kiri halaman menyediakan titik masuk pencarian dokumen bawaan. Pengguna dapat memasukkan kata kunci di kotak pencarian untuk dengan cepat menemukan halaman dan solusi yang relevan.</p>
<h2>Fungsionalitas Sisi Kanan: Informasi dan Tautan</h2>
<p>Sisi kanan halaman mencakup modul fungsional berikut:</p>
<ul>
<li>
<p><strong>Bagian Pertama: Informasi Kunci yang Berguna</strong></p>
<ul>
<li><strong>ID Perangkat</strong>: Mengidentifikasi perangkat saat ini secara unik, sering digunakan untuk melaporkan bug atau mengambil log kesalahan.</li>
<li><strong>Informasi Jaringan Perangkat</strong>: Termasuk alamat IP dan status jaringan.
<ul>
<li>Karena metode implementasi perangkat lunak proxy yang berbeda, beberapa proksi mungkin tidak terdeteksi. Oleh karena itu, normal jika "Tidak ada proxy" ditampilkan meskipun "Proxy diaktifkan" ditunjukkan.</li>
<li>Versi Alpha selalu menampilkan lokasi sebagai Luar Negeri, yang merupakan perilaku yang diharapkan.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Versi Runtime Webview2</strong>: Menampilkan nomor versi Webview2 yang diandalkan oleh Snap Hutao.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Bagian Kedua: Tautan Umum</strong></p>
<ul>
<li><strong>Isu GitHub</strong>: Melompat dengan cepat ke halaman pelacakan isu GitHub, memudahkan pengguna untuk mengirimkan isu atau melihat solusi yang ada.</li>
<li>Akses halaman pemantauan ketersediaan layanan Snap Hutao untuk memahami status layanan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Bagian Ketiga: Panduan Fungsi</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan tautan dokumen ke fungsi utama Snap Hutao, termasuk "Beranda", "Luncurkan Game", "Catatan Gacha", "Manajemen Pencapaian", dll., memudahkan pengguna untuk dengan cepat menemukan titik masuk dokumentasi.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Optimalisasi Antarmuka dan Peringatan</h2>
<ul>
<li>Jika data di halaman Pusat Umpan Balik tidak ditampilkan atau dimuat dengan benar, coba mulai ulang aplikasi atau periksa koneksi jaringan.</li>
<li>Beberapa masalah tampilan mungkin terkait dengan lingkungan pengguna (seperti pengaturan proxy atau versi sistem). Disarankan untuk memecahkan masalah spesifik sesuai dengan petunjuk.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Paspor Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-passport.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-passport.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Paspor Snap Hutao</source>
      <description>Paspor Snap Hutao adalah sistem akun di bawah proyek Snap Hutao, yang memungkinkan pemain untuk login ke sistem Snap Hutao Cloud dan mengakses manfaat terkait.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="/images/202501/hutao_account.webp" alt="halaman_akun" loading="lazy"></p>
<p>Paspor Snap Hutao adalah sistem akun yang dibuat oleh tim DGP-Studio untuk Snap Hutao. Sistem ini digunakan untuk menyediakan layanan berbasis cloud, termasuk layanan Riwayat Gacha Snap Hutao Cloud. Anda dapat membuka halaman Paspor Snap Hutao dengan mengklik tombolnya di menu sebelah kiri klien, untuk melihat dan mengelola Paspor Snap Hutao Anda.</p>
<h2>Deskripsi Layanan Cloud</h2>
<p>Fitur-fitur terkait cloud mengonsumsi sumber daya server yang signifikan, oleh karena itu, mereka memiliki batas waktu penggunaan. Saat ini, Snap Hutao menyediakan cara berikut untuk mengaktifkan sinkronisasi cloud:</p>
<ol>
<li>Bagi pengguna yang mendukung Snap Hutao di AfDian, kami akan secara otomatis menambahkan waktu penggunaan ke Paspor Snap Hutao yang cocok dengan alamat email AfDian, sebagai tanda penghargaan dari tim pengembang.
<ul>
<li>Setelah pembayaran, Anda akan menerima tanda terima email. Anda dapat mengklik tombol "Segarkan" di sebelah kanan Paspor Snap Hutao untuk menyegarkan status perpanjangan. Karena adanya penundaan sinkronisasi data, jika penyegaran gagal, harap tunggu sekitar 5 menit dan coba lagi.</li>
</ul>
</li>
<li>Bagi semua pengguna terdaftar, setelah setiap akun Genshin Impact berhasil mengunggah catatan tantangan Spiral Abyss ke database Snap Hutao untuk <strong>pertama kalinya di setiap periode</strong>, Anda akan mendapatkan waktu penggunaan fitur sinkronisasi Gacha selama 3 hari.
<ul>
<li>Anda dapat menggunakan layanan Riwayat Gacha Snap Hutao Cloud secara gratis dalam jangka panjang melalui metode ini.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Pengguna yang berkontribusi pada komunitas open-source Snap Hutao (termasuk pengembangan kode, desain program, dan terjemahan) dapat langsung menghubungi tim pengembang untuk mendapatkan lisensi pengembang atau kode penukaran.</strong></li>
</ol>
<h2>Layanan Riwayat Gacha Snap Hutao Cloud</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<p>Ketika izin sinkronisasi cloud Paspor Snap Hutao Anda berakhir, Anda tidak akan bisa mengunggah, mengunduh, atau menghapus data, tetapi data Anda yang sudah ada tidak akan dihapus. Anda dapat mengoperasikan kembali data cadangan cloud Anda setelah izin dipulihkan.</p>
</div>
<p>Jika Anda memiliki izin Snap Hutao Cloud, Anda akan mendapatkan hak istimewa berikut:</p>
<ol>
<li>Fitur "Prediksi" di halaman Riwayat Gacha.</li>
<li>Fitur sinkronisasi cloud untuk Riwayat Gacha.</li>
</ol>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Hubungan Paspor Snap Hutao dan Akun Genshin Impact</p>
<p>Catatan: Hubungan antara data akun Genshin Impact dan Paspor Snap Hutao adalah <strong>"banyak-ke-satu"</strong>. Artinya, satu Paspor Snap Hutao dapat terhubung dengan data Gacha dari beberapa akun Genshin Impact, tetapi satu akun Genshin Impact hanya dapat terhubung dengan satu Paspor Snap Hutao.</p>
<p>Jika Anda tidak dapat mengunggah catatan gacha karena alasan seperti membeli akun bekas, silakan bernegosiasi dengan pemilik akun sebelumnya demi keamanan data. Snap Hutao tidak akan dan tidak bisa menyelesaikan konflik gacha terkait.</p>
</div>
<h2>Layanan CDN Snap Hutao Cloud</h2>
<p>Fitur ini memungkinkan pengguna mengunduh pembaruan Snap Hutao melalui server yang ditempatkan di daratan Tiongkok, yang biasanya dapat secara signifikan meningkatkan kecepatan unduh bagi pengguna di wilayah tersebut.</p>
<h2>Ubah Email/Ubah Kata Sandi/Keluar Akun/Segarkan Status Akun</h2>
<p>Klik tombol yang sesuai dengan kebutuhan Anda. Harap dicatat, setelah mengubah kata sandi atau email, Anda akan secara otomatis login ke akun yang telah diubah.</p>
<p>Jika Anda telah mendukung Snap Hutao di situs seperti AfDian tetapi status akun Anda belum diperbarui, Anda dapat mengklik tombol "Segarkan" di sebelah kanan akun untuk menyegarkannya secara manual. Jika status masih belum benar setelah menunggu 5 menit dan menyegarkan, silakan hubungi pengembang.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/hutao_account.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Teater Imaginarium</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/imaginarium-theater.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/imaginarium-theater.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Teater Imaginarium</source>
      <description>Fitur &amp;quot;Teater Imaginarium&amp;quot; di Snap Hutao memungkinkan pemain mencatat dan menganalisis konten tantangan baru di dalam game, menyediakan detail tim, catatan penyelesaian, dan analisis statistik seluruh server untuk membantu mengoptimalkan strategi.</description>
      <category>Features</category>
      <category>Tutorials</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Fitur "Teater Imaginarium" di Snap Hutao didedikasikan untuk menyediakan layanan perekaman data dan statistik untuk mode tantangan ini. Melalui fitur ini, pemain dapat mengarsipkan data tantangan mereka dan berpartisipasi dalam analisis statistik data seluruh server.</p>
<p>Fitur ini dibagi menjadi dua bagian utama:</p>
<ul>
<li><strong>Detail Fase</strong>: Menampilkan data tantangan Teater Imaginarium individu pemain, termasuk kemajuan level, konfigurasi tim, catatan penyelesaian, dll.</li>
<li><strong>Statistik Fase Saat Ini</strong>: Menampilkan data penggunaan karakter yang dihasilkan dari tantangan semua pemain yang diunggah ke database Snap Hutao.</li>
</ul>

<h2>Melihat Data Tantangan Pribadi (Detail Jadwal)</h2>
<ul>
<li>Klik halaman "Teater Imaginarium" dari <strong>menu di sebelah kiri</strong>, dan pilih tab "Detail Jadwal".</li>
<li>Lihat catatan tantangan untuk fase saat ini dan yang lalu, termasuk:
<ul>
<li>Susunan karakter pembuka, karakter undangan, semua karakter siaga, serangan terkuat, rekor terbaik, dll.</li>
<li>Susunan monster setiap babak, karakter dalam tim pertempuran, berkah cemerlang, dan panen misterius.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h3>Pengarsipan Data</h3>
<ul>
<li>Snap Hutao secara otomatis mengarsipkan setiap fase tantangan. Pemain dapat melihat data tantangan masa lalu untuk meninjau performa dan menyesuaikan strategi.</li>
<li>Klik tombol "Segarkan Data" untuk mendapatkan catatan game terbaru.</li>
</ul>
<h2>Data Tantangan Global (Statistik Jadwal Saat Ini)</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Lingkup Data</p>
<p>Semua data statistik didasarkan pada catatan yang diunggah oleh pemain dan mungkin tidak sepenuhnya mewakili semua pemain.</p>
</div>
<ul>
<li>Klik halaman "Teater Imaginarium" dari <strong>menu di sebelah kiri</strong>, dan pilih tab "Statistik".</li>
<li>Lihat informasi kemunculan karakter untuk fase tantangan ini.</li>
</ul>
<h3>Mengunggah dan Berbagi Data</h3>
<ol>
<li>Klik tombol "Unggah Data" di halaman "Teater Imaginarium".</li>
<li>Sistem akan secara otomatis mengurai catatan tantangan terbaru dan mengirimkannya ke database Snap Hutao.</li>
<li>Setelah pengunggahan selesai, pemain akan menerima pesan konfirmasi.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dukung Kami</title>
      <link>https://hut.ao/id/support-us.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/support-us.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dukung Kami</source>
      <description>Proyek Snap Hutao menerima donasi dari komunitas untuk mendukung operasionalnya, dan kami dengan tulus berterima kasih kepada semua yang telah mendukung proyek ini.</description>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 10:13:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao, sebagai proyek open-source berlisensi MIT, dibuat sebagai program yang sepenuhnya gratis, bebas iklan, dan berfokus pada privasi. Anggota tim pengembang kami saat ini mendanai sendiri operasional proyek dan, melalui teknologi modern, telah meminimalkan biaya operasional sebanyak mungkin. Pengeluaran utama saat ini adalah untuk komponen sistem jaringan yang diperlukan untuk operasi server (Anda dapat menemukan ringkasan pengeluaran tahunan kami di bagian bawah halaman ini). Jika Anda memiliki dana lebih untuk mendukung Snap Hutao, donasi Anda tidak hanya akan membantu tim pengembang tetapi juga akan bermanfaat bagi setiap pengguna Snap Hutao. Saat ini, Anda dapat berdonasi kepada kami melalui saluran berikut:</p>
<h2>Saluran Donasi</h2>
<p>Kami menerima donasi melalui metode berikut:</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/support-us.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Lokalisasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/i18n.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/i18n.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Lokalisasi</source>
      <description>Snap Hutao berharap dapat membantu pemain dari seluruh dunia. Selain mengelola versi Bahasa Mandarin Sederhana dan Inggris, kami juga menerima terjemahan dari anggota komunitas.</description>
      <category>Announcement</category>
      <category>i18n</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao utamanya fokus untuk mendukung server Tiongkok Genshin Impact. Saat ini, kami secara bertahap meningkatkan dukungan untuk server luar negeri, yang meliputi lokalisasi bahasa dan penyesuaian fitur untuk berbagai negara.
Karena adanya jenis batasan yang berbeda pada kedua server, penerapan beberapa fitur mungkin bervariasi. Contohnya, ekspor riwayat Gacha untuk server luar negeri tidak mendukung metode penyegaran <code>SToken</code> yang lebih praktis.</p>
<h2>Dukungan Bahasa</h2>
<p>Snap Hutao saat ini mendukung bahasa-bahasa berikut:</p>
<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>Bahasa</th>
      <th>Progres</th>
      <th>Pengelola</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>Mandarin Sederhana</td>
      <td>Bahasa Dasar</td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Dikelola oleh DGP Studio</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Inggris</td>
      <td style="text-align: center; vertical-align: middle;">
        <img alt="en translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=en&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.1.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Mandarin Tradisional</td>
      <td>
        <img alt="zh-TW translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=zh-TW&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.13.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Dikelola oleh anggota komunitas Crowdin</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Jepang</td>
      <td>
        <img alt="ja translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ja&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.6.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Korea</td>
      <td>
        <img alt="ko translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ko&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.7.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Sebagian dikelola oleh anggota komunitas Crowdin; <br>Sebagian diterjemahkan menggunakan Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Indonesia</td>
      <td>
        <img alt="id translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=id&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.4.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Jerman</td>
      <td>
        <img alt="de translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=de&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.0.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="10" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Diterjemahkan menggunakan Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Spanyol</td>
      <td>
        <img alt="es-ES translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=es-ES&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.2.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Prancis</td>
      <td>
        <img alt="fr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=fr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.3.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Italia</td>
      <td>
        <img alt="it translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=it&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.5.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Portugis</td>
       <td>
        <img alt="pt-PT translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=pt-PT&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.8.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Rusia</td>
      <td>
        <img alt="ru translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ru&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.9.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
     <tr>
      <td>Thailand</td>
      <td>
        <img alt="th translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=th&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.10.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Turki</td>
      <td>
        <img alt="tr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=tr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.11.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Vietnam</td>
      <td>
        <img alt="vi translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=vi&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.12.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<h2>Berpartisipasi dalam Globalisasi</h2>
<ul>
<li>Kami telah membuat sebuah isu bernama <code>[Hoyolab]: Globalization support</code> di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/638" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu GitHub</a>.
<ul>
<li>Kami akan memperbarui progres penyesuaian untuk berbagai negara di program utama dalam isu tersebut.</li>
<li>Anda dapat mengumumkan partisipasi Anda dalam mendukung penyesuaian untuk bagian tertentu dari program utama di sana, dan kami akan memberikan dukungan.
<ul>
<li>Kami juga menyambut Pull Request langsung melalui <em>branch</em>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Anda dapat berpartisipasi dalam pekerjaan terjemahan klien di <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">translate.hut.ao</a></strong></li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/i18n.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Deskripsi Proyek</title>
      <link>https://hut.ao/id/project.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/project.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Deskripsi Proyek</source>
      <description>Snap Hutao adalah proyek program open-source di GitHub, dan kami sangat menghargai kolaborasi dari komunitas untuk menjaga agar proyek ini tetap dinamis.</description>
      <category>Announcement</category>
      <category>Project</category>
      <category>Features</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div style="text-align:center">
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01eHCaOA1g6e2ZLa3PA_!!1797064093.png_.webp" alt="banner" loading="lazy">
<a href="https://trendshift.io/repositories/2009" target="_blank"><img src="https://trendshift.io/api/badge/repositories/2009" alt="DGP-Studio%2FSnap.Hutao | Trendshift" style="width: 250px; height: 55px;" width="250" height="55"></a></p>
</div>
<p>Snap Hutao adalah toolkit Genshin Impact open-source di bawah lisensi MIT, yang dirancang khusus untuk platform Windows modern guna meningkatkan pengalaman bermain bagi para pemain desktop. Dengan menggabungkan sumber daya resmi dengan fitur-fitur baru yang dikembangkan oleh tim, Snap Hutao menawarkan serangkaian alat yang komprehensif dan praktis tanpa bergantung pada perangkat seluler. Selain itu, Snap Hutao secara ketat memastikan keamanan alat dengan tidak merusak atau memodifikasi file game.</p>
<p>Proyek Snap Hutao dikemas menggunakan format MSIX. MSIX adalah format pengemasan aplikasi asli Windows yang menyediakan instalasi, pembaruan, dan penghapusan yang lebih baik. Dengan teknologi <em>sandboxing</em>-nya, aplikasi yang dikemas dengan MSIX beroperasi di lingkungan terisolasi, mencegah modifikasi langsung ke sumber daya sistem dan secara signifikan meningkatkan keamanan dan stabilitas sistem. Selain itu, format MSIX memastikan tidak ada file sisa atau entri registri yang tertinggal setelah dihapus, menjaga kebersihan sistem.</p>
<h2>Masalah Desktop Genshin Impact yang Diselesaikan oleh Snap Hutao</h2>
<p>| Fitur | Seluler | Desktop | Solusi Snap Hutao |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01mpzxPR1g6e22IjFMh_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mulai Cepat</title>
      <link>https://hut.ao/id/quick-start.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/quick-start.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mulai Cepat</source>
      <description>Ikuti panduan mulai cepat ini untuk menyiapkan Snap Hutao dengan cepat.</description>
      <category>Functionality</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Ikuti panduan mulai cepat ini untuk menyiapkan Snap Hutao dengan cepat.</p>
<h2></h2>
<p>| Persyaratan | Spesifikasi |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01mpzxPR1g6e22IjFMh_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/id/side-load.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/side-load.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml"></source>
      <description>Instalasi Samping Metode Instalasi Umum Buka pengaturan sistem, aktifkan Mode Pengembang, dan beri centang pada Izinkan Skrip PowerShell (Silakan cari di mesin pencarian untuk p...</description>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<h2>Instalasi Samping</h2>
<h3>Metode Instalasi Umum</h3>
<ul>
<li>Buka pengaturan sistem, aktifkan <code>Mode Pengembang</code>, dan beri centang pada <code>Izinkan Skrip PowerShell</code> (Silakan cari di mesin pencarian untuk panduan spesifik)</li>
<li>Ekstrak arsip yang sudah diunduh, temukan file <code>Install.ps1</code>, klik kanan dan pilih <code>Jalankan dengan PowerShell</code>, ikuti petunjuk untuk mengizinkan PowerShell menjalankan operasi yang diminta</li>
<li>Setelah selesai, aplikasi <code>Hutao</code> akan muncul di <code>Menu Mulai</code> Anda</li>
</ul>
<h3>Metode Instalasi untuk Pemula</h3>
<ul>
<li>Ekstrak paket instalasi yang sudah diunduh</li>
<li>Jalankan <code>Snap.Hutao.Installer.exe</code>
<ul>
<li>Program ini akan menjalankan perintah dari metode instalasi umum di atas</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah selesai, aplikasi <code>Hutao</code> akan muncul di <code>Menu Mulai</code> Anda</li>
</ul>
<h2>Memperbarui Toolbox Hutao</h2>
<ul>
<li>Ekstrak arsip kompresi dari versi terbaru yang Anda unduh</li>
<li>Ulangi langkah-langkah dari <code>Instalasi Hutao</code> di atas</li>
<li>Jika Anda mengalami kegagalan instalasi atau situasi yang tidak biasa, ikuti langkah-langkah berikut
<ul>
<li>Hapus terlebih dahulu aplikasi <code>Hutao</code> yang sudah terpasang</li>
<li>Kemudian ulangi langkah-langkah dari <code>Instalasi Hutao</code> di atas</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Pertanyaan Umum Lainnya</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/FAQ.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/FAQ.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pertanyaan Umum Lainnya</source>
      <description>Halaman ini berisi jawaban untuk pertanyaan umum seputar masalah jaringan dan penggunaan program Snap Hutao.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>Bagaimana Cara Membuat Pintasan Desktop (Mode Non-Administrator)?</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips dari Komunitas</p>
<p>Terima kasih kepada <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/12" target="_blank" rel="noopener noreferrer">CzHUV yang memberikan solusi ini</a>.</p>
</div>
<ol>
<li>Tekan <code>Win+R</code> untuk membuka jendela Run, lalu ketik <code>shell:AppsFolder</code> dan tekan Enter.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01Jj8c6i1g6du728e5A_!!1797064093.png_.webp" alt="Run" loading="lazy"></li>
<li>Windows akan membuka folder aplikasi. Cari ikon Snap Hutao.</li>
<li>Klik kanan ikon tersebut, lalu pilih "Create shortcut".</li>
<li>Ikuti petunjuk sistem untuk membuat pintasan di desktop.</li>
</ol>
<h2>Bagaimana Cara Membuat Pintasan Desktop (Mode Administrator)?</h2>
<ul>
<li>Buka Snap Hutao, masuk ke halaman Pengaturan, lalu klik tombol "Create shortcut". Ini akan membuat pintasan di desktop yang akan selalu berjalan dengan hak administrator.</li>
</ul>
<h2>Bagaimana Cara Membuat Snap Hutao Berjalan Otomatis Saat Komputer Nyala?</h2>
<h3>Metode 1: Menggunakan File Batch</h3>
<ol>
<li>Buat sebuah file batch. Lihat contoh perintah di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu ini</a> untuk membuat Snap Hutao berjalan langsung sebagai administrator.</li>
<li>Atur agar file batch tersebut berjalan otomatis, misalnya dengan:
<ul>
<li>Membuat tugas terjadwal (Task Scheduler) untuk menjalankannya saat startup.</li>
<li>Menambahkan file batch ke folder startup sistem.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h3>Metode 2: Menggunakan Alat Bantu</h3>
<ul>
<li>Gunakan program seperti <code>SkipUAC</code> untuk membuat Snap Hutao berjalan sebagai administrator tanpa memunculkan prompt UAC.</li>
</ul>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Catatan</p>
<p>Metode di atas mungkin gagal tergantung konfigurasi sistem. Snap Hutao tidak secara resmi mendukung fitur startup otomatis; risiko dari pengubahan ini ditanggung oleh Anda sendiri.</p>
</div>
<h2>Tidak Bisa Menjalankan Snap Hutao sebagai Administrator?</h2>
<blockquote>
<p><strong>Masalah ini terjadi pada</strong>: Windows 10 versi lama (sebelum versi 22H2).</p>
</blockquote>
<ul>
<li>Jika versi Windows Anda lebih rendah dari <code>Windows Build 19045</code> (Windows 10 22H2), Anda mungkin tidak bisa menjalankan Snap Hutao sebagai administrator.</li>
<li><strong>Solusi</strong>: Disarankan untuk memperbarui sistem Anda ke versi terbaru Windows 10 untuk menghindari masalah kompatibilitas ini.</li>
</ul>
<h2>Bagaimana Cara Menggunakan Snap Hutao dengan Proxy?</h2>
<blockquote>
<p>Snap Hutao memiliki infrastruktur cloud yang baik untuk memastikan pengguna di seluruh dunia bisa menikmati layanan berkualitas.</p>
</blockquote>
<ol>
<li>Konfigurasikan layanan proxy di sistem atau aplikasi Anda.</li>
<li>Sangat disarankan untuk mengikuti panduan <strong><a href="/id/advanced/loopback.html" target="_blank">Jaringan Loopback</a></strong> untuk memberi izin koneksi.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/faq.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Kerja Sistem Gacha dan Prinsip Ekspor</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Cara Kerja Sistem Gacha dan Prinsip Ekspor</source>
      <description>Snap Hutao menggunakan berbagai cara untuk mendapatkan informasi login pengguna dan berinteraksi dengan API Genshin Impact untuk mengambil riwayat Gacha.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Sistem Gacha di Snap Hutao memiliki arsitektur yang dirancang ulang sepenuhnya dibandingkan Snap Genshin.</p>
<p>Artikel ini akan menjelaskan mekanisme riwayat Gacha di Genshin Impact dan prinsip teknis di balik fitur ekspor Gacha Snap Hutao.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Solusi untuk Kesalahan Umum</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/exceptions.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/exceptions.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Solusi untuk Kesalahan Umum</source>
      <description>Snap Hutao menggunakan kode galat tertentu untuk menunjukkan masalah spesifik. Jika Anda menemui galat dan memiliki kodenya, coba cari solusinya di halaman ini.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Dokumen ini berisi daftar masalah yang sering terjadi saat menggunakan Snap Hutao beserta cara mengatasinya.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/exceptions.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mendapatkan Cookie dengan Stoken Menggunakan Alat Pihak Ketiga</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mendapatkan Cookie dengan Stoken Menggunakan Alat Pihak Ketiga</source>
      <description>Ada beberapa alat pihak ketiga yang bisa membantu Anda mendapatkan cookie dari komunitas miHoYo dengan nilai Stoken untuk digunakan di Snap Hutao.</description>
      <category>FAQ</category>
      <category>Alat Pihak Ketiga</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Penting</p>
<ul>
<li>Perangkat lunak, proyek open-source, dan sumber daya yang disebutkan di bawah ini berasal dari internet dan tidak berafiliasi dengan DGP-Studio.</li>
<li>Panduan ini hanya bertujuan sebagai referensi. Operasi dan konsekuensi yang timbul menjadi tanggung jawab Anda sepenuhnya.</li>
</ul>
</div>
<h2>Android</h2>
<p>Pengguna Android bisa menggunakan proyek open-source <strong>GetToken</strong> untuk mendapatkan cookie yang berisi Stoken.</p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Proyek Open-Source GetToken</p>
<ul>
<li>GitHub: <a href="https://github.com/HolographicHat/GetToken" target="_blank" rel="noopener noreferrer">HolographicHat/GetToken</a></li>
</ul>
</div>
<ul>
<li>Rilis proyek GetToken menyertakan dua jenis file APK. Pilih salah satu:
<ul>
<li><code>app-release.apk</code> adalah plugin LSPosed yang menambahkan fungsi GetToken ke aplikasi resmi HoYoLAB/MiYouShe.</li>
<li>File APK yang berakhiran <code>lspatched</code> adalah aplikasi HoYoLAB/MiYouShe yang sudah dimodifikasi dengan fungsi GetToken.
<ul>
<li>Anda harus menghapus aplikasi resmi sebelum menginstal versi ini.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah terinstal, buka aplikasi HoYoLAB/MiYouShe, login, dan masuk ke halaman profil ("Me").</li>
<li>Klik ikon ðŸ”‘ di pojok kanan atas.</li>
<li>Centang opsi <code>Stoken</code>.</li>
<li>Klik <code>Copy Login Information</code>.</li>
<li>Kirim <code>Cookie</code> yang telah disalin ke komputer Anda.</li>
<li>Di Snap Hutao, pilih "Login Akun" -&gt; "Manual Input", lalu tempelkan <code>Cookie</code> tersebut.</li>
</ul>
<h2>iOS</h2>
<p>Pengguna iOS bisa mengunduh aplikasi <em>packet capture</em> seperti <strong>Stream</strong> dari App Store untuk mendapatkan cookie.</p>
<ul>
<li>Unduh <a href="https://apps.apple.com/cn/app/stream/id1312141691" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Stream</a> dari App Store.</li>
<li>Jalankan <em>packet capture</em> pada domain <code>api-takumi.mihoyo.com</code>.</li>
<li>Cari dan salin data yang berisi <code>Stoken</code>.
<ul>
<li>Formatnya akan seperti: <code>stuid=****;stoken=v2****;mid=****;</code></li>
</ul>
</li>
<li>Kirim <code>Cookie</code> yang disalin ke komputer Anda.</li>
<li>Gunakan <code>Cookie</code> tersebut untuk login manual di Snap Hutao.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Daftar Masalah yang Diketahui (Known Issues)</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/known-issue.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/known-issue.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Daftar Masalah yang Diketahui (Known Issues)</source>
      <description>Kami menggunakan berbagai label di halaman Isu GitHub untuk melacak status laporan dari pengguna. Anda bisa melihat status setiap isu melalui label ini.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Anda dapat melihat semua laporan isu di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Halaman Isu GitHub</a>.</p>
<p>| Kategori | Status / Label |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/known-issue.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Menghapus Instalasi Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/uninstall.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/uninstall.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Menghapus Instalasi Snap Hutao</source>
      <description>Menghapus instalasi Snap Hutao itu mudah dan cepat. Anda bisa mengikuti panduan di halaman ini untuk menghapus Snap Hutao sesuai kebutuhan Anda.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Menghapus Snap Hutao adalah proses yang sederhana. Jika Anda ingin menghapus program dan semua datanya, silakan ikuti langkah-langkah berikut.</p>
<h2>Menghapus Aplikasi Snap Hutao</h2>
<ol>
<li>Buka <strong>Start Menu</strong>.</li>
<li>Cari <code>Snap Hutao</code>.</li>
<li>Klik kanan pada Snap Hutao, lalu pilih <strong>"Uninstall"</strong>.</li>
</ol>
<h2>Menghapus Folder Data (untuk Penghapusan Total)</h2>
<ol>
<li>Buka File Explorer.</li>
<li>Buka alamat berikut: <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>.</li>
<li>Hapus folder <code>Hutao</code>.</li>
</ol>
<h2>Pertanyaan Umum</h2>
<h3>Kenapa muncul pesan "You'll need a new app to open this"?</h3>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01b3j0eY1g6duBXLJXg_!!1797064093.jpg_.webp" alt="uninstall-error" loading="lazy"></p>
<p>Jika Anda melihat pesan seperti "You'll need a new app to open this hutao link" setelah menghapus Snap Hutao, ini artinya tugas otomatis untuk fitur Catatan Real-time belum terhapus. Masalah ini hanya terjadi pada Snap Hutao versi lama.</p>
<p><strong>Solusi:</strong></p>
<ol>
<li>Instal ulang Snap Hutao.</li>
<li>Buka Pengaturan, lalu matikan tugas otomatis Catatan Real-time.</li>
<li>Hapus kembali instalasi Snap Hutao.</li>
</ol>
<p>Jika Anda tidak dapat menemukan tugas tersebut di Penjadwal Tugas (Task Scheduler) sistem namun masalah tetap ada, silakan merujuk ke <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/18" target="_blank" rel="noopener noreferrer">dokumen ini</a> untuk solusi lebih lanjut.</p>
<h3>Bagaimana cara backup dan restore data secara penuh?</h3>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Peringatan Keamanan Data</p>
<p>File <code>Userdata.db</code> berisi semua data Anda, termasuk <code>Cookie</code> HoYoLAB yang sangat sensitif. Harap simpan file ini dengan aman dan jangan bagikan kepada siapa pun.</p>
</div>
<h4><strong>Untuk Backup:</strong></h4>
<ol>
<li>Buka folder data Snap Hutao (lokasi default: <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>).</li>
<li>Salin file <code>Userdata.db</code> dari folder tersebut ke lokasi backup pilihan Anda.</li>
</ol>
<h4><strong>Untuk Restore:</strong></h4>
<ol>
<li>Salin kembali file <code>Userdata.db</code> yang sudah Anda backup ke dalam folder data Snap Hutao.</li>
<li>Jalankan Snap Hutao, dan data Anda akan pulih seperti semula.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/advanced/uninstall.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Penjelasan Perubahan Besar pada Versi 1.9.0</title>
      <link>https://hut.ao/id/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Penjelasan Perubahan Besar pada Versi 1.9.0</source>
      <description>Penjelasan Perubahan Besar pada Versi 1.9.0 Dokumen ini ditujukan untuk pengguna yang melakukan upgrade dari Snap Hutao versi 1.4.11 hingga 1.8.4 ke versi 1.9.0 atau yang lebih ...</description>
      <category>Dev Logs</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Dokumen ini ditujukan untuk pengguna yang melakukan upgrade dari Snap Hutao versi <strong>1.4.11 hingga 1.8.4</strong> ke versi 1.9.0 atau yang lebih baru.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Dokumen Ini Telah Diarsipkan</p>
<p>Halaman ini telah diarsipkan. Untuk menginstal Snap Hutao, silakan kunjungi halaman <a href="/id/quick-start.html" target="_blank">Mulai Cepat</a> untuk informasi lebih lanjut.</p>
</div>
<h2>Pengantar</h2>
<p>Snap Hutao adalah aplikasi sandbox Windows dalam format MSIX, yang memberikan kemudahan instalasi dan keamanan khas aplikasi AppX. Tanda tangan digital (code signing) yang wajib pada paket instalasi adalah faktor penting dalam menjamin keamanan. Jika paket instalasi dimodifikasi, Windows App Installer akan menampilkan galat karena tanda tangan digitalnya rusak, sehingga pengguna tidak bisa menginstalnya. Praktik ini sudah umum kita lihat di sistem operasi mobile saat ini. Di platform Windows, karena prosedur verifikasi identitas yang ketat, harga sertifikat <em>code signing</em> tetap tinggi.</p>
<p>Sebelum versi 1.4.11, Snap Hutao menggunakan sertifikat <em>self-signed</em>. Dalam mode ini, pengguna harus secara manual menginstal sertifikat DGP-Studio agar bisa menginstal aplikasi yang ditandatangani oleh sertifikat tersebut. Mulai versi 1.4.11, Snap Hutao terdaftar di Microsoft Store, dan Microsoft memberikan sebuah GUID <code>35C8E923-85DF-49A7-9172-B39DC6312C52</code> untuk akun pengembang Hutao. GUID ini digunakan sebagai nama <em>publisher</em> Snap Hutao, yang menyediakan tanda tangan digital gratis khusus (hanya untuk aplikasi Microsoft Store). Jika Anda terbiasa memperbarui Snap Hutao dengan paket MSIX, Anda pasti selalu melihat GUID ini di kolom <em>publisher</em>.</p>
<p>Terdaftar di Microsoft Store membuat pengguna Snap Hutao tidak perlu lagi menginstal sertifikat secara manual dan mendukung distribusi paket instalasi, sehingga mengurangi biaya yang signifikan bagi tim pengembang. Namun, proses persetujuan yang rumit sering kali mengganggu rencana pengembangan Snap Hutao. Oleh karena itu, selama enam bulan terakhir, tim pengembang telah mencari solusi. SignPath adalah perusahaan yang berbasis di Wina, Austria, yang menyediakan perangkat lunak integrasi <em>code signing</em>. Pada awal Desember 2023, tim pengembang Snap Hutao berhasil mendapatkan sponsor dari SignPath Foundation, yang memungkinkan kami menggunakan sertifikat <em>code signing</em> mereka secara gratis untuk Snap Hutao. Ini sangat membantu proyek Snap Hutao, tidak hanya memungkinkan kami terbebas dari batasan Microsoft Store, tetapi juga menghindari biaya sertifikat tahunan yang tinggi.</p>
<p><strong>Karena migrasi ke sertifikat baru ini menyebabkan konflik nama paket, Snap Hutao memberikan penjelasan detail berikut untuk membantu semua pengguna memperbarui ke versi 1.9.0 dan versi mendatang.</strong></p>
<h2>Upgrade ke Versi 1.9.0</h2>
<h3>Rilis Versi</h3>
<p>Versi Snap Hutao 1.9.0 dijadwalkan rilis pada akhir pekan sebelum Natal 2023. Kami akan mempublikasikan tautan unduhan paket instalasi melalui GitHub, Jihu GitLab, situs web resmi ini, dan komunitas.</p>
<blockquote>
<p>Versi 1.9.0 telah dirilis, silakan unduh dari halaman <a href="/id/quick-start.html" target="_blank">Mulai Cepat</a>.</p>
</blockquote>
<h3>Hapus Versi Lama</h3>
<p>Menginstal paket ini secara langsung akan menyebabkan masalah tergantung pada versi sistem Anda karena adanya konflik nama paket dan tanda tangan digital.</p>
<p>| Versi Sistem | Masalah yang Diharapkan |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202312/1-8-5-installer.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Berkontribusi dengan Kode</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/contribute.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/contribute.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Berkontribusi dengan Kode</source>
      <description>Snap Hutao dikembangkan menggunakan C# dan .NET framework untuk klien desktop dan server. Kami sangat menghargai masukan dari komunitas open-source. Jika Anda ingin berkontribusi dengan kode, silakan lihat panduan di dokumen ini.</description>
      <category>Open Source</category>
      <category>Development</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao dikembangkan menggunakan <code>C#</code> dan <code>.NET Framework</code> untuk klien desktop dan server. Kami sangat menghargai masukan dari komunitas open-source. Jika Anda ingin berkontribusi dengan kode, silakan baca panduan berikut.</p>
<p>Anda bisa menemukan semua <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+-label%3A%E5%B7%B2%E5%AE%8C%E6%88%90" target="_blank" rel="noopener noreferrer">isu yang belum terselesaikan</a> di GitHub.</p>
<h2></h2>
<ol>
<li>Unduh dan instal <a href="https://visualstudio.microsoft.com/downloads/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Visual Studio</a>
<ul>
<li>Anda perlu menginstal komponen-komponen berikut:
<ul>
<li><code>.NET desktop development</code></li>
<li><code>Desktop development with C++</code></li>
<li><code>Windows application development</code></li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Instal <code>Single-project MSIX Packaging Tools for VS 2022</code> dari Microsoft melalui Visual Studio Marketplace.</li>
<li>Gunakan Git untuk melakukan clone repositori proyek: <code>https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.git</code>.</li>
<li>Pindah branch ke <code>develop</code>.</li>
<li>Buka <em>solution</em> proyek dengan Visual Studio, dan Anda siap untuk mulai mengembangkan.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ol>
<li>Unduh dan instal <a href="https://www.microsoft.com/store/productid/9P7KNL5RWT25" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Sysinternals Suite</a> dari Microsoft Store atau unduh dari <a href="https://learn.microsoft.com/en-us/sysinternals/downloads/sysinternals-suite" target="_blank" rel="noopener noreferrer">situs web Microsoft</a>.</li>
<li>Cari dan jalankan program <code>DebugView</code>.</li>
<li>Jalankan program utama Snap Hutao.</li>
<li>Amati informasi debug yang dikeluarkan oleh <code>DebugView</code>.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ul>
<li>Semua Pull Request yang bukan berasal dari branch lain di dalam proyek hanya diizinkan untuk di-merge ke branch <code>develop</code>.</li>
<li>Jika kode Anda terkait dengan isu yang sudah ada, silakan gunakan <a href="https://docs.github.com/en/get-started/writing-on-github/working-with-advanced-formatting/using-keywords-in-issues-and-pull-requests" target="_blank" rel="noopener noreferrer">kata kunci</a> untuk menautkan PR Anda ke isu yang relevan. Ini akan otomatis menutup isu tersebut saat PR di-merge ke branch <code>main</code>.</li>
</ul>
<h2></h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Perhatian</p>
<p>Jika Anda ingin mencoba versi Alpha terbaru, silakan unduh dan instal <a href="https://github.com/DGP-Automation/Hutao-Auto-Release/releases/download/certificate-ca/DGP_Studio_CA.crt" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>DGP_Studio_CA.crt</strong></a> ke <strong>Trusted Root Certification Authorities</strong> terlebih dahulu.</p>
</div>
<ul>
<li>Setelah setiap <code>push</code>, sebuah skrip GitHub Actions akan berjalan otomatis untuk membangun <em>solution</em> terbaru:
<ul>
<li>Untuk branch <code>main</code>, <code>develop</code>, dan <code>feat</code>, skrip akan otomatis mengunggah arsip <code>Snap Hutao Alpha</code> yang sudah dibangun untuk diuji.</li>
<li>Branch lain hanya akan memverifikasi apakah kode bisa dibangun dan tidak akan menyediakan fitur unggah.</li>
</ul>
</li>
<li>Anda dapat melihat semua log pembangunan di <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/actions/workflows/alpha.yml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">pipeline Alpha</a>.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/development/contribute.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Platform Terbuka Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/platform.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/platform.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Platform Terbuka Snap Hutao</source>
      <description>Snap Hutao mengadopsi ide dari komunitas, dan sebagai bentuk kontribusi balik, kami juga menyediakan beberapa layanan untuk komunitas. Jika layanan ini membantu pengembangan Anda, silakan gunakan, dan kami akan berusaha sebaik mungkin untuk memeliharanya.</description>
      <category>Open Source</category>
      <category>Development</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Sejak didirikan di GitHub pada 18 April 2022, proyek Snap Hutao telah menerima dukungan luas dari komunitas open-source dan para pengguna. Seiring berkembangnya proyek, kami telah membangun serangkaian layanan pendukung sebagai <em>middleware</em> untuk Snap Hutao.</p>
<p>Saat ini, tim pengembang menyediakan beberapa layanan praktis ini untuk komunitas open-source dalam bentuk antarmuka (interface) terbuka, untuk digunakan oleh para pengembang yang memiliki visi yang sama. Kami telah menulis dokumentasi penggunaan yang detail untuk antarmuka ini, memberikan dukungan pemeliharaan, dan menjawab pertanyaan yang sering diajukan. Baik Anda pengembang berpengalaman maupun pemula, kami harap antarmuka ini dapat membantu dalam pengembangan aplikasi Anda.</p>
<h2>Lisensi Pengembang Snap Hutao API &amp; Snap Hutao Cloud</h2>
<p>Snap Hutao API adalah layanan antarmuka yang membuka akses ke Database Spiral Abyss Snap Hutao, dirancang untuk menyediakan dukungan akses data bagi para pengembang perangkat lunak open-source.</p>
<p>Dengan mengajukan Lisensi Pengembang Snap Hutao API, pengembang tidak hanya akan mendapatkan akses ke database, tetapi juga akan menerima akses penuh ke fitur-fitur Snap Hutao Cloud di dalam aplikasi Snap Hutao sebagai bonus.</p>
<p>Pengembang dapat mengajukan permohonan melalui <a href="https://homa.snapgenshin.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Platform Terbuka Snap Hutao API</a> untuk mendapatkan lisensi pengembang.</p>
<h2>Format Data Pertukaran UIGF</h2>
<p>Proyek Snap Hutao berkomitmen untuk mendorong aliran data pengguna yang bebas di antara berbagai alat open-source, dan untuk tujuan ini, kami telah merancang versi awal dari <a href="https://uigf.org/en/standards/UIGF.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Uniformed Interchangeable Gacha Log Format (UIGF)</a>.</p>
<p>Standar ini kini telah diakui dan diadopsi oleh semakin banyak pengembang dan terus ditingkatkan.</p>
<p>Banyak pengembang telah berkumpul di organisasi open-source <a href="https://github.com/UIGF-org" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF-Org</a>. Kami berharap dapat menggunakan platform ini untuk mendorong komunikasi antara pengembang dan pengguna, mendapatkan lebih banyak masukan dan kemajuan teknis, serta terus menciptakan alat-alat open-source Genshin Impact yang luar biasa.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/development/platform.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Manajemen Pencapaian</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/achievements.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/achievements.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Manajemen Pencapaian</source>
      <description>Snap Hutao menyediakan manajemen pencapaian Genshin Impact, memungkinkan Anda menelusuri dan mengelola status semua pencapaian. Gunakan sistem filter yang kuat untuk mencari pencapaian tertentu dengan mudah.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao menawarkan manajemen pencapaian Genshin Impact yang komprehensif, memungkinkan Anda untuk menelusuri dan mengelola status semua pencapaian. Pengguna dapat dengan cepat menemukan pencapaian melalui berbagai metode filter, mengoptimalkan pengalaman manajemen.</p>
<!-- more -->
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" alt="Antarmuka Manajemen Pencapaian" loading="lazy"></p>
<p>Saat menggunakannya untuk pertama kali, ikuti petunjuk dan klik tombol "Buat Arsip Baru" untuk membuat arsip pencapaian dan memberinya nama. Setelah arsip pertama dibuat, pengguna dapat membuat arsip pencapaian terpisah untuk akun yang berbeda dengan mengklik tombol "Buat Arsip Baru" di pojok kanan atas.</p>
<h2>Filter Pencapaian</h2>
<p>Snap Hutao mendukung berbagai metode filter pencapaian yang fleksibel:</p>
<ul>
<li>Klik menu tersembunyi di pojok kanan atas dan pilih opsi <code>Hanya Pencapaian Komisi</code> untuk memfilter pencapaian tersembunyi yang perlu diselesaikan melalui komisi harian.</li>
<li>Masukkan nomor versi (misalnya, <code>5.3</code>) di kotak pencarian untuk menemukan pencapaian dari versi yang sesuai.</li>
<li>Masukkan nama monster terkait (misalnya, <code>Pyro Hypostasis</code>) untuk menemukan pencapaian terkait dengan cepat.</li>
<li>Masukkan sebagian nama pencapaian (misalnya, <code>empat mata angin</code>) untuk melakukan pencarian yang tidak spesifik.</li>
<li>Masukkan nomor pencapaian lengkap (misalnya, <code>84575</code>) untuk menemukan pencapaian target secara presisi.</li>
</ul>
<h2>Impor Pencapaian </h2>
<p>Snap Hutao mendukung impor data pencapaian melalui <a href="https://uigf.org/en/standards/uiaf.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIAF Uniform Interchangeable Achievement Format</a>.</p>
<ul>
<li>Pengguna dapat mengimpor data dari <strong>alat ekspor pencapaian pihak ketiga</strong> melalui protokol URL atau clipboard.</li>
<li>Klik tombol "Impor" di menu tersembunyi di pojok kanan atas halaman pencapaian, dan pilih "Impor dari File UIAF" untuk memuat data pencapaian dalam format data UIAF.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Jika Anda memiliki beberapa versi Snap Hutao terinstal (seperti versi Alpha dan versi resmi), Anda perlu mengubah aplikasi default untuk tautan <code>URL:hutao</code>. Anda dapat menemukan entri <code>URL:hutao</code> di "Pengaturan Windows - Aplikasi - Aplikasi default - Pilih aplikasi default berdasarkan protokol" dan klik ikon untuk mengubahnya.</p>
</div>
<h2>Ekspor Pencapaian </h2>
<p>Klik tombol "Ekspor" di menu tersembunyi di pojok kanan atas halaman pencapaian. Setelah memilih direktori dan mengatur nama file, data pencapaian akan diekspor dalam format UIAF dan disimpan ke lokasi yang ditentukan.</p>
<h2>Hapus Arsip</h2>
<p>Pengguna dapat menghapus arsip pencapaian saat ini dengan menggunakan opsi "Hapus Arsip Saat Ini" di menu tersembunyi di pojok kanan atas.</p>
<h2>Alat Pengenalan Pencapaian yang Direkomendasikan</h2>
<ul>
<li><a href="https://github.com/HolographicHat/YaeAchievement" target="_blank" rel="noopener noreferrer">YaeAchievement</a> </li>
<li><a href="https://cocogoat.work/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Coconut Sheep cocogoat</a> </li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Karakter Saya</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/character-data.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/character-data.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Karakter Saya</source>
      <description>Fitur &amp;quot;Karakter Saya&amp;quot; di Snap Hutao dapat mengambil dan menampilkan data detail karakter di bawah akun Genshin Impact, termasuk level, konstelasi, talenta, dan atribut artefak, serta memberikan analisis.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Prasyarat</p>
<p>Fitur ini memerlukan login ke akun MiYouShe atau HoYoLAB. Untuk instruksi login spesifik, silakan merujuk ke <a href="/id/features/mhy-account-switch.html#mihoyo-bbs-account-switch" target="_blank">Pergantian Akun MiHoYo BBS</a>.</p>
</div>
<p>Fitur "Karakter Saya" dapat membaca data detail semua karakter di akun pengguna saat ini, termasuk level, konstelasi, senjata, talenta, dan artefak, membantu pemain mengoptimalkan pengembangan dan manajemen karakter.</p>
<p><img src="/images/202501/characters_data.webp" alt="Contoh Tampilan Kisi" loading="lazy"></p>
<h2>Sinkronisasi Informasi Karakter</h2>
<p>Klik tombol "Sinkronisasi Informasi Karakter" di pojok kanan atas untuk memperbarui data berikut:</p>
<ul>
<li>Level dan konstelasi karakter</li>
<li>Level persahabatan</li>
<li>Level senjata dan peringkat penyempurnaan</li>
<li>Level talenta</li>
<li>Informasi pakaian</li>
<li>Artefak dan atribut detailnya</li>
</ul>
<h2>Tambahkan Karakter yang Sedang Dipilih ke Rencana Pengembangan</h2>
<ol>
<li>Pastikan data karakter telah disinkronkan.</li>
<li>Di halaman "Karakter Saya", pilih karakter yang ingin Anda tambahkan ke Rencana Pengembangan.</li>
<li>Klik tombol "Rencana Pengembangan - Karakter &amp; Senjata Saat Ini" di pojok kanan atas.</li>
</ol>
<ul>
<li>Sistem akan secara otomatis mengisi level karakter, level talenta, dan level senjata yang telah disinkronkan. Pengguna dapat dengan bebas mengubah level target.</li>
</ul>
<p><img src="/images/202501/character_develop.webp" alt="Contoh Gambar Pengembangan" loading="lazy"></p>
<p>Setelah menambahkan, Anda dapat melihat tujuan pengembangan yang ditetapkan di halaman fitur "Rencana Pengembangan".</p>
<p>Untuk deskripsi fitur detail, silakan merujuk ke dokumen <a href="/id/features/develop-plan.html#development-plan" target="_blank">Rencana Pengembangan</a>.</p>
<h2>Ekspor Detail Karakter ke Clipboard</h2>
<p>Halaman "Karakter Saya" mendukung ekspor data karakter sebagai teks:</p>
<ul>
<li>Setelah memilih karakter target, klik tombol "Ekspor Teks ke Clipboard" di pojok kanan atas.</li>
<li>Data yang diekspor disimpan di clipboard sistem dan dapat langsung ditempel dan dibagikan.</li>
<li>Contoh gaya teks adalah sebagai berikut:</li>
</ul>
<div class="language-text line-numbers-mode" data-highlighter="shiki" data-ext="text" data-title="text" style="--shiki-light:#383A42;--shiki-dark:#abb2bf;--shiki-light-bg:#FAFAFA;--shiki-dark-bg:#282c34"><pre class="shiki shiki-themes one-light one-dark-pro vp-code"><code><span class="line"><span>// =====================</span></span>
<span class="line"><span>// Kamisato Ayaka [Lv.90, â˜†5, C6] [Lv.10, Lv.13 (10 +3), Lv.13 (10 +3)]</span></span>
<span class="line"><span>//</span></span></code></pre>
<div class="line-numbers" aria-hidden="true" style="counter-reset:line-number 0"><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div></div></div>]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/characters_data.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>WIKI Karakter</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/character-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/character-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">WIKI Karakter</source>
      <description>Fitur WIKI Karakter di Snap Hutao mengintegrasikan informasi dasar, nilai talenta, konstelasi, dan data penting lainnya dari karakter Genshin Impact, memberikan pemain cara yang praktis untuk mencari informasi karakter.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" alt="karakter-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Data Karakter adalah alat pencarian bawaan yang komprehensif di Snap Hutao. Fitur ini mencakup data detail seperti informasi dasar, nilai talenta, konstelasi, dan material kenaikan karakter Genshin Impact, memberikan pemain layanan pencarian informasi satu atap.</p>
<h2>Data yang Termasuk</h2>
<ul>
<li><strong>Daftar Karakter</strong>
<ul>
<li>Gunakan tombol di pojok kiri atas daftar untuk mengganti mode tampilan:
<ul>
<li>Mode "Daftar" menampilkan avatar, nama, dan informasi detail karakter.</li>
<li>Mode "Kisi" hanya menampilkan avatar dan nama karakter.</li>
</ul>
</li>
<li>Dalam mode "Kisi", klik pada gambar mini atau nama karakter untuk beralih kembali ke tampilan "Daftar" dan langsung menuju ke halaman pengenalan karakter tersebut.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Konten Data</strong>
<ul>
<li><strong>Informasi Dasar Karakter</strong>
<ul>
<li>Termasuk informasi dasar, informasi pengisi suara (CV), atribut, dan material kenaikan.</li>
<li>Nilai atribut detail di setiap level.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Talenta</strong>
<ul>
<li>Pengenalan dasar dan nilai detail di setiap level:
<ul>
<li>Serangan Normal</li>
<li>Skill Elemental</li>
<li>Burst Elemental</li>
<li>Talenta Pasif</li>
</ul>
</li>
<li>Mendukung peralihan untuk melihat nilai talenta di level yang diinginkan.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Konstelasi</strong></li>
<li><strong>Build yang Direkomendasikan</strong>
<ul>
<li>Menyediakan komposisi tim, rekomendasi senjata, dan set artefak yang umum digunakan, berdasarkan informasi statistik dari "Database Snap Hutao."</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Informasi Lainnya</strong>
<ul>
<li>Termasuk gambar <em>splash art</em>, kartu nama, avatar, hidangan khusus, informasi kostum, dan cerita latar belakang karakter.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Menambahkan Karakter dari WIKI ke Rencana Pengembangan</h2>
<ul>
<li>Di halaman data karakter, setelah memilih karakter, klik tombol "Tambahkan ke Rencana Pengembangan" di pojok kanan atas untuk menambahkan karakter ke rencana.
<ul>
<li>Secara default, rencana pengembangan dimulai dari karakter level 1 (pengguna dapat menyesuaikannya).</li>
<li>Jika Anda perlu membuat rencana pengembangan berdasarkan karakter yang sudah dimiliki, gunakan fitur "Kalkulator Pengembangan" di halaman "<a href="/id/features/character-data.html#Tambahkan-Karakter-yang-Sedang-Dipilih-ke-Rencana-Pengembangan" target="_blank">Karakter Saya</a>". Untuk cara spesifiknya, lihat <a href="/id/features/develop-plan.html#Menambahkan-dari-Data-Karakter-Saya" target="_blank">tutorial ini</a>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Dasbor Beranda</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/dashboard.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/dashboard.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Dasbor Beranda</source>
      <description>Dasbor beranda Snap Hutao menyediakan fitur-fitur seperti gambaran akun, pengumuman game real-time, dan hitung mundur acara, membantu pengguna mengelola informasi game secara efisien.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" alt="Dasbor" loading="lazy"></p>
<p>Saat Anda meluncurkan Snap Hutao, secara default akan menampilkan dasbor beranda. Dasbor dibagi menjadi dua bagian: bagian atas menampilkan ringkasan data game pribadi dalam bentuk kartu, dan bagian bawah menampilkan pengumuman game terbaru dan hitung mundur acara. Kartu halaman utama dapat ditutup atau diaktifkan kembali di pengaturan.</p>
<h2>Gambaran Fitur</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Pengumuman Snap Hutao</strong></p>
<ul>
<li>Jika tim pengembang merilis pengumuman baru, itu akan ditampilkan di bagian atas dasbor. Sebagian besar pengumuman dapat ditutup.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Peluncur Game</strong></p>
<ul>
<li>Pengguna dapat langsung memilih akun dan meluncurkan game dari dasbor.
<ul>
<li>Jika opsi "Gunakan Login MiYouShe / HoYoLAB" diaktifkan, fungsi pemilihan akun tidak akan tersedia.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Riwayat Gacha</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan UID dari arsip gacha saat ini dan menyajikan jumlah pity dalam bentuk bilah kemajuan.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa arsip gacha, Anda dapat beralih antar arsip menggunakan tombol panah di kedua sisi area riwayat gacha.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Statistik Pencapaian</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan jumlah total pencapaian yang diselesaikan, persentase penyelesaian, dan pencapaian terbaru yang diperoleh untuk arsip pencapaian.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa arsip pencapaian, Anda dapat beralih antar arsip menggunakan tombol panah di kedua sisi area statistik pencapaian.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Catatan Real-Time</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan akses cepat ke data catatan real-time.</li>
<li>Untuk pengguna dengan beberapa catatan real-time, Anda dapat beralih antar arsip menggunakan tombol panah di kedua sisi area catatan real-time.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Fungsi Kalender</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan karakter yang berulang tahun pada hari ini, serta material talenta, karakter, dan senjata yang dapat ditanam.
<ul>
<li>Jika "Rencana Budidaya" mencakup material yang dapat ditanam pada hari ini, ikon yang sesuai akan disorot.</li>
</ul>
</li>
<li>Data kalender didasarkan pada waktu komputer saat ini, dan pengguna dapat mengubah data ke zona waktu server tertentu di pengaturan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Pengumuman Game</strong></p>
<ul>
<li>Menyediakan akses cepat untuk menelusuri pengumuman game real-time.</li>
<li>Sumber data default adalah pengumuman resmi dari server Domestik. Pengguna dapat beralih ke sumber data lain di pengaturan.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<p>Dasbor dirancang untuk membantu pemain mengelola semua informasi penting terkait Genshin Impact secara efisien, menyediakan titik masuk fungsional yang nyaman dan tampilan data yang kaya.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Rencana Pengembangan</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/develop-plan.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/develop-plan.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Rencana Pengembangan</source>
      <description>Fitur Rencana Pengembangan di Snap Hutao membantu pemain membuat daftar target untuk pengembangan karakter dan senjata, memudahkan pelacakan progres dan material yang dibutuhkan.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="/images/202501/character_develop_plan.webp" alt="rencana-pengembangan" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Ikon hijau menunjukkan material yang bisa didapatkan (farming) pada hari ini.</p>
</div>
<h2>Menambahkan Target ke Daftar Material</h2>
<h3>Menambahkan dari Data Wiki</h3>
<ol>
<li>Dari <strong>menu di sebelah kiri</strong> Snap Hutao, klik fitur "Data Karakter" atau "Data Senjata".</li>
<li>Klik tombol "Kalkulator Pengembangan" di pojok kanan atas.</li>
<li>Di jendela "Tambah atau Perbarui Rencana Pengembangan Saat Ini" yang muncul, isi level awal dan target untuk karakter atau senjata.</li>
</ol>
<ul>
<li>Untuk target yang ditambahkan dari data Wiki, level awal default adalah Level 1 (bisa disesuaikan).</li>
</ul>
<h3>Menambahkan dari Data Karakter Saya</h3>
<ol>
<li>Dari <strong>menu di sebelah kiri</strong>, klik halaman fitur "Karakter Saya" dan pilih karakter yang ingin ditambahkan.</li>
<li>Klik tombol "Rencana Pengembangan - Karakter &amp; Senjata Saat Ini" di pojok kanan atas.</li>
<li>Di jendela yang muncul, isi level awal dan target untuk karakter tersebut.</li>
</ol>
<ul>
<li>Untuk target yang ditambahkan dari data pemain, level awal default adalah level karakter saat ini.</li>
<li>Untuk detail lebih lanjut, lihat dokumen <a href="/id/features/character-data.html#sync-character-data" target="_blank">Karakter Saya</a>.</li>
</ul>
<h2>Membuat Rencana Baru dan Sinkronisasi Inventaris</h2>
<ol>
<li>Dari <strong>menu di sebelah kiri</strong>, klik fitur "Rencana Pengembangan".</li>
<li>Klik "Buat Rencana Baru" di pojok kanan atas dan beri nama.</li>
<li>Ikuti instruksi di atas untuk menambahkan karakter ke rencana baru.
<ul>
<li>Setidaknya satu karakter dengan level yang belum maksimal harus ditambahkan. Karakter di level maksimal tidak dapat ditambahkan.</li>
</ul>
</li>
<li>Beralih ke tab "Item Inventaris" dan klik tombol "Sinkronisasi Item Inventaris".
<ul>
<li>Sistem akan secara otomatis menyinkronkan item inventaris dari akun yang sedang login.</li>
<li>Anda dapat memilih rencana pengembangan yang berbeda untuk setiap akun melalui menu dropdown di sebelah tombol "Sinkronisasi".</li>
<li>Klik ikon atau angka item untuk mengedit jumlah material secara manual.</li>
<li>Informasi item yang diubah akan otomatis terhubung dengan rencana pengembangan yang dipilih.</li>
</ul>
</li>
<li>Lihat perkiraan jumlah hari yang dibutuhkan untuk farming material di halaman "Statistik Material".</li>
</ol>
<p><img src="/images/202501/character_develop_predict.webp" alt="Statistik Material" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Jika nama dan gambar item tidak konsisten atau terjadi masalah tampilan, coba beralih ke halaman lain lalu kembali lagi untuk memperbaikinya. Masalah ini disebabkan oleh bug pada framework UI dari Microsoft dan belum bisa diperbaiki sepenuhnya.</p>
</div>
<h2>Hapus Rencana Pengembangan</h2>
<p>Di bagian kanan atas halaman "Rencana Pengembangan", klik tombol "Hapus Rencana" untuk menghapus rencana saat ini. Setelah dihapus, semua data di dalamnya akan ikut terhapus.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/character_develop_plan.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Peluncur Game Canggih</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/game-launcher.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/game-launcher.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Peluncur Game Canggih</source>
      <description>Peluncur canggih Snap Hutao menawarkan fitur seperti parameter peluncuran kustom, peralihan server, dan buka kunci frame rate, yang secara signifikan meningkatkan pengalaman bermain pengguna.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" alt="Peluncur Game" loading="lazy"></p>
<p>Peluncur canggih Snap Hutao menyediakan pengalaman peluncuran game yang lebih fleksibel melalui berbagai opsi pengaturan.</p>
<div class="hint-container caution">
<p class="hint-container-title">Peringatan</p>
<p>Menggunakan <strong>perangkat lunak tidak resmi apa pun</strong> <strong>berpotensi</strong> mengakibatkan <strong>kerusakan pada properti virtual Anda</strong>. Melanjutkan penggunaan fungsi terkait dari perangkat lunak ini akan dianggap sebagai Anda mengakui dan menyetujui <a href="/id/statements/tos.html" target="_blank">Syarat Layanan</a> kami.</p>
</div>
<h2>Pengaturan Awal</h2>
<ul>
<li>Klik "Luncurkan Game" dari menu di sebelah kiri untuk masuk ke fitur peluncur canggih.
<ul>
<li>Saat pertama kali digunakan, Anda akan diarahkan ke halaman pengaturan untuk mengatur lokasi file game.</li>
<li><strong>Harap pilih file eksekusi utama game (<code>YuanShen.exe</code> atau <code>GenshinImpact.exe</code>), bukan peluncur (<code>launcher.exe</code>).</strong>
<ul>
<li>Contoh lokasi: <code>D:\Genshin Impact\Genshin Impact Game\GenshinImpact.exe</code></li>
</ul>
</li>
<li>Setelah lokasi terdeteksi, klik "Konfirmasi."</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah konfigurasi, klik tombol "Luncurkan Game" di pojok kanan atas untuk memulai game.</li>
</ul>
<h2>Peralihan Server</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Pemberitahuan Izin</p>
<p>Fitur ini memerlukan hak administrator. Snap Hutao akan membuat folder <code>ServerCache</code> di direktori data untuk menyimpan file yang dibutuhkan untuk peralihan server.</p>
</div>
<ol>
<li>Buka halaman "Luncurkan Game".</li>
<li>Pilih server tujuan di bagian "Server".</li>
</ol>
<p><strong>Server yang tersedia:</strong>
| Opsi | Server |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Database Hutao / Statistik Abyss</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-API.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-API.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Database Hutao / Statistik Abyss</source>
      <description>Fitur Database Hutao di Snap Hutao membantu pemain mengarsipkan dan melihat data tantangan Spiral Abyss, menyediakan analisis statistik komprehensif, dan memungkinkan pemain untuk berkontribusi data.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao menyediakan dua fungsi utama terkait statistik tantangan Spiral Abyss:</p>
<ul>
<li><strong>Detail Jadwal</strong>: Membantu pemain menyimpan data setiap periode tantangan Spiral Abyss untuk arsip pribadi dan analisis statistik.</li>
<li><strong>Statistik Saat Ini</strong>: Menampilkan data Spiral Abyss dari semua pemain yang mengunggahnya ke Database Hutao, memberikan referensi penggunaan karakter dan tim.
<ul>
<li>"Statistik Saat Ini" sangat bergantung pada data "Detail Jadwal" yang dikirimkan oleh para pemain.</li>
</ul>
</li>
</ul>

<h2>Melihat Data Abyss</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Batasan Lingkup Data</p>
<p>Semua perhitungan didasarkan pada <strong>data pemain yang diunggah ke Database Hutao</strong> dan mungkin tidak mewakili data rata-rata semua pemain Genshin Impact. Gunakan hanya sebagai referensi.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Siklus Penyegaran Data</p>
<ol>
<li>Data statistik Spiral Abyss (tingkat penggunaan, kemunculan, dll.) diperbarui secara otomatis pada pukul 4 pagi tanggal 1 dan 16 setiap bulan, sesuai zona waktu server akun.</li>
<li>Jika pengguna tidak mengunggah ulang data dalam 30 hari, catatan kepemilikan karakternya akan dihapus dari statistik.</li>
</ol>
</div>
<ul>
<li>Klik "Spiral Abyss" dari <strong>menu di sebelah kiri</strong> dan pilih tab "Statistik Saat Ini".</li>
<li>Lihat Data:
<ul>
<li><strong>Tingkat Penggunaan Karakter</strong>:
<ul>
<li>Rumus: Jumlah kemunculan karakter di lantai saat ini<sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"> / Jumlah total catatan pemain yang memiliki karakter tersebut di lantai itu.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"><strong>Tingkat Kemunculan Karakter</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">Rumus: Jumlah kemunculan karakter di lantai saat ini<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote2">[2]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"> / Jumlah total catatan di lantai saat ini.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"><strong>Tingkat Kepemilikan Karakter</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">Rumus: Jumlah pemain yang memiliki karakter<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote3">[3]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"> / Jumlah total pemain yang mengunggah data.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
<li><strong>Jumlah Kemunculan Tim</strong>: Peringkat kombinasi tim berdasarkan jumlah kemunculannya.</li>
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"></a><a class="header-anchor" href="#mengunggah-data-spiral-abyss"><span>Mengunggah Data Spiral Abyss</span></a></h2>
<h3>Menggunakan Klien Snap Hutao</h3>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Hadiah Keistimewaan Snap Hutao Cloud</p>
<p>Setelah berhasil mengirimkan data untuk pertama kalinya setiap periode, Anda akan menerima hadiah "Layanan Cadangan Riwayat Gacha" selama 3 hari (bahkan jika Anda belum menyelesaikan Lantai 12).</p>
</div>
<ol>
<li>Klik "Spiral Abyss" dari <strong>menu di sebelah kiri</strong>.</li>
<li>Klik "Segarkan Data" di pojok kanan atas untuk memastikan data Spiral Abyss Anda yang terbaru telah diambil.</li>
<li>Klik tombol "Unggah Data" untuk mengirimkan data.</li>
</ol>
<ul>
<li>Proses unggah mungkin memakan waktu beberapa detik. Pesan sukses akan ditampilkan setelah selesai.</li>
</ul>
<h3>Menggunakan Browser</h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Pemberitahuan</p>
<p>Metode ini tidak berlaku untuk HoYoLAB.</p>
</div>
<ol>
<li>Buka tautan <a href="/upload-abyss-data.js">skrip JavaScript</a> dan salin kodenya.</li>
<li>Buat bookmark baru di browser Anda:
<ul>
<li>Masukkan nama yang sesuai.</li>
<li>Tempel kode yang disalin ke URL bookmark.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01p0KOqU1g6dvfDQO6e_!!1797064093.png_.webp" alt="tambah-bookmark" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Buka MiYouShe dan tunggu halaman dimuat, lalu klik bookmark.</li>
<li>Konfirmasikan prompt unggah untuk menyelesaikan unggahan.</li>
</ol>
<h2>Berbagi Data</h2>
<p>Snap Hutao bersama-sama memelihara Database Hutao dengan pengembang lain. Pengguna dapat melihat statistik Spiral Abyss dan mengunggah data di beberapa aplikasi. Saat ini, aplikasi yang berkolaborasi meliputi:</p>
<div class="vp-card-container">
</div>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>Jika karakter yang sama muncul beberapa kali di dalam ruang yang berbeda di lantai saat ini, mereka hanya dihitung sekali. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
<li id="footnote2" class="footnote-item"><p>Jika karakter yang sama muncul beberapa kali di dalam ruang yang berbeda di lantai saat ini, mereka hanya dihitung sekali. <a href="#footnote-ref2" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
<li id="footnote3" class="footnote-item"><p>Memiliki karakter dihitung sebagai kepemilikan, bahkan jika mereka tidak muncul di Spiral Abyss. Mengunggah catatan menghitung pemain dalam statistik pemain total. <a href="#footnote-ref3" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Pengaturan Perangkat Lunak</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/hutao-settings.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/hutao-settings.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pengaturan Perangkat Lunak</source>
      <description>Halaman Pengaturan Snap Hutao berisi berbagai opsi untuk menyesuaikan berbagai aspek program. Dengan mengubah pengaturan di halaman ini, pengguna dapat mempersonalisasi Snap Hutao untuk mencapai pengalaman pengguna yang diinginkan.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" alt="pengaturan" loading="lazy"></p>
<p>Konten berikut disajikan sesuai urutan fitur pengaturan di dalam Snap Hutao.</p>
<h2>Tentang Snap Hutao</h2>
<p>Bagian ini berisi informasi berikut:</p>
<ul>
<li>Ikon Snap Hutao: Anda dapat melihat gambar aslinya di <a href="/" target="_blank">halaman utama</a>.</li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio" target="_blank" rel="noopener noreferrer">DGP-Studio</a> diizinkan untuk menggunakan ikon ini.</li>
</ul>
<h2>Alat Mode Administrator</h2>
<p>Di sisi kanan halaman pengaturan, alat mode administrator disediakan untuk pengguna yang membutuhkannya.</p>
<ul>
<li><strong>Buat pintasan</strong>: Membuat pintasan di desktop untuk meluncurkan Snap Hutao dengan hak administrator.</li>
<li><strong>Mulai ulang sebagai administrator</strong>: Klik kanan ikon Snap Hutao di sudut kanan bawah bilah tugas dan pilih "Mulai ulang sebagai administrator" dari menu pop-up untuk mendapatkan hak administrator.</li>
</ul>
<h2>CAPTCHA</h2>
<ul>
<li>Jika fitur check-in harian dan Catatan Real-time memicu kesalahan <code>-1034</code> dari miHoYo, Anda dapat mengonfigurasi layanan verifikasi pihak ketiga melalui pengaturan ini untuk secara otomatis melewati verifikasi Geetest.</li>
<li>Setelah berhasil dikonfigurasi, Catatan Real-time dan check-in akan secara otomatis menyelesaikan verifikasi, menghindari kegagalan permintaan.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Tampilan</h2>
<ul>
<li><strong>Bahasa</strong>: Secara default menggunakan bahasa sistem; pengguna dapat secara paksa mengatur bahasa tampilan.</li>
<li><strong>Hari Mulai Minggu</strong>: Mengatur tanggal tampilan untuk kolom pertama di kalender game.</li>
<li><strong>Material Latar Belakang</strong>:
<ul>
<li>Opsi meliputi Tidak Ada, Akrilik, Mika (hanya Windows 11), dan Mika Alt (hanya Windows 11).</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Tema Warna</strong>: Memungkinkan beralih antara tema Terang dan Gelap; secara default mengikuti pengaturan sistem.</li>
<li><strong>Gambar Latar Belakang</strong>:
<ul>
<li>Opsi meliputi Tidak ada gambar latar belakang, Gambar acak lokal, Gambar harian Bing, Gambar harian Snap Hutao, dan wallpaper peluncur Resmi.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Ikon Area Notifikasi</strong>: Pilih apakah akan menampilkan ikon Snap Hutao di area notifikasi.</li>
</ul>
<h2>Manajemen Penyimpanan</h2>
<ul>
<li><strong>Folder Data</strong>:
<ul>
<li><strong>Buka Folder</strong>: Membuka folder yang berisi data pengguna dan metadata.</li>
<li><strong>Ubah Direktori Data</strong>: Mengubah lokasi penyimpanan folder data.</li>
<li><strong>Hapus Cache Konversi Server</strong>: Membersihkan cache yang dihasilkan oleh fitur transfer server game.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Folder Cache</strong>:
<ul>
<li><strong>Buka Folder</strong>: Membuka folder yang berisi cache gambar.</li>
<li><strong>Setel Ulang Sumber Daya Gambar</strong>: Menghapus dan mengunduh ulang sumber daya gambar.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Tombol Pintas</h2>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Hak Administrator Diperlukan</p>
<p>Anda perlu meluncurkan Snap Hutao dengan hak administrator untuk mengubah pengaturan tombol pintas.</p>
</div>
<ul>
<li>Atur fungsi klik mouse otomatis dan tombol pintas keyboard.</li>
<li>Jika pendaftaran tombol pintas gagal (karena izin atau konflik yang tidak mencukupi), prompt akan muncul di bagian bawah antarmuka, dan pengguna perlu mengonfigurasi ulang pengaturan.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Beranda</h2>
<ul>
<li><strong>Kartu Beranda</strong>: Atur apakah akan menampilkan kartu fitur tertentu (seperti Luncurkan Game, Riwayat Gacha).</li>
<li><strong>Server Kalender</strong>: Ubah sumber data kalender game.</li>
<li><strong>Server Pengumuman</strong>: Ubah sumber data pengumuman game.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Game</h2>
<ul>
<li><strong>Hapus Cache Halaman Web Game</strong>: Digunakan untuk menyelesaikan masalah dengan penyegaran Riwayat Gacha yang tidak normal.</li>
<li><strong>Batas Kecepatan Unduh</strong>: Membatasi kecepatan unduh sumber daya game.</li>
<li><strong>Mode Konversi Server</strong>: Mengatur mode eksekusi untuk konversi server.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Riwayat Gacha</h2>
<ul>
<li><strong>Sembunyikan Aktivitas Riwayat Tanpa Catatan</strong>: Menyembunyikan aktivitas gacha tanpa catatan.</li>
<li><strong>Sembunyikan Item Gacha yang Belum Diperoleh</strong>: Menyembunyikan item gacha yang belum diperoleh.</li>
<li><strong>Migrasi Data</strong>: Mendukung impor dan ekspor dalam format UIGF 4.</li>
</ul>
<h2>Pengaturan WebView</h2>
<ul>
<li><strong>Mode Simpan Bagikan</strong>:
<ul>
<li>Pilih cara menyimpan gambar yang dibagikan, termasuk menyimpan ke clipboard atau secara lokal.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Peralihan Akun MiHoYo BBS</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/mhy-account-switch.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/mhy-account-switch.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Peralihan Akun MiHoYo BBS</source>
      <description>Fitur Panel Multi-akun di Snap Hutao memungkinkan pengguna untuk login ke beberapa akun MiHoYo BBS dan beralih di antara mereka dengan bebas, memungkinkan penggunaan berbagai fungsi di dalam alat dengan akun yang berbeda.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Snap Hutao mendukung akun dari versi daratan Tiongkok forum MiHoYo, <strong>MiYouShe</strong>, dan versi internasional, <strong>HoYoLAB</strong>. HoYoLAB memblokir koneksi jaringan dari daratan Tiongkok secara default, dan Snap Hutao tidak dapat melewati batasan ini sendiri.</p>
<ul>
<li>Peralihan akun yang dijelaskan dalam dokumen ini merujuk pada <strong>akun MiYouShe / HoYoLAB</strong> yang digunakan untuk memperoleh data game, bukan <strong>akun Genshin Impact dalam game</strong>.</li>
<li>Sebelum menggunakan fitur ini, Anda perlu login ke akun Anda menggunakan aplikasi MiYouShe resmi untuk menginisialisasi fungsi MiYouShe Anda.
<ul>
<li>Jika nama akun yang login ke Snap Hutao dalam format "user_123456789", mungkin belum diinisialisasi.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ZhnkRl1g6e0tz18y9_!!1797064093.png.png_.webp" alt="Contoh Manajemen Multi-Akun" loading="lazy"></p>
<p>Anda dapat menemukan menu akun di sudut kiri bawah antarmuka program utama, di atas tombol pengaturan, untuk mengelola akun MiYouShe yang telah Anda login di Snap Hutao. Di panel pop-up, Anda dapat menambahkan akun MiYouShe atau HoYoLAB. Metode loginnya serupa:</p>

<ul>
<li>Setelah menyelesaikan ini, Anda dapat beralih antara akun MiYouShe yang sudah login di panel manajemen akun.
<ul>
<li>Setelah menambahkan akun MiYouShe baru, Anda perlu mengklik secara manual pada akun yang baru login di fungsi peralihan akun di sudut kiri bawah antarmuka utama untuk mengaturnya sebagai akun aktif.</li>
<li>Anda dapat menyalin Cookie akun yang sesuai atau menghapus akun dari Snap Hutao di menu manajemen akun.</li>
<li>Saat program tidak berjalan dalam mode administrator, Anda dapat menyeret dan melepaskan untuk mengurutkan akun.</li>
<li>Setelah memilih akun yang sudah login, Anda dapat:
<ul>
<li>Klik tombol "Segarkan Cookie" untuk memperbarui Cookie yang saat ini disimpan.</li>
<li>Klik tombol "Check-In" untuk melakukan check-in forum MiHoYo. Untuk akun MiYouShe, Anda perlu menyelesaikan status kontrol risiko terlebih dahulu agar berhasil melakukan check-in.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Tips Keamanan</p>
<ul>
<li><code>SToken</code> adalah bidang Cookie yang sensitif terhadap keamanan, dan Anda <strong>tidak boleh</strong> menyimpan Cookie yang berisi bidang <code>SToken</code> di cloud atau perangkat lain di mana keamanan data tidak dapat dijamin.</li>
<li>Cookie yang diperoleh dari Snap Hutao berisi bidang ini. Harap pertimbangkan dengan cermat apakah akan memberikan bidang <code>SToken</code> kepada pihak penerima.</li>
<li><strong>Saat Anda login ke MiYouShe melalui kata sandi atau Cookie di Snap Hutao, data Anda hanya diproses oleh server MiYouShe dan Snap Hutao lokal, dan tidak melewati layanan pihak ketiga mana pun, termasuk server Snap Hutao.</strong></li>
</ul>
</div>
<h2>Masalah Umum</h2>
<h3>Mengapa status login akun MiYouShe sering kedaluwarsa, dan akun yang ditambahkan menghilang?</h3>
<ul>
<li>Kami mempertahankan status login dengan menyimpan Cookie MiYouShe akun.</li>
<li>Namun, saat pengguna <strong>keluar dari akun</strong> di browser atau di perangkat lain, Cookie yang mempertahankan status login akan <strong>kedaluwarsa</strong>.</li>
<li>Ini akan menyebabkan akun MiYouShe di Snap Hutao dihapus secara otomatis setelah startup.</li>
<li>Situasi ini juga dapat terjadi karena masalah koneksi jaringan yang mencegah validasi Cookie. Oleh karena itu, harap prioritaskan memulai ulang Snap Hutao jika ini terjadi.</li>
<li>Sejak Oktober 2022, MiYouShe telah sangat meningkatkan kemungkinan akun ditandai sebagai berisiko. Saat <a href="/id/advanced/exceptions.html#status1034-verifikasi-gagal" target="_blank">akun berisiko</a>, Cookie mungkin juga tidak dikenali sebagai valid.</li>
<li>Sejak versi 1.4.15, Anda dapat menyegarkan status login dengan menyegarkan Cookie di panel akun.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/features/mhy-account-switch.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>WIKI Monster</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/monster-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/monster-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">WIKI Monster</source>
      <description>Monster Wiki adalah database monster terintegrasi di dalam Snap Hutao. Pemain dapat menggunakan fitur ini untuk mengakses informasi detail tentang semua monster di Genshin Impact. Dengan menganalisis monster, pemain dapat menyusun strategi dan mengurangi kesulitan permainan.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Masalah yang Diketahui</p>
<p>Informasi beberapa monster hilang, dan sulit untuk diperbaiki karena berbagai alasan. Isu yang terkait dengan data monster tidak akan diterima untuk saat ini.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" alt="wiki-monster" loading="lazy"></p>
<p>Monster Wiki adalah database bawaan di Snap Hutao untuk menanyakan data <strong>statistik dasar, statistik di setiap level, RES elemental, dan item drop</strong> dari setiap monster.</p>
<h2>Data yang Termasuk</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Daftar Monster</strong></p>
<ul>
<li>Gunakan tombol di pojok kiri atas daftar untuk mengganti mode tampilan:
<ul>
<li>"Gambar Mini dan Nama": Menampilkan avatar monster dan nama yang sesuai untuk penelusuran dan pencarian cepat.</li>
<li>"Hanya Gambar Mini": Hanya menampilkan avatar monster, cocok untuk pemain yang sudah familiar dengan penampilan monster.</li>
</ul>
</li>
<li>Data bersumber dari Genshin Impact; beberapa monster mungkin tidak memiliki informasi lengkap karena data yang tidak lengkap.</li>
<li>Klik pada gambar mini atau nama dalam daftar untuk melompat ke halaman detail monster yang sesuai.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Konten Data</strong></p>
<ul>
<li><strong>Statistik Monster</strong>
<ul>
<li>Data kunci seperti HP dasar, ATK, dan DEF monster.</li>
<li>Ganti level monster melalui antarmuka untuk melihat perubahan statistiknya di level yang berbeda.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>RES Elemental</strong>
<ul>
<li>Termasuk persentase resistensi setiap monster terhadap kerusakan elemental, membantu pemain mengoptimalkan pilihan output mereka.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Item Drop</strong>
<ul>
<li>Mencantumkan semua item yang mungkin dijatuhkan monster dan rentang probabilitas jatuhnya, memudahkan pemain untuk merencanakan perolehan material.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Catatan Real-time</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/real-time-notes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/real-time-notes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Catatan Real-time</source>
      <description>Fitur Catatan Real-time di Snap Hutao menyinkronkan informasi dinamis dari Genshin Impact ke komputer lokal Anda dengan secara berkala menyegarkan data MiYouShe Anda. Ini memungkinkan Anda untuk mengatur kondisi untuk pengingat pesan dan notifikasi push berdasarkan preferensi Anda.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Prasyarat</p>
<p>Fitur ini mengharuskan Anda untuk login ke akun MiYouShe / HoYoLAB Anda di Snap Hutao. Lihat dokumen <a href="/id/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Peralihan Multi-Akun MiHoYo</a> untuk instruksi login.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" alt="pelacakan-data-langsung" loading="lazy"></p>
<h2>Menambahkan Catatan Real-time</h2>
<ol>
<li>Klik tombol "Tambah Catatan Real-time".</li>
<li>Di jendela pop-up "Tambah Catatan Real-time", temukan UID karakter game yang ingin Anda tambahkan dan klik tombol plus di sebelah kanannya.</li>
<li>Karakter game yang ditambahkan akan ditampilkan di halaman "Catatan Real-time".
<ul>
<li>Catatan Real-time akan secara otomatis menyegarkan data pada interval yang tetap.</li>
<li>Klik "Pengaturan Notifikasi" di pojok kanan atas jendela untuk mengatur interval penyegaran.</li>
</ul>
</li>
<li>Untuk mendapatkan data terbaru segera, klik tombol "Segarkan Sekarang".</li>
<li>Jika terjadi kesalahan <code>-1034</code> saat menyegarkan data, itu berarti mekanisme kontrol risiko anti-bot miHoYo telah terpicu. Ini dapat diselesaikan dengan mengonfigurasi verifikasi tak terlihat di pengaturan Snap Hutao.</li>
</ol>
<h2>Verifikasi Pengguna dan Karakter</h2>
<p>Jika Anda menggunakan akun MiYouShe, mekanisme anti-bot dapat memicu kode verifikasi, mencegah data Catatan Real-time disegarkan.
Langkah-langkah berikut dapat menyelesaikan masalah ini:</p>
<ol>
<li>Klik tombol "Verifikasi Pengguna dan Karakter Saat Ini" di pojok kiri atas halaman Catatan Real-time.</li>
<li>Snap Hutao akan menampilkan jendela verifikasi. Selesaikan verifikasi untuk menyegarkan data untuk akun yang terpengaruh.</li>
</ol>
<h2>Pengaturan Notifikasi Global</h2>
<p>Mengklik "Pengaturan Notifikasi" di pojok kanan atas jendela memungkinkan Anda untuk mengonfigurasi perilaku global fitur Catatan Real-time, termasuk:</p>
<ul>
<li><strong>Aktifkan/Nonaktifkan Penyegaran Data Otomatis</strong>.</li>
<li><strong>Atur Interval Penyegaran Data Otomatis</strong>.</li>
<li><strong>Mode Jangan Ganggu</strong>:
<ul>
<li>Saat diaktifkan, notifikasi hanya akan muncul di pusat notifikasi sistem.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Notifikasi Prioritas Tinggi</strong>:
<ul>
<li>Mencegah notifikasi dipindahkan secara otomatis ke pusat tindakan, tetapi dapat mengganggu penggunaan sehari-hari.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Webhook Penerusan Data Kustom</strong>:
<ul>
<li>Snap Hutao memungkinkan pengguna untuk meneruskan data Catatan Real-time ke program pihak ketiga untuk mengurangi permintaan langsung ke API miHoYo.</li>
<li>Masukkan alamat antarmuka <code>API HTTP</code> program pihak ketiga di bidang "URL Webhook Catatan Real-time". Snap Hutao akan meneruskan data mentah ke antarmuka ini menggunakan permintaan <code>POST</code>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Pengaturan Khusus Akun</h2>
<ol>
<li>Arahkan mouse Anda ke jendela Catatan Real-time dari karakter yang pengaturannya ingin Anda ubah.</li>
<li>Klik tombol pengaturan di pojok kanan atas jendela untuk mengakses opsi pengaturan berikut:
<ul>
<li><strong>Ambang Batas Pengingat Resin Asli</strong> (rentang: 0â€“200)</li>
<li><strong>Ambang Batas Pengingat Mata Uang Alam</strong> (rentang: 0â€“2400)</li>
<li><strong>Aktifkan Pengingat Transformator Parametrik</strong> (hidup/mati)</li>
<li><strong>Aktifkan Pengingat Batas Komisi Harian</strong> (hidup/mati)</li>
<li><strong>Aktifkan Pengingat Penyelesaian Ekspedisi</strong> (hidup/mati)</li>
</ul>
</li>
<li>Setelah mengubah pengaturan, klik tombol "Simpan" untuk menyimpan pengaturan saat ini.</li>
</ol>
<h2>Menghapus Karakter</h2>
<ol>
<li>Arahkan mouse Anda ke jendela Catatan Real-time dari karakter yang ingin Anda hapus.</li>
<li>Klik tombol hapus di pojok kanan atas jendela untuk menghapus Catatan Real-time untuk karakter tersebut.</li>
</ol>
<h2>Pertanyaan Umum</h2>
<h3>Mengapa pengaturan penyegaran otomatis untuk Catatan Real-time menampilkan "Gagal mengubah Tugas Terjadwal"?</h3>
<ul>
<li>Penyegaran otomatis Catatan Real-time bergantung pada Penjadwal Tugas Windows.</li>
<li>Untuk menghindari masalah izin, Snap Hutao mengatur jadwal tugas dalam mode non-administrator.</li>
</ul>
<p><strong>Solusi:</strong></p>
<ol>
<li>Jika Anda telah mengaktifkan penyegaran otomatis di versi yang lebih lama, Anda dapat secara manual menghapus jadwal tugas lama di Penjadwal Tugas. Nama jadwal tugas adalah <code>SnapHutaoDailyNoteRefreshTask</code>.</li>
<li>Jika Anda belum pernah mengaktifkan jadwal tugas sebelumnya, akun pengguna Windows saat ini mungkin tidak memiliki izin yang cukup. Coba gunakan akun administrator.</li>
<li>Jika masalah berlanjut, Anda mungkin perlu menginstal ulang sistem.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Inisialisasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/setup.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/setup.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Panduan Inisialisasi</source>
      <description>Fitur orientasi pengguna baru Snap Hutao membantu pengguna dengan cepat memeriksa status ketersediaan fungsionalitas program tertentu dan mengaturnya ke keadaan tersedia.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Saat meluncurkan Snap Hutao untuk pertama kalinya, program akan secara otomatis masuk ke panduan inisialisasi untuk membantu pengguna mengonfigurasi berbagai fungsi alat dengan benar.
Proses panduan meliputi pengaturan bahasa, mengonfirmasi perjanjian pengguna penting, memeriksa lingkungan sistem yang diperlukan, dan mengunduh sumber daya statis.</p>
<h2>Pengaturan Bahasa</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN016IMEtP1g6dyEFo5uK_!!1797064093.png_.webp" alt="pemilihan-bahasa" loading="lazy"></p>
<p>Di bagian pengaturan bahasa, Anda dapat memilih bahasa antarmuka yang didukung oleh Snap Hutao. Jika Anda mengubah bahasa, program akan secara otomatis dimulai ulang untuk menerapkan perubahan.</p>
<ul>
<li>Bahasa Mandarin Sederhana adalah bahasa dasar Snap Hutao, dan tim pengembang juga memelihara terjemahan bahasa Inggris.</li>
<li>Terjemahan Bahasa Mandarin Tradisional, Jepang, dan Korea dikontribusikan oleh komunitas Crowdin.</li>
<li>Bahasa lainnya diterjemahkan oleh model AI Google Gemini.</li>
</ul>
<p>Jika Anda tertarik untuk berkontribusi dalam terjemahan, Anda dapat mengunjungi <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://translate.hut.ao</a> untuk memberikan bantuan.</p>
</details>
<h2>Perjanjian Pengguna</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01SzKgb61g6dy2MZH5s_!!1797064093.png_.webp" alt="perjanjian-pengguna" loading="lazy"></p>
<p>Di bagian perjanjian pengguna, Anda perlu membaca dan menyetujui perjanjian dan syarat layanan yang relevan yang disediakan oleh Snap Hutao. Dokumen-dokumen ini dirancang untuk membantu Anda memahami sifat proyek Snap Hutao dan aturan penggunaan alat ini.</p>
<p>Setelah mengonfirmasi dan menerima perjanjian, Anda dapat melanjutkan untuk menyelesaikan proses inisialisasi.</p>
</details>
<h2>Pemeriksaan Lingkungan</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01T3lLLI1g6dyDspUsf_!!1797064093.png_.webp" alt="pemeriksaan-lingkungan" loading="lazy"></p>
<p>Snap Hutao akan secara otomatis mendeteksi lingkungan runtime kunci berikut dan meminta pengguna apakah mereka perlu diinstal atau diperbarui:</p>
<ol>
<li><strong>Font Segoe Fluent Icons</strong>: Memberikan efek tampilan ikon antarmuka yang lebih baik.<br>
Alamat unduhan: <a href="https://aka.ms/SegoeFluentIcons" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Segoe Fluent Icons</a></li>
<li><strong>WebView2 Runtime</strong>: Komponen browser modern yang mendukung fungsi inti alat.<br>
Alamat unduhan: <a href="https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2124701" target="_blank" rel="noopener noreferrer">WebView2 Runtime</a></li>
</ol>
<p>Jika lingkungan yang hilang terdeteksi, Anda dapat mengklik tautan yang sesuai untuk mengunduh dan menyelesaikan instalasi.<br>
Gambar di atas menunjukkan efek tampilan yang diharapkan dari langkah ini di bawah lingkungan yang lengkap.</p>
</details>
<h2>Unduh Sumber Daya</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Rincian</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01QILPRh1g6dyHTUpV9_!!1797064093.png_.webp" alt="unduh-sumber-daya" loading="lazy"></p>
<p>Di bagian unduh sumber daya, Snap Hutao akan secara otomatis memperoleh sumber daya gambar statis yang diperlukan. Setelah unduhan sumber daya selesai, proses inisialisasi akan secara otomatis ditutup, dan antarmuka utama alat akan dimuat.</p>
<p>Jika unduhan sumber daya gagal, Snap Hutao masih dapat digunakan secara normal dan akan secara otomatis mengunduh sumber daya yang hilang saat memuat gambar.</p>
</details>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/features/setup.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>WIKI Senjata</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/weapon-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/weapon-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">WIKI Senjata</source>
      <description>WIKI Senjata adalah database senjata terintegrasi di dalam Snap Hutao. Pemain dapat menggunakan fitur ini untuk menanyakan informasi detail tentang semua senjata di Genshin Impact dan memilih senjata yang sesuai untuk karakter mereka.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" alt="wiki-senjata" loading="lazy"></p>
<p>Data Senjata adalah fitur WIKI bawaan di Snap Hutao, yang dirancang khusus untuk menanyakan informasi tentang semua senjata di Genshin Impact, termasuk <strong>penampilan, statistik, efek penyempurnaan, dan pasangan yang direkomendasikan</strong>. Dengan fitur ini, pemain dapat secara efisien memilih senjata yang tepat untuk karakter mereka dan mendapatkan dukungan data senjata yang detail.</p>
<h2>Data yang Termasuk</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Daftar Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Daftar ini mendukung dua mode tampilan, yang dapat diganti menggunakan tombol di pojok kiri atas:
<ul>
<li><strong>Tampilan Daftar</strong>: Menampilkan gambar mini senjata, nama, dan beberapa informasi.</li>
<li><strong>Tampilan Kisi</strong>: Menampilkan lebih banyak item senjata dalam bentuk gambar mini.</li>
</ul>
</li>
<li>Dalam "Tampilan Daftar", klik pada gambar mini atau nama untuk melompat ke halaman pengenalan detail senjata.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Informasi Dasar Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Perbandingan ikon senjata sebelum dan sesudah kenaikan, memudahkan untuk mengenali perubahan visual setelah ditingkatkan.</li>
<li>Tampilan gambar seluruh badan, menunjukkan penampilan lengkap senjata.</li>
<li>Pengenalan senjata, memberikan cerita latar belakang senjata atau deskripsi terkait.</li>
<li>Mendukung peralihan ke level yang sesuai untuk melihat berbagai statistik senjata (seperti ATK Dasar, atribut sekunder, dll.).</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Informasi Penyempurnaan Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Menampilkan bonus atribut spesifik untuk setiap peringkat penyempurnaan, memudahkan pemain untuk mengevaluasi nilai penyempurnaan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Material Kenaikan Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Mencantumkan material dan jumlah yang diperlukan untuk meningkatkan dan menaikkan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Rekomendasi Penggunaan Senjata</strong></p>
<ul>
<li>Berdasarkan statistik database Snap Hutao, menunjukkan pasangan karakter dan skenario penggunaan yang direkomendasikan, membantu pemain mengoptimalkan pilihan senjata mereka.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Riwayat Gacha</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/wish-export.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/wish-export.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Riwayat Gacha</source>
      <description>Fitur Riwayat Gacha memungkinkan pemain untuk bebas mengekspor data gacha mereka saat ini dari akun game dan menyimpannya secara permanen serta mencadangkannya secara lokal, untuk melacak dan menganalisis data gacha jangka panjang.</description>
      <category>Feature</category>
      <category>Tutorial</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Sistem gacha adalah salah satu elemen gameplay inti di Genshin Impact. Baik untuk tujuan kenang-kenangan, pamer, atau merencanakan tarikan secara serius, menganalisis data gacha historis sangatlah penting. Namun, Genshin Impact hanya menyediakan riwayat gacha selama satu tahun, yang tidak cukup untuk pemain jangka panjang.</p>
<p>Oleh karena itu, fitur Riwayat Gacha dari Snap Hutao dibuat untuk membantu pemain mentransfer data gacha mereka ke penyimpanan lokal untuk disimpan secara permanen dan dianalisis dalam jangka panjang.</p>
<p>Untuk prinsip teknis ekspor catatan gacha Genshin Impact, silakan merujuk ke <a href="/id/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html" target="_blank"><strong>Sistem Gacha dan Prinsip Ekspor</strong></a>.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" alt="Riwayat Gacha" loading="lazy"></p>
<p>Seperti yang ditunjukkan di atas, fitur Riwayat Gacha Snap Hutao membantu pengguna melacak dan menganalisis data gacha mereka dengan jelas, termasuk:</p>
<ul>
<li>Jumlah total gacha</li>
<li>Jumlah pity saat ini</li>
<li>Jumlah dan persentase senjata dan karakter yang diperoleh berdasarkan kelangkaan</li>
<li>Jumlah gacha per tarikan bintang 5 dan status pity</li>
</ul>
<p>Selain itu, <strong>pengguna Snap Hutao Cloud dapat mengakses data prediksi gacha yang dihitung oleh server cloud</strong>.</p>
<div class="hint-container note">
<p class="hint-container-title">Penundaan dalam Catatan Gacha Genshin Impact</p>
<p>Sumber data Snap Hutao adalah server miHoYo. Oleh karena itu, gacha yang baru saja dilakukan mungkin tidak langsung tersedia.
Ketika Anda melihat catatan terbaru di riwayat gacha dalam game, statistik yang sesuai baru bisa didapatkan di Snap Hutao.</p>
</div>
<h2>Ambil Data Gacha</h2>
<h3>Penyegaran SToken </h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Petunjuk</p>
<ul>
<li>Akun MiYouShe yang sudah login diperlukan untuk menggunakan metode penyegaran SToken. Silakan merujuk ke dokumen <a href="/id/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Pergantian Akun MiYouShe</a> untuk login ke akun Anda di Snap Hutao.</li>
<li>Metode penyegaran SToken saat ini tidak mendukung server Global (HoYoLAB).</li>
</ul>
</div>
<ol>
<li>Pastikan akun MiYouShe yang ingin Anda ambil catatannya sudah login di Snap Hutao.</li>
<li>Buka halaman "Riwayat Gacha" dari menu di sebelah kiri.</li>
<li>Klik tombol "Segarkan" di pojok kanan atas dan pilih "Penyegaran SToken."</li>
<li>Tunggu hingga proses selesai, dan Anda dapat melihat catatan gacha terbaru.</li>
</ol>
<h3>Penyegaran Cache Web </h3>
<ol>
<li>Jalankan Genshin Impact, masuk ke dalam game, lalu buka halaman riwayat gacha.</li>
<li>Di Snap Hutao, buka halaman "Riwayat Gacha" dari menu di sebelah kiri, klik tombol "Segarkan" di pojok kanan atas, dan pilih "Penyegaran Cache Web."</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Jika fungsi penyegaran cache web tidak berfungsi:</p>
<ul>
<li>Klik "Pengaturan" -&gt; "Penyimpanan" di menu kiri bawah program.</li>
<li>Lakukan operasi "Hapus Cache Web Dalam Game".</li>
<li>Buka kembali riwayat gacha di dalam game.</li>
<li>Coba segarkan kembali catatan gacha.</li>
</ul>
</div>
<h3>Input URL Manual </h3>
<ol>
<li>Jika Anda telah memperoleh URL riwayat gacha dari alat lain, pilih "Input URL Manual" dan ikuti petunjuknya.</li>
<li>Harap dicatat bahwa URL <strong>memiliki batas waktu</strong>, jadi selesaikan operasi sesegera mungkin.</li>
</ol>
<h3>Mode Penyegaran Penuh</h3>
<ul>
<li>Secara default, Snap Hutao akan berhenti mengimpor setelah menemukan data yang sudah ada di penyimpanan lokal untuk menghindari duplikasi.</li>
<li>Jika Anda ingin mengambil semua catatan historis dari server Genshin Impact secara penuh, aktifkan "Penyegaran Penuh" sebelum memulai proses.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<ul>
<li><strong>Tidak memilih penyegaran penuh</strong> tidak akan menyebabkan hilangnya data gacha.</li>
<li><strong>Memilih penyegaran penuh</strong> tidak akan menyebabkan data ganda.</li>
</ul>
</div>
<h2>Impor Data Gacha UIGF </h2>
<p>Snap Hutao mendukung impor catatan gacha dalam <code>format data UIGF</code><sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">. Ikuti langkah-langkah ini untuk mengimpor:</a></p><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
<ol>
<li>Ekspor file data UIGF dari alat lain.</li>
<li>Di Snap Hutao, klik "Pengaturan" -&gt; "Riwayat Gacha" -&gt; "Migrasi" -&gt; "Impor."</li>
<li>Pilih file data <code>UIGF Json</code> di jendela pemilih file.</li>
<li>Konfirmasikan data dan selesaikan impor.</li>
</ol>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Meningkatkan File UIGF Versi Lama</p>
<p>Jika versi catatan gacha terlalu lama, klik "Pengaturan" -&gt; "Riwayat Gacha" -&gt; "Migrasi" -&gt; "Tingkatkan File UIGF Lama", selesaikan proses peningkatan, lalu impor kembali.</p>
</div>
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a><a class="header-anchor" href="#ekspor-data-gacha-uigf"><span>Ekspor Data Gacha UIGF </span></a></h2>
<p>Snap Hutao mendukung ekspor catatan gacha ke file Json dalam <code>format data UIGF</code>. Ikuti langkah-langkah ini untuk mengekspor:</p>
<ol>
<li>Buka "Pengaturan" dari menu di sebelah kiri.</li>
<li>Temukan bagian "Riwayat Gacha-Migrasi" dan klik tombol "Ekspor".</li>
<li>Pilih akun yang datanya perlu Anda ekspor.</li>
<li>Pilih lokasi penyimpanan file di jendela yang muncul, lalu klik "Ekspor" untuk menyelesaikan.</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Tips</p>
<p>Anda dapat mengekspor catatan gacha dari beberapa akun ke satu file tanpa perlu melakukannya satu per satu.</p>
</div>
<h2>Sinkronisasi Cloud Catatan Gacha</h2>
<blockquote>
<p>Sinkronisasi cloud memerlukan akun Snap Hutao Cloud. Anda harus <a href="/id/features/hutao-settings.html#snap-hutao-account" target="_blank">mendaftar dan login ke akun Snap Hutao</a> untuk menggunakannya.</p>
</blockquote>
<ul>
<li><strong>Unggah</strong>: Di halaman "Riwayat Gacha", pilih arsip yang akan disinkronkan, klik tombol "Snap Hutao Cloud", lalu pilih "Unggah Arsip Saat Ini".</li>
<li><strong>Unduh</strong>: Klik tombol "Snap Hutao Cloud", lalu klik tombol unduh di sebelah kanan arsip yang sesuai dengan UID untuk menyelesaikan sinkronisasi.</li>
<li><strong>Hapus</strong>: Klik tombol "Snap Hutao Cloud", lalu klik tombol hapus di sebelah kanan arsip yang sesuai dengan UID untuk menghapus data dari cloud.</li>
</ul>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>UIGF (Unified Interchangeable Genshin Data Format) dikelola oleh <a href="https://uigf.org/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF-Org</a>. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">â†©ï¸Ž</a></p>
</li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Mengirimkan Laporan Bug</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/bug-report.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/bug-report.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Mengirimkan Laporan Bug</source>
      <description>Snap Hutao adalah program open-source yang dirilis di GitHub. Kami juga menggunakan fitur GitHub Issues untuk mengumpulkan umpan balik dan mengatasi masalah apa pun. Anda dapat mengirimkan laporan masalah melalui GitHub Issues.</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Jika Anda mengalami masalah yang dapat direproduksi atau yang tidak dapat Anda perbaiki sendiri saat menggunakan Snap Hutao, Anda dapat memberi tahu pengembang dengan mengirimkan laporan bug.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01jXBMbe1g6du15k9kx_!!1797064093.jpg_.webp" alt="suggestion" loading="lazy"></p>
<h2>Sebelum Mengirimkan Isu</h2>
<p>Sebelum membuat Isu baru, harap lengkapi daftar periksa berikut:</p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Pastikan Anda menggunakan versi terbaru dari klien Snap Hutao.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Gunakan fungsi pencarian untuk mencari masalah Anda dan periksa dokumen <a href="/id/advanced/known-issue.html" target="_blank">Masalah yang Diketahui</a>.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Cari di halaman Isu proyek untuk melihat apakah ada isu yang sama atau serupa.</label></li>
</ul>
<p>Jika Anda masih tidak dapat menemukan solusi setelah menyelesaikan langkah-langkah di atas, Anda dapat membuat Isu baru di GitHub.</p>
<h2>Cara Mengirimkan Isu</h2>
<h3>Persiapan Sebelum Mengirimkan Isu</h3>
<p>Saat mengirimkan Isu, harap pastikan untuk memberikan informasi berikut:</p>
<ol>
<li>
<p><strong>Informasi Perangkat</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> ID perangkat Anda.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-4" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-4"> Versi sistem operasi Anda.</label></li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Deskripsi Isu</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-5" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-5"> Jelaskan masalah Anda secara detail sehingga pengembang dapat mereproduksi masalah berdasarkan deskripsi Anda.</label>
<ul>
<li>Bagaimana isu tersebut dipicu?</li>
<li>Pesan kesalahan seperti apa yang ditampilkan oleh program atau sistem operasi?</li>
<li>Langkah-langkah pemecahan masalah apa yang telah Anda coba, dan apa hasilnya?</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Informasi Crash Program</strong></p>
</li>
</ol>
<ul>
<li>Jika masalah Anda melibatkan crash program, harap cari <code>kesalahan .NET</code> yang terkait dengan Snap Hutao di Windows Event Viewer dan lampirkan konten detailnya di Isu Anda.</li>
</ul>
<h3>Cara Mengirimkan Isu</h3>
<ul>
<li>Buka <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/new/choose" target="_blank" rel="noopener noreferrer">halaman pengiriman GitHub</a>.</li>
<li>Isi konten sesuai dengan template dan kirim.</li>
</ul>
<p>Jika Anda tidak yakin seperti apa isu yang baik, silakan merujuk ke beberapa <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue%20label%3A%E4%BC%98%E8%B4%A8%E9%97%AE%E9%A2%98" target="_blank" rel="noopener noreferrer">isu berkualitas tinggi</a>.</p>
<h2>Remote Debugging</h2>
<p>Ketika pengembang tidak dapat mereproduksi masalah tertentu di perangkat mereka sendiri, mereka mungkin perlu melakukan remote debugging untuk menemukan masalahnya. Jika Anda setuju untuk berpartisipasi dalam remote debugging, administrator yang ditunjuk akan menambahkan Anda sebagai teman melalui QQ/Discord dan mengundang Anda ke grup bantuan jarak jauh untuk komunikasi.</p>
<p><strong>Komputer yang berpartisipasi dalam remote debugging harus memenuhi ketentuan berikut:</strong></p>
<ul>
<li>Setidaknya 15GB ruang hard drive kosong.</li>
<li>Lalu lintas jaringan yang cukup untuk mendukung operasi debugging.</li>
</ul>
<h3>Persiapan Sebelum Debugging</h3>
<ol>
<li>Lakukan langkah <code>1~3</code> di <a href="/id/development/contribute.html" target="_blank">Kontribusi Kode - Menyiapkan Proyek Snap Hutao</a>.</li>
<li>Unduh dan instal alat jarak jauh <a href="https://www.todesk.com/download.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ToDesk</a> atau <a href="https://parsec.app/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Parsec</a>.</li>
</ol>
<p>Remote debugging akan membantu kami menyelesaikan masalah lebih cepat. Terima kasih atas dukungan Anda!</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/statements/bug-report.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Data Pengguna dan Pemberitahuan Privasi</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/privacy-notice.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/privacy-notice.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Data Pengguna dan Pemberitahuan Privasi</source>
      <description>Harap baca halaman ini dengan saksama untuk memahami penanganan data pengguna dan hak privasi untuk proyek Snap Hutao.</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao berkomitmen untuk melindungi privasi dan keamanan data pengguna. Berikut adalah informasi detail mengenai penanganan data pengguna dan hak privasi kami.</p>
<h2>Data Informasi Pribadi</h2>
<p>Snap Hutao dirancang dengan prinsip utama menghormati privasi pengguna, dan proyek ini sendiri tidak secara aktif mengumpulkan data informasi pribadi apa pun.</p>
<h2>Penggunaan Data Reguler</h2>
<p>Snap Hutao menangani dan menggunakan data pengguna sesuai dengan aturan berikut selama pengoperasiannya:</p>
<h3>Penyimpanan Lokal</h3>
<p>Snap Hutao akan menyimpan informasi berikut sebagai file database di dalam <strong>direktori data</strong> pengguna:</p>
<ul>
<li><strong>Cookie MiYouShe dan HoYoLAB</strong></li>
<li><strong>Informasi konfigurasi Snap Hutao</strong></li>
<li><strong>Semua data lokal pengguna</strong></li>
</ul>
<h3>Pengumpulan Informasi Galat dan Statistik</h3>
<p>Untuk mengoptimalkan kinerja perangkat lunak dan meningkatkan pengalaman pengguna, Snap Hutao dapat mengumpulkan informasi berikut secara anonim:</p>
<ul>
<li><strong>ID Perangkat Pengguna</strong></li>
<li><strong>Log galat dan <em>crash</em> program</strong></li>
<li><strong>Informasi statistik dari data aktivitas pengguna</strong></li>
</ul>
<p>Data ini hanya digunakan untuk tujuan pengembangan dan statistik.</p>
<h3>Pengunggahan Data</h3>
<h4>Database Snap Hutao (Catatan Abyss, Statistik Abyss, dan Teater Imaginarium)</h4>
<p>Saat pengguna memilih untuk menggunakan fitur <code>Unggah Data</code>, data berikut akan diunggah ke API Snap Hutao:</p>
<ul>
<li><strong>UID Game pengguna</strong></li>
<li><strong>Catatan Spiral Abyss pengguna</strong></li>
<li><strong>Informasi karakter pengguna beserta senjata dan artefak yang mereka kenakan</strong></li>
</ul>
<h4>Peluncur Lanjutan (Peralihan Server)</h4>
<p>Setelah menggunakan fitur <code>Peralihan Server</code> di <code>Peluncur Lanjutan</code>, Snap Hutao akan menyimpan file-file yang diperlukan terkait konversi server di direktori data lokal.</p>
<h4>Fungsi Paspor Snap Hutao</h4>
<p>Layanan Cloud Snap Hutao akan mengenkripsi dan menyimpan informasi berikut:</p>
<ul>
<li><strong>Alamat email yang digunakan untuk pendaftaran</strong></li>
<li><strong>Kata sandi yang terenkripsi</strong></li>
</ul>
<h2>Domain Terpercaya</h2>
<p>Berikut adalah domain terpercaya yang secara resmi dimiliki oleh proyek Snap Hutao. Harap waspada terhadap informasi dari domain di luar daftar ini untuk menghindari sumber yang tidak dikenal (termasuk situs web, email, dll.).</p>
<ul>
<li><strong>hut.ao</strong></li>
<li><strong>snapgenshin.com</strong></li>
<li><strong>dgp-studio.cn</strong> (Hanya digunakan untuk kontak email publik)</li>
<li><strong>snapgenshin.cn</strong> (Hanya digunakan untuk mengirim email sistem)</li>
<li><strong>snaphutao.com</strong></li>
</ul>
<p>Harap selalu pastikan bahwa sumber daya yang Anda akses berasal dari domain di atas untuk menjamin keamanan data.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/statements/privacy-notice.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Perjanjian Pengguna dan Pemberitahuan Hukum</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/tos.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/tos.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Perjanjian Pengguna dan Pemberitahuan Hukum</source>
      <description>Perjanjian pengguna dan pemberitahuan hukum proyek Snap Hutao.</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>Ketentuan Umum</h2>
<ul>
<li>"Perjanjian Pengguna dan Penafian Hukum" ini (selanjutnya disebut "Ketentuan" atau "Perjanjian Pengguna") berlaku untuk semua karya perangkat lunak yang dikembangkan oleh tim pengembang DGP-Studio (selanjutnya disebut "tim" atau "kami"), situs web resmi setiap proyek pengembangan, dan akun media mandiri yang terafiliasi.
<ul>
<li>Harap baca seluruh isi Perjanjian Pengguna ini dengan saksama. Jika Anda memiliki keberatan terhadap salah satu ketentuan dalam Perjanjian Pengguna ini setelah membacanya, harap segera berhenti menggunakan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>Jika Anda berusia di bawah 18 tahun, harap baca dan pahami sepenuhnya perjanjian ini dengan didampingi oleh wali yang sah, dan dapatkan persetujuan dari wali yang sah sebelum menggunakan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>Jika Anda telah menginstal, menggunakan, atau merujuk proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim selama pengembangan, itu berarti Anda telah secara aktif membaca (membaca sepenuhnya) dan sepenuhnya menyetujui ketentuan yang tercantum dalam Perjanjian Pengguna ini, yaitu, Anda telah sepenuhnya memahami Perjanjian ini dan berjanji untuk menerima batasan dari perjanjian, pernyataan hukum, kebijakan privasi, aturan, norma, pernyataan, pemberitahuan, dan konten lain yang terkait dengan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim.</li>
<li>"Perjanjian Pengguna" ini adalah perjanjian pengguna dan penafian hukum yang dibuat antara pengguna (selanjutnya disebut "Anda") dan setiap proyek yang dikembangkan oleh tim. Perjanjian ini memiliki kekuatan hukum bagi pengguna dan tim.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Sifat Proyek, Layanan, dan Definisi Tanggung Jawab serta Kewajiban</h2>
<ol>
<li>
<p>Karena semua proyek yang dikembangkan oleh tim bersifat "open-source" dan "non-bisnis", tim dapat membuat keputusan penuh kapan saja, termasuk namun tidak terbatas pada mengubah "Perjanjian Pengguna" dan memodifikasi konten apa pun dalam proyek yang dikembangkan oleh tim. Jika ada perubahan pada "Ketentuan" atau konten karya, kami akan memasang pemberitahuan di situs web tampilan proyek yang relevan. "Ketentuan" yang direvisi akan berlaku secara otomatis setelah dipublikasikan di situs web resmi.</p>
</li>
<li>
<p>Pengembangan perangkat lunak ini ditujukan untuk "mempelajari pengetahuan pengembangan" dan "mengumpulkan pengalaman pengembangan". Semua fungsi yang disediakan oleh semua proyek bersifat "open-source" dan "non-bisnis". Jika Anda tidak puas dengan keamanan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim, harap segera hapus/copot/berhenti menggunakannya. Jika Anda terus menggunakannya secara normal, itu berarti Anda menyetujui keamanan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim.</p>
</li>
<li>
<p>Setiap "kerugian tak terduga (termasuk namun tidak terbatas pada: perangkat lunak, perangkat keras, properti, barang virtual, dll.)", "kerusakan kontraktual", "fitnah", "pelanggaran hak cipta atau kekayaan intelektual," dan kerugian serta kewajiban yang diakibatkannya yang disebabkan oleh penggunaan konten apa pun dalam proyek yang dikembangkan oleh tim adalah semua "kerugian dan kewajiban" yang disebabkan oleh perilaku penggunaan perangkat lunak open-source oleh pengguna sendiri di Internet. Berdasarkan lisensi MIT yang dideklarasikan di semua karya di lokasi open-source mereka (yaitu, GitHub) dan konten yang ditetapkan dalam deklarasi ini, harus dianggap bahwa "kerugian dan kewajiban" yang disebutkan di atas tidak memiliki hubungan tanggung jawab dengan semua pengembang terkait proyek.</p>
</li>
<li>
<p>Selama penggunaan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim oleh pengguna, tim tidak memberikan jaminan apa pun yang tidak terjadi dalam keadaan berikut:</p>
<ul>
<li>Pengguna tidak dapat menggunakan atau memperbarui secara normal karena kondisi jaringan, jalur komunikasi, dan alasan teknis lainnya;</li>
<li>Hasil negatif yang disebabkan oleh penggunaan "plug-in dalam perangkat lunak ini yang dikembangkan oleh pihak ketiga," "versi modifikasi dari perangkat lunak ini yang dikompilasi oleh pihak ketiga," dan "perangkat lunak yang dikompilasi dengan menggunakan kembali kode proyek yang dibuat oleh tim pengembangan ini."</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Pengguna mengakui bahwa setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami memerlukan pemicu aktif dari pengguna untuk setiap pengunggahan informasi, kecuali untuk laporan unggahan yang diperlukan atau informasi terkait dalam penerimaan pasif perangkat lunak atau proyek terkait lainnya.</p>
<ul>
<li>Pengguna mengakui bahwa setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami sepenuhnya menghormati dan melindungi "hak privasi pribadi" semua pengguna. Kode proyek juga sepenuhnya terbuka, dan pengguna tidak memiliki alasan subjektif untuk menuduh tim pengembang atau anggota tim "pelanggaran hak privasi".</li>
<li>Informasi pribadi pengguna tidak akan dibagikan atau ditransfer ke pihak ketiga oleh proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami, kecuali dengan otorisasi sebelumnya dari pengguna atau informasi pribadi yang dibagikan dan ditransfer telah dide-identifikasi dan pihak ketiga tidak dapat mengidentifikasi kembali subjek orang perseorangan dari informasi tersebut.</li>
<li>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami berisi tautan ke situs lain. Saat Anda mengunjungi tautan pihak ketiga, harap baca perjanjian pengguna dan pernyataan situs pihak ketiga dengan saksama. Tim kami tidak bertanggung jawab atas konten, ketentuan privasi, dan perjanjian penggunaan situs pihak ketiga.</li>
<li>Saat menggunakan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami, kami tidak dapat menjamin bahwa informasi yang Anda kirim akan berhasil disimpan. Anda perlu menyimpan dan menjaga informasi yang Anda kirim dengan baik. Beberapa proyek yang dikembangkan oleh tim kami menyediakan penyimpanan untuk "data resmi," tetapi ada berbagai faktor force majeure dalam proses penyimpanan. Tim kami tidak dapat berjanji untuk menyimpan informasi yang disimpan pengguna tanpa batas waktu. Harap buat cadangan informasi penting Anda sendiri.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h1>Hak dan Kewajiban</h1>
<ol start="6">
<li>
<p>Tim kami mengizinkan setiap individu atau organisasi untuk melakukan pengembangan sekunder, modifikasi fungsional, dan penggunaan kembali kode kami untuk proyek lain tanpa otorisasi dari tim kami, untuk setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami. Namun, kami berhak untuk menempuh jalur hukum terhadap setiap pelanggaran hak cipta perangkat lunak komputer tim kami.</p>
<ul>
<li>Tim kami tidak akan bertanggung jawab atas konsekuensi apa pun yang diakibatkan oleh rilis publik konten proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami (termasuk namun tidak terbatas pada produksi video, artikel dengan konten perangkat lunak ini, pengunggahan ke situs unduhan yang tidak ditunjuk oleh tim pengembangan kami, dll.) oleh individu atau organisasi mana pun yang menggunakan proyek yang dikembangkan oleh tim kami.</li>
<li>Tim kami tidak akan bertanggung jawab atas konsekuensi apa pun yang diakibatkan oleh penggunaan "program anak perusahaan pihak ketiga atau kode tambahan yang dapat digunakan untuk proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami", "versi modifikasi dari proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami yang telah dikompilasi oleh pihak ketiga", atau "perangkat lunak yang dikompilasi menggunakan kode proyek yang dibuat oleh tim pengembangan kami".</li>
<li>Berdasarkan definisi hukum "perangkat lunak komputer" dan "dokumen" dalam Pasal 2 dan Pasal 3 "Peraturan tentang Perlindungan Perangkat Lunak Komputer," DGP Studio memegang semua hak cipta perangkat lunak komputer untuk semua proyek pengembangan kami. Ini termasuk namun tidak terbatas pada semua informasi yang diperlukan untuk membangun proyek dan semua data dokumen yang terkait dengan proyek (yaitu, spesifikasi desain program, diagram alur, panduan pengguna, dll.), dengan konten aktual tunduk pada "Sertifikat Pendaftaran Hak Cipta Perangkat Lunak Komputer" untuk setiap proyek.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami hanya ditujukan untuk penggunaan belajar dan penelitian yang sah dan patuh dan tidak boleh digunakan untuk kegiatan ilegal.</p>
<ul>
<li>Tim kami hanya tim pengembang (bukan badan hukum yang terdiri dari orang perseorangan), dan tidak akan bertanggung jawab atas tanggung jawab bersama apa pun atas penggunaan perangkat lunak atau proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami yang mengakibatkan konsekuensi hukum apa pun.</li>
<li>Jika pengguna sudah mulai menggunakan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami, itu berarti mereka telah menyetujui "Perjanjian Penggunaan" dan bahwa tim kami telah memenuhi persyaratan pemberitahuan di Bagian 10 dari Perjanjian Penggunaan ini.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Hak cipta proyek yang dikembangkan.</p>
<ul>
<li>Tim pengembangan perangkat lunak kami memegang kepemilikan semua merek dagang dalam perangkat lunak itu sendiri (tidak termasuk konten tampilan selain modul fungsional), semua versi historis dari karya-karya yang disebutkan di atas, dan situs web sekitarnya. Kami juga memegang hak dan kepentingan terkait apa pun mengenai hak cipta.</li>
<li>Semua data statistik dari setiap proyek yang dikembangkan oleh tim kami berasal dari pengguna yang mengirimkan data secara sukarela. Setelah data disaring, data tersebut ditampilkan. Oleh karena itu, tim kami tidak bertanggung jawab atas keakuratan data, dan data tersebut tidak terkait dengan kami.</li>
<li>Selama penggunaan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim kami, mungkin ada data yang memiliki hak cipta asli. Untuk data ini, tim kami tidak memiliki kepemilikannya. Untuk menghindari pelanggaran, pengguna berkewajiban untuk membaca dan mematuhi sepenuhnya konten Bagian 10 dari Perjanjian Penggunaan ini. Sumber daya yang digunakan dalam perangkat lunak ini (termasuk namun tidak terbatas pada font, gambar, dan teks) berasal dari informasi publik di Internet. Jika terjadi pelanggaran, Anda dapat menghubungi kami di GitHub kami untuk menghapusnya.</li>
<li>Program Snap Hutao dan situs web hut.ao tidak berafiliasi dengan miHoYo.</li>
<li>Hak cipta konten game Genshin Impact dan berbagai materi serta merek dagang adalah milik miHoYo.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h2>Ketentuan Lain</h2>
<ol start="9">
<li>
<p>Penentuan "Sifat Non-Bisnis" Proyek yang Dikembangkan oleh Tim.</p>
<ul>
<li>Setiap proyek yang dikembangkan oleh tim tidak memiliki sifat bisnis.</li>
<li>Jika individu atau anggota tertentu dari tim pengembang, selama partisipasi mereka dalam pengembangan proyek apa pun yang dikembangkan oleh tim, telah menjalin hubungan dengan pengguna pihak ketiga, termasuk namun tidak terbatas pada hadiah, pertukaran, penjualan, dll., hubungan yang dihasilkan tidak terkait dengan tim pengembang. Kejadian ini tidak didasarkan pada fakta bahwa tim mengembangkan proyek terkait, melainkan pada peristiwa independen yang terjadi di lokasi di mana pengguna menjalin hubungan yang disebutkan di atas di Internet atau dalam kenyataan. Sifat perilaku ini harus ditentukan berdasarkan syarat penggunaan pengguna di lokasi interaksi Internet di mana hubungan yang disebutkan di atas terjadi, atau dalam kombinasi dengan perilaku spesifik yang terjadi dalam kenyataan.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Setiap proyek (termasuk situs web) yang dikembangkan oleh tim dikembangkan untuk tujuan "mempelajari pengetahuan pengembangan" dan "mengumpulkan pengalaman pengembangan," dan hanya untuk tujuan belajar dan komunikasi. Dilarang keras menggunakannya untuk tujuan komersial. Setelah mengunduh atau melihat materi pembelajaran, harap hapus semua informasi terkait dalam waktu 24 jam. Jika Anda mengabaikan persyaratan ini, tim pengembang perangkat lunak tidak bertanggung jawab atas "kemungkinan sengketa hak cipta, pelanggaran hak kekayaan intelektual, dan sengketa perdata."</p>
</li>
<li>
<p>Pembentukan, keefektifan, pelaksanaan, interpretasi, dan penyelesaian sengketa perjanjian ini akan diatur oleh hukum daratan Republik Rakyat Tiongkok. Jika ada ketentuan dalam perjanjian ini yang bertentangan dengan hukum Republik Rakyat Tiongkok dan tidak berlaku, ketentuan-ketentuan ini akan ditafsirkan ulang sedekat mungkin dengan maksud asli perjanjian ini. Ketentuan lain dari perjanjian ini akan tetap berlaku penuh dan berlaku.</p>
</li>
<li>
<p>Tempat penandatanganan perjanjian ini adalah Area Pertambangan Ladang Minyak Liaohe, Kota Panjin, Provinsi Liaoning, Tiongkok. Jika timbul sengketa dalam pelaksanaan perjanjian ini, para pihak akan menyelesaikannya melalui musyawarah. Jika tidak ada kesepakatan yang dapat dicapai melalui musyawarah, Pengadilan Rakyat Liaohe akan memiliki yurisdiksi, dan pemohon banding akan menanggung biaya setiap tahap dengan segera.</p>
</li>
<li>
<p>Judul (termasuk subjudul) dalam perjanjian ini hanya untuk kemudahan dan pembacaan dan tidak memengaruhi makna atau interpretasi ketentuan apa pun dalam perjanjian ini.</p>
</li>
<li>
<p>Baik Anda maupun tim pengembang adalah entitas independen, dan dalam keadaan apa pun perjanjian ini tidak merupakan jaminan atau syarat tersurat maupun tersirat dari tim pengembang kepada pengguna. Juga tidak ada hubungan agensi, kemitraan, usaha patungan, atau hubungan kerja antara kedua belah pihak.</p>
</li>
<li>
<p>Dalam "Perjanjian Pengguna dan Pernyataan Hukum" ini, istilah "pihak kami" atau "tim pengembang" (sebagai pembeda dari "Anda" atau "pengguna") mengacu pada seluruh tim Tim Pengembang DGP-Studio, termasuk setiap anggota individu.</p>
</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/statements/tos.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Log Pembaruan</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/update-log.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/update-log.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Log Pembaruan</source>
      <description>Snap Hutao berusaha memberikan pengguna pengalaman pengguna terbaik dengan terus memperbarui dan memperbaiki masalah yang diketahui serta merilis fitur baru. Kami akan selalu menerbitkan log pembaruan untuk melacak perubahan yang dibuat pada program.</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 18:21:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>1.14.9 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Halaman profil karakter sekarang menampilkan hyperlink dengan benar di beberapa skill/bakat karakter.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Jendela panduan sekarang dapat menampilkan notifikasi dalam aplikasi.</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Kartu halaman utama sekarang dapat diurutkan ulang dengan menyeret di halaman pengaturan.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki beberapa masalah yang dapat menyebabkan program crash.</li>
</ul>
<h2>1.14.8</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki beberapa masalah yang dapat menyebabkan program crash</li>
</ul>
<h2>1.14.7</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fungsi sintesis pengalihan baru ke fitur injeksi di halaman peluncuran game. Mengklik tombol di detail item dalam game sekarang akan membuka halaman sintesis alih-alih pelacakan peta.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menghapus tab "Unduh Sumber Daya" dari halaman peluncuran game. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2681" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2681</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan lebar bilah navigasi jendela utama. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2681" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2681</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Memigrasikan beberapa komponen dasar dari C# ke C++ untuk kinerja dan penggunaan memori yang lebih baik.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat beralih halaman sebelum kartu masuk halaman utama selesai dimuat. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2694" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2694</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana file UIGF yang diformat dengan tidak benar dapat diimpor. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2704" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2704</a></li>
</ul>
<h2>1.14.6</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan operasi klik dua kali pada ikon notifikasi untuk langsung membuka jendela utama.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menghapus mode konversi server ScatteredFiles. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2682" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2682</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana auto-click/auto-press tidak dapat dimulai ulang setelah dihentikan dengan hotkey. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2673" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2673</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Embedded Yae tidak dapat digunakan secara normal. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2678" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2678</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana metadata mungkin tidak diinisialisasi dengan benar pada startup pertama setelah pembaruan.</li>
</ul>
<h2>1.14.5</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana akun miHoYo tidak akan beralih secara otomatis setelah meluncurkan game dari halaman Catatan Real-time. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2623" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2623</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menggunakan Embedded Yae untuk mengimpor pencapaian setelah meluncurkan game tidak akan menghentikan proses game. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2630" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2630</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Rencana Pengembangan di halaman Karakter Saya tidak akan memeriksa apakah karakter telah dinaikkan saat menghitung semua karakter dan senjata. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2658" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2658</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menghapus arsip catatan permintaan tidak akan mencoba memilih ulang arsip pertama. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2659" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2659</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat mencoba pra-unduh. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2660" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2660</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash yang bisa terjadi saat gagal mengunduh file gambar dalam kondisi tertentu.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan pengalaman startup:
<ul>
<li>Popup sekarang akan muncul jika migrasi database gagal saat startup.</li>
<li>Aplikasi akan menunggu inisialisasi selesai sebelum menutup atau memulai ulang.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.14.4</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Estimasi resin di Rencana Pengembangan sekarang menghitung material yang dapat digabungkan.</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi untuk hotkey agar hanya berlaku setelah game dimulai. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2606" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2606</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Manajemen file game sekarang meminta ruang yang diperlukan dan tersedia sebelum memulai operasi.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana UI mungkin membeku dalam situasi tertentu. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2617" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2617</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menutup jendela mungkin menyebabkan crash dalam situasi tertentu.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ikon area notifikasi selalu dibuat. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2590" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2590</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pembaru tidak dapat memulai dengan benar di beberapa sistem. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2597" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2597</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana keluar dari game mungkin menyebabkan crash dalam situasi tertentu.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengaturan frame rate di halaman peluncuran game terikat secara tidak benar ke sakelar bidang pandang. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2596" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2596</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengunggah data di halaman Spiral Abyss dialihkan ke halaman login yang salah. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2607" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2607</a></li>
</ul>
<h2>1.14.3 </h2>
<ul>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan sakelar independen untuk jendela overlay, mengembalikan panel sakelar injeksi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2582" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2582</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengalihan aplikasi gagal <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2576" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2576</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela web ringkas akan crash pada peluncuran non-pertama <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2586" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2586</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat tidak dapat mengikat hotkey <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2570" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2570</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2585" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2585</a></li>
</ul>
<h2>1.14.2 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela overlay akan kembali terlihat saat disembunyikan oleh hotkey dan beralih antar jendela</li>
</ul>
<h2>1.14.1 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan pengaturan kunci pintas kustom di halaman peluncuran game untuk mengontrol tampilan dan penyembunyian jendela overlay <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2562" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2562</a></li>
</ul>
<h2>1.14.0</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kunci pintas untuk beralih tampilan/sembunyikan jendela untuk jendela web ringkas <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2382" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2382</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kartu masuk di halaman utama <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1322" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1322</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan jendela overlay semi-transparan di dalam game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2506" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2506</a>
<ul>
<li>Jendela overlay akan menggantikan prompt hotkey asli di bilah judul</li>
<li>Jendela overlay akan menggantikan opsi injeksi asli di halaman peluncuran game</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi injeksi untuk menghapus close-up kamera ledakan elemen</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi injeksi untuk menghapus angka kerusakan pertempuran</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi injeksi untuk menerapkan input sentuh <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2535" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2535</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan parameter jenis platform di halaman peluncuran game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2521" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2521</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi penyortiran di halaman Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2512" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2512</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan tampilan level promosi karakter dan senjata di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan filter di Rencana Pengembangan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Memperkenalkan pembaru baru <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2456" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2456</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Kemajuan unduhan sumber daya di halaman panduan sekarang akan mewarisi kemajuan yang ada</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Prompt yang benar saat tidak ada karakter game yang tersedia setelah login komunitas</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyederhanakan logika fitur injeksi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2531" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2531</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Halaman Karakter Saya sekarang akan secara otomatis menggulir ke atas setelah beralih karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1731" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1731</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Pengembangan karakter sekarang akan mengenali apakah karakter telah dinaikkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2403" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2403</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan validasi sebelum mengubah direktori data</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan teks prompt yang relevan di beberapa pengaturan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan masalah jeda di beberapa halaman</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Memperbaiki banyak masalah kebocoran memori</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan teks tampilan prompt hotkey</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana penutupan jendela utama dapat menyebabkan crash selama penyegaran otomatis catatan real-time</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana popup baki tidak akan muncul kembali setelah menekan Alt + F4 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2532" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2532</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengklik untuk mengubah email/kata sandi/logout di halaman Paspor Snap Hutao mungkin tidak merespons</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki prompt kesalahan saat direktori game tidak diatur</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat mencoba mengambil alih proses game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2540" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2540</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah pembekuan saat memperbarui game di server saluran <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2327" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2327</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana timer permintaan salah menyertakan beberapa karakter permanen</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menghapus arsip pencapaian di halaman Manajemen Pencapaian tidak akan secara otomatis beralih ke arsip berikutnya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2519" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2519</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa versi pencapaian ditampilkan secara tidak benar di halaman Manajemen Pencapaian</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Embedded Yae tidak dapat digunakan secara normal di versi 5.5</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa monster ditampilkan secara tidak benar di Spiral Abyss</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana data estimasi resin di Rencana Pengembangan bisa jadi salah</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat menggambar UI dalam kondisi penskalaan tertentu</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana WebView2 tidak dapat dimuat dengan benar dalam beberapa kasus</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah pembekuan saat menutup jendela sebelum WebView2 selesai dimuat <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2544" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2544</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat tidak dapat mengatur bahasa dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa gambar tidak dapat ditampilkan dengan benar</li>
</ul>
<h2>1.13.7</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menutup proses game selama startup game dalam kondisi tertentu dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memilih direktori data ke root partisi disk dan kemudian membuka halaman pengaturan dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana gagal mengunduh wallpaper saat sumber wallpaper bukan lokal dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana gagal mengambil pengumuman game dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menutup jendela web sebelum WebView2 selesai dimuat dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana peralihan wallpaper dengan sumber wallpaper lokal dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menutup jendela utama saat notifikasi akan ditampilkan atau disembunyikan dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beralih/menghapus pengguna saat memuat halaman Karakter Saya dapat menyebabkan masalah sinkronisasi data</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menggunakan auto-click/auto-press di bawah halaman izin sistem dapat menyebabkan program crash, sekarang secara otomatis akan menghentikan operasi yang sesuai</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana operasi penyegaran/mundur sebelum WebView2 selesai dimuat dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengelola fungsi game di halaman peluncuran game dengan beberapa perangkat SSD non-tetap tertentu dapat menyebabkan program crash, sekarang default ke HDD untuk operasi selanjutnya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mencoba membuka kembali menu ikon area tugas saat program keluar dapat menyebabkan program crash</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan prompt kegagalan pemuatan WebView2 ke jendela web</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Jendela web ringkas sekarang dapat diubah ukurannya menjadi ukuran apa pun</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Peluncuran game sekarang memeriksa proses game yang sudah berjalan dan mencoba mengambil alih</li>
</ul>
<h2>1.13.6</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan pengaturan zona waktu ke Rencana Pengembangan
<ul>
<li>Zona waktu akan diatur saat membuat rencana</li>
<li>Zona waktu tidak dapat diubah setelah rencana dibuat</li>
<li>Rencana Pengembangan yang ada akan default ke zona waktu yang sesuai dengan server kalender di pengaturan Hutao</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengimpor pencapaian dari aplikasi lain tidak akan menampilkan popup impor</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat Catatan Real-time menyegarkan otomatis di latar belakang <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2491" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2491</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan metode telemetri, sekarang menggunakan Sentry untuk pengumpulan dan pemrosesan informasi pengecualian yang lebih baik</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Setelah masuk ke panel pengguna untuk pertama kalinya, karakter default yang dikonfigurasi di MiYouShe sekarang akan dipilih terlebih dahulu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2391" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2391</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengubah logika transparansi jendela web ringkas
<ul>
<li>Jendela sekarang akan buram saat difokuskan</li>
<li>Jendela akan semi-transparan saat tidak fokus</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.13.5</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan Bilibili Wiki ke panduan karakter di halaman profil karakter (hanya bahasa Mandarin Sederhana) <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2435" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2435</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Halaman profil karakter sekarang menampilkan ilustrasi skin karakter</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki beberapa masalah dengan fitur server internasional</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat keluar dari Hutao dari menu baki</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana zona waktu kartu kalender tidak diterapkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2467" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2467</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana file konfigurasi game mungkin kembali ke server yang salah jika hilang</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana manajemen file game tidak mendukung drive solid-state USB <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2469" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2469</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah ketidaksejajaran UI dalam estimasi resin di halaman Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2443" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2443</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan tata letak UI untuk pengaturan penskalaan tertentu</li>
</ul>
<h2>1.13.4 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menggunakan fungsi manajemen game di halaman peluncuran game akan menyebabkan crash lagi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2457" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2457</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pencapaian tidak dapat disinkronkan melalui Embedded Yae <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2458" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2458</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana item ransel tidak dapat disinkronkan melalui Embedded Yae di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2461" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2461</a></li>
</ul>
<h2>1.13.3 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menggunakan fungsi manajemen game di halaman peluncuran game akan menyebabkan crash</li>
</ul>
<h2>1.13.2</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana catatan permintaan tidak dapat disegarkan melalui cache web <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2413" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2413</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana halaman utama tidak dapat ditampilkan dengan benar saat jumlah kartu yang diaktifkan kurang dari satu baris <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2416" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2416</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana karakter konstelasi tinggi tidak dapat ditambahkan ke Rencana Pengembangan setelah versi 5.2 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2422" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2422</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana folder data tidak dapat diubah jika folder target tidak ada <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2425" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2425</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa pengguna tidak dapat mengubah folder data karena enkripsi file <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2433" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2433</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menu ikon bilah tugas masih bisa dibuka saat kotak dialog ditampilkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2434" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2434</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Hak administrator sekarang diperlukan untuk menonaktifkan Loopback</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan pengalaman impor data untuk Embedded Yae
<ul>
<li>Mengubah UI fitur terkait, sekarang memerlukan hak administrator untuk digunakan</li>
<li>Sekarang memerlukan pengaktifan fitur injeksi di halaman peluncuran game untuk menggunakan fitur terkait</li>
<li>Sekarang menggunakan akun yang dikonfigurasi di halaman peluncuran game untuk masuk</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.13.1</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan bahasa Jerman/Spanyol/Italia/Thailand/Turki</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Pencapaian dan item ransel sekarang dapat diperoleh dari game melalui Embedded Yae</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fitur hapus item ransel di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2332" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2332</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan panduan karakter di halaman profil karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1526" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1526</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana dua instance Hutao mungkin dimulai secara bersamaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2368" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2368</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat tidak dapat memperoleh status Loopback dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memulai game sebelum layanan pengguna sepenuhnya diinisialisasi mungkin mencegah masuk dengan akun MiYouShe</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana catatan permintaan tidak dapat diperoleh melalui cache web <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2363" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2363</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana UID dalam notifikasi catatan real-time mungkin ditampilkan sebagai Tidak Dikenal</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Spiral Abyss tidak menampilkan paruh atas dan bawah dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana estimasi resin di Rencana Pengembangan mungkin menyebabkan crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana data estimasi resin di Rencana Pengembangan mungkin meluap <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2361" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2361</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Halaman panduan sekarang menampilkan sumber lokalisasi</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan logika operasi dialog terkait Paspor Hutao</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Catatan real-time sekarang akan menyegarkan secara otomatis setelah Hutao dimulai</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Folder data sekarang akan disimpan di wadah secara default dan akan dihapus saat dicopot pemasangannya</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Memodifikasi folder data sekarang akan secara otomatis menyalin data ke direktori baru <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1835" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1835</a></li>
</ul>
<h2>1.13.0</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Mengubah ikon program - Su Xue Tao Hong</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan pengaturan zona waktu server kalender, memungkinkan penyesuaian zona waktu yang digunakan oleh kartu kalender halaman utama</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan indikator pemuatan metadata ke bilah judul</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan halaman Paspor Hutao dan menghapus bagian Paspor Hutao dari halaman pengaturan
<ul>
<li>Menambahkan fungsi reset email</li>
<li>Menambahkan fungsi penyegaran informasi pengguna</li>
<li>Mengintegrasikan fungsi kode penukaran</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan prompt unduhan file gambar statis ke antarmuka panduan</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Memperkenalkan kembali fungsi login kode QR MiYouShe di panel pengguna</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Ubah kata sandi/hapus akun Paspor Hutao sekarang default ke akun yang sedang masuk</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Layanan cloud catatan permintaan dan layanan cloud CDN Paspor Hutao tidak lagi ditampilkan sebagai 1970 saat tidak ada waktu yang diperoleh</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menampilkan informasi DNS saat permintaan jaringan gagal</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan tampilan notifikasi Hutao, sekarang notifikasi parah (merah) / penting (kuning) tidak dapat ditutup secara manual</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan indikator pemuatan/tombol penyegaran ke jendela web ringkas</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan masalah di mana pengubahan ukuran jendela yang sering dapat menyebabkan konten berkedip</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Fungsi peluncuran game sekarang dengan benar meminta jalur kosong</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Fungsi peluncuran game sekarang dengan benar menonaktifkan tombol pilih jalur game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan popup crash saat menggunakan gambar latar belakang kustom yang tidak didukung <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2335" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2335</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Jendela baru yang muncul oleh manajemen file game di fungsi peluncuran game sekarang mempertahankan gaya tema yang sama dengan jendela utama</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Manajemen file game di fungsi peluncuran game sekarang mendukung melanjutkan instalasi setelah terputus</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Manajemen file game di fungsi peluncuran game sekarang menghitung cache instalasi tambahan 1 GB</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Manajemen file game di fungsi peluncuran game sekarang secara dinamis membersihkan file yang tidak perlu selama instalasi</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Manajemen file game di fungsi peluncuran game sekarang dengan benar melewati file yang sudah diperbarui</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Antarmuka panduan tidak lagi secara otomatis melanjutkan ke langkah berikutnya setelah memilih bahasa</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Prompt kesalahan dalam aplikasi sekarang dapat menyalin teks</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan efek tampilan atribut utama artefak di halaman Karakter Saya untuk membedakannya dari sub-atribut</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Antarmuka Karakter Saya sekarang menampilkan prompt default setelah pencarian tidak menghasilkan hasil</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan UI fungsi Hutao Cloud di halaman catatan permintaan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Sekarang memeriksa apakah file yang dapat dieksekusi ada saat mencari jalur game secara otomatis</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Fungsi estimasi resin pada tab statistik material di halaman Rencana Pengembangan sekarang mengingat tingkat dunia yang dipilih</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Halaman Rencana Pengembangan sekarang menampilkan level bakat dalam baris terpisah untuk item budidaya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat dapat memicu tombol tertentu tanpa menggunakan fungsi klik cepat <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2296" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2296</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash pada perangkat dengan penskalaan tinggi saat jendela kecil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2349</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash pada beberapa perangkat saat menghapus item budidaya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2290</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengimpor pencapaian dari aplikasi lain tidak akan menampilkan popup impor saat sudah di halaman pencapaian <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2306" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2306</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa dialog mungkin dibuka dalam situasi tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2307" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2307</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jalur game tidak dapat diubah saat pra-unduh tersedia <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2317" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2317</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat tidak dapat dengan benar menghitung aplikasi wadah, menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2339" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2339</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana bonus bakat Tartaglia ke level skill serangan normal tidak ditampilkan di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jumlah prompt salah saat menambahkan ke Rencana Pengembangan dari halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana statistik tingkat penggunaan di halaman Teater Imaginarium tidak terpusat secara vertikal</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana masuk lagi setelah kedaluwarsa Cookie masih akan menampilkan kesalahan jaringan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fungsi klik cepat tidak berhenti mengklik setelah mematikan sakelar klik cepat</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana latar belakang kartu nama karakter tidak terpusat secara vertikal dalam tampilan kisi di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa ikon dalam saran kotak pencarian tidak ditampilkan sepenuhnya di Karakter Saya/Data Karakter/Data Senjata</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ukuran jendela mungkin diinisialisasi ke ukuran yang salah dalam situasi tertentu</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana kumpulan yang belum dimulai disertakan dalam tab waktu di halaman catatan permintaan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana catatan real-time tidak mengirim notifikasi dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah tata letak di bagian eksplorasi karakter dari catatan real-time pada tingkat penskalaan tertentu</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana keluar dari Paspor Hutao masih akan keluar bahkan jika pembatalan pendaftaran gagal</li>
</ul>
<h2>1.12.8</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fitur tekan otomatis tombol F keyboard, yang dapat diaktifkan dan dikonfigurasi di halaman pengaturan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana program akan crash saat memasuki halaman peluncuran game tanpa jalur game apa pun</li>
</ul>
<h2>1.12.7</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana program akan crash saat memasuki halaman peluncuran game tanpa mengatur jalur game</li>
</ul>
<h2>1.12.6</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Peluncur game sekarang secara otomatis mendeteksi jalur game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Fitur "Hapus bilah kemajuan konfigurasi tim" sekarang hanya efektif saat pergantian tim diizinkan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pembaruan tidak dapat diperiksa tanpa masuk ke Paspor Hutao</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana warna latar belakang kartu kalender halaman utama mungkin salah</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki potensi kebocoran memori saat mengubah batas kecepatan selama pengunduhan game</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash yang mungkin terjadi saat membatalkan pengunduhan game</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat membaca log Unity untuk mendapatkan catatan permintaan menggunakan cache web tanpa mengatur jalur game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2272" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2272</a></li>
</ul>
<h2>1.12.5</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kustomisasi sakelar resolusi cepat di peluncur game</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan catatan kumpulan historis ke hitung mundur riwayat permintaan</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan estimasi resin ke rencana budidaya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/323" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#323</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1540" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1540</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana latar belakang mungkin tidak berubah saat beralih tema</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa elemen mungkin menampilkan tema warna yang salah dalam situasi tertentu</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki potensi kerentanan melalui injeksi inisialisasi metadata <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2240" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2240</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana versi game lokal mungkin tidak dibaca dalam situasi tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2251" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2251</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana server internasional tidak dapat menyegarkan catatan permintaan dalam situasi tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2252" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2252</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana karakter atau senjata mungkin muncul tanpa material setelah menimpa rencana budidaya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengaturan transparansi jendela web ringkas tidak efektif <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2258" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2258</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah buffer overflow saat keluar dari Snap Hutao dari menu baki di beberapa sistem</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Halaman peluncur game sekarang akan mengganti akun dengan nama yang sama alih-alih membuat yang baru</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Rencana budidaya sekarang akan mencoba mendapatkan jumlah material ransel yang lebih akurat</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan ukuran Snap Hutao</li>
</ul>
<h2>1.12.4</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengaturan resolusi tidak dapat disimpan setelah meluncurkan game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2229" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2229</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana waktu penyelesaian pencapaian ditampilkan secara tidak benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2184</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ransel rencana budidaya tidak dapat disegarkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2212" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2212</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana kunci pintas untuk maju/mundur cepat di jendela web ringkas tidak berfungsi</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memilih jendela file akan menyebabkan crash di beberapa sistem</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memilih sumber unduhan saat memperbarui Snap Hutao tidak efektif</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Sekarang memeriksa status proxy dan loopback saat startup dan memandu pengguna untuk menghapus batasan loopback jika tidak dapat terhubung ke internet</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Jendela web ringkas sekarang mengingat halaman dari penutupan terakhir</li>
</ul>
<h2>1.12.3 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash yang disebabkan oleh ikon baki tidak sinkron <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2198" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2198</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana program menjadi tidak dapat digunakan karena kegagalan inisialisasi metadata yang disebabkan oleh kegagalan inisialisasi ikon baki <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2202" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2202</a></li>
</ul>
<h2>1.12.2</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kunci pintas untuk maju/mundur cepat di jendela web ringkas</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana status pemilihan abnormal rencana budidaya mencegah Snap Hutao dimulai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2174" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2174</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ikon baki mungkin tidak dibuat dengan benar setelah memulai ulang sebagai administrator dari menu baki</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana waktu pengumuman ditampilkan secara tidak benar sebelum pembaruan versi game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2175" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2175</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memilih ulang jalur game saat memulai game mungkin menyebabkan crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana manajemen file game mungkin macet saat memperbaiki game</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana profil pencapaian tidak dapat dialihkan menggunakan mouse saat jendela terlalu kecil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2181" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2181</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengunggah catatan Sprial Abyss tanpa masuk ke Paspor Hutao menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2169" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2169</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana server internasional tidak dapat menyegarkan Teater Imaginarium dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2170" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2170</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menambahkan senjata ke rencana budidaya mungkin menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2168" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2168</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan efek tampilan ikon prompt pra-unduh dalam manajemen file game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan tombol luncurkan game untuk setiap karakter game di halaman Catatan Real-time, yang akan melompat ke halaman peluncuran game dan secara otomatis mengganti pengguna MiYouShe/HoYoLAB ke pengguna yang sesuai dari catatan tersebut <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1318" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1318</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan kecepatan pemuatan ikon karakter dan senjata</li>
</ul>
<h2>1.12.1 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana program tidak dapat dimulai karena kegagalan migrasi database <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2159" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2159</a></li>
</ul>
<h2>1.12.0</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Ditingkatkan ke .NET 9</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan perintah ke menu klik kanan ikon notifikasi untuk meluncurkan jendela web ringkas
<ul>
<li>Jendela web ringkas adalah jendela teratas yang dapat menjadi semi-transparan saat tidak berinteraksi</li>
<li>Anda dapat mengatur kunci pintas untuk memutar/menjeda video di jendela web di halaman pengaturan</li>
<li>Menggunakan jendela web ringkas memerlukan berjalan sebagai administrator</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan halaman baru untuk Pertarungan Peran <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1671" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1671</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat beralih server game menggunakan mode SophonChunk</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki kesalahan logika dalam beberapa kasus spesifik dengan opsi injeksi peluncuran game</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa sakelar dalam opsi injeksi tidak interaktif setelah penghentian paksa game karena kegagalan injeksi</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana server internasional tidak dapat menyegarkan catatan permintaan melalui cache web <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2141" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2141</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana detail gelombang serangan di halaman Spiral Abyss mungkin tidak sepenuhnya diperluas dalam bahasa non-Cina <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2152" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2152</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash yang disebabkan oleh kegagalan menginisialisasi hotkey auto-click dalam kasus khusus</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Saat meluncurkan game dari notifikasi Catatan Real-time, pengguna MiYouShe/HoYoLAB akan secara otomatis beralih ke pengguna yang sesuai</li>
</ul>
<h2>1.11.9 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan hitung mundur untuk kumpulan riwayat permintaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1341" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1341</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana opsi injeksi peluncuran game tidak cocok dengan situasi sebenarnya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2134" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2134</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengaktifkan penyesuaian bidang pandang dapat menyebabkan kegagapan dalam adegan tim dan beberapa ledakan elemen karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2137" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2137</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana WebView mungkin crash saat gagal muncul secara normal</li>
</ul>
<h2>1.11.8 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fitur injeksi untuk server luar negeri tidak berfungsi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2121" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2121</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menyegarkan catatan permintaan melalui cache web tidak berfungsi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2124" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2124</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan logika antara sakelar opsi injeksi peluncuran game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2122" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2122</a></li>
</ul>
<h2>1.11.7</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> / <strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan UI antarmuka peluncuran game
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menghapus bilah kemajuan dari antarmuka konfigurasi tim</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fitur "Biarkan saya masuk! Mickey Mouse Clubhouse" (ya, sungguh)</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan mode potongan untuk peralihan server di peluncur game</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kartu nama karakter ke WIKI karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1424" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1424</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Snap Hutao mungkin crash pada peluncuran pertama hari itu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2101" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2101</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela laporan kesalahan mungkin tidak ditampilkan dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah dengan durasi pengumuman halaman utama yang salah</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana manajemen file game mungkin crash pada jenis disk tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2077" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2077</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menyegarkan catatan permintaan melalui cache web mungkin menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2083" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2083</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ukuran jendela mungkin salah setelah memulai ulang di seluruh monitor</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Kartu kalender sekarang menyoroti material yang dapat ditanam hari ini dalam rencana budidaya saat ini <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2045" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2045</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> "Karakter Saya" dan WIKI karakter tidak lagi menampilkan filter untuk item bintang 1 hingga 3 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2110" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2110</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan akun MiYouShe/HoYoLAB sekarang menampilkan dialog untuk mencegah operasi pengguna hingga selesai</li>
</ul>
<h2>1.11.6 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fitur yang memerlukan verifikasi akan crash setelah verifikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2074" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2074</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fitur yang memerlukan pengunduhan sumber daya mungkin membeku</li>
</ul>
<h2>1.11.5</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan login akun MiYouShe / HoYoLAB di peluncur game</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan filter di halaman Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1786" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1786</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi untuk menyimpan gambar dari aktivitas web di pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1804" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1804</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan login akun dan pihak ketiga untuk server luar negeri <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1966" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1966</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat menyegarkan gambar latar belakang</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah tampilan dengan penskalaan multi-monitor</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela laporan kesalahan mungkin tidak ditampilkan dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Tampilan pengaturan catatan real-time yang tidak lengkap dalam beberapa bahasa <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2040" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2040</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa daftar tidak diproses dengan benar saat memperbarui rencana budidaya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2022" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2022</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menyinkronkan item ransel dalam rencana budidaya mungkin tidak merespons <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2044" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2044</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jumlah item ransel mungkin salah saat menyinkronkan rencana budidaya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2061" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2061</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat memasukkan kode verifikasi secara langsung tanpa mengklik "Dapatkan" selama login telepon MiYouShe <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2058" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2058</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan logika aktif tombol pembaruan game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan batas level monster menjadi 110 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1988" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1988</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Jendela verifikasi sekarang akan muncul secara otomatis saat menghadapi CAPTCHA <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1616" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1616</a></li>
</ul>
<h2>1.11.4</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan jendela laporan kesalahan yang muncul saat program crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana program mungkin crash pada peluncuran pertama setelah menginstal/memperbarui Snap Hutao</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa status Discord dapat diatur secara bersamaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2024" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2024</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana baris pertama pengumuman game mungkin tidak merespons klik</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengumuman server internasional tidak dapat diambil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2030" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2030</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana membuka kunci frame rate mungkin tidak berlaku setelah pembaruan versi 5.1</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pembaruan game tidak dapat diselesaikan dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana kemajuan instalasi di jendela pembaruan game mungkin melebihi 100%</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pra-unduh sumber daya game mungkin macet <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2029" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2029</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana tanda penyelesaian mungkin tidak ditampilkan saat pra-unduh sumber daya game selesai</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana statistik material di halaman perhitungan budidaya mungkin tidak merespons <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2014" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2014</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana login kode verifikasi telepon MiYouShe mungkin gagal</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan "Prioritas untuk set yang tidak lengkap" dalam statistik material di halaman perhitungan budidaya</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Sekarang menampilkan material yang dapat diperoleh hari ini dalam statistik material di halaman perhitungan budidaya</li>
</ul>
<h2>1.11.3</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kartu kalender di halaman utama <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1923" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1923</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan rekomendasi atribut artefak di halaman Karakter Saya</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa monster tidak ditampilkan dengan benar di halaman Spiral Abyss</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana halaman data karakter/senjata bisa membeku <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1999" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1999</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah crash saat beralih server game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mencegah penutupan jendela operasi secara langsung saat operasi file game belum selesai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2002" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2002</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan tombol impor/ekspor di halaman Catatan Permintaan untuk akses yang lebih mudah ke tombol impor/ekspor di halaman pengaturan</li>
</ul>
<h2>1.11.2</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kemampuan untuk memfilter hanya pencapaian komisi di halaman manajemen pencapaian <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/897" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#897</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fitur batas kecepatan unduh game di halaman pengaturan</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan tautan alat web untuk meningkatkan versi UIGF di bagian impor/ekspor catatan permintaan di halaman pengaturan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menyalin file di dalam paket aplikasi pada perangkat tertentu akan meminta bahwa file yang ditentukan tidak dapat dienkripsi
<ul>
<li>Masalah ini sebelumnya menyebabkan
<ul>
<li>Ketidakmampuan untuk membuat pintasan desktop</li>
<li>Ketidakmampuan untuk membuka kunci frame rate game</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah penggunaan CPU yang tidak normal saat mengunduh game di halaman luncurkan game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1964" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1964</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pembaruan game tidak berlaku</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beralih ke karakter tanpa artefak di halaman Karakter Saya akan menyebabkan program crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1954" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1954</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah permintaan catatan real-time gagal dengan kode kesalahan -1</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat tidak dapat beralih file simpanan di halaman manajemen pencapaian <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1987" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1987</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Judul dan tooltip pencapaian di halaman manajemen pencapaian sekarang dapat dipilih dan disalin <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1726" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1726</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mencari pencapaian di halaman manajemen pencapaian sekarang memfilter berdasarkan kategori pencapaian juga <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1907" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1907</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan tautan antarmuka untuk pengumuman server CN <a href="https://github.com/Scighost/Starward/issues/1089" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Scighost/Starward#1089</a></li>
</ul>
<h2>1.11.1</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan perintah untuk menjalankan skrip debug di menu klik kanan ikon notifikasi</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan perintah untuk memulai ulang dalam mode administrator di menu klik kanan ikon notifikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1825" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1825</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Jendela log pembaruan pada peluncuran pertama setelah pembaruan sekarang dengan benar mengenali bahasa Snap Hutao <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1900" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1900</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fungsi unduh dan perbaikan game di peluncur game tidak dapat digunakan dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana opsi latar belakang peluncur tidak berfungsi dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1908" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1908</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengimpor file UIGF v4.0 tidak memilih bagian yang benar untuk diimpor <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1941" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1941</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana tata letak dialog salah saat mengimpor file UIGF v4.0</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memeriksa atau menghapus centang pencapaian dalam manajemen pencapaian akan menghapus pilihan kategori pencapaian jika kategori pencapaian dipilih <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1946" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1946</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Sekarang teks HoYoLAB akan disembunyikan saat mengarahkan kursor ke pengguna HoYoLAB di panel pengguna <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1824" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1824</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Rencana budidaya sekarang dapat dengan benar mengenali bakat dan material terobosan senjata Natash</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan bidang pandang untuk membuka kunci frame rate</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan logika unduhan multi-utas saat beralih server</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan UI jendela pop-up untuk fungsi unduh dan perbaikan game di peluncur game</li>
</ul>
<h2>1.11.0</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan tampilan kemajuan titik ekspedisi jangka panjang di halaman Catatan Real-time <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1841" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1841</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> <strong>[BETA]</strong> Menambahkan fungsionalitas unduh/perbaikan/pra-unduh/pembaruan game ke peluncur game</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah tidak bisa masuk ke MiYouShe melalui kode QR, menghapus opsi login kode QR, menambahkan metode login kode verifikasi telepon <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1819" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1819</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana level skill karakter ditampilkan secara tidak konsisten dalam daftar halaman Karakter Saya dan tampilan kisi karena bonus konstelasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1838" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1838</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana beralih ke halaman lain saat pengumuman halaman utama masih dimuat akan menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1845" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1845</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana membaca informasi versi paket lokal gagal saat beralih server game akan menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1851" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1851</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memperoleh catatan permintaan di server internasional menampilkan "AuthKey Kedaluwarsa" <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1873" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1873</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menavigasi ke halaman Karakter Saya/Spiral Abyss tanpa masuk ke MiYouShe atau HoYoLAB mencegah operasi lebih lanjut <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1877" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1877</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menyegarkan Catatan Real-time di perangkat tertentu akan menyebabkan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1893" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1893</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengumuman halaman utama tidak ditampilkan dengan benar dan beberapa warna teks dirender salah dalam mode gelap</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana latar belakang aplikasi tidak beralih dengan benar</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan posisi tampilan notifikasi dalam aplikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1832" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1832</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan pesan kesalahan dalam aplikasi untuk permintaan jaringan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan pengalaman mengunduh pembaruan, sekarang Anda dapat memilih cermin untuk mengunduh</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan fitur buka kunci frame rate, menghapus mode klasik, menambahkan modifikasi bidang pandang/penghapusan kabut/mode kompatibilitas dalam mode injeksi</li>
</ul>
<h2>1.10.7</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fitur untuk mengekspor informasi karakter yang dipilih dalam bentuk teks ke clipboard di halaman Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1497" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1497</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan dukungan impor dan ekspor UIGF 4 di halaman pengaturan, menghapus dukungan impor dan ekspor UIGF 2 dan UIGF 3 di fitur Ekspor Permintaan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana tampilan tidak akan disegarkan saat menghapus file simpanan di halaman Ekspor Permintaan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana penyegaran otomatis Catatan Real-time diaktifkan secara default</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana judul tidak akan ditampilkan dengan benar saat lebar webview terlalu sempit</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana akun HoYoLAB tidak dapat menambahkan karakter atau senjata di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1810" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1810</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah gagal membuka kunci frame rate <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1820" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1820</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan interaksi navigasi jendela utama, sekarang navigasi ke halaman lain saat halaman belum sepenuhnya dimuat tidak diizinkan, dan jendela log pembaruan sekarang akan ditampilkan pada peluncuran pertama setelah pembaruan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan tampilan notifikasi dalam aplikasi</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan proses penambahan item ke Rencana Pengembangan, sekarang Anda dapat memilih mode simpan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan prompt informasi untuk permintaan HTTP <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1720" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1720</a></li>
</ul>
<h2>1.10.6</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana aplikasi tidak dapat dimulai karena pengguna mengubah jalur game secara manual <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1792" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1792</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana konten halaman tidak diperbarui setelah menyegarkan catatan permintaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1791" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1791</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki crash yang terjadi saat catatan permintaan yang disegarkan berbeda dari UID saat ini <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1794" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1794</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana ukuran jendela web salah pada monitor dengan tingkat penskalaan selain 100% <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1795" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1795</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki crash yang terjadi saat mengikat UID Catatan Real-time di halaman peluncuran game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan format tampilan waktu untuk pengiriman ekspedisi di Catatan Real-time <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1796" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1796</a></li>
</ul>
<h2>1.10.5</h2>
<ul>
<li>Menambahkan mode buka kunci injeksi, yang dapat dicoba saat mode klasik tidak efektif</li>
<li>WebView sekarang ditampilkan di jendela terpisah</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana beralih dari server OS ke server CN dapat menyebabkan kelainan data game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1750" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1750</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana beberapa perangkat lunak perekaman layar dapat menangkap jendela yang salah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1771" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1771</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana menambahkan akun HoYoLAB dalam kondisi tertentu dapat menyebabkan program crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1774" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1774</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana beberapa kontrol ditampilkan secara tidak benar dalam mode gelap <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1633" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1633</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana mengimpor pencapaian melalui protokol URL tidak akan menampilkan antarmuka dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1763" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1763</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana ikon skill tidak akan ditampilkan dengan benar dalam skenario tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1784" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1784</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana beberapa pengumuman acara memiliki waktu yang salah</li>
<li>Memperbaiki masalah penyelarasan dengan beberapa elemen</li>
<li>Mengoptimalkan efek tampilan beberapa halaman</li>
<li>Memfaktorkan ulang kode dasar</li>
<li>Masalah QA lainnya</li>
</ul>
<h2>1.10.4</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan perbandingan data sebelumnya di bagian Statistik Saat Ini/Data Karakter/Data Senjata Spiral Abyss dari Database Snap Hutao</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan kemampuan untuk memperoleh material ransel di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1651" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1651</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan dukungan salin klik kanan ke semua gambar</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan fungsionalitas untuk menampilkan avatar karakter game di panel pengguna</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana membuka kunci frame rate akan mencegah konversi server game karena pendudukan file <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1703" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1703</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana mengimpor pencapaian dari program lain menggunakan protokol URL akan menyebabkan pembekuan saat Snap Hutao tidak berjalan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1704" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1704</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana waktu penyegaran aktual catatan real-time diperbesar 60 kali <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1710" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1710</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Meningkatkan ambang batas notifikasi resin maksimum menjadi 200 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1711" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1711</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Gambar latar belakang peluncur sekarang menggunakan versi tanpa teks <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1688" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1688</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Mengubah logika aktivasi dari pusat notifikasi Windows, memperbaiki masalah di mana notifikasi tidak dapat dialihkan dengan benar dalam mode administrator</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana semua material atau semua item ransel akan dirender secara tidak benar di halaman Rencana Pengembangan dalam skenario tertentu</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan efek tampilan beberapa kontrol</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengubah logika aktivasi/penutupan jendela, sekarang langsung ditutup alih-alih disembunyikan saat sudah terbuka</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menyesuaikan UI untuk menampilkan daftar paket di bagian Sumber Daya Game Peluncuran Game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Halaman data senjata sekarang menggunakan penyortiran dalam game</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan tanda baca dan susunan kata dari beberapa teks</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Perbaikan kinerja lainnya dan perbaikan masalah pengujian QA</li>
</ul>
<h2>1.10.3</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Ikon area notifikasi sekarang mendukung tampilkan menu dengan klik kiri <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1656" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1656</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana fitur buka kunci frame rate di peluncur game gagal di versi 4.7 game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1675" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1675</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana menutup jendela utama di sistem Windows 10 tidak akan memunculkan notifikasi ikon baki dengan benar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana lokasi ikon baki tidak dapat diperoleh dengan benar di sistem Windows 10, menyebabkan crash</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela tidak akan diingat saat diubah ukurannya menjadi lebih kecil dari ukuran awal <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1657" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1657</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengalihan aplikasi gagal dalam beberapa skenario</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana data jendela luncurkan game kedaluwarsa dalam beberapa skenario</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana semua material dalam rencana budidaya disorot pada hari Minggu</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana jendela panduan dapat dimaksimalkan</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana folder tangkapan layar game tidak dapat dibuka saat tidak ada</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana versi dev dan versi resmi menggunakan pengidentifikasi notifikasi yang sama, menyebabkan aktivasi berulang </li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menonaktifkan sementara entri login web MiYouShe di panel pengguna</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menghapus daftar lompat menu klik kanan ikon Snap Hutao di bilah tugas dan menu mulai</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan gaya notifikasi dalam aplikasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1650" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1650</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan gaya panel properti karakter di Karakter Saya</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan gaya pengaturan catatan real-time di Catatan Real-time</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan kinerja kecerahan gambar pengumuman game di halaman utama dalam mode gelap</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan kinerja kecerahan gambar kumpulan dalam statistik permintaan global dalam catatan permintaan dalam mode gelap</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan efek tampilan beberapa teks</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan kecepatan pemuatan beberapa halaman</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Peningkatan kinerja lainnya</li>
<li><strong>[ðŸŒLokalisasi]</strong> Menambahkan dukungan bahasa Vietnam</li>
</ul>
<h2>1.10.2</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Memperkenalkan mekanisme coba lagi untuk pengunduhan sumber daya statis</li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan Fitur Catatan Real-time untuk melihat kemajuan Pencarian Archon <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1203" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1203</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menyorot semua material yang relevan pada hari Minggu di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1607" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1607</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi untuk menampilkan ikon di area notifikasi sistem (system tray)
<ul>
<li>Menambahkan sakelar ikon area notifikasi di pengaturan</li>
<li>Perilaku aplikasi berubah saat ikon area notifikasi diaktifkan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Aplikasi tidak akan keluar saat semua jendela ditutup; hanya keluar saat dipilih dari menu klik kanan ikon system tray</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menutup jendela memicu prompt jika ikon berada di area yang diciutkan</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi/Perubahan Merusak]</strong> Penyegaran berjangka waktu Catatan Real-time tidak lagi dipicu saat tidak berjalan di latar belakang (penyegaran oleh Tugas Terjadwal Windows dihapus)</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Pengaturan waktu penyegaran/sakelar penyegaran Catatan Real-time tidak lagi memerlukan mode administrator</li>
</ul>
</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana gambar mungkin tidak dimuat saat beralih ke tampilan daftar jika tampilan default data karakter/data senjata/data monster/antarmuka manajemen pencapaian bukan tampilan daftar</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah ketidakmampuan sesekali untuk keluar dari program secara normal yang disebabkan oleh pemeriksaan pengaturan proxy sistem</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana item tas tidak beralih sesuai saat beralih rencana pertumbuhan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1609" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1609</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana memodifikasi status penyelesaian satu pencapaian akan salah menghapus pilihan kategori pencapaian <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1631" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1631</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pengaturan kunci pintas akan terhalang oleh bilah judul saat membuka panel tombol bantu di dekat bilah judul <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1632" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1632</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana rentang waktu beberapa pengumuman baru tidak cocok dengan benar <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1613" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1613</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana tab statistik di halaman catatan permintaan akan menampilkan rasio kumpulan 0 seri sebagai NaN <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1588" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1588</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menghapus daftar tugas dari menu klik kanan ikon bilah tugas</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan dialog konfirmasi kedua untuk menghapus rencana pertumbuhan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1608" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1608</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan prompt untuk kode kesalahan HoYoLAB 2001 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1542" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1542</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menambahkan tab perbandingan kualitas ke halaman pemilihan kualitas antarmuka panduan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1595" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1595</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Menonaktifkan pengaturan pintasan auto-click dalam mode non-administrator</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Peningkatan kinerja lainnya</li>
<li><strong>[ðŸŒLokalisasi]</strong> Menambahkan dukungan bahasa Prancis</li>
</ul>
<h2>1.10.1 </h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah konversi server game</li>
</ul>
<h2>1.10.0</h2>
<ul>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi untuk kualitas gambar, pengguna sekarang dapat memilih ukuran yang jauh lebih kecil dengan kualitas gambar yang hampir tanpa kehilangan. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1430" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1430</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan tampilan item yang tidak diperoleh di tab Karakter dan Senjata pada Ekspor Permintaan. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1355" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1355</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan metode baru untuk memulai program dalam mode administrator secara default. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1558" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1558</a></li>
<li><strong>[ðŸŽ‰Baru]</strong> Menambahkan opsi untuk menampilkan hanya kategori pencapaian yang belum selesai di halaman catatan pencapaian. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/896" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#896</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana bilah tugas yang tersembunyi tidak dapat ditampilkan saat memaksimalkan jendela utama di Windows 10. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1571" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1571</a></li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki margin kartu atas yang salah di halaman pengaturan.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana game atau program akan crash saat memulai setelah monitor dipasang/dilepas.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana Statistik Permintaan Global di halaman Ekspor Permintaan tidak dapat dilihat saat tidak ada catatan permintaan.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana pencarian gambar cache menunjuk ke jalur yang salah, yang menyebabkan perlunya pengunduhan sumber daya gambar berulang.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana waktu mulai dan berakhir pengumuman salah saat versi belum diperbarui.</li>
<li><strong>[ðŸ”¨Perbaikan]</strong> Memperbaiki masalah di mana meluncurkan Hutao dalam pemeriksaan pembaruan Discord dapat menyebabkan crash.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Meningkatkan efek tampilan jendela mengambang sebelum dan sesudah mengklik tombol tampilkan di kotak input kata sandi. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1485" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1485</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Proses pembaruan perangkat lunak sekarang hanya dimulai setelah konfirmasi pengguna, tidak lagi dimulai secara default. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1297" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1297</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Saat pengguna tidak masuk ke Hutao Cloud, mereka akan diminta dengan pop-up sebelum mengunggah catatan Abyss untuk menghindari kehilangan kesempatan mengklaim hadiah. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1245" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1245</a></li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan fitur peluncuran game, sekarang akan mencoba membuat file konfigurasi secara otomatis saat tidak dapat ditemukan, dan juga menyediakan fungsi pembuatan manual.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Memperbarui Windows App SDK ke 1.5.2.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan penggunaan memori program secara keseluruhan.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Sekarang membersihkan folder cache saat mengatur ulang sumber daya gambar.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan pembuatan pintasan untuk memulai dalam mode administrator, sekarang bahkan jika disematkan ke bilah tugas, dapat digunakan secara normal.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Mengoptimalkan pop-up login untuk Paspor Hutao, sekarang melihat kata sandi dalam teks biasa tidak menyebabkan lebar dialog berubah berulang kali.</li>
<li><strong>[âœ¨Optimalisasi]</strong> Pemfaktoran ulang dasar yang signifikan lainnya.</li>
</ul>
<h2>1.9.9</h2>
<ul>
<li>Tambah âž•
<ul>
<li>Menambahkan Permintaan Kronik di tab Statistik Permintaan Global di bawah halaman Ekspor Permintaan</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki kesalahan peluncuran interaksi dengan Better Genshin Impact <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1467" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1467</a></li>
<li>Memperbaiki kesalahan nama paket lengkap di halaman Unduh Sumber Daya Peluncur Game Lanjutan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1476" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1476</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa game akan diluncurkan saat gagal membuka kunci batas frame rate <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1495" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1495</a></li>
<li>Memperbarui tautan yang sudah usang di halaman Pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1503" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1503</a></li>
<li>Memperbaiki masalah crash saat menambahkan akun; memperbaiki masalah sporadis bahwa pengguna dan karakter yang dipilih tidak dapat dihapus dengan benar; mengoptimalkan tampilan UI setelah masuk. <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1504" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1504</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Mengoptimalkan UI pencarian kata kunci di halaman WIKI <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/pull/1475" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1475</a></li>
<li>Mengoptimalkan UI di halaman WIKI saat hasil pencarian kosong <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/pull/1479" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1479</a></li>
<li>Mengoptimalkan tampilan item yang dikumpulkan di Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/pull/1513" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1513</a></li>
<li>Mengoptimalkan kelancaran dan stabilitas tata letak air terjun di halaman Rencana Pengembangan</li>
<li>Mengoptimalkan penyortiran default material ransel dan tab statistik material di halaman Rencana Pengembangan, dan sekarang menampilkan penanda penyelesaian untuk item dengan jumlah yang cukup <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/pull/1510" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1510</a></li>
<li>Mengoptimalkan penyelarasan bilah gulir di bagian bawah tab Statistik di halaman Ekspor Permintaan</li>
<li>Mengoptimalkan logika menampilkan item di tab Statistik Permintaan Global di halaman Ekspor Permintaan</li>
<li>Mengoptimalkan kelancaran dan stabilitas tampilan kisi di halaman Manajemen Pencapaian</li>
<li>Menambahkan petunjuk keamanan di halaman Login Web</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.8</h2>
<ul>
<li>Baru âž•
<ul>
<li>Menambahkan dukungan untuk Permintaan Kronik <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1470" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1470</a></li>
<li>Menambahkan dukungan untuk format data permintaan UIGF v3.0</li>
<li>Menambahkan opsi pengaturan mode gelap/terang di halaman pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1434" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1434</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tampilan kartu di bawah beberapa nilai pengaturan tampilan Windows tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1429" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1429</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa masalah jaringan dapat menyebabkan konversi klien antara server CN dan server luar negeri gagal <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1433" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1433</a></li>
<li>Memperbaiki nama dan tautan paket OTA yang salah di halaman sumber daya yang dapat diunduh di Peluncur Game Lanjutan</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Fitur pencarian/pemfilteran WIKI telah sangat ditingkatkan, pengguna sekarang akan mendapatkan prompt saat mengetik <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1120" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1120</a></li>
<li>Mengoptimalkan teks di beberapa fitur InterProcess di Peluncur Game Lanjutan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1432" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1432</a></li>
<li>Mengoptimalkan tampilan UI Panggilan Kelana di halaman Ekspor Permintaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1460" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1460</a></li>
<li>Mengoptimalkan teks rentang waktu saat data permintaan kosong <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1443" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1443</a></li>
<li>Mengaktifkan kembali material latar belakang di jendela utama</li>
<li>Gambar latar belakang sekarang akan disegarkan segera setelah mengubah pengaturan sumber gambar latar belakang</li>
<li>Mengoptimalkan UI Tim di halaman Spiral Abyss</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.7</h2>
<ul>
<li>Baru âž•
<ul>
<li>Menambahkan opsi start up bersama <a href="https://bgi.huiyadan.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Better Genshin Impact</a> di peluncur lanjutan, pengguna sekarang dapat memulai Genshin Impact dan BGI bersama di Snap Hutao <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1388" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1388</a></li>
<li>Menambahkan beberapa sumber wallpaper latar belakang klien, termasuk:
<ul>
<li>Tidak ada wallpaper (default)</li>
<li>Gambar acak di folder latar belakang lokal</li>
<li>Wallpaper harian Bing</li>
<li>Wallpaper harian Hutao</li>
<li>Latar belakang peluncur resmi Genshin Impact</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa ketika Discord berjalan dengan hak administrator dan Snap Hutao berjalan dalam hak normal, Snap Hutao akan crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1400" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1400</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa mengurutkan ulang akun game di Peluncur Lanjutan dengan hak administrator akan menyebabkan clint crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1379" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1379</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa menggulir pengumuman dalam game di Dasbor akan menyebabkan pengumuman menghilang <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1365" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1365</a></li>
<li>Memperbaiki beberapa teks yang tidak dapat dibaca manusia di WIKI karakter, lagi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1316" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1316</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa hasil pencarian di Pusat Umpan Balik tidak didekode HTML <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1391" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1391</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Menambahkan dua opsi resolusi 4K di Peluncur Lanjutan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1375" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1375</a></li>
<li>Klien sekarang akan mengingat karakter yang dipilih di setiap akun di panel akun MiHoYo BBS <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1233" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1233</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.6</h2>
<ul>
<li>Baru âž•
<ul>
<li>Menambahkan fitur gambar latar belakang kustom, pengguna sekarang dapat membuka folder gambar latar belakang dan menambahkan gambar yang mereka sukai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/357" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#357</a></li>
<li>Menambahkan halaman pengaturan responsif, tata letak akan diperbarui saat ukuran dan bentuk jendela berubah, <a href="https://github.com/Scighost" target="_blank" rel="noopener noreferrer">@Scighost</a> mewujudkan fitur ini <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1337" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1337</a></li>
<li>Menambahkan status loopback wadah dan fitur pembuka kunci di Pusat Umpan Balik</li>
<li>Menambahkan fitur menampilkan status proxy jaringan saat ini di Pusat Umpan Balik</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki kesalahan <code>653366069</code> saat mengirimkan data Spiral Abyss <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1351" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1351</a></li>
<li>Memperbaiki kesalahan <code>653366069</code> saat menyinkronkan karakter dari sumber Kronik Pertempuran dan Rencana Pengembangan MiHoYo BBS</li>
<li>Menyesuaikan aturan UID server Asia baru</li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa ukuran font dalam pengumuman game terlalu kecil <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1347" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1347</a></li>
<li>Memperbaiki masalah login kode QR MiYouShe, sekarang halaman login ZZZ digunakan untuk menangani metode login kode QR <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1345" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1345</a></li>
<li>Mengganti teks yang tidak dapat dibaca di suara/cerita karakter dengan teks normal di WIKI Karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1316" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1316</a></li>
<li>Memperbaiki masalah tampilan di Dasbor Beranda saat Parametric Transformer tidak tercapai <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1331" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1331</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa dalam beberapa kasus, menukar Dasbor Beranda ke sisi bawah akan menyebabkan klien crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1365" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1365</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Akun MiHoYo BBS pengguna di Panel Akun sekarang dapat diseret dan diurutkan ulang, untuk memungkinkan pengguna memiliki pengalaman operasi yang lebih baik <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1334" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1334</a></li>
<li>Catatan akun game di Peluncur Game sekarang dapat diseret dan diurutkan ulang, untuk memungkinkan pengguna memiliki pengalaman operasi yang lebih baik</li>
<li>Mengoptimalkan teks judul di Ekspor Permintaan (<code>Statistik</code> diganti nama menjadi <code>Statistik Permintaan Global</code>) <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1344" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1344</a></li>
<li>Mengoptimalkan teks di bawah halaman Unduh Sumber Daya di Peluncur Game (<code>Klien</code> diganti nama menjadi <code>Paket Lengkap</code>) <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1279" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1279</a></li>
<li>Mengoptimalkan petunjuk kesalahan unduhan gambar di wizard <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1333" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1333</a></li>
<li>Memperbarui teks informasi gelombang Spiral Abyss dari versi Genshin Impact 4.4</li>
<li>Menambahkan petunjuk kesalahan izin di pengaturan notifikasi Catatan Realtime</li>
<li>Membatasi jumlah utas aktif saat mengunduh paket pembaruan klien</li>
<li>Menambahkan dua resolusi baru di Pengaturan Cepat Resolusi Game</li>
<li>Mengizinkan pengembang menggunakan NamedPipe untuk mengaktifkan aplikasi </li>
<li>Membuat Windows App SDK tertanam</li>
<li>Mengoptimalkan panggilan API Win32/COM</li>
<li>Mendesain ulang UI klien agar sesuai dengan gambar latar belakang</li>
</ul>
</li>
<li>Lokalisasi ðŸŒ
<ul>
<li>Portugis (PT-BR) sekarang menjadi bahasa klien baru, berkat kontribusi dari <a href="https://github.com/t0piy" target="_blank" rel="noopener noreferrer">@t0piy</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.5</h2>
<ul>
<li>Baru âž•
<ul>
<li>Menambahkan tombol identifikasi monitor di peluncur game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1261" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1261</a></li>
<li>Pusat Umpan Balik baru diperkenalkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1039" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1039</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa ketika game berada di jalur <code>Program Files</code>, kesalahan <code>konversi server gagal</code> akan muncul <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1262" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1262</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa pengunduhan paket statis tidak dapat diselesaikan di wizard penyiapan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1242" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1242</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Menambahkan dukungan untuk mengubah pengaturan proxy saat Snap Hutao sedang berjalan</li>
<li>Menambahkan status game di Kartu Peluncur Game di dasbor</li>
<li>Menambahkan penyegaran otomatis ukuran folder data setelah cache konversi server dihapus</li>
<li>Mengoptimalkan logika untuk mengidentifikasi apakah konversi server diperlukan saat proses peluncuran game diminta</li>
<li>Mengoptimalkan terjemahan bahasa Inggris</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.4 </h2>
<ul>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah crash untuk pengguna server Bilibili saat memasuki jendela utama</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.3</h2>
<ul>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah crash untuk pengguna baru saat memasuki jendela utama</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.2</h2>
<ul>
<li>Baru âž•
<ul>
<li>Menambahkan opsi HDR asli Windows di Peluncur Game</li>
<li>Menambahkan dukungan akun HoYoverse dalam fitur sakelar akun Peluncur Game</li>
<li>Menambahkan opsi menghapus file cache konversi server di halaman Pengaturan</li>
<li>Menambahkan opsi mulai ulang sebagai admin di halaman Pengaturan</li>
<li>Menambahkan fungsi berbagi gambar ke clipboard di WebView</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan ðŸ”¨
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa beberapa operasi halaman MiHoYo BBS tidak dapat dilakukan di Webview</li>
<li>Menambahkan tanda mencolok Mode Admin di judul jendela untuk menunjukkan apakah Snap Hutao berjalan sebagai administrator</li>
<li>Memperbaiki kesalahan jalur game setelah konversi server</li>
<li>Memperbaiki tautan dokumen di halaman Spiral Abyss</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi âœ¨
<ul>
<li>Menambahkan bidang identifikasi akun di webhook penerusan data Catatan Real-time</li>
<li>Semua opsi di Zona Bahaya di halaman Pengaturan sekarang memiliki konfirmasi ganda</li>
<li>Mengubah cara sakelar akun game dari PowerShell langsung memodifikasi regedit untuk menghindari kesalahan saat Windows Long Path tidak diaktifkan</li>
<li>Mengoptimalkan UI kartu pengaturan pintasan fitur klik otomatis</li>
<li>Menambahkan pemeriksaan untuk jalur khusus seperti Program Files selama konversi server</li>
<li>Mengoptimalkan kinerja pengguliran WebView di beberapa halaman</li>
<li>Mengoptimalkan kinerja Aktivitas Discord</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.1 </h2>
<ul>
<li><strong>Perbaikan ðŸ”¨</strong>
<ul>
<li>Memperbaiki crash di halaman Peluncur Game saat zoom teks pengguna tidak diatur sebagai 100%</li>
<li>Memperbaiki crash yang disebabkan oleh Catatan Realtime selama startup program</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana Catatan Realtime mungkin dimuat secara bersamaan dengan informasi akun pengguna, menghasilkan reentrancy</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Optimalisasi âœ¨</strong>
<ul>
<li>Prompt yang ditingkatkan untuk menambah atau memilih jalur game di Peluncur Game</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.9.0</h2>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Perubahan Merusak</p>
<p>Snap Hutao baru-baru ini memperoleh sponsor dari SignPath Foundation untuk sertifikat penandatanganan kode. Mulai dari versi 1.9.0, kami akan menggunakan sertifikat baru untuk menandatangani paket instalasi Snap Hutao.</p>
<p>Program dengan tanda tangan baru tidak akan kompatibel dengan versi lama. Pengguna yang memperbarui dari versi 1.8.4 dan lebih lama ke versi 1.9.0 dan lebih baru perlu menghapus versi lama terlebih dahulu dan kemudian melakukan instalasi baru klien versi baru. Karena desain direktori data Snap Hutao, pengguna tidak akan kehilangan data penting apa pun.</p>
<p>Anda dapat membaca artikel <a href="/id/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html" target="_blank">Penjelasan Perubahan Merusak di Versi 1.9.0</a> untuk pemahaman yang lebih dalam tentang bagaimana perubahan tanda tangan dalam pembaruan versi ini memengaruhi proyek Snap Hutao.</p>
</div>
<ul>
<li><strong>Fitur Baru âž•</strong>
<ul>
<li>Peluncur game sekarang mendukung beberapa jalur game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/526" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#525</a></li>
<li>Menambahkan metode login kode QR untuk miHoYo di panel pengguna <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/870" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#870</a></li>
<li>Klien sekarang secara otomatis mendeteksi status jaringan dan menampilkan hasilnya di halaman pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/pull/1161" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1116</a></li>
<li>Menambahkan opsi di peluncur game untuk memulai Genshin Impact dalam mode sentuh <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1173" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1173</a></li>
<li>Menambahkan opsi untuk mengubah sumber pengumuman dalam game di halaman pengaturan, sekarang Anda dapat memilih server luar negeri sebagai sumber dan menampilkan pengumuman dengan bahasa yang sama dengan Snap Hutao Anda <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1112" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1112</a>
<ul>
<li>Hanya tersedia bila ada ekspresi reguler yang valid dalam terjemahan Crowdin (Cina Sederhana, Cina Tradisional, dan Inggris didukung sekarang)</li>
</ul>
</li>
<li>Menambahkan opsi di pengaturan untuk mengaktifkan konsol. Pengguna sekarang bisa mendapatkan lebih banyak prompt kesalahan saat memecahkan masalah dengan mengaktifkan opsi ini.</li>
<li>Memperkenalkan logika yang sama sekali baru untuk pembaruan perangkat lunak.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Perbaikan Bug ðŸ”¨</strong>
<ul>
<li>Memperbaiki masalah dengan API miHoYo yang mengembalikan kesalahan <code>5003</code> saat mengambil informasi karakter <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1060" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1060</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa Peluncur Game tidak dapat membuka batas framerate di versi Genshin Impact 4.3 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1190" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1190</a></li>
<li>Memperbaiki masalah dengan data hitung mundur yang salah untuk pengumuman miHoYo dalam situasi tertentu.</li>
<li>Memperbaiki pernyataan PowerShell yang salah.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Optimalisasi âœ¨</strong>
<ul>
<li>Meningkatkan pernyataan prompt kesalahan dalam perhitungan pengembangan, membuat pesan kesalahan lebih eksplisit <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1163" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1163</a></li>
<li>Mengoptimalkan antarmuka perhitungan pengembangan, sekarang menunjukkan tujuan spesifik untuk setiap item <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1016" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1016</a></li>
<li>Mengoptimalkan tampilan informasi akun Hutao di antarmuka utama, tidak lagi menampilkan alamat email pengguna <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1160" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1160</a></li>
<li>Memperbarui prompt kesalahan untuk Hutao API.</li>
<li>Mengoptimalkan antarmuka halaman pengaturan; pengguna sekarang dapat melihat ukuran direktori data dan cache yang dihasilkan oleh Snap Hutao di pengaturan.</li>
<li>Menghapus tombol Microsoft Store</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Lokalisasi ðŸŒ</strong>
<ul>
<li>Menambahkan opsi bahasa Indonesia di klien, berkat kontribusi dari <a href="https://github.com/NatsumeAoii" target="_blank" rel="noopener noreferrer">@NatsumeAoii</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1188" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1188</a></li>
<li>Menambahkan opsi bahasa Rusia di klien, berkat kontribusi dari <a href="https://github.com/QweRezOn" target="_blank" rel="noopener noreferrer">@QweRezOn</a></li>
<li>Meningkatkan cakupan karakter string lokalisasi klien <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1198" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1198</a></li>
<li>Memperbarui terjemahan untuk bahasa yang ada.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.8.5 </h2>
<ul>
<li>Menguji perubahan yang disebabkan oleh perubahan sertifikat</li>
</ul>
<h2>1.8.4 </h2>
<ul>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa check-in harian menunjukkan akhir aktivitas</li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa <code>pwsh.exe</code> tidak dapat dipilih sebagai host PowerShell <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1145" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1145</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1153" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1153</a></li>
<li>Memperbaiki kesalahan bahasa tampilan saat Snap Hutao ditarik oleh perangkat lunak pihak ketiga <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1147" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1147</a></li>
<li>Memperbaiki kesalahan PowerShell tidak ditemukan pada pintasan desktop <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1151" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1151</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1154" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1154</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Memperbarui teks prompt Snap Hutao Cloud</li>
<li>Mengoptimalkan kinerja pelacakan Aktivitas Discord di awal dan akhir game</li>
<li>Mengoptimalkan kinerja pengubahan ukuran pada halaman WIKI Karakter/WIKI Senjata/Karakter Saya</li>
<li>Mengoptimalkan kinerja konversi server, pengunduhan multi-utas pada konten multipart sekarang diaktifkan</li>
<li>Mengoptimalkan logika konversi server, Snap Hutao tidak akan memeriksa izin penulisan folder sebelum tugas</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.8.3 </h2>
<ul>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah crash saat klien Discord tidak berjalan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1134" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1134</a></li>
<li>Memperbaiki waktu catatan permintaan yang salah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1138" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1138</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Menyertakan lingkungan .NET dengan paket</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.8.1</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan fungsi sinkronisasi Aktivitas Discord di <em>Peluncur Game</em>, menyinkronkan status game saat bermain Genshin Impact <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1082" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1082</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah di mana menavigasi dari halaman <em>Ekspor Permintaan</em> panel <em>Hutao Cloud</em> ke halaman <em>Spiral Abyss</em> tidak akan menyinkronkan opsi bilah navigasi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1116" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1116</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa fitur <em>Klik Otomatis</em> tidak dapat diikat dengan tombol <code>Alt</code> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1119" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1119</a></li>
<li>Memperbaiki masalah penyegaran item setelah beralih rencana di <em>Rencana Pengembangan</em> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1099" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1099</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa hanya file json nama kosong yang dapat diimpor di halaman <code>Pencapaian</code> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1124" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1124</a></li>
<li>Memperbaiki tautan unduhan paket lengkap di bawah halaman <em>Unduh Sumber Daya</em> di <em>Peluncur Game</em>, diganti dengan tautan file terpisah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1126" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1126</a></li>
<li>Memperbaiki masalah notifikasi dari <em>Catatan Realtime</em>, termasuk konten yang salah, notifikasi berulang, dan mode klien yang dilewati secara tak terduga <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1123" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1123</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Menambahkan aturan penyegaran lembur untuk Fingerprint/CookieToken, pengguna tidak perlu terlalu sering mengklik <code>Segarkan Cookie</code> di <em>Panel Pengguna</em> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1121" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1121</a></li>
<li>Mendesain ulang UI halaman <em>WIKI Karakter</em></li>
<li>Menambahkan teks petunjuk saat tidak ada akun MiHoYo BBS yang masuk <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1127" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1127</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.8.0</h2>
<ul>
<li><strong>Meningkatkan versi .NET menjadi 8</strong> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1103" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1103</a></li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah terjemahan dengan prompt pendaftaran/keluar/reset kata sandi <em>Paspor Hutao</em> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1087" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1087</a> oleh @Tangweirui2021</li>
<li>Memperbaiki masalah dengan item baris pertama di halaman <em>Rencana Pengembangan</em> yang tidak menyegarkan dengan benar setelah beralih rencana <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1099" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1099</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di halaman <em>Peluncur Game</em> di mana layar penuh tanpa batas dan eksklusif tidak dapat diatur secara bersamaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1106" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1106</a></li>
<li>Mengganti implementasi pemilih file, menyelesaikan masalah tidak dapat menggunakan pemilih file di bawah hak administrator <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1096" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1096</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana menginisialisasi informasi pengguna saat startup dapat menyebabkan program membeku</li>
<li>Memperbaiki pengecualian yang tidak perlu terjadi pada halaman tertentu setelah dialihkan dari</li>
<li>Memperbaiki masalah dengan beberapa pengecualian yang tidak ditangkap dengan benar</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Menambahkan informasi kegagalan yang lebih detail untuk inisialisasi metadata</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.17</h2>
<ul>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa item pertama di Rencana Pengembangan tidak akan disegarkan setelah beralih rencana <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1079" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1079</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa URL catatan permintaan untuk server global tidak dapat ditemukan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1081" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1081</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa log kesalahan tidak dapat ditangkap dengan benar dalam beberapa situasi tertentu</li>
<li>Memperbaiki masalah waktu catatan permintaan yang salah</li>
<li>Memperbaiki pengecualian data di pop-up web MiHoYo BBS</li>
<li>Memperbaiki masalah pengaturan radius sudut yang salah dari topeng halaman riwayat/karakter/senjata di Riwayat Permintaan</li>
<li>Memperbaiki waktu pengumuman yang salah di zona waktu selain UTC+8</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan UI pop-up web MiHoYo BBS, mendukung fitur mundur dan segarkan, mendukung menampilkan judul web</li>
<li>Fitur klik otomatis sekarang dapat dimatikan dan hot key dapat diubah <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/961" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#961</a></li>
<li>Menambahkan dukungan impor dan ekspor format UIGF v2.4
<ul>
<li>Menambahkan inferensi zona waktu berdasarkan server akun <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/830" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#830</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.16</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan dropdown sakelar cepat resolusi layar di Peluncur Game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1062" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1062</a></li>
<li>Menambahkan dukungan untuk memungkinkan pengguna bekerja sama <a href="https://github.com/Scighost/Starward" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Starward</a> dengan Snap Hutao untuk mengumpulkan statistik waktu bermain game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1071" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1071</a></li>
<li>Menambahkan opsi salin tautan unduhan sumber daya di Peluncur Game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1074" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1074</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa MiHoYo BBS mengembalikan kesalahan <code>5003</code> saat mengambil data <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1060" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1060</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa halaman tidak dapat digulir dalam beberapa situasi tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1068" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1068</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1072" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1072</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa level skill karakter tidak ditampilkan di Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1069" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1069</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan logika tampilan log pembaruan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1015" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1015</a></li>
<li>Pilihan pengaturan pengguna di setiap tombol akan diingat dalam lingkup global <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/778" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#778</a></li>
<li>Meningkatkan stabilitas klien</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.15</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan opsi untuk memulihkan cadangan catatan riwayat permintaan penuh dari layanan Snap Hutao Cloud ke arsip baru <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/886" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#886</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa parameter peluncuran game yang tidak valid dapat diurai; menambahkan sakelar untuk beberapa parameter peluncuran <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1052" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1061</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa pengguna tidak dapat mendaftarkan akun Snap Hutao di klien <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1059" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1059</a></li>
<li>Memperbaiki masalah notifikasi setelah Url Webhook Catatan Realtime diatur</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan logika perubahan kata sandi dan hapus akun Snap Hutao di klien</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.14 </h2>
<ul>
<li>Memperbaiki masalah yang menyebabkan program crash saat membuka beberapa kotak dialog tertentu <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1052" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1052</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1054" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1054</a></li>
</ul>
<h2>1.7.13</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan opsi untuk meneruskan data Catatan Realtime ke webhook yang ditentukan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/431" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#431</a></li>
<li>Menambahkan rentang tanggal catatan riwayat permintaan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/899" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#899</a></li>
<li>Menambahkan tampilan detail Poin Pertemuan Petualangan di Catatan Realtime, mendukung tampilan status Poin Pertemuan Petualangan saat ini <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1021" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1021</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki <code>Kesalahan argumen</code> saat menggunakan peluncur cepat dari bilah tugas dalam beberapa kondisi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/925" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#925</a></li>
<li>Memperbaiki masalah crash saat menggunakan peluncur tingkat lanjut dalam beberapa kondisi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1035" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1035</a></li>
<li>Memperbaiki masalah tidak bisa kembali di browser MiHoYo BBS yang disematkan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1023" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1023</a></li>
<li>Memperbaiki masalah saat mengonversi server dari server bilibili ke server global <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1041" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1041</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa Snap Hutao tidak dapat mengidentifikasi status klien game</li>
<li>Memperbaiki masalah pada status Snap Hutao Cloud di halaman ekspor permintaan, setelah beralih akun Snap Hutao <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/903" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#903</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Menambahkan dukungan lokalisasi pada prompt yang dikembalikan oleh server Snap Hutao Cloud</li>
<li>Mendesain ulang UI Paspor Snap Hutao, dan sekarang disematkan di halaman pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1021" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#911</a></li>
<li>Mendesain ulang UI halaman peluncur game tingkat lanjut</li>
<li>Pengguna sekarang dapat melihat dan memilih parameter peluncur di peluncur game tingkat lanjut</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.11 </h2>
<ul>
<li>Memperbaiki kesalahan argumen peluncuran game (perbaikan terbaru)</li>
</ul>
<h2>1.7.10</h2>
<ul>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah login dengan akun HoYoverse <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1011" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1011</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1012" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1012</a></li>
<li>Memperbaiki masalah check-in harian di akun HoYoLAB <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1013" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1013</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa kesalahan <code>Item tidak valid</code> muncul ketika bahasa tidak cocok dalam file data UIGFv2.2 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1001" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1001</a></li>
<li>Memperbaiki masalah crash saat Url CAPTCHA yang tidak valid dimasukkan dalam pengaturan</li>
<li>Memperbaiki masalah crash saat pengaturan saluran yang tidak valid diberikan saat meluncurkan game</li>
<li>Memperbaiki crash saat beralih akun saat versi WebView2 Runtime terlalu rendah untuk memiliki fitur yang diperlukan</li>
<li>Memperbaiki masalah crash saat catatan yang tidak valid ditampilkan di halaman Spiral Abyss</li>
<li>Memperbaiki masalah luapan memori di halaman yang disematkan</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Akun game saat ini sekarang dapat diidentifikasi secara otomatis saat mencapai halaman peluncur game</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.9</h2>
<ul>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah yang mencegah program diluncurkan dengan ukuran jendela yang benar setelah resolusi monitor diubah setelah keluar dari program</li>
<li>Memperbaiki masalah login MiHoYo BBS <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1005" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1005</a></li>
<li>Memperbaiki masalah login HoYoverse <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1007" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1007</a></li>
<li>Memperbaiki masalah unggahan log crash di versi 1.7.7</li>
<li>Memperbaiki masalah tampilan UI di halaman Barisan Tim dalam fitur Spiral Abyss <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1008" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1008</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.7</h2>
<ul>
<li>Menambahkan bayangan kartu di elemen berikut untuk mengoptimalkan efek visual
<ul>
<li>Dasbor dan pengumuman dalam game</li>
<li>Kartu unduhan sumber daya di halaman peluncur game tingkat lanjut</li>
<li>Kartu ikhtisar di halaman ekspor permintaan</li>
<li>Kartu statistik di halaman ekspor permintaan</li>
<li>Kartu catatan waktu nyata</li>
<li>Tampilan daftar di halaman karakter saya</li>
<li>Kartu gambar di WIKI karakter</li>
<li>Kartu gambar di WIKI senjata</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki kesalahan margin atas di bawah tampilan kisi</li>
<li>Memperbaiki masalah crash tampilan kisi dari berbagai penyebab</li>
<li>Memperbaiki masalah konversi server dari server CN ke server Bilibili</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan posisi tombol untuk validasi akun manual
<ul>
<li>Anda sekarang dapat menemukannya langsung dari panel akun</li>
</ul>
</li>
<li>Menambahkan logika coba lagi untuk pengambilan catatan jurang dan pengunggahan catatan
<ul>
<li>Pengguna yang tidak mengatur API verifikasi CAPTURE dapat mencoba lagi setelah memvalidasi akun secara manual dari panel akun</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.6</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan fitur klik otomatis mouse yang dipicu oleh F8, dalam mode hak Administrator
<ul>
<li>Di versi Genshin Impact 4.1 dan 4.2 yang akan datang, fitur ini dapat membantu Anda melewati beberapa percakapan tugas yang tidak Anda sukai</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah crash saat beralih akun setelah memvalidasi cookie di halaman Catatan Realtime <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/947" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#947</a></li>
<li>Memperbaiki kegagalan mencocokkan akun dalam game saat ini setelah me-reboot Snap Hutao dan klien game <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/865" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#865</a></li>
<li>Memperbaiki masalah tampilan di halaman Pencapaian <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/956" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#956</a></li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa metadata versi Genshin Impact 4.1 akan menyebabkan program crash di halaman Spiral Abyss</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan beberapa detail antarmuka pengguna di beberapa halaman</li>
<li>Mengoptimalkan warna teks pengumuman dalam beberapa situasi tertentu</li>
<li>Mengoptimalkan logika pengunduhan gambar statis</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.5 </h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan nomor versi untuk setiap pencapaian</li>
<li>Menambahkan data gelombang monster di halaman Data Abyss (data disediakan oleh <a href="https://space.bilibili.com/3537104994831140" target="_blank" rel="noopener noreferrer">@å¦®å¯å°‘å¥³</a>)</li>
<li>Menambahkan tombol peringkat Microsoft Store di halaman pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/876" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#876</a></li>
<li>Menambahkan tombol dokumen di atas panel pengguna, pengguna akan diarahkan ke dokumen halaman saat ini saat mengklik <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/875" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#875</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki kartu peluncur game di dasbor yang menampilkan masalah akun kosong <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/924" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#924</a></li>
<li>Memperbaiki status pencapaian tidak dapat disimpan saat dihapus centangnya secara manual <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/880" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#880</a></li>
<li>Memperbaiki masalah verifikasi Catatan Realtime pada akun MiHoYo BBS yang salah</li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa terkadang data statistik spiral abyss hilang</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan beberapa pesan kesalahan, menambahkan petunjuk solusi <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/930" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#930</a></li>
<li>Konten Pengumuman Snap Hutao di dasbor sekarang dapat disalin <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/929" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#929</a></li>
<li><strong>Halaman Statistik Abyss sekarang digabungkan ke halaman Catatan Abyss</strong></li>
<li>Mengoptimalkan format waktu di beberapa tempat</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.4 </h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Menambahkan opsi untuk mengubah entri PowerShell di halaman pengaturan</li>
<li>Menambahkan opsi untuk membuat pintasan desktop di halaman pengaturan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/912" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#912</a></li>
<li>Menambahkan opsi untuk beralih tampilan kartu di dasbor beranda</li>
<li>Menambahkan opsi tambah-batch ke Rencana Pengembangan di halaman Karakter Saya</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah di mana waktu mulai acara tidak akurat di Dasbor Beranda <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/887" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#887</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di halaman Karakter Saya yang menyebabkan crash saat mengklik senjata yang tidak disinkronkan oleh Enka API <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/904" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#904</a></li>
<li>Memperbaiki masalah tampilan nilai senjata yang salah di halaman Karakter Saya <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/907" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#907</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana server Bilibili tidak dapat dikonversi ke beberapa server lain <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/893" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#893</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana mengambil riwayat Permintaan Pemula akan menyebabkan program crash <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/917" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#917</a></li>
<li>Memperbaiki masalah di mana Rencana Pengembangan tidak dipilih sebelumnya sebelum memasuki halaman Rencana Pengembangan, yang menyebabkan halaman Rencana Pengembangan harus dimasukkan setidaknya sekali untuk menambahkan arsip Rencana Pengembangan</li>
<li>Memperbaiki masalah gagal mengklaim hadiah checkin saat memicu verifikasi anti-bot, bahkan ketika API anti-bot mengembalikan hasil sukses</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan urutan tampilan monster di halaman WIKI Monster</li>
<li>Mengoptimalkan kecepatan peluncuran halaman Riwayat Permintaan</li>
<li>Mengoptimalkan utas database lokal pada fungsi tampilan UI</li>
<li>Mengoptimalkan pengalaman pengguliran untuk beberapa tampilan Rencana Pengembangan, sekarang mungkin membutuhkan waktu lebih lama untuk memuat tampilan</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.7.3</h2>
<ul>
<li>Memperbaiki masalah login web HoYoverse yang tidak berfungsi</li>
<li>Meningkatkan versi Windows App SDK untuk memperbaiki masalah di mana bagian atas bilah judul tidak dapat mengubah ukuran jendela</li>
<li>Menyesuaikan prompt untuk kegagalan impor file UIGF v2.2, sekarang memungkinkan identifikasi masalah lebih cepat berdasarkan ID</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana panel pengguna akan menampilkan klaim hadiah login yang berhasil meskipun gagal</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana meluncurkan game dari bilah tugas akan membuka jendela game dan jendela program utama secara bersamaan</li>
</ul>
<h2>1.7.2</h2>
<ul>
<li>Ekspor Permintaan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah di mana penyegaran penuh tidak berfungsi dengan benar.</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana file UIGF tanpa kesalahan tidak diimpor dengan benar</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana catatan Hutao Cloud tidak diambil dengan benar</li>
<li>Menyesuaikan UI jendela Hutao Cloud untuk menampilkan jumlah permintaan yang sesuai dengan arsip UID</li>
</ul>
</li>
<li>Karakter Saya
<ul>
<li>Menyesuaikan UI agar lebih ringkas</li>
</ul>
</li>
<li>Menyesuaikan UI notifikasi halaman utama agar sejajar dengan tepi kanan</li>
</ul>
<h2>1.7.0</h2>
<ul>
<li>Menambahkan panduan startup untuk membantu pengguna membiasakan diri dengan Snap Hutao saat peluncuran awal
<ul>
<li>Membimbing pengguna untuk memilih bahasa</li>
<li>Membimbing pengguna untuk mengonfirmasi syarat layanan</li>
<li>Membimbing pengguna untuk menginstal font Segoe Fluent Icons dan WebView2 Runtime</li>
<li>Membimbing pengguna untuk mengunduh aset statis</li>
</ul>
</li>
<li>Antarmuka Utama
<ul>
<li>Menyesuaikan gaya ikon di bilah navigasi</li>
<li>Memperbaiki bug di mana menyesuaikan ukuran jendela dapat menyebabkan crash yang tidak terduga</li>
</ul>
</li>
<li>Panel Pengguna
<ul>
<li>Menyesuaikan gaya panel pengguna</li>
<li>Menambahkan tombol untuk memungkinkan pengguna saat ini mengklaim hadiah masuk</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana dalam beberapa kasus, pengguna dan karakter saat ini tidak dapat dipilih dengan benar saat startup</li>
</ul>
</li>
<li>Dasbor Beranda
<ul>
<li>Menambahkan pengumuman Snap Hutao</li>
<li>Catatan Real-Time sekarang menampilkan waktu penyegaran untuk setiap kartu</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana kartu Catatan Real-Time gagal dimuat dengan benar, menyebabkan program membeku atau crash</li>
<li>Memperbaiki waktu mulai/akhir untuk pengumuman acara tertentu</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana beberapa paragraf tidak ditampilkan dengan benar saat melihat detail pengumuman tertentu</li>
</ul>
</li>
<li>Peluncuran Game (Peluncur Lanjutan)
<ul>
<li>Menambahkan teks indikator status game ke bilah perintah</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana fungsi sakelar server tidak berfungsi</li>
<li>Menyesuaikan logika fungsi sakelar server untuk memungkinkan percobaan ulang setelah kegagalan unduhan sumber daya</li>
<li>Menyesuaikan logika frame rate yang tidak terkunci; proses game akan secara otomatis berakhir jika pembukaan kunci gagal</li>
<li>Menghapus multi-klien</li>
<li>Memperbaiki masalah di halaman unduhan sumber daya di mana klien game tidak memiliki nama dan tidak dapat diunduh</li>
</ul>
</li>
<li>Riwayat Permintaan
<ul>
<li>Menyesuaikan gaya kartu di halaman ikhtisar, membuat item lebih besar dan menciutkan beberapa item teks</li>
<li>Memperbaiki masalah di mana memasuki halaman riwayat permintaan tanpa masuk atau tanpa layanan Snap Hutao Cloud menyebabkan kesalahan</li>
<li>Memperbaiki masalah tampilan bilah kemajuan dan warna dalam tampilan daftar kartu di halaman ikhtisar</li>
<li>Memperbaiki teks yang salah untuk hadiah unggahan Snap Hutao Cloud</li>
<li>Memperbaiki masalah bahwa file data berformat UIGF dengan ID item yang salah dapat diimpor</li>
<li>Memperbaiki masalah gagal menemukan direktori cache game</li>
<li>Mengoptimalkan kecepatan pemuatan halaman saat ada banyak item</li>
</ul>
</li>
<li>Pencapaian
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tampilan yang terjadi setelah memilih kategori pencapaian dalam tampilan daftar/kisi dan beralih ke jenis tampilan lain</li>
<li>Mengoptimalkan kecepatan pemuatan halaman</li>
</ul>
</li>
<li>Catatan Real-Time
<ul>
<li>Menyesuaikan gaya tombol <code>Verifikasi Pengguna dan Peran Saat Ini</code></li>
<li>Menyesuaikan gaya tampilan pengaturan notifikasi</li>
<li>Menambahkan opsi untuk menonaktifkan penyegaran otomatis untuk catatan real-time (sakelar hanya tersedia dalam mode non-administrator; pengguna yang sebelumnya telah mengakses halaman catatan real-time dalam mode administrator mungkin tidak dapat mengaktifkan/menonaktifkan opsi ini)</li>
<li>Menyesuaikan gaya catatan real-time</li>
<li>Menyesuaikan prompt teks untuk Serenitea Pot yang terkunci dan Transformasi Parametrik yang tidak dimiliki</li>
<li>Menambahkan waktu penyegaran sebelumnya untuk setiap kartu Catatan Real-time</li>
</ul>
</li>
<li>Karakter Saya
<ul>
<li>Menyesuaikan lebar daftar karakter saat menggunakan tampilan daftar</li>
<li>Menambahkan tombol untuk beralih tampilan waktu penyegaran di bilah perintah</li>
<li>Menambahkan waktu penyegaran sebelumnya untuk setiap fungsi penyegaran</li>
<li>Menambahkan tampilan berapa kali artefak ditingkatkan dalam detail karakter</li>
</ul>
</li>
<li>Rencana Pengembangan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah kegagalan menyimpan arsip aktif saat beralih halaman dari rencana pengembangan ke halaman lain</li>
</ul>
</li>
<li>WIKI Karakter
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tampilan yang terjadi setelah memilih karakter dalam tampilan daftar/kisi dan beralih ke jenis tampilan lain</li>
</ul>
</li>
<li>WIKI Senjata
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tampilan yang terjadi setelah memilih senjata dalam tampilan daftar/kisi dan beralih ke jenis tampilan lain</li>
<li>Menambahkan bagian material kenaikan untuk setiap senjata</li>
</ul>
</li>
<li>WIKI Monster
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tampilan yang terjadi setelah memilih monster dalam tampilan daftar/kisi dan beralih ke jenis tampilan lain</li>
</ul>
</li>
<li>Pengaturan
<ul>
<li>Memperbaiki masalah tidak dapat menghapus direktori cache game</li>
<li>Menambahkan bidang konfigurasi untuk API verifikasi CAPTCHA Geetest, konfigurasi yang benar pada bidang ini dapat menangani verifikasi anti-bot dari MiYouShe</li>
</ul>
</li>
<li>Meningkatkan kinerja frame rate program</li>
<li>Mengoptimalkan penggunaan memori untuk penjadwalan multi-utas</li>
<li>Mengoptimalkan kecepatan pemuatan aset gambar item</li>
<li>Menyesuaikan metode baca/tulis database untuk mengoptimalkan penggunaan memori dan responsivitas</li>
<li>Menyesuaikan prompt teks untuk kode pengembalian <code>-100</code> dan <code>-10001</code> untuk membantu pengguna lebih memahami artinya</li>
<li>Perubahan kecil lainnya</li>
</ul>
<h2>1.6.6</h2>
<ul>
<li>Baru
<ul>
<li>Tab Snap Hutao Cloud sekarang akan menampilkan waktu kedaluwarsa dan lisensi pengembang di halaman riwayat permintaan</li>
<li>Statistik permintaan sekarang tersedia di halaman riwayat permintaan, dengan data didukung oleh Snap Hutao Cloud</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki kegagalan metode penyegaran cache web untuk ekspor riwayat permintaan</li>
<li>Memperbaiki kesalahan pemuatan metadata Bahasa Cina Tradisional</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.6.5</h2>
<ul>
<li>Baru
<ul>
<li>Bahasa Jepang sekarang menjadi opsi bahasa baru;
anggota komunitas dapat berkontribusi bahasa Jepang di <a href="https://translate.hut.ao/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">translate.hut.ao</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Masalah tidak bisa menambahkan senjata ke rencana pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/747" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu #745</a></li>
<li>Masalah pada beberapa pengguna gagal membuka kunci batas frame rate dalam lingkungan tertentu
<a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/747" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu #747</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Menyempurnakan UI dasbor</li>
<li>Memperkenalkan Metadata v2</li>
<li>Urutan penyortiran material dalam rencana pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/749" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu #749</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.6.4</h2>
<ul>
<li>Baru
<ul>
<li>Mengekspor data riwayat permintaan dengan format data <a href="https://uigf.org/zh/standards/UIGF.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF v2.3</a></li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Pembuka FPS <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/733" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Isu #733</a></li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Saat menjalankan program tanpa hak administrator, fitur yang memerlukan hak administrator akan memiliki petunjuk teks</li>
<li>Dukungan HoYoLAB</li>
<li>Pembaruan lokalisasi</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.6.3</h2>
<ul>
<li>Baru
<ul>
<li>Dasbor beranda, termasuk akun Hutao Cloud, peluncur game, riwayat permintaan, statistik pencapaian, dan catatan real-time</li>
<li>Mengaktifkan kotak notifikasi sekarang akan secara otomatis menyembunyikan notifikasi dalam aplikasi</li>
<li>Opsi server CN tanpa akun TapTap</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Masalah bahwa pengguna tidak bisa mendapatkan bonus Hutao Cloud setelah mengunggah catatan Abyss</li>
<li>Masalah tidak bisa masuk ke HoYoLAB dengan Facebook</li>
<li>Masalah check-in HoYoLAB</li>
<li>Masalah saat menghadapi nilai kosong selama proses pengambilan riwayat permintaan</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li><strong>Pemfaktoran ulang proyek, membawa peningkatan kinerja 20%</strong></li>
<li>Menambahkan dukungan lokalisasi untuk fitur WIKI</li>
<li>Menambahkan dukungan untuk semua saluran internasional (yang memengaruhi gerbang pembayaran)
<ul>
<li>Mendukung HoYoverse resmi, Google Pay, Epic</li>
</ul>
</li>
<li>Saat Batas frame rate Buka Kunci diaktifkan, nilai batas dapat dimodifikasi selama permainan, dan akan berlaku segera</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.6.2 </h2>
<ul>
<li>Fitur Baru
<ul>
<li><strong>Cadangan cloud riwayat permintaan</strong> berdasarkan sistem akun Hutao
<ul>
<li>Saat ini, sponsor di AFDIAN dan pengguna beta akan menerima waktu keanggotaan cloud yang sesuai; Semua pengguna terdaftar akan menerima waktu keanggotaan 5 hari setelah mengunggah catatan Abyss.</li>
<li>Fitur ini akan terus dioptimalkan dalam versi 1.6 berikutnya</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Masalah bahwa akun server BiliBili tidak dapat menerima data untuk Catatan Real-time</li>
<li>Masalah pada login HoYoLAB</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Logika unduhan aset statis</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.6.0</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Sistem akun Hutao dengan pendaftaran dan login tersedia sekarang</li>
<li>Dukungan login akun HoYoLAB, dan menambahkan dukungannya ke fitur berikut:
<ul>
<li>Login web dan login Cookie Stoken</li>
<li>Catatan Abyss</li>
<li>Hadiah check-in harian</li>
<li>Karakter saya</li>
<li>Catatan real-time</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Kinerja buka kunci frame rate</li>
<li>Multi-klien</li>
<li>Sekarang pengguna harus membuka kunci fitur lanjutan di halaman pengaturan sebelum benar-benar menggunakannya</li>
<li>Tata letak halaman pengaturan</li>
<li>Gambar ubin di Windows 10</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.5.4</h2>
<ul>
<li>Tambah
<ul>
<li>Peluncur Game
<ul>
<li>Unduhan paket sumber daya game</li>
<li>Mengizinkan beberapa proses Genshin Impact berjalan</li>
<li>Mengizinkan pengguna untuk memilih monitor tertentu untuk memulai game</li>
</ul>
</li>
<li>Ikon baru telah digunakan</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Masalah yang disebabkan oleh penulisan file tanpa batas selama sakelar server</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan pemilihan bahasa default</li>
<li>Mengizinkan ID perangkat disalin dengan tombol</li>
<li>Optimalisasi UI halaman pengaturan</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.5.1</h2>
<ul>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengganti menu <code>JumpList</code> dengan <code>JumpTask</code>,</li>
<li>Menambahkan opsi untuk memungkinkan pengguna mengatur bahasa di atas pengaturan default sistem</li>
<li>Menambahkan entri kontribusi terjemahan</li>
<li>Menambahkan opsi untuk mengatur ulang sumber daya gambar</li>
</ul>
</li>
<li>Tambah
<ul>
<li>WIKI Monster</li>
<li>Terjemahan Korea</li>
<li>Metadata Internasional</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.4.15</h2>
<ul>
<li>Baru
<ul>
<li>Metode reset gambar statis</li>
<li>Penyegaran cookie</li>
</ul>
</li>
<li>Perbaikan
<ul>
<li>Memperbaiki <a href="/advanced/known-issue.html#_2-%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%99%A8%E5%88%87%E6%8D%A2%E5%AF%BC%E8%87%B431-4302%E6%8A%A5%E9%94%99" target="_blank">#2 31-4302 yang disebabkan oleh sakelar server</a></li>
<li>Memperbaiki kegagalan menghapus tugas terjadwal dalam beberapa situasi spesifik</li>
</ul>
</li>
<li>Optimalisasi
<ul>
<li>Mengoptimalkan UI Rencana Pengembangan <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/486" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#486</a></li>
<li>Mengoptimalkan terjemahan Bahasa Inggris dan Bahasa Cina Tradisional</li>
<li>Menambahkan petunjuk saat batas jalur panjang Windows dipicu</li>
<li>Mengoptimalkan bangun untuk tugas terjadwal</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>1.4.14</h2>
<ul>
<li>Memperbaiki masalah bahwa rencana pengembangan baru tidak dapat ditambahkan</li>
<li>Mendukung UI Bahasa Inggris</li>
<li>Perbaikan bug kecil lainnya</li>
</ul>
<h2>1.4.11</h2>
<ul>
<li>Versi pertama di Microsoft Store</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/statements/update-log.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Bergabung dengan Kami</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/join.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/join.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Bergabung dengan Kami</source>
      <description>Jika Anda memiliki keahlian dalam salah satu teknologi yang disebutkan di halaman ini dan tertarik untuk bergabung dengan tim pengembang Snap Hutao untuk meningkatkan proyek dan terlibat dengan lebih banyak proyek open-source terkait Genshin Impact, kami menyambut Anda untuk bergabung!</description>
      <category>Open Source</category>
      <category>Development</category>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 04:12:52 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Jika Anda memiliki keahlian dalam salah satu teknologi yang disebutkan di halaman ini dan tertarik untuk bergabung dengan tim pengembang Snap Hutao untuk meningkatkan proyek dan terlibat dengan lebih banyak proyek open-source Genshin Impact, kami dengan hangat menyambut Anda untuk bergabung!</p>
<p><strong>Kami tidak menetapkan standar keahlian tertentu. Semangat untuk menjelajahi bidang baru, gairah terhadap teknologi, dan sikap yang bertanggung jawab adalah kualitas yang paling dibutuhkan dalam komunitas open-source.</strong></p>
<blockquote>
<p>Jika waktu Anda terbatas atau hanya ingin menyelesaikan masalah tertentu, Anda bisa langsung membaca <a href="/id/development/contribute.html" target="_blank">Panduan Kontribusi</a> dan memulai sebuah Pull Request. Kami akan menanggapi setiap kontribusi kode yang konstruktif dengan serius.</p>
</blockquote>
<h2></h2>
<p><strong>Keuntungan Anggota DGP-Studio:</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Merancang dan mengimplementasikan fitur untuk Snap Hutao dan proyek-proyek terkait</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Terhubung dengan pengembang proyek komunitas Genshin Impact terkenal lainnya</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Mendapatkan GitHub Copilot gratis</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> Mendapatkan akun tim 1Password gratis</label></li>
</ul>
<p>Anda dapat melihat daftar anggota organisasi publik saat ini di halaman <a href="https://github.com/orgs/DGP-Studio/people" target="_blank" rel="noopener noreferrer">GitHub DGP-Studio People</a>.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/development/join.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Catatan Pengembang</title>
      <link>https://hut.ao/id/blog/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/blog/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Catatan Pengembang</source>
      <description>Catatan Pengembang</description>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 08:26:24 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Pengembangan Open Source</title>
      <link>https://hut.ao/id/development/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/development/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Pengembangan Open Source</source>
      <description>Pengembangan Open Source</description>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 03:35:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Daftar Isi</title>
      <link>https://hut.ao/id/menu.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/menu.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Daftar Isi</source>
      <description>Daftar Isi</description>
      <pubDate>Mon, 22 May 2023 05:41:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Bergabung dengan Komunitas Pengguna</title>
      <link>https://hut.ao/id/community.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/community.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Bergabung dengan Komunitas Pengguna</source>
      <description>Di sini Anda bisa bergabung dengan komunitas Snap Hutao dan berinteraksi dengan pemain lain tentang berbagai topik.</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 11:59:48 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Sebagai perangkat lunak open-source, keterlibatan komunitas adalah bagian penting dari lingkungan Snap Hutao. Anda dapat bergabung dengan komunitas pengguna Snap Hutao melalui saluran berikut.</p>
<div class="vp-card-container">
  </div>]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01mpzxPR1g6e22IjFMh_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Informasi Lainnya</title>
      <link>https://hut.ao/id/advanced/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/advanced/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Informasi Lainnya</source>
      <description>Informasi Lainnya</description>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 05:38:38 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/id/star-request.html</link>
      <guid>https://hut.ao/id/star-request.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml"></source>
      <description>Jika Anda merasa Snap Hutao adalah proyek yang bagus dan membantu Anda, Anda dapat mendukung kami dengan cara berikut Beri bintang proyek kami di GitHub â­ Snap.Hutao hutao.stars...</description>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:46:12 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Jika Anda merasa Snap Hutao adalah proyek yang bagus dan membantu Anda, Anda dapat mendukung kami dengan cara berikut</strong></p>
<ul>
<li>Beri bintang proyek kami di GitHub â­
<ul>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.stars" loading="lazy"></li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao.Docs</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.docs.stars" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Bantu promosikan kami di lebih banyak tempat</li>
</ul>
<p><img src="https://img.shields.io/github/commit-activity/y/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=for-the-badge" alt="commit_activity" loading="lazy"> <img src="https://img.shields.io/github/last-commit/DGP-Studio/Snap.Hutao?label=Hutao Last Commit&amp;style=for-the-badge" alt="hutao-last-commit" loading="lazy"></p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Fitur</title>
      <link>https://hut.ao/id/features/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/features/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Fitur</source>
      <description>Di direktori Fitur, Anda dapat menemukan daftar komprehensif dari semua fitur yang saat ini tersedia di Snap Hutao. Anda dapat merujuk ke direktori ini untuk mencari dokumentasi yang sesuai dari setiap fitur berdasarkan kebutuhan spesifik Anda.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 02:37:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Statements</title>
      <link>https://hut.ao/id/statements/</link>
      <guid>https://hut.ao/id/statements/</guid>
      <source url="https://hut.ao/id/rss.xml">Statements</source>
      <description>This page contains the toc of statements and announcements of Snap Hutao project.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 02:37:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Proyek Snap Hutao TIDAK mendukung, berpartisipasi dalam, atau bekerja sama dengan proyek apa pun yang terkait dengan server pribadi dan program CHEAT Genshin Impact.</strong></p>
]]></content:encoded>
    </item>
  </channel>
</rss>