<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="https://hut.ao/ru/rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <atom:link href="https://hut.ao/ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <title>Snap Hutao</title>
    <link>https://hut.ao/ru/</link>
    <description>Суперполезный набор инструментов для Genshin Impact</description>
    <language>ru-RU</language>
    <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 02:36:22 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2025 02:36:22 GMT</lastBuildDate>
    <generator>@vuepress/plugin-feed</generator>
    <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
    <category>FAQ</category>
    <category>Открытый исходный код</category>
    <category>Разработка</category>
    <category>Функции</category>
    <category>Руководства</category>
    <category>Обучение</category>
    <category>Учебники</category>
    <category>Объявление</category>
    <category>i18n</category>
    <category>объявление</category>
    <category>проект</category>
    <category>функции</category>
    <category>Руководство</category>
    <category>open source</category>
    <category>разработка</category>
    <category>Open Source</category>
    <category>Development</category>
    <category>Объявления</category>
    <category>Announcement</category>
    <category>Dev Logs</category>
    <category>Третьй_инструмент</category>
    <category>功能</category>
    <category>教程</category>
    <item>
      <title>Loopback-сеть</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/loopback.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/loopback.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Loopback-сеть</source>
      <description>Описание Loopback-сети и решения проблем со сбоем сетевого прокси</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<h2>Что такое Loopback-сеть</h2>
<p>«Приложения-контейнеры Appx» — это тип приложений, продвигаемый Microsoft, который имеет множество преимуществ. Чтобы обеспечить их высокую производительность, безопасность, стабильность и удобство для пользователей, Microsoft ввела ряд ограничений для этих приложений, одним из которых является «Loopback-сеть».</p>
<p>Windows по умолчанию <strong>отключает Loopback-сеть для всех приложений-контейнеров Windows Appx (включая Snap Hutao)</strong>. Эта мера направлена на ограничение доступа приложений к сети, чтобы они могли получать только необходимые для работы ресурсы.</p>
<h3>Понимание Loopback-сети</h3>
<p>Вы можете представить «Loopback-сеть» как «коробку», в которую помещается приложение. Эта «коробка» изолирует сетевую среду приложения от среды вашего компьютера, позволяя приложению взаимодействовать с внешней сетью только через небольшое отверстие.</p>
<p>Когда внешняя сетевая среда меняется (например, при включении сетевого прокси или ускорителя игр), отверстие может быть заблокировано, что не позволит приложению внутри «коробки» взаимодействовать с внешней сетью.</p>
<h2>Возможные проблемы</h2>
<ul>
<li>После включения прокси Snap Hutao не может получить доступ к сети.</li>
<li>Некоторые сетевые функции (например, экспорт журнала молитв, обновление «Заметок в реальном времени» и т. д.) перестают работать.</li>
</ul>
<h2>Решения</h2>
<h3>1. Настройки в Snap Hutao (рекомендуется)</h3>
<ol>
<li>Откройте Snap Hutao.</li>
<li>Нажмите «Центр обратной связи» в меню слева.</li>
<li>В правой панели найдите и нажмите «Снять ограничение Loopback».</li>
<li>Нажмите кнопку «Подтвердить» во всплывающем окне.</li>
</ol>
<p>Это действие снимет ограничение Loopback, позволяя Snap Hutao нормально использовать прокси-сеть.</p>
<h3>2. Настройки в программном обеспечении сетевого прокси</h3>
<ol>
<li>Включите <strong>режим TUN</strong> (если эта опция доступна в вашем программном обеспечении сетевого прокси).</li>
<li>Обратитесь к своему провайдеру сетевого прокси за технической поддержкой по решению проблем с сетевым прокси для приложений-контейнеров Windows Appx, чтобы получить индивидуальные решения.</li>
</ol>
<p>С помощью этих методов вы сможете эффективно решить проблему сбоя сетевого прокси из-за ограничений Loopback, что позволит Snap Hutao нормально работать в различных сетевых условиях.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/loopback.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Присоединяйтесь к нам</title>
      <link>https://hut.ao/ru/development/join.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/development/join.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Присоединяйтесь к нам</source>
      <description>Если у вас есть один из навыков, описанных на этой странице, и вы заинтересованы в присоединении к команде разработчиков Snap Hutao для улучшения проекта и знакомства с другими проектами с открытым исходным кодом Genshin Impact, добро пожаловать к нам!</description>
      <category>Открытый исходный код</category>
      <category>Разработка</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Если вы владеете одним из навыков, описанных на этой странице, и заинтересованы в присоединении к команде разработчиков Snap Hutao для улучшения проекта и знакомства с другими проектами с открытым исходным кодом Genshin Impact, мы будем рады видеть вас в нашей команде!</p>
<p><strong>У нас нет четких требований к навыкам. Дух исследования новых областей, любовь к технологиям и ответственное отношение — это те качества, которые больше всего нужны сообществу открытого исходного кода.</strong></p>
<blockquote>
<p>Если у вас мало времени или вы просто хотите решить конкретную проблему, вы можете сразу перейти к <a href="/ru/development/contribute.html" target="_blank">руководству разработчика</a> и отправить Pull Request. Мы серьезно относимся к каждому конструктивному вкладу кода.</p>
</blockquote>
<h2></h2>
<p><strong>Преимущества для участников DGP-Studio:</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Разработка и реализация функций для Snap Hutao и связанных проектов</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Установление контактов с разработчиками других известных проектов сообщества Genshin Impact</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Получение бесплатного доступа к GitHub Copilot</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" checked="checked" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> Получение бесплатного доступа к 1Password Team</label></li>
</ul>
<p>Вы можете просмотреть текущий публичный список участников организации на странице <a href="https://github.com/orgs/DGP-Studio/people" target="_blank" rel="noopener noreferrer">GitHub DGP-Studio People</a>.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/development/join.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Центр обратной связи</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/feedback-center.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/feedback-center.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Центр обратной связи</source>
      <description>Встроенный в Snap Hutao центр обратной связи содержит важные ссылки на проект Snap Hutao и встроенную поисковую систему документов, помогающую пользователям быстро решать распространенные проблемы.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководства</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" alt="Панель управления" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<p>Центр обратной связи — это страница с функциями, предоставляемая командой разработчиков Snap Hutao, чтобы помочь пользователям решать распространенные проблемы. Эта страница имеет макет с левой и правой частями.</p>
<h2>Функции слева: Поиск по документам</h2>
<p>Левая часть страницы — это вход для поиска по встроенным документам. Пользователи могут вводить ключевые слова в поле поиска, чтобы быстро находить соответствующие страницы и решения.</p>
<h2>Функции справа: Информация и ссылки</h2>
<p>Правая часть страницы содержит следующие функциональные модули:</p>
<ul>
<li>
<p><strong>Первая часть: Полезная ключевая информация</strong></p>
<ul>
<li><strong>ID устройства</strong>: Уникальный идентификатор текущего устройства, часто используется для отчета об ошибках или получения журналов ошибок.</li>
<li><strong>Сетевая информация устройства</strong>: Включает IP-адрес и состояние сети.
<ul>
<li>Из-за различий в реализации программного обеспечения для прокси, некоторые прокси могут не обнаруживаться, поэтому отображение "Нет прокси" при "Прокси включен" является нормальным явлением.</li>
<li>Alpha-версия всегда отображает местоположение как Overseas, это ожидаемое поведение.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Версия среды выполнения Webview2</strong>: Отображает номер версии Webview2, от которой зависит работа инструмента.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Вторая часть: Общие ссылки</strong></p>
<ul>
<li><strong>GitHub Issues</strong>: Быстрый переход на страницу отслеживания проблем GitHub, что позволяет пользователям отправлять проблемы или просматривать существующие решения.</li>
<li>Доступ к странице мониторинга доступности сервисов Snap Hutao для получения информации о состоянии сервисов.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Третья часть: Руководство по функциям</strong></p>
<ul>
<li>Предоставляет ссылки на документацию по основным функциям Snap Hutao, включая "Главная", "Запуск игры", "История молитв", "Управление достижениями" и т. д., что позволяет пользователям быстро находить входы в документацию.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Оптимизация интерфейса и примечания</h2>
<ul>
<li>Если данные на странице центра обратной связи не отображаются или не загружаются, попробуйте перезапустить приложение или проверить сетевое соединение.</li>
<li>Некоторые проблемы с отображением могут быть связаны с пользовательской средой (например, с настройками прокси или версией системы), рекомендуется устранять неполадки в соответствии с подсказками.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01yGGrhz1g6e0u3q5L6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Аккаунт Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/hutao-passport.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/hutao-passport.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Аккаунт Snap Hutao</source>
      <description>Аккаунт Snap Hutao - это система аккаунтов в рамках проекта Snap Hutao, позволяющая игрокам входить в облачную систему Snap Hutao и получать связанные с ней преимущества.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Обучение</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p><img src="/images/202501/hutao_account.webp" alt="account_page" loading="lazy"></p>
<h1>Аккаунт Snap Hutao</h1>
<p>Аккаунт Snap Hutao — это система аккаунтов, созданная командой DGP-Studio для обслуживания Snap Hutao, используемая для таких функций, как облачный сервис записей молитв Snap Hutao и других связанных с облаком функций. Вы можете перейти на страницу Snap Hutao Pass, нажав на нее в левом меню клиента Snap Hutao, где можно просмотреть и управлять своим аккаунтом Snap Hutao.</p>
<h2>Описание облачного сервиса</h2>
<p>Поскольку облачные функции потребляют большое количество ресурсов сервиса, они имеют ограничения по времени. В настоящее время Snap Hutao предлагает следующие способы активации функции облачной синхронизации:</p>
<ol>
<li>Пользователи, которые сделали пожертвование Snap Hutao на AfDian, автоматически получают дополнительное время использования, которое добавляется к их аккаунту Snap Hutao, совпадающему с адресом электронной почты AfDian, в качестве благодарности от команды разработчиков Snap Hutao.
<ul>
<li>После оплаты вы должны получить электронное письмо с подтверждением. Вы можете нажать кнопку «Обновить» справа от аккаунта Snap Hutao, чтобы обновить статус продления. Из-за задержки синхронизации данных, если обновление не удалось, подождите около 5 минут и повторите попытку обновления.</li>
</ul>
</li>
<li>Для всех зарегистрированных пользователей, после того, как <strong>каждый</strong> аккаунт Genshin Impact <strong>первый раз</strong> успешно загрузит запись о прохождении Витой Бездны в базу данных Snap Hutao, они получат 3 дня использования функции синхронизации молитв.
<ul>
<li>Вы можете использовать облачный сервис записей молитв Snap Hutao бесплатно в течение длительного времени с помощью этого метода.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Пользователи, которые вносят вклад в сообщество Snap Hutao с открытым исходным кодом (включая, помимо прочего, разработку кода, программное обеспечение, локализацию), могут напрямую связаться с командой разработчиков, чтобы получить лицензию разработчика или код обмена.</strong></li>
</ol>
<h2>Облачный сервис записей молитв Snap Hutao</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Примечание</p>
<p>Когда срок действия вашего разрешения на облачную синхронизацию аккаунта Snap Hutao истечет, вы не сможете загружать, скачивать и удалять данные, но ваши данные не будут удалены. Вы можете повторно работать с резервными копиями данных в облаке после восстановления разрешения.</p>
</div>
<p>Если у вас есть разрешение Snap Hutao Cloud, вы получите следующие разрешения:</p>
<ol>
<li>Функция «Прогнозирование» на странице записей молитв</li>
<li>Функция облачной синхронизации записей молитв</li>
</ol>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Соответствие аккаунта Snap Hutao и аккаунта Genshin Impact</p>
<p>Примечание: Данные аккаунта Genshin Impact и аккаунта Snap Hutao находятся в отношении «<strong>многие к одному</strong>». Это означает, что один аккаунт Snap Hutao может быть связан с данными молитв нескольких аккаунтов Genshin Impact, а один аккаунт Genshin Impact может быть связан только с одним аккаунтом Snap Hutao.</p>
<p>Если вы не можете загрузить записи молитв по причинам, связанным с покупкой подержанного аккаунта и т. д., пожалуйста, для безопасности данных, обратитесь к предыдущему владельцу аккаунта для решения. Snap Hutao не будет и не может решать соответствующие проблемы конфликта молитв.</p>
</div>
<h2>Облачный CDN-сервис Snap Hutao</h2>
<p>Эта функция позволяет пользователям загружать обновления Snap Hutao с серверов, развернутых в Китае. Как правило, этот метод может значительно увеличить скорость загрузки для пользователей из материкового Китая.</p>
<h2>Изменить адрес электронной почты/Изменить пароль/Удалить аккаунт/Обновить статус аккаунта</h2>
<p>Нажмите на соответствующую кнопку в соответствии с потребностями. Обратите внимание, что после изменения пароля или адреса электронной почты вы автоматически войдете в измененную учетную запись.</p>
<p>Если вы являетесь спонсором Snap Hutao на таких веб-сайтах, как AfDian, но статус вашей учетной записи не изменился, вы можете нажать кнопку «Обновить» справа от учетной записи, чтобы вручную обновить статус. Если ручное обновление статуса по-прежнему отображается неправильно через 5 минут, обратитесь к разработчикам.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/hutao_account.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Театр «Воображариум»</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/imaginarium-theater.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/imaginarium-theater.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Театр «Воображариум»</source>
      <description>Встроенная в Snap Hutao функция &amp;quot;Театр «Воображариум»&amp;quot; позволяет игрокам записывать и анализировать новый контент в игре, предоставляя подробные сведения о составах отрядов, данных прохождения и общесерверный статистический анализ, помогая игрокам оптимизировать стратегию прохождения.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Учебники</category>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 04:59:21 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Функция "Театр «Воображариум»" в Snap Hutao предназначена для предоставления игрокам услуг по записи и статистическому анализу данных этого режима испытаний. С помощью этой функции игроки могут архивировать свои данные испытаний и участвовать в общесерверном статистическом анализе.</p>
<p>Эта функция в основном разделена на две части:</p>
<ul>
<li><strong>Детали этапа</strong>: отображает личные данные игрока о прохождении "Фантастического Царства Театра", включая подробный прогресс по уровням, составы отрядов, записи прохождений и т. д.</li>
<li><strong>Статистика текущего этапа</strong>: отображает данные о появлении персонажей, полученные от всех игроков, загрузивших свои записи в базу данных Snap Hutao.</li>
</ul>

<h2>Просмотр личных данных испытаний (Детали этапа)</h2>
<ul>
<li>Нажмите на левой боковой панели, чтобы перейти на страницу "Театр «Воображариум»", выберите вкладку "Детали этапа".</li>
<li>Просматривайте записи испытаний текущего и прошлых периодов, включая:
<ul>
<li>Составы персонажей открытия, приглашенных персонажей, всех находящихся в резерве персонажей, самый сильный удар, лучший рекорд и т. д.</li>
<li>Составы монстров каждого акта, составы персонажей, участвующих в бою, Благословения Сияния и таинственные трофеи.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h3>Архивирование данных</h3>
<ul>
<li>Snap Hutao автоматически архивирует данные каждого испытания, и игроки могут просматривать данные прошлых испытаний, чтобы удобно анализировать прошлые результаты и корректировать стратегии.</li>
<li>Нажмите кнопку "Обновить данные", чтобы получить самые свежие игровые записи.</li>
</ul>
<h2>Общие данные испытаний (Статистика текущего этапа)</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Область данных</p>
<p>Все статистические данные основаны на записях, самостоятельно загруженных игроками, и могут не полностью отражать общую картину.</p>
</div>
<ul>
<li>Нажмите на левой боковой панели, чтобы перейти на страницу "Театр «Воображариум»", выберите вкладку "Статистика текущего этапа".</li>
<li>Просмотрите информацию о появлении персонажей в текущем испытании.</li>
</ul>
<h3>Загрузка и обмен данными</h3>
<ol>
<li>На странице "Театр «Воображариум»" нажмите кнопку "Загрузить данные".</li>
<li>Система автоматически проанализирует самые свежие записи испытаний и отправит их в базу данных Snap Hutao.</li>
<li>После завершения загрузки игроки получат подтверждающее уведомление.</li>
</ol>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>This is a translation made by Google Gemini model, and we welcome fix by PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержите нас</title>
      <link>https://hut.ao/ru/support-us.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/support-us.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Поддержите нас</source>
      <description>pageClass: link-box externalLinkIcon: false comment: false icon: iconfont icon-like index: false headerDepth: 2 description: Проект Snap Hutao принимает пожертвования от сообщес...</description>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 10:13:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p>pageClass: link-box
externalLinkIcon: false
comment: false
icon: iconfont icon-like
index: false
headerDepth: 2
description: Проект Snap Hutao принимает пожертвования от сообщества для поддержания своей работы, и мы искренне благодарим всех, кто поддерживает проект.
banner: https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/support-us.html</p>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Присоединяйтесь к сообществу пользователей</title>
      <link>https://hut.ao/ru/community.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/community.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Присоединяйтесь к сообществу пользователей</source>
      <description>Здесь вы можете присоединиться к сообществу Snap Hutao и общаться с другими игроками на самые разные темы.</description>
      <category>Объявление</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Как программное обеспечение с открытым исходным кодом, сообщество является важной частью экосистемы Snap Hutao, и вы можете присоединиться к сообществу пользователей Snap Hutao следующими способами.</p>
<div class="vp-card-container">
  </div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка интернационализации</title>
      <link>https://hut.ao/ru/i18n.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/i18n.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Поддержка интернационализации</source>
      <description>Snap Hutao стремится помочь игрокам со всего мира. Помимо упрощенного китайского и английского языков, мы также принимаем переводы, предоставленные членами сообщества.</description>
      <category>Объявление</category>
      <category>i18n</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<p>Snap Hutao в основном ориентирован на поддержку функций Genshin Impact на китайских серверах, но в настоящее время постепенно совершенствует поддержку международных серверов, охватывая локализацию языка и интернационализацию функций.
Поскольку оба типа серверов имеют разные типы ограничений, реализация некоторых функций может отличаться, например, экспорт истории молитв на международных серверах не поддерживает более удобный способ обновления SToken.</p>
<h2>Языковая поддержка</h2>
<p>В настоящее время Snap Hutao поддерживает следующие языки:</p>
<table>
  <thead>
    <tr>
      <th>Язык</th>
      <th>Статус</th>
      <th>Метод поддержки</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
      <td>Упрощенный китайский</td>
      <td>Базовый язык</td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Поддерживается DGP Studio</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Английский</td>
      <td style="text-align: center; vertical-align: middle;">
        <img alt="en translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=en&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.1.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Традиционный китайский</td>
      <td>
        <img alt="zh-TW translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=zh-TW&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.13.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Поддерживается членами сообщества Crowdin</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Японский</td>
      <td>
        <img alt="ja translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ja&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.6.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Корейский</td>
      <td>
        <img alt="ko translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ko&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.7.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="2" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Частично поддерживается членами сообщества Crowdin; <br>Частично переведено с помощью Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Индонезийский</td>
      <td>
        <img alt="id translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=id&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.4.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Немецкий</td>
      <td>
        <img alt="de translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=de&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.0.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
      <td rowspan="10" style="text-align: center; vertical-align: middle;">Переведено с помощью Google Gemini</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Испанский</td>
      <td>
        <img alt="es-ES translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=es-ES&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.2.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Французский</td>
      <td>
        <img alt="fr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=fr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.3.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Итальянский</td>
      <td>
        <img alt="it translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=it&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.5.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
     <tr>
      <td>Португальский</td>
      <td>
        <img alt="pt-PT translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=pt-PT&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.8.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Русский</td>
      <td>
        <img alt="ru translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=ru&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.9.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Тайский</td>
      <td>
        <img alt="th translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=th&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.10.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Турецкий</td>
       <td>
        <img alt="tr translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=tr&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.11.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
     <tr>
      <td>Вьетнамский</td>
      <td>
        <img alt="vi translation" src="https://img.shields.io/badge/dynamic/json?color=blue&amp;label=vi&amp;style=flat&amp;logo=crowdin&amp;query=%24.progress.12.data.translationProgress&amp;url=https%3A%2F%2Fbadges.awesome-crowdin.com%2Fstats-15670597-565845.json">
      </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<h2>Участие в интернационализации</h2>
<ul>
<li>Мы создали Issue под названием <code>[Hoyolab]: Globalization support</code> на GitHub: <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/638" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Issue</a>
<ul>
<li>В этом Issue мы будем обновлять текущий прогресс интернационализации основной программы.</li>
<li>Вы можете объявить о своем участии в поддержке интернационализации какой-либо части основной программы, и мы окажем поддержку.
<ul>
<li>Мы также приветствуем прямые запросы на включение (Pull Request) через ветку.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Вы можете принять участие в переводе клиента на <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">translate.hut.ao</a></strong></li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/i18n.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>О проекте</title>
      <link>https://hut.ao/ru/project.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/project.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">О проекте</source>
      <description>Snap Hutao — это открытый программный проект на GitHub, и мы широко принимаем сотрудничество от сообщества, чтобы придать этому проекту больше динамизма.</description>
      <category>объявление</category>
      <category>проект</category>
      <category>функции</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div style="text-align:center">
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01vWmKzl1g6e2VIEODU_!!1797064093.png_.webp" alt="banner" loading="lazy">
<a href="https://trendshift.io/repositories/2009" target="_blank"><img src="https://trendshift.io/api/badge/repositories/2009" alt="DGP-Studio%2FSnap.Hutao | Trendshift" style="width: 250px; height: 55px;" width="250" height="55"></a></p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<p>Snap Hutao — это открытый набор инструментов для Genshin Impact, распространяемый по лицензии MIT, разработанный специально для современной платформы Windows, чтобы улучшить игровой опыт для пользователей настольных компьютеров. Объединяя официальные ресурсы с новыми функциями, разработанными командой, он предоставляет полный и практичный набор инструментов без необходимости использования мобильных устройств. При этом он строго соблюдает принцип неразрушающего воздействия, не внося никаких изменений в игровой клиент, чтобы обеспечить безопасность использования набора инструментов.</p>
<p>Проект Snap Hutao упакован в формате MSIX. MSIX — это собственный формат упаковки приложений Windows, который включает в себя упрощенные процессы установки, обновления и удаления программного обеспечения. Благодаря технологии «песочницы» приложения, упакованные в MSIX, работают в изолированной среде, избегая прямого изменения системных ресурсов, что значительно повышает безопасность и стабильность системы. Кроме того, формат MSIX не оставляет никаких остаточных файлов или записей в реестре после удаления, обеспечивая чистоту системы. Эти преимущества делают MSIX мощным инструментом для разработчиков и пользователей для управления программным обеспечением, обеспечивая плавную, безопасную и чистую работу с программным обеспечением.</p>
<h2>Проблемы настольной версии Genshin Impact, которые решает Snap Hutao</h2>
<p>|                 Функция                 | Мобильная версия                           | Настольная версия                                                                | Решение Snap Hutao                                                                             |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Быстрый старт</title>
      <link>https://hut.ao/ru/quick-start.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/quick-start.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Быстрый старт</source>
      <description>Следуя этому руководству по быстрому началу, вы сможете быстро привести Snap Hutao в рабочее состояние.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<p>Следуя этому руководству по быстрому началу, вы сможете быстро привести Snap Hutao в рабочее состояние.</p>
<h2></h2>
<p>| Требование                  | Спецификация                                                     |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01FkOS5H1g6e1z8LCaD_!!1797064093.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Распространенные программные исключения</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/exceptions.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/exceptions.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Распространенные программные исключения</source>
      <description>Snap Hutao использует определенные коды ошибок для обозначения конкретных проблем. Если при использовании программы вы столкнулись с ошибкой и у вас есть код ошибки, вы можете попытаться найти решение на этой странице.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>В этом документе перечислены распространенные проблемы, которые могут возникнуть при использовании Snap Hutao, и соответствующие решения.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<h2><strong>Return Code: 2002</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Источник</strong>: Информация, возвращенная MiYouShe.</li>
<li><strong>Причина проблемы</strong>: Аккаунт MiHoYo BBS не инициализирован.</li>
<li><strong>Решения</strong>:
<ul>
<li>Аккаунт MiYouShe: Используйте официальное мобильное приложение MiYouShe для входа в аккаунт и установите имя пользователя сообщества для инициализации.</li>
<li>Аккаунт HoYoLAB: Используйте официальное мобильное приложение или веб-версию HoYoLAB для входа в аккаунт и установите имя пользователя сообщества для инициализации.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2><strong>Return Code: -10001</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Источник</strong>: Информация, возвращенная MiYouShe, включая <code>Return Code: -10001</code> и <code>Return Code: -100</code></li>
<li><strong>Причины проблемы</strong>:
<ol>
<li>Срок действия Cookie истек или сетевая ошибка.</li>
<li>Ошибка системного времени.</li>
</ol>
</li>
<li><strong>Решения</strong>:
<ol>
<li>На панели аккаунта нажмите "Обновить Cookie".</li>
<li>Удалите аккаунт и добавьте его снова.</li>
<li>В системных настройках включите автоматическую синхронизацию времени и немедленно синхронизируйте.</li>
</ol>
</li>
</ul>
<h2><strong>Статус: 1034 Проверка не удалась</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Причина проблемы</strong>: Функция "Заметки в реальном времени" заблокирована системой проверки MiYouShe.</li>
<li><strong>Решения</strong>:
<ol>
<li>Перейдите в функцию "Заметки в реальном времени".</li>
<li>Нажмите кнопку "Проверить текущего пользователя и роль" в правом верхнем углу.</li>
<li>Следуйте инструкциям для завершения проверки.</li>
<li>Если проблема не устранена, повторите вышеуказанные действия.</li>
</ol>
</li>
</ul>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Примечания</p>
<ol>
<li>Изменение пароля может сбросить статус входа в систему на устройствах.</li>
<li>Если привязано несколько ботов или устройства часто обращаются к данным MiYouShe, это может вызвать ограничения безопасности MiYouShe, которых временно невозможно избежать.</li>
</ol>
</div>
<h2><strong>HttpRequestException Ошибка загрузки файла проверки метаданных</strong></h2>
<h3><strong>ConnectionError</strong></h3>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: Сбой подключения к серверу Snap Hutao.</li>
<li><strong>Решения</strong>: Проверьте сетевой прокси или сняты ли <a href="/ru/advanced/loopback.html" target="_blank">ограничения Loopback контейнера Windows</a>.</li>
</ul>
<h3><strong>403 / 404 / 418</strong></h3>
<ul>
<li><strong>Решения</strong>: Обновите до <a href="/ru/quick-start.html#%E5%85%A8%E6%96%B0%E5%AE%89%E8%A3%85" target="_blank">последней версии</a>.</li>
</ul>
<h3><strong>502</strong></h3>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: Сбой подключения к серверу Snap Hutao.</li>
<li><strong>Решения</strong>: Проверьте сеть или свяжитесь с командой разработчиков.</li>
</ul>
<h2><strong><code>653366069</code> Исключение запроса</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: Невозможно подключиться к серверу MiYouShe / HoYoLAB.</li>
<li><strong>Решения</strong>:
<ul>
<li>Игнорируйте случайные ошибки.</li>
<li>При постоянных ошибках проверьте сетевое соединение.</li>
<li>Проверьте, сняты ли <a href="/ru/advanced/loopback.html" target="_blank">ограничения Loopback контейнера Windows</a>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2><strong>Ошибка загрузки ресурсов</strong></h2>
<ul>
<li>Сбой загрузки некоторых статических ресурсов не оказывает существенного влияния на использование, клиент автоматически повторит попытку при необходимости.</li>
</ul>
<h3><strong><code>Получен неожиданный EOF или 0 байтов из транспортного потока.</code></strong></h3>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: Ограничение загрузки или колебания сети.</li>
<li><strong>Решения</strong>: Закройте Snap Hutao и попробуйте позже или переключитесь на другую сеть.</li>
</ul>
<h2><strong>Проблема при поиске необходимых модулей</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Сообщения об ошибках</strong>:
<ol>
<li>Не удалось прочитать модуль, возможно, проблема с загрузкой защитного драйвера.</li>
<li>Тайм-аут поиска модуля.</li>
</ol>
</li>
<li><strong>Решения</strong>: Snap Hutao закроет игровой процесс, пользователь может повторить попытку запуска.</li>
</ul>
<h2><strong>Сбой установки приложения, сообщение об ошибке: внутренняя ошибка 0x80073D05</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: После удаления остались не очищенные файлы.</li>
<li><strong>Решения</strong>:
<ol>
<li>Откройте <code>%appdata%/../Local/Packages</code>.</li>
<li>Удалите папку <code>60568DGPStudio.SnapHutao_wbnnev551gwxy</code> (используйте <code>NSudo_LG</code>, если недостаточно прав).</li>
</ol>
</li>
</ul>
<h2><strong>Сообщение 0x8007007E или Не удается найти указанный файл/модуль</strong></h2>
<ul>
<li><strong>Причина</strong>: Отсутствует библиотека MSVC Runtime.</li>
<li><strong>Решения</strong>: Установите последнюю версию <a href="https://aka.ms/vs/17/release/vc_redist.x64.exe" target="_blank" rel="noopener noreferrer">MSVC Runtime (x64)</a>.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/ru/advanced/exceptions.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Известные проблемы</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/known-issue.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/known-issue.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Известные проблемы</source>
      <description>Мы используем различные метки для обозначения проблем, отправленных пользователями, на странице проблем GitHub, и вы можете проверить статус проблем по этим меткам.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h1>Известные проблемы</h1>
<p>Вы можете просмотреть все проблемы на <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue" target="_blank" rel="noopener noreferrer">странице проблем GitHub</a></p>
<p>| Категория                                                                                                                                                            | Метка                     |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/known-issue.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Удаление Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/uninstall.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/uninstall.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Удаление Snap Hutao</source>
      <description>Удаление Snap Hutao — это простой и быстрый процесс. Вы можете удалить Snap Hutao в соответствии с этим руководством, выбрав наиболее подходящий для вас способ.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<h1>Удаление Snap Hutao</h1>
<p>Удаление Snap Hutao — это простой процесс. Если вы хотите полностью удалить программу и связанные с ней данные, выполните следующие действия:</p>
<h2>Удаление приложения Snap Hutao</h2>
<ol>
<li>Откройте <strong>меню "Пуск"</strong>.</li>
<li>Найдите <code>Snap Hutao</code>.</li>
<li>Щелкните правой кнопкой мыши на Snap Hutao и выберите <strong>"Удалить"</strong>.</li>
</ol>
<h2>Очистка папки с данными (если требуется полное удаление)</h2>
<ol>
<li>Откройте проводник.</li>
<li>Перейдите по следующему пути: <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>.</li>
<li>Удалите папку <code>Hutao</code>.</li>
</ol>
<h2>Часто задаваемые вопросы</h2>
<h3>Почему появляется диалоговое окно "Требуется новое приложение для открытия"?</h3>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01b3j0eY1g6duBXLJXg_!!1797064093.jpg_.webp" alt="uninstall-error" loading="lazy"></p>
<p>Если после удаления Snap Hutao появляется сообщение "Требуется новое приложение для открытия ссылки hutao", как показано на рисунке выше, это означает, что перед удалением не была очищена запланированная задача для функции "Заметки в реальном времени". Эта проблема возникает только в старых версиях Snap Hutao.</p>
<p>Решение:</p>
<ol>
<li>Переустановите Snap Hutao.</li>
<li>В настройках удалите запланированную задачу для "Заметок в реальном времени".</li>
<li>Снова удалите Snap Hutao.</li>
</ol>
<p>Если в планировщике заданий системы нет соответствующей задачи, но проблема сохраняется, обратитесь к <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/18" target="_blank" rel="noopener noreferrer">этому документу</a> для получения дополнительных решений.</p>
<h3>Как полностью создать резервную копию/восстановить данные клиента?</h3>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Совет по безопасности данных</p>
<p>Файл <code>Userdata.db</code> содержит все данные вашего клиента, включая конфиденциальные cookie-файлы форума miHoYo. Пожалуйста, храните этот файл в безопасности и не делитесь им с другими.</p>
</div>
<h4>Резервное копирование данных</h4>
<ol>
<li>Перейдите в каталог данных Snap Hutao (путь по умолчанию: <code>%userprofile%/Documents/Hutao</code>).</li>
<li>Скопируйте файл <code>Userdata.db</code> из этой папки в выбранное вами место для резервного копирования.</li>
</ol>
<h4>Восстановление данных</h4>
<ol>
<li>Скопируйте резервный файл <code>Userdata.db</code> обратно в каталог данных Snap Hutao.</li>
<li>Запустите Snap Hutao, чтобы восстановить ваши данные.</li>
</ol>
<p>Выполнив описанные выше действия, вы сможете безопасно создать резервную копию или восстановить все данные Snap Hutao.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/ru/advanced/uninstall.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Внесение своего вклада в код</title>
      <link>https://hut.ao/ru/development/contribute.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/development/contribute.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Внесение своего вклада в код</source>
      <description>Snap Hutao использует C# и .NET Framework для разработки настольного клиента и сервера. Мы приветствуем отзывы от сообщества открытого исходного кода. Если вы хотите внести свой вклад в код, пожалуйста, прочтите это руководство.</description>
      <category>open source</category>
      <category>разработка</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h1>Внесение своего вклада в код</h1>
<p>Snap Hutao использует <code>C#</code> и <code>.NET Framework</code> для разработки настольного клиента и сервера. Мы приветствуем отзывы от сообщества открытого исходного кода. Если вы заинтересованы в том, чтобы внести свой вклад в код, пожалуйста, прочтите это руководство.</p>
<p>Вы можете просмотреть все текущие <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue%20is%3Aopen%20-label%3A%E5%B7%B2%E5%AE%8C%E6%88%90" target="_blank" rel="noopener noreferrer">нерешенные проблемы</a> на GitHub.</p>
<h2></h2>
<ol>
<li>Скачайте и установите <a href="https://visualstudio.microsoft.com/downloads/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Visual Studio</a>
<ul>
<li>Необходимо установить следующие компоненты:
<ul>
<li><code>.NET desktop development</code> (Разработка классических приложений .NET)</li>
<li><code>Desktop development with C++</code> (Разработка классических приложений на C++)</li>
<li><code>Windows application development</code> (Разработка приложений Windows)</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>Установите плагин <code>Single-project MSIX Packaging Tools for VS 2022</code>, предоставляемый Microsoft, из магазина расширений Visual Studio.</li>
<li>Используйте Git для клонирования репозитория проекта: <code>https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.git</code>.</li>
<li>Переключитесь на ветку <code>develop</code>.</li>
<li>Откройте решение проекта (Solution) в Visual Studio, и можно начинать разработку.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ol>
<li>Скачайте и установите <a href="https://www.microsoft.com/store/productid/9P7KNL5RWT25" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Sysinternals Suite</a> (из Microsoft Store) или с <a href="https://learn.microsoft.com/zh-cn/sysinternals/downloads/sysinternals-suite" target="_blank" rel="noopener noreferrer">официального сайта Microsoft</a>.</li>
<li>Найдите и запустите <code>DebugView</code> (в меню «Пуск» или в распакованных файлах).</li>
<li>Запустите основную программу Snap Hutao.</li>
<li>Наблюдайте за отладочной информацией, выводимой <code>DebugView</code>.</li>
</ol>
<h2></h2>
<ul>
<li>Все Pull Request, созданные не из других веток проекта, могут быть объединены только с веткой <code>develop</code>.</li>
<li>Если ваш код связан с существующей проблемой, используйте <a href="https://docs.github.com/en/get-started/writing-on-github/working-with-advanced-formatting/using-keywords-in-issues-and-pull-requests" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ключевые слова</a>, чтобы связать ваш PR с соответствующей проблемой. Это приведет к автоматическому закрытию связанной проблемы при слиянии PR с веткой <code>main</code>.</li>
</ul>
<h2></h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Внимание</p>
<p>Если вы хотите протестировать последнюю Alpha-версию, пожалуйста, сначала загрузите и установите <a href="https://github.com/DGP-Automation/Hutao-Auto-Release/releases/download/certificate-ca/DGP_Studio_CA.crt" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>DGP_Studio_CA.crt</strong></a> в <strong>доверенные корневые центры сертификации</strong>.</p>
</div>
<ul>
<li>После каждого <code>push</code> скрипты GitHub Actions автоматически запускаются для сборки последнего решения:
<ul>
<li>Для веток <code>main</code>, <code>develop</code> и <code>feat</code> скрипт автоматически загружает собранный архив <code>Snap Hutao Alpha</code> для тестирования.</li>
<li>Другие ветки только проверяют возможность сборки кода и не предоставляют функцию загрузки.</li>
</ul>
</li>
<li>Вы можете просмотреть все записи компиляции в <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/actions/workflows/alpha.yml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">конвейере Alpha</a>.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/development/contribute.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Открытая платформа Snap Hutao</title>
      <link>https://hut.ao/ru/development/platform.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/development/platform.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Открытая платформа Snap Hutao</source>
      <description>Хутао содержит в себе идеи от сообщества, и в качестве нашей благодарности мы также предоставляем некоторые сервисы сообществу. Если они полезны для вашей разработки, пожалуйста, используйте их, и мы постараемся поддерживать эти ответвления проекта.</description>
      <category>Open Source</category>
      <category>Development</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<p>Проект Snap Hutao получил широкую поддержку от сообщества и пользователей с момента своего основания на GitHub 18 апреля 2022 года. По мере развития проекта мы создали ряд вспомогательных сервисов, выступающих в качестве промежуточных компонентов Snap Hutao.</p>
<p>На данный момент команда разработчиков предоставляет некоторые из этих практичных сервисов в виде открытых интерфейсов для сообщества разработчиков с открытым исходным кодом, разделяющих наше видение. Мы подготовили подробную документацию по использованию этих интерфейсов, обеспечиваем техническую поддержку и отвечаем на часто задаваемые вопросы. Независимо от того, являетесь ли вы опытным разработчиком или новичком, мы надеемся, что эти интерфейсы помогут вам в разработке ваших приложений.</p>
<h2>Snap Hutao API &amp; Лицензия разработчика Snap Hutao Cloud</h2>
<p>Snap Hutao API - это сервис, предоставляющий открытый интерфейс к базе данных Бездны Snap Hutao, предназначенный для обеспечения доступа к данным разработчикам программного обеспечения с открытым исходным кодом.</p>
<p>Помимо доступа к базе данных, разработчики, подавшие заявку на получение Snap Hutao API, также получат в качестве бонуса полный доступ к функциям Snap Hutao Cloud в приложении Snap Hutao.</p>
<p>Разработчики могут подать заявку на получение лицензии разработчика через <a href="https://homa.snapgenshin.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">открытую платформу Snap Hutao API</a>.</p>
<h2>UIGF - формат обмена данными</h2>
<p>Проект Snap Hutao стремится обеспечить свободный поток пользовательских данных между различными инструментами с открытым исходным кодом, и для этого была разработана начальная версия <a href="https://uigf.org/zh/standards/UIGF.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">стандарта обмена данными Gacha Log (UIGF)</a>.</p>
<p>Этот стандарт получил широкое признание среди разработчиков и продолжает совершенствоваться.</p>
<p>Многие разработчики объединились в рамках <a href="https://github.com/UIGF-org" target="_blank" rel="noopener noreferrer">организации UIGF-Org</a>. Мы надеемся, что эта платформа будет способствовать взаимодействию между разработчиками и пользователями, получению обратной связи и техническому прогрессу, что приведет к созданию превосходных инструментов с открытым исходным кодом для Genshin Impact.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/development/platform.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Управление достижениями</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/achievements.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/achievements.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Управление достижениями</source>
      <description>Snap Hutao предоставляет функцию управления достижениями Genshin Impact, позволяя просматривать и управлять статусом всех достижений, а также легко находить нужные достижения с помощью мощной системы фильтрации.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<p>Snap Hutao предоставляет комплексную функцию управления достижениями Genshin Impact, позволяя просматривать и управлять статусом всех достижений. Пользователи могут быстро находить достижения с помощью различных фильтров, что оптимизирует процесс управления.</p>
<!-- more -->
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" alt="Интерфейс управления достижениями" loading="lazy"></p>
<p>При первом использовании нажмите кнопку «Создать новое сохранение», чтобы создать сохранение достижений и присвоить ему имя. После создания первого сохранения пользователи могут создавать независимые архивы достижений для разных учетных записей, нажимая кнопку «Создать новое сохранение» в правом верхнем углу.</p>
<h2>Фильтрация достижений</h2>
<p>Snap Hutao поддерживает несколько гибких способов фильтрации достижений:</p>
<ul>
<li>Нажмите на скрытое меню в правом верхнем углу и выберите пункт <code>Только поручения</code>, чтобы отфильтровать скрытые достижения, которые необходимо выполнить через ежедневные поручения.</li>
<li>Введите номер версии (например, <code>5.3</code>) в поле поиска, чтобы найти достижения соответствующей версии.</li>
<li>Введите название соответствующего монстра (например, <code>Бесконечный гипостазис огня</code>), чтобы быстро найти связанные достижения.</li>
<li>Введите часть названия достижения (например, <code>Четыре ветра</code>) для нечеткого поиска.</li>
<li>Введите полный номер достижения (например, <code>84575</code>), чтобы точно найти нужное достижение.</li>
</ul>
<h2>Импорт достижений </h2>
<p>Snap Hutao поддерживает импорт данных достижений через <a href="https://uigf.org/zh/standards/uiaf.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">единый стандарт обмена достижениями UIAF</a>.</p>
<ul>
<li>Пользователи могут импортировать данные из <strong>сторонних инструментов экспорта достижений</strong> с помощью URL-протокола или буфера обмена.</li>
<li>Нажмите кнопку «Импорт» в скрытом меню в правом верхнем углу страницы достижений и выберите «Импорт из файла UIAF», чтобы загрузить данные достижений, соответствующие формату UIAF.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<p>Если у пользователя установлено несколько версий Snap Hutao (например, Alpha-версия и официальная версия), необходимо изменить приложение, на которое по умолчанию ссылается ссылка <code>URL:hutao</code>. Это можно сделать в разделе «Параметры Windows — Приложения — Приложения по умолчанию — Выбрать приложения по умолчанию для протоколов», найдя пункт <code>URL:hutao</code> и нажав на значок, чтобы изменить его.</p>
</div>
<h2>Экспорт достижений </h2>
<p>Нажмите кнопку «Экспорт» в скрытом меню в правом верхнем углу страницы достижений, выберите каталог и задайте имя файла. Данные достижений будут экспортированы в формате UIAF и сохранены в указанном месте.</p>
<h2>Удаление сохранения</h2>
<p>Пользователи могут удалить текущее сохранение достижений, выбрав пункт «Удалить текущее сохранение» в скрытом меню в правом верхнем углу.</p>
<h2>Рекомендуемые инструменты для отслеживания достижений</h2>
<ul>
<li><a href="https://github.com/HolographicHat/YaeAchievement" target="_blank" rel="noopener noreferrer">YaeAchievement</a> </li>
<li><a href="https://cocogoat.work/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">椰羊 cocogoat</a> </li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01fApvim1g6e0xyGQvS_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Мои персонажи</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/character-data.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/character-data.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Мои персонажи</source>
      <description>Функция &amp;quot;Мои персонажи&amp;quot; в Snap Hutao позволяет считывать подробные данные о персонажах в учетной записи Genshin Impact и предоставлять анализ, включая уровень, созвездие, таланты, характеристики артефактов и т. д.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководства</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Предварительные требования</p>
<p>Для использования этой функции необходимо войти в учетную запись MiYouShe или HoYoLAB. Подробности о входе в систему см. в разделе <a href="/ru/features/mhy-account-switch.html#%D0%9F%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B5%D0%B6%D0%B4%D1%83-%D0%BD%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BA%D0%B8%D0%BC%D0%B8-%D1%83%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%BD%D1%8B%D0%BC%D0%B8-%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%81%D1%8F%D0%BC%D0%B8-MiYouShe" target="_blank">Переключение между несколькими учетными записями MiYouShe</a>.</p>
</div>
<p>Функция "Мои персонажи" позволяет считывать подробные данные обо всех персонажах в текущей учетной записи пользователя, включая уровень, созвездие, оружие, таланты, артефакты и т. д., что помогает игрокам оптимизировать развитие и управление персонажами.</p>
<p><img src="/images/202501/characters_data.webp" alt="Схема сетки" loading="lazy"></p>
<h2>Синхронизация информации о персонажах</h2>
<p>Нажатие кнопки "Синхронизировать информацию о персонажах" в правом верхнем углу обновит следующие данные:</p>
<ul>
<li>Уровень персонажа и созвездие</li>
<li>Уровень дружбы</li>
<li>Уровень оружия и ранг пробуждения</li>
<li>Уровень талантов</li>
<li>Информация о костюмах</li>
<li>Артефакты и их подробные характеристики</li>
</ul>
<h2>Добавление текущего выбранного персонажа в расчет развития</h2>
<ol>
<li>Убедитесь, что данные персонажей синхронизированы.</li>
<li>На странице функции "Мои персонажи" выберите персонажа, которого нужно добавить в расчет развития.</li>
<li>Нажмите кнопку "Расчет развития - текущий персонаж и оружие" в правом верхнем углу.</li>
</ol>
<ul>
<li>Система автоматически заполнит предварительно синхронизированные уровень персонажа, уровень талантов и уровень оружия. Пользователь может свободно изменять целевой уровень.</li>
</ul>
<p><img src="/images/202501/character_develop.webp" alt="Пример изображения развития" loading="lazy"></p>
<p>После добавления можно просмотреть установленные цели развития на странице функции "План развития".</p>
<p>Подробное описание функций см. в документе <a href="/ru/features/develop-plan.html#%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD-%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%8F" target="_blank">План развития</a>.</p>
<h2>Экспорт сведений о персонаже в буфер обмена</h2>
<p>На странице "Мои персонажи" можно экспортировать данные персонажа в текстовом формате:</p>
<ul>
<li>Выберите нужного персонажа, затем нажмите кнопку "Экспортировать текст в буфер обмена" в правом верхнем углу.</li>
<li>Экспортированные данные сохраняются в буфере обмена системы и могут быть вставлены для отправки.</li>
<li>Пример текстового стиля:</li>
</ul>
<div class="language-text line-numbers-mode" data-highlighter="shiki" data-ext="text" data-title="text" style="--shiki-light:#383A42;--shiki-dark:#abb2bf;--shiki-light-bg:#FAFAFA;--shiki-dark-bg:#282c34"><pre class="shiki shiki-themes one-light one-dark-pro vp-code"><code><span class="line"><span>// =====================</span></span>
<span class="line"><span>// Камисато Аяка [Ур.90, ☆5, C6] [Ур.10, Ур.13 (10 +3), Ур.13 (10 +3)]</span></span>
<span class="line"><span>//</span></span></code></pre>
<div class="line-numbers" aria-hidden="true" style="counter-reset:line-number 0"><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div><div class="line-number"></div></div></div>]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/characters_data.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Данные персонажей</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/character-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/character-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Данные персонажей</source>
      <description>WIKI персонажей в Snap Hutao объединяет основную информацию о персонажах Genshin Impact, значения талантов, созвездия и другие важные данные, предоставляя игрокам удобный способ поиска информации о персонажах.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" alt="characters-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Раздел "Данные персонажей" — это встроенный в Snap Hutao инструмент для комплексного поиска информации, охватывающий основную информацию о персонажах Genshin Impact, значения талантов, созвездия, материалы для развития и другие подробные данные, предоставляя игрокам единый сервис для поиска информации.</p>
<h2>Включенные данные</h2>
<ul>
<li><strong>Список персонажей</strong>
<ul>
<li>Используйте кнопку в верхнем левом углу списка, чтобы переключить режим отображения:
<ul>
<li>В режиме «Список» отображаются аватар персонажа, имя и подробная информация.</li>
<li>В режиме «Сетка» отображаются только аватар и имя персонажа.</li>
</ul>
</li>
<li>В режиме «Сетка» после нажатия на миниатюру или имя персонажа вы можете вернуться к виду «Список», чтобы перейти на страницу с информацией о соответствующем персонаже.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Содержание данных</strong>
<ul>
<li><strong>Основная информация о персонаже</strong>
<ul>
<li>Включает в себя основную информацию о персонаже, информацию о CV, характеристики и материалы для развития.</li>
<li>Подробные значения характеристик на каждом уровне.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Таланты</strong>
<ul>
<li>Основное описание и подробные значения для каждого уровня:
<ul>
<li>Обычная атака</li>
<li>Элементальный навык</li>
<li>Взрыв стихии</li>
<li>Пассивные таланты</li>
</ul>
</li>
<li>Поддерживается переключение для просмотра значений талантов соответствующего уровня.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Созвездия</strong></li>
<li><strong>Рекомендуемые сочетания</strong>
<ul>
<li>Рекомендации по распространенным сочетаниям отрядов, подбору оружия и артефактов на основе статистической информации из базы данных Snap Hutao.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Другая информация</strong>
<ul>
<li>Включает в себя иллюстрацию персонажа, именную карту, аватар, фирменное блюдо, информацию о костюмах, данные о персонаже и предысторию.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Добавление персонажа из WIKI в план развития</h2>
<ul>
<li>На странице "Данные персонажей", выбрав персонажа, нажмите кнопку «Добавить в план развития» в правом верхнем углу, чтобы добавить этого персонажа в план развития.
<ul>
<li>По умолчанию план развития начинается с 1-го уровня персонажа (пользователь может настроить его самостоятельно).</li>
<li>Если вам нужно создать план развития на основе уже имеющегося персонажа, вы можете использовать функцию расчета развития на странице «<a href="/ru/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Мои персонажи</a>», подробнее см. в <a href="/ru/features/develop-plan.html#%E5%9F%BA%E4%BA%8E%E7%8E%A9%E5%AE%B6%E6%95%B0%E6%8D%AE%E6%B7%BB%E5%8A%A0" target="_blank">этом руководстве</a>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01OKw2Tc1g6e0qbmLe0_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Домашняя панель</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/dashboard.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/dashboard.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Домашняя панель</source>
      <description>Домашняя панель Snap Hutao предоставляет обзор учетной записи, игровые объявления в реальном времени и обратный отсчет событий, помогая пользователям эффективно управлять игровой информацией.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" alt="Панель управления" loading="lazy"></p>
<p>После запуска Snap Hutao по умолчанию открывается домашняя панель. Панель управления разделена на две части: в верхней части в виде карточек отображается общий обзор личных игровых данных, а в нижней части отображаются последние игровые объявления и обратный отсчет событий. Карточки на главной странице можно отключить или снова включить в настройках.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Обзор функций</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Объявления Snap Hutao</strong></p>
<ul>
<li>Если команда разработчиков публикует новое объявление, оно будет отображаться в верхней части панели управления, и большинство объявлений можно закрыть.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Игровой лаунчер</strong></p>
<ul>
<li>Пользователи могут напрямую выбирать аккаунты и запускать игру с панели управления.
<ul>
<li>Если включена опция «Использовать вход через MiYouShe/HoYoLAB», функция выбора аккаунта будет недоступна.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>История молитв</strong></p>
<ul>
<li>Отображает UID текущего архива молитв и счетчик гаранта в виде шкалы прогресса.</li>
<li>Для пользователей с несколькими архивами молитв можно переключаться между архивами с помощью кнопок со стрелками по бокам области истории молитв.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Статистика достижений</strong></p>
<ul>
<li>Отображает общее количество выполненных достижений, процент выполнения и последние полученные достижения из архива достижений.</li>
<li>Пользователи с несколькими архивами достижений могут переключаться между архивами с помощью кнопок со стрелками по бокам области статистики достижений.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Заметки в реальном времени</strong></p>
<ul>
<li>Обеспечивает быстрый доступ к данным заметок в реальном времени.</li>
<li>Пользователи с несколькими заметками в реальном времени могут переключаться между архивами с помощью кнопок со стрелками по бокам области заметок в реальном времени.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Календарь</strong></p>
<ul>
<li>Отображает персонажей, у которых день рождения сегодня, а также материалы для талантов, персонажей и оружия, которые можно фармить в настоящее время.
<ul>
<li>Если в «Плане развития» есть материалы, которые можно фармить в этот день, соответствующие значки будут выделены.</li>
</ul>
</li>
<li>Данные календаря основаны на текущем времени компьютера, и пользователи могут изменить их на данные для определенного часового пояса сервера в настройках.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Игровые объявления</strong></p>
<ul>
<li>Обеспечивает быстрый просмотр игровых объявлений в реальном времени.</li>
<li>Источником данных по умолчанию являются официальные объявления китайских серверов (Domestic servers), пользователи могут переключиться на другие источники данных в настройках.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<p>Панель управления предназначена для того, чтобы помочь игрокам эффективно управлять всей важной информацией, связанной с Genshin Impact, предоставляя удобный доступ к функциям и богатую демонстрацию данных.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01Nlz8ca1g6e0tyxrBa_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>План развития</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/develop-plan.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/develop-plan.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">План развития</source>
      <description>Функция &amp;quot;План развития&amp;quot; в Snap Hutao помогает игрокам составлять списки развития персонажей и оружия, упрощая отслеживание прогресса развития и необходимых материалов.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководства</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="/images/202501/character_develop_plan.webp" alt="dev-plan" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<p>Зеленые значки обозначают предметы, которые можно получить в этот день.</p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<h2>Добавление целей развития в список материалов</h2>
<h3>Добавление на основе данных Wiki</h3>
<ol>
<li>В левой панели Snap Hutao нажмите на функцию "Данные персонажей" или "Данные оружия".</li>
<li>Нажмите кнопку "Калькулятор развития" в правом верхнем углу интерфейса.</li>
<li>Во всплывающем окне "Добавить или обновить в текущий план развития" введите начальный и целевой уровни персонажа или оружия.</li>
</ol>
<ul>
<li>Для целей развития, добавленных на основе данных Wiki, начальный уровень по умолчанию равен 1 (можно изменить по необходимости).</li>
</ul>
<h3>Добавление на основе данных игрока</h3>
<ol>
<li>В левой панели нажмите на страницу "Мои персонажи", выберите персонажа, которого хотите добавить в план развития.</li>
<li>Нажмите кнопку "Калькулятор развития - текущий персонаж и оружие" в правом верхнем углу интерфейса.</li>
<li>Во всплывающем окне "Добавить или обновить в текущий план развития" введите начальный и целевой уровни персонажа.</li>
</ol>
<ul>
<li>Для целей развития, добавленных на основе данных игрока, начальный уровень по умолчанию равен текущему уровню персонажа.</li>
<li>Подробную информацию см. в документе <a href="/ru/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Мои персонажи</a>.</li>
</ul>
<h2>Создание нового плана и синхронизация предметов из инвентаря игры</h2>
<ol>
<li>В левой панели нажмите на функцию "План развития".</li>
<li>Нажмите "Создать план" в правом верхнем углу и дайте ему имя.</li>
<li>Следуйте инструкциям в <a href="/ru/features/character-data.html#%E5%B0%86%E5%BD%93%E5%89%8D%E9%80%89%E5%AE%9A%E8%A7%92%E8%89%B2%E5%8A%A0%E5%85%A5%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E7%AE%97" target="_blank">Добавление выбранного персонажа в калькулятор развития</a> или <a href="/ru/features/character-wiki.html#%E5%B0%86-wiki-%E4%B8%AD%E8%A7%92%E8%89%B2%E6%B7%BB%E5%8A%A0%E8%87%B3%E5%85%BB%E6%88%90%E8%AE%A1%E5%88%92" target="_blank">Добавление персонажа из Wiki в план развития</a>, чтобы добавить персонажей в новый план.
<ul>
<li>Необходимо добавить хотя бы одного персонажа, у которого не достигнут максимальный уровень персонажа или оружия. Персонажей с максимальным уровнем добавить в план развития нельзя.</li>
</ul>
</li>
<li>Перейдите на вкладку "Предметы инвентаря" и нажмите кнопку "Синхронизировать предметы инвентаря".
<ul>
<li>Система автоматически синхронизирует предметы из инвентаря игры для текущей учетной записи.</li>
<li>Вы можете выбрать другой план развития для разных аккаунтов через выпадающее меню слева от кнопки "Синхронизировать предметы инвентаря".</li>
<li>Нажмите на любой значок предмета или область с цифрой, чтобы вручную изменить количество материалов.</li>
<li>Измененная информация о предметах автоматически свяжется с выбранным планом развития.</li>
</ul>
</li>
<li>На странице "Статистика материалов" просмотрите предполагаемое количество дней для сбора материалов.</li>
</ol>
<p><img src="/images/202501/character_develop_predict.webp" alt="体力预估功能" loading="lazy"></p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<p>Если отображение названия или изображения предметов не соответствует действительности или есть другие проблемы, например наложение, переключитесь на другую страницу, а затем вернитесь на эту, чтобы исправить проблему. Эта проблема вызвана Microsoft и в настоящее время не может быть полностью устранена.</p>
</div>
<h2>Удаление плана развития</h2>
<p>В верхней правой части интерфейса Snap Hutao нажмите кнопку "Удалить план", чтобы удалить текущий план развития. После удаления будут удалены данные о персонажах, предметах инвентаря и прочая информация в рамках этого плана.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202501/character_develop_plan.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Переключение между несколькими аккаунтами MiYouShe</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/mhy-account-switch.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/mhy-account-switch.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Переключение между несколькими аккаунтами MiYouShe</source>
      <description>Панель управления несколькими аккаунтами MiYouShe позволяет пользователям входить в несколько аккаунтов форума miHoYo в Snap Hutao и свободно переключаться между ними, чтобы использовать различные функции в программе с разных аккаунтов.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<p>Snap Hutao поддерживает аккаунты форума <strong>MiYouShe</strong> для материкового Китая и международной версии форума <strong>HoYoLAB</strong>. HoYoLAB по умолчанию блокирует сетевые подключения из материкового Китая, и программа Snap Hutao не может самостоятельно обойти это ограничение.</p>
<ul>
<li>Переключение аккаунтов, описанное в этом документе, относится к <strong>аккаунтам MiYouShe / HoYoLAB</strong>, используемым для получения игровых данных, а не к <strong>внутриигровым аккаунтам</strong> Genshin Impact.</li>
<li>Перед использованием этой функции вам необходимо войти в свой аккаунт в официальном приложении MiYouShe, чтобы инициализировать функции MiYouShe.
<ul>
<li>Если имя аккаунта, в который вы вошли в Snap Hutao, имеет формат «user_123456789», возможно, он не был инициализирован.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ZhnkRl1g6e0tz18y9_!!1797064093.png.png_.webp" alt="Управление несколькими аккаунтами" loading="lazy"></p>
<p>Вы можете найти меню аккаунта в левом нижнем углу главного экрана программы, над кнопкой настроек, чтобы управлять аккаунтами MiYouShe, в которые вы вошли в Snap Hutao. На появившейся панели вы можете добавить аккаунты MiYouShe или HoYoLAB. Способы входа в них аналогичны:</p>

<ul>
<li>После этого вы можете переключаться между зарегистрированными аккаунтами MiYouShe на панели управления аккаунтами.
<ul>
<li>После добавления нового аккаунта MiYouShe необходимо вручную нажать на новый зарегистрированный аккаунт в функции переключения аккаунтов в левом нижнем углу главного экрана, чтобы установить его как используемый.</li>
<li>Вы можете скопировать Cookie соответствующего аккаунта в меню управления аккаунтами или удалить аккаунт из Snap Hutao.</li>
<li>Когда программа не работает в режиме администратора, вы можете перетаскивать аккаунты для их сортировки.</li>
<li>После выбора зарегистрированного аккаунта вы можете
<ul>
<li>Нажать кнопку «Обновить Cookie», чтобы обновить текущий сохраненный Cookie.</li>
<li>Нажать кнопку «Ежедневная отметка», чтобы выполнить ежедневную отметку на форуме miHoYo. Для аккаунтов MiYouShe необходимо сначала снять блокировку, прежде чем ежедневная отметка будет успешно выполнена.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Советы по безопасности</p>
<ul>
<li><code>SToken</code> — это конфиденциальное поле Cookie, и вы <strong>не должны</strong> хранить Cookie с полем <code>SToken</code> в любом облаке или на других устройствах, которые не гарантируют безопасность данных.</li>
<li>Cookie, скопированные из Snap Hutao, содержат это поле, поэтому внимательно подумайте, стоит ли предоставлять поле <code>SToken</code> принимающей стороне Cookie.</li>
<li><strong>При входе в MiYouShe через пароль или Cookie в Snap Hutao ваши данные обрабатываются только сервером MiYouShe и локальной программой Snap Hutao, не проходя через какие-либо сторонние службы, включая серверы Snap Hutao.</strong></li>
</ul>
</div>
<h2>Часто задаваемые вопросы</h2>
<h3>Почему статус входа в аккаунт MiYouShe часто истекает и добавленные аккаунты исчезают?</h3>
<ul>
<li>Мы поддерживаем статус входа, сохраняя Cookie аккаунта MiYouShe.</li>
<li>Однако, когда пользователь <strong>выходит из аккаунта</strong> в браузере или на другом устройстве, Cookie, поддерживающий статус входа, <strong>становится недействительным</strong>.</li>
<li>Это приведет к автоматическому удалению аккаунтов MiYouShe в Snap Hutao после запуска.</li>
<li>Эта ситуация также может быть вызвана проблемами с сетевым подключением, из-за которых невозможно проверить действительность Cookie, поэтому при возникновении этой ситуации перезапустите Snap Hutao в первую очередь.</li>
<li>С октября 2022 года MiYouShe значительно увеличила вероятность того, что аккаунт будет признан рискованным, <a href="/ru/advanced/exceptions.html#%E7%8A%B6%E6%80%811034-%E9%AA%8C%E8%AF%81%E5%A4%B1%E8%B4%A5" target="_blank">в случае риска для аккаунта</a> Cookie также не может быть распознан как действительный.</li>
<li>Начиная с версии 1.4.15, вы можете обновить статус входа, обновив Cookie на панели аккаунтов.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/features/mhy-account-switch.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Энциклопедия монстров</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/monster-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/monster-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Энциклопедия монстров</source>
      <description>Энциклопедия монстров — это встроенная в Snap Hutao база данных с информацией о монстрах, с помощью которой игроки могут искать подробные данные о всех монстрах в Genshin Impact и анализировать их для снижения сложности игры.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководства</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Известные проблемы</p>
<p>Информация о некоторых монстрах отсутствует, но по разным причинам это сложно исправить. Запросы, связанные с информацией о монстрах, временно не принимаются.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" alt="monster-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Энциклопедия монстров — это встроенная в Snap Hutao база данных WIKI, предназначенная для поиска <strong>базовых характеристик, значений на разных уровнях, сопротивляемости элементам и предметов, выпадающих из монстров</strong>.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Содержащиеся данные</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Список монстров</strong></p>
<ul>
<li>Используйте кнопку в левом верхнем углу списка, чтобы переключить способ отображения списка:
<ul>
<li>«Эскизы и названия»: отображает аватары и соответствующие названия монстров для быстрого просмотра и поиска.</li>
<li>«Только эскизы»: отображает только аватары монстров, подходит для игроков, уже знакомых с внешним видом монстров.</li>
</ul>
</li>
<li>Данные взяты из Genshin Impact, поэтому информация о некоторых монстрах может быть неполной.</li>
<li>Нажмите на эскиз или название в списке, чтобы перейти на страницу с подробной информацией о соответствующем монстре.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Содержание данных</strong></p>
<ul>
<li><strong>Характеристики монстров</strong>
<ul>
<li>Основные данные о монстрах, такие как базовое HP, сила атаки и защита.</li>
<li>Можно переключать уровни монстров в интерфейсе, чтобы просматривать изменения их характеристик на разных уровнях.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Сопротивление элементам</strong>
<ul>
<li>Включает процент сопротивления монстра к урону от каждого элемента, что помогает игрокам оптимизировать выбор своего урона.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Предметы, выпадающие из монстров</strong>
<ul>
<li>Перечислены все предметы, которые могут выпасть из монстра, и диапазон их шансов выпадения, что удобно для планирования получения материалов.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01WdFqdC1g6e0sAREwO_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Данные об оружии</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/weapon-wiki.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/weapon-wiki.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Данные об оружии</source>
      <description>武器 WIKI 是胡桃工具箱中内置的武器资料库，玩家可以使用该功能查询原神内全部武器的具体信息，并为角色选择合适的武器。</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" alt="weapon-wiki" loading="lazy"></p>
<p>Раздел "Данные об оружии" — это встроенная в Snap Hutao функция WIKI, разработанная специально для поиска информации о <strong>внешнем виде, параметрах, эффектах пробуждения, рекомендуемых сочетаниях</strong> всего оружия в Genshin Impact. С помощью этой функции игроки могут эффективно выбирать подходящее для персонажей оружие и получать подробную информацию о характеристиках оружия.</p>
<h2>Включенные данные</h2>
<ul>
<li>
<p><strong>Список оружия</strong></p>
<ul>
<li>Список поддерживает два режима отображения, переключаться между которыми можно с помощью кнопки в левом верхнем углу:
<ul>
<li><strong>Вид списка</strong>: отображает миниатюру оружия, его название и часть информации.</li>
<li><strong>Вид сетки</strong>: отображает больше элементов оружия в виде миниатюр.</li>
</ul>
</li>
<li>В режиме "Вид списка" щелчок по миниатюре или названию перенаправит вас на страницу с подробным описанием оружия.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Основная информация об оружии</strong></p>
<ul>
<li>Сравнение иконок оружия до и после возвышения, чтобы было легче увидеть визуальные изменения после улучшения.</li>
<li>Полноценное изображение, показывающее полный внешний вид оружия.</li>
<li>Описание оружия, предоставляющее историю или соответствующее описание.</li>
<li>Поддержка переключения на соответствующий уровень для просмотра числовых значений оружия (таких как базовая атака, дополнительный параметр и т. д.).</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Информация о пробуждении оружия</strong></p>
<ul>
<li>Отображение конкретных увеличений характеристик для каждого уровня пробуждения, чтобы игрокам было легче оценить ценность пробуждения.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Материалы для развития оружия</strong></p>
<ul>
<li>Перечисление материалов и их количества, необходимых для повышения уровня и возвышения.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Рекомендации по использованию оружия</strong></p>
<ul>
<li>Основываясь на статистической информации базы данных Snap Hutao, отображаются рекомендуемые сочетания оружия с персонажами и сценарии использования, помогая игрокам оптимизировать выбор оружия.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN018rs0K91g6e0ylQ4XT_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Отправка отчета об ошибке</title>
      <link>https://hut.ao/ru/statements/bug-report.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/statements/bug-report.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Отправка отчета об ошибке</source>
      <description>Snap Hutao — это программа с открытым исходным кодом, размещенная на GitHub. Мы также используем функцию GitHub Issues для сбора отзывов о проблемах. Вы можете отправлять отчеты о проблемах через GitHub Issues.</description>
      <category>Объявления</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<p>Если при использовании Snap Hutao вы обнаружили воспроизводимую или неисправимую самостоятельно проблему, вы можете сообщить об этом разработчикам, отправив отзыв о проблеме.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01jXBMbe1g6du15k9kx_!!1797064093.jpg_.webp" alt="suggestion" loading="lazy"></p>
<h2>Перед отправкой Issue</h2>
<p>Перед тем как создать новый Issue, обязательно выполните следующие проверки:</p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-0" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-0"> Убедитесь, что используете последнюю версию клиента Snap Hutao.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-1" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-1"> Используйте поиск для нахождения вашей проблемы и проверьте <a href="/ru/advanced/known-issue.html" target="_blank">документ с известными проблемами</a>.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-2" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-2"> Поищите на странице Issue проекта, нет ли там уже аналогичных проблем.</label></li>
</ul>
<p>Если после выполнения вышеуказанных действий решение не было найдено, вы можете создать новый Issue на GitHub.</p>
<h2>Как отправить Issue</h2>
<h3>Подготовка к отправке проблемы</h3>
<p>При отправке Issue, пожалуйста, убедитесь, что вы предоставляете следующую информацию:</p>
<ol>
<li>
<p><strong>Информация об устройстве</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-3" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-3"> Идентификатор вашего устройства.</label></li>
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-4" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-4"> Версия вашей операционной системы.</label></li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Описание проблемы</strong></p>
<ul class="task-list-container">
<li class="task-list-item"><input type="checkbox" class="task-list-item-checkbox" id="task-item-5" disabled="disabled"><label class="task-list-item-label" for="task-item-5"> Подробно опишите свою проблему, чтобы разработчики могли воспроизвести ее, основываясь на вашем описании.</label>
<ul>
<li>Как была вызвана проблема?</li>
<li>Какие сообщения об ошибках показала программа или операционная система?</li>
<li>Какие действия вы предприняли для устранения проблемы и каковы результаты?</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>
<p><strong>Информация о сбоях программы</strong></p>
<ul>
<li>Если ваша проблема связана со сбоем программы, пожалуйста, найдите в Просмотре событий Windows ошибки <code>.NET</code>, связанные со Snap Hutao, и приложите их подробное описание в Issue.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h3>Способ отправки Issue</h3>
<ul>
<li>Перейдите на <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/new/choose" target="_blank" rel="noopener noreferrer">страницу отправки GitHub</a>.</li>
<li>Заполните форму, следуя шаблону, и отправьте ее.</li>
</ul>
<p>Если вы не уверены, как правильно оформить Issue, ознакомьтесь с примерами <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues?q=is%3Aissue%20label%3A%E4%BC%98%E8%B4%A8%E9%97%AE%E9%A2%98" target="_blank" rel="noopener noreferrer">качественных проблем</a>.</p>
<h2>Удаленная отладка</h2>
<p>Когда разработчики не могут воспроизвести некоторые проблемы на своих устройствах, может потребоваться удаленная отладка для их определения. Если вы согласны участвовать в удаленной отладке, назначенный администратор добавит вас в друзья в QQ и пригласит в группу удаленной помощи для общения.</p>
<p><strong>Компьютер, участвующий в удаленной отладке, должен соответствовать следующим требованиям:</strong></p>
<ul>
<li>Не менее 15 ГБ свободного места на диске.</li>
<li>Достаточный объем сетевого трафика для поддержки отладки.</li>
</ul>
<h3>Подготовка к отладке</h3>
<ol>
<li>Выполните шаги <code>1–3</code> из раздела <a href="/ru/development/contribute.html#%E8%AE%BE%E7%BD%AE-snaphutao-%E9%A1%B9%E7%9B%AE" target="_blank">Вклад в код - Настройка проекта Snap Hutao</a>.</li>
<li>Загрузите и установите программу удаленного доступа <a href="https://www.todesk.com/download.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ToDesk</a>.</li>
</ol>
<p>Удаленная отладка поможет нам быстрее решить проблемы, спасибо за вашу поддержку!</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/statements/bug-report.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Пользовательские данные и права конфиденциальности</title>
      <link>https://hut.ao/ru/statements/privacy-notice.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/statements/privacy-notice.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Пользовательские данные и права конфиденциальности</source>
      <description>Пожалуйста, внимательно ознакомьтесь с этой страницей, чтобы получить информацию об обработке пользовательских данных и правах конфиденциальности в проекте Snap Hutao.</description>
      <category>Объявление</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через Pull Request.</p>
</div>
<p>Snap Hutao стремится защищать конфиденциальность пользователей и безопасность данных. Ниже приводится подробное описание обработки пользовательских данных и прав конфиденциальности.</p>
<h2>Данные личной информации</h2>
<p>Snap Hutao изначально разработан с целью уважения конфиденциальности пользователей, поэтому сам проект не собирает никаких данных личной информации.</p>
<h2>Инструкции по обычному использованию данных</h2>
<p>В процессе работы Snap Hutao обрабатывает и использует пользовательские данные в соответствии со следующими правилами:</p>
<h3>Локальное хранилище</h3>
<p>Snap Hutao хранит следующую информацию в виде файлов базы данных в <strong>каталоге данных</strong> пользователя:</p>
<ul>
<li><strong>Файлы cookie MiYouShe и HoYoLAB</strong></li>
<li><strong>Конфигурация Snap Hutao</strong></li>
<li><strong>Все локальные данные пользователя</strong></li>
</ul>
<h3>Сбор информации об ошибках и статистике</h3>
<p>Для оптимизации производительности программного обеспечения и улучшения пользовательского опыта Snap Hutao может анонимно собирать следующую информацию:</p>
<ul>
<li><strong>ID устройства пользователя</strong></li>
<li><strong>Журналы ошибок и сбоев программы</strong></li>
<li><strong>Статистические данные об активности пользователей</strong></li>
</ul>
<p>Эти данные используются только для целей разработки и статистики.</p>
<h3>Загрузка данных</h3>
<h4>База данных Snap Hutao (записи Бездны, статистика Бездны, Фантастическое Театральное Действо)</h4>
<p>Когда пользователь выбирает использование функции <code>Загрузить данные</code>, следующие данные будут загружены в API Snap Hutao:</p>
<ul>
<li><strong>Игровой UID пользователя</strong></li>
<li><strong>Записи пользователя о Витой Бездне</strong></li>
<li><strong>Информация о персонажах пользователя и их экипированном оружии и артефактах</strong></li>
</ul>
<h4>Расширенный лаунчер (переключение сервера)</h4>
<p>После использования функции <code>Переключение сервера</code> в <code>Расширенном лаунчере</code>, Snap Hutao сохранит необходимые файлы, связанные с переключением сервера, в локальном каталоге данных.</p>
<h4>Функции аккаунта Snap Hutao</h4>
<p>Облачный сервис Snap Hutao зашифровывает и хранит следующую информацию:</p>
<ul>
<li><strong>Адрес электронной почты, используемый для регистрации</strong></li>
<li><strong>Зашифрованный пароль</strong></li>
</ul>
<h2>Доверенные домены</h2>
<p>Ниже приведены официальные доверенные домены проекта Snap Hutao. Пожалуйста, остерегайтесь доменов, не входящих в этот список, во избежание получения информации из неизвестных источников (включая веб-сайты, электронные письма и т. д.).</p>
<ul>
<li><strong>hut.ao</strong></li>
<li><strong>snapgenshin.com</strong></li>
<li><strong>dgp-studio.cn</strong> (используется только для публичных контактов по электронной почте)</li>
<li><strong>snapgenshin.cn</strong> (используется только для отправки системных писем)</li>
<li><strong>snaphutao.com</strong></li>
</ul>
<p>Пожалуйста, всегда проверяйте, что ресурсы, к которым вы обращаетесь, получены из вышеуказанных доменов, чтобы обеспечить безопасность данных.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/statements/privacy-notice.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Пользовательское соглашение и Юридические уведомления</title>
      <link>https://hut.ao/ru/statements/tos.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/statements/tos.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Пользовательское соглашение и Юридические уведомления</source>
      <description>Пользовательское соглашение и Юридические уведомления Общие положения Настоящее &amp;quot;Пользовательское соглашение и Юридическое отказоустранение&amp;quot; (далее именуемое &amp;quot;Соглашение&amp;quot; или &amp;quot;П...</description>
      <category>Announcement</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 17:05:50 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<h2>Общие положения</h2>
<ul>
<li>Настоящее "Пользовательское соглашение и Юридическое отказоустранение" (далее именуемое "Соглашение" или "Пользовательское соглашение") применяется ко всем программным продуктам, разработанным командой разработчиков DGP-Studio (далее именуемой "командой" или "мы"), официальным веб-сайтам каждого проекта разработки и аффилированным самостоятельным медиа-аккаунтам.
<ul>
<li>Внимательно прочтите все содержание настоящего Пользовательского соглашения. Если у вас есть возражения к каким-либо условиям данного Пользовательского соглашения после его прочтения, прекратите использование любых проектов, разработанных командой.</li>
<li>Если вам менее 18 лет, ознакомьтесь с настоящим соглашением при сопровождении законного представителя, полностью поймите его и получите согласие законного представителя перед использованием любых проектов, разработанных командой.</li>
<li>Если вы установили, использовали или ссылались на любые проекты, разработанные командой, это означает, что вы активно прочли (прочли его полностью) и полностью согласились с условиями, перечисленными в данном Пользовательском соглашении, то есть вы полностью поняли настоящее соглашение и обещали принять ограничения, правовые заявления, политику конфиденциальности, правила, нормы, заявления, уведомления и другое содержимое, относящееся к любым проектам, разработанным командой.</li>
<li>Настоящее "Пользовательское соглашение" представляет собой соглашение между пользователем (далее именуемым "вами") и любыми проектами, разработанными командой. Это соглашение имеет юридическую силу как для пользователя, так и для команды.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Характер проекта, услуги и определение обязанностей</h2>
<ol>
<li>
<p>Так как все проекты, разработанные командой, являются "открытыми исходниками" и имеют "не коммерческую" природу, команда может принимать полные решения в любое время, включая, но не ограничиваясь, изменение "Пользовательского соглашения" и модификацию любого содержания в любых проектах, разработанных командой. Если произойдут изменения в "Условиях" или содержании произведений, мы опубликуем уведомления на соответствующем веб-сайте проекта. Измененные "Условия" вступят в силу автоматически после их публикации на официальном веб-сайте.</p>
</li>
<li>
<p>Разработка этого программного обеспечения направлена на "изучение знаний в области разработки" и "накопление опыта разработки". Все функции, предоставляемые всеми проектами, имеют "открытый исходный код" и "не коммерческую" природу. Если вы не удовлетворены безопасностью любых проектов, разработанных командой, прекратите их использование немедленно. Если вы продолжаете использовать их нормально, это означает, что вы одобряете безопасность любых проектов, разработанных командой.</p>
</li>
<li>
<p>Любые "непредвиденные убытки (включая, но не ограничиваясь: программное обеспечение, оборудование, имущество, виртуальные предметы и т. д.)", "договорной ущерб", "клевета", "нарушение авторских прав или интеллектуальной собственности" и вызванные этими убытками и обязательствами, вызванные использованием любого контента в любых проектах, разработанных командой, являются "убытками и обязательствами", вызванными собственным пользовательским поведением при использовании открытого программного обеспечения в Интернете. На основе MIT-лицензии, заявленной во всех произведениях на их открытом местонахождении (т. е. на GitHub) и содержании, предусмотренном в данном заявлении, следует считать, что вышеуказанные "убытки и обязательства" не имеют отношения к всем соответствующим разработчикам проектов.</p>
</li>
<li>
<p>Во время использования пользователем любых проектов, разработанных командой, команда не предоставляет гарантий, если не возникают следующие обстоятельства:</p>
<ul>
<li>Пользователь не может нормально использовать или обновляться из-за сетевых условий, линий связи и других технических причин;</li>
<li>Негативные результаты, вызванные использованием "плагинов в этом программном обеспечении, разработанных третьей стороной", "измененных версий этого программного обеспечения, скомпилированных третьей стороной", и "программного обеспечения, скомпилированного с использованием кода проекта, созданного этой командой разработчиков".</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Пользователи признают, что для загрузки любой информации любым проектом, разработанным нашей командой, требуется активное вмешательство пользователя, за исключением необходимых отчетов о загрузке или связанной информации при пассивном приеме программного обеспечения или других связанных проектов.</p>
<ul>
<li>Пользователи признают, что любой проект, разработанный нашей командой, полностью уважает и защищает "права на личную жизнь" всех пользователей. Код проекта также полностью открыт, и у пользователей нет субъективных причин обвинять команду разработчиков или членов команды в "нарушении прав на личную жизнь".</li>
<li>Любая личная информация пользователей не будет раскрываться или передаваться третьим сторонам любым проектом, разработанным нашей командой, за исключением предварительного согласия пользователя или в случае, если раскрытая и переданная личная информация была обезличена, и третья сторона не может повторно идентифицировать субъекта такой информации.</li>
<li>Любой проект, разработанный нашей командой, содержит ссылки на другие сайты. При посещении ссылок на сторонние сайты внимательно прочитывайте пользовательское соглашение и заявление стороннего сайта. Наша команда не несет ответственности за содержание, положения о конфиденциальности и условия использования сторонних сайтов.</li>
<li>При использовании любого проекта, разработанного нашей командой, мы не можем гарантировать, что предоставленная вами информация будет успешно сохранена. Вам нужно правильно хранить и обеспечивать сохранность предоставленной вами информации. Некоторые проекты, разработанные нашей командой, предоставляют хранение для "авторизованных данных", но в ходе процесса хранения возможны различные форс-мажорные обстоятельства. Наша команда не может обещать сохранение информации пользователей на неопределенный срок. Пожалуйста, регулярно создавайте резервные копии важной информации.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h1>Права и обязанности</h1>
<ol start="6">
<li>
<p>Наша команда разрешает любому физическому или юридическому лицу проводить вторичную разработку, функциональные модификации и повторное использование нашего кода для других проектов без авторизации нашей команды, для любого проекта, разработанного нашей командой. Тем не менее, мы оставляем за собой право предпринять юридические меры против любого нарушения авторского права на программное обеспечение нашей команды.</p>
<ul>
<li>Наша команда не несет ответственности за любые последствия, возникающие из публичного раскрытия содержимого любого проекта, разработанного нашей командой (включая, но не ограничиваясь, видеопроизводством, статьями с содержанием данного программного обеспечения, загрузкой на сайты для загрузки, не предусмотренные нашей командой разработчиков и т. д.) кем-либо физическим или юридическим лицом, использующим проект, разработанный нашей командой.</li>
<li>Наша команда не несет ответственности за последствия использования "программных дополнительных программ или дополнительного кода от третьих лиц, который может использоваться для любого проекта, разработанного нашей командой", "измененных версий любого проекта, разработанного нашей командой, которые были скомпилированы третьими лицами" или "программ, скомпилированных с использованием кода проекта, созданного нашей командой разработчиков".</li>
<li>Исходя из юридических определений "программного обеспечения" и "документов" в статьях 2 и 3 "Положения о защите программ для электронных вычислительных машин", DGP Studio сохраняет все авторские права на программное обеспечение для всех проектов нашей команды. Это включает, но не ограничивается всей информацией, необходимой для создания проекта, и всеми документами, связанными с проектом (т. е. техническими спецификациями, блок-схемами, руководствами пользователя и т. д.), с реальным содержанием, подпадающим под "Свидетельство о регистрации авторского права на программное обеспечение" для каждого проекта.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Любой проект, разработанный нашей командой, предназначен только для законного и согласованного обучения и научных исследований и не должен использоваться в незаконных целях.</p>
<ul>
<li>Наша команда представляет собой всего лишь команду разработчиков (а не юридическое лицо, состоящее из физических лиц), и не несет ответственности за совместную ответственность за использование программного обеспечения или любого проекта, разработанного нашей командой, которое приводит к каким-либо юридическим последствиям.</li>
<li>Если пользователь уже начал использовать любой проект, разработанный нашей командой, это означает, что он согласился с "Соглашением об использовании", и наша команда уже выполнила требования по уведомлению, изложенные в разделе 10 этого Соглашения об использовании.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Авторское право на разработанные проекты.</p>
<ul>
<li>Наша команда разработчиков владеет правами на все торговые марки в самом программном обеспечении (исключая содержание, отличное от функциональных модулей), на все исторические версии вышеупомянутых работ и связанные веб-сайты. Мы также владеем всеми связанными правами и интересами в отношении авторских прав.</li>
<li>Все статистические данные любого проекта, разработанного нашей командой, поступают от пользователей, предоставляющих данные добровольно. После анализа данных они отображаются. Таким образом, наша команда не несет ответственности за точность данных, и данные не связаны с нами.</li>
<li>В процессе использования любого проекта, разработанного нашей командой, могут появиться данные с оригинальным авторским правом. Наша команда не владеет этими правами. Для избежания нарушений пользователь обязан полностью ознакомиться и соблюдать содержание раздела 10 настоящего Соглашения об использовании. Ресурсы, использованные в этом программном обеспечении (включая, но не ограничиваясь шрифтами, изображениями и текстом), взяты из общедоступной информации в Интернете. При возникновении нарушений, вы можете связаться с нами на нашем GitHub для их устранения.</li>
<li>Программа Snap Hutao и веб-сайт hut.ao не имеют отношения к miHoYo.</li>
<li>Авторское право на игровой контент, различные материалы и торговые марки Genshin Impact принадлежит miHoYo.</li>
</ul>
</li>
</ol>
<h2>Другие условия</h2>
<ol start="9">
<li>
<p>Определение "Не бизнес-характера" проектов, разработанных командой.</p>
<ul>
<li>Любой проект, разработанный командой, не имеет бизнес-характера.</li>
<li>Если отдельные члены команды разработчиков, в том числе, в ходе своего участия в разработке проекта, вступили в отношения с пользователями третьих сторон, включая, но не ограничиваясь, подарками, обменами, продажами и т. д., возникшие отношения не связаны с командой разработчиков. Это явление не основано на том, что команда разработала связанный проект, а скорее на независимых событиях, произошедших там, где пользователь вступил в вышеупомянутые отношения в Интернете или в реальности. Характер данного поведения должен определяться на основе условий использования пользователем в месте взаимодействия в Интернете, где произошли вышеупомянутые отношения, или в сочетании с конкретными действиями, совершившимися в реальности.</li>
</ul>
</li>
<li>
<p>Любой проект (включая веб-сайты), разработанный командой, создан с целью "изучения знаний в области разработки" и "накопления опыта разработки" и предназначен исключительно для обучения и коммуникации. Использование его в коммерческих целях строго запрещено. После загрузки или просмотра учебных материалов, пожалуйста, удалите всю связанную информацию в течение 24 часов. Если вы игнорируете это требование, команда разработчиков не несет ответственности за "возможные споры по авторским правам, нарушение прав интеллектуальной собственности и гражданские споры".</p>
</li>
<li>
<p>Установление, эффективность, исполнение, толкование и разрешение споров по настоящему соглашению регулируются законами материковой части Китайской Народной Республики. Если какое-либо положение настоящего соглашения противоречит законам Китайской Народной Республики и является недействительным, эти положения будут переинтерпретированы как можно ближе к первоначальному намерению настоящего соглашения. Остальные положения настоящего соглашения останутся в полной силе и эффективности.</p>
</li>
<li>
<p>Место подписания настоящего соглашения - район разработки нефтяного месторождения Ляхэ, город Паньцзинь, провинция Ляонин, Китай. В случае возникновения спора при исполнении настоящего соглашения стороны должны решить его путем консультаций. Если через консультации не удается достичь согласия, юрисдикцию имеет народный суд Ляхэ, и заявитель несет все расходы на каждом этапе немедленно.</p>
</li>
<li>
<p>Заголовки (включая подзаголовки) в настоящем соглашении предназначены только для удобства чтения и не влияют на смысл или толкование каких-либо положений настоящего соглашения.</p>
</li>
<li>
<p>Вы и команда разработчиков являетесь независимыми сущностями, и в любом случае настоящее соглашение не является какой-либо явной или подразумеваемой гарантией или условием со стороны команды разработчиков в отношении пользователей. Также не существует агентства, партнерства, совместного предприятия или трудовых отношений между сторонами.</p>
</li>
<li>
<p>В этом "Соглашении пользователя и юридическом заявлении" термин "наша сторона" или "команда разработчиков" (в отличие от "вы" или "пользователь") относится ко всей команде разработчиков DGP-Studio, включая каждого отдельного члена.</p>
</li>
</ol>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Dev Logs</title>
      <link>https://hut.ao/ru/blog/</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/blog/</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Dev Logs</source>
      <description>Dev Logs</description>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 08:26:24 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Explanation of Breaking Changes in Version 1.9.0</title>
      <link>https://hut.ao/ru/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/blog/version-1-9-0-breaking-changes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Explanation of Breaking Changes in Version 1.9.0</source>
      <description>Explanation of Breaking Changes in Version 1.9.0 This document is applicable to users upgrading from Snap Hutao versions 1.4.11 to 1.8.4 to version 1.9.0 and higher. Introductio...</description>
      <category>Dev Logs</category>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 08:26:24 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>This document is applicable to users upgrading from Snap Hutao versions <strong>1.4.11 to 1.8.4</strong> to version 1.9.0 and higher.</p>
<h2>Introduction</h2>
<p>Snap Hutao is a Windows sandbox application in MSIX format, providing the convenience of installation and the security of AppX applications. Mandatory code signing in installation packages is a crucial factor in ensuring security. If the installation package is modified, Windows App Installer will raise an error due to the signature being compromised, preventing user installation. We can see this practice everywhere in today's mobile operating systems. On the Windows platform, due to strict identity verification procedure, the prices of code signing certificates have remained high.</p>
<p>Before version 1.4.11, Snap Hutao used a self-signed certificate. In this mode, users had to manually install DGP-Studio's certificate to allow the installation of applications signed by DGP-Studio's certificate on their computers. Starting from version 1.4.11, Snap Hutao was listed on the Microsoft Store, and Microsoft provided a GUID <code>35C8E923-85DF-49A7-9172-B39DC6312C52</code> for Hutao's developer account. This GUID was used as the publisher name of Snap Hutao, providing a special free signature (only used for Microsoft Store apps). If you are accustomed to updating the Snap Hutao with MSIX packages, you should always see this GUID in the publisher column.</p>
<p>Listing on the Microsoft Store eliminated the need for Snap Hutao users to manually install the signing certificate and supported the distribution of Snap Hutao installation packages, reducing a significant amount of costs for the development team. However, the cumbersome approval process often disrupted the development plans of the Snap Hutao. Therefore, over the past six months, the development team has been seeking a solution. SignPath is a company based in Vienna, Austria, that provides code signing integration software. In early December 2023, the Snap Hutao development team successfully obtained sponsorship from the SignPath Foundation, allowing us to use their code signing certificates for Snap Hutao free of charge. This greatly assisted the Snap Hutao project by not only allowing the Snap Hutao to get rid of constraints of the Microsoft Store but also avoiding the high annual certificate fees.</p>
<p><strong>Due to the migration to a new certificate causing package name conflicts, Snap Hutao provides the following detailed explanation to assist all users in updating to version 1.9.0 and future versions.</strong></p>
<h2>Upgrade to Version 1.9.0</h2>
<h3>Version Release</h3>
<p>Snap Hutao version 1.9.0 is scheduled to be released on the weekend before Christmas 2023. We will publish the download links for the installation package through GitHub, Jihu GitLab, this official website, and the community.</p>
<h3>Uninstall Old Versions</h3>
<p>Directly installing this package will cause problems depending on your system version due to package name and signature conflicts.</p>
<p>| System Version |                                                      Expected Issues                                                      |
| :</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://hut.ao/images/202312/1-8-5-installer.png" type="image/png"/>
    </item>
    <item>
      <title>Руководство по инициализации</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/setup.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/setup.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Руководство по инициализации</source>
      <description>Руководство для новых пользователей Snap Hutao поможет им быстро проверить состояние доступности конкретных функций программы и установить их в рабочее состояние.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Обучение</category>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 19:09:15 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>При первом запуске Snap Hutao программа автоматически перейдет к процессу руководства по инициализации, помогая пользователям правильно настроить различные функции инструмента.
Процесс руководства включает в себя настройку языка, подтверждение важных пользовательских соглашений, проверку необходимых системных условий и загрузку статических ресурсов.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Настройка языка</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Подробности</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN016IMEtP1g6dyEFo5uK_!!1797064093.png_.webp" alt="language-selection" loading="lazy"></p>
<p>На этапе настройки языка вы можете выбрать язык интерфейса, поддерживаемый Snap Hutao. Если вы измените язык, программа автоматически перезапустится, чтобы применить изменения.</p>
<ul>
<li>Упрощенный китайский является базовым языком Snap Hutao, команда разработчиков также поддерживает английский перевод.</li>
<li>Участники сообщества Crowdin внесли свой вклад в переводы на традиционный китайский, японский и корейский языки.</li>
<li>Остальные языки переведены с помощью модели искусственного интеллекта Google Gemini.</li>
</ul>
<p>Если вы заинтересованы в том, чтобы помочь с переводом, посетите <a href="https://translate.hut.ao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://translate.hut.ao</a>.</p>
</details>
<h2>Пользовательское соглашение</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Подробности</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01SzKgb61g6dy2MZH5s_!!1797064093.png_.webp" alt="user-agreement" loading="lazy"></p>
<p>На этапе пользовательского соглашения вам необходимо прочитать и согласиться с соответствующими соглашениями и условиями обслуживания, предоставляемыми Snap Hutao. Эти документы призваны помочь вам понять характер проекта Snap Hutao и правила использования инструмента.</p>
<p>Подтверждение и принятие соглашения позволит продолжить процесс инициализации.</p>
</details>
<h2>Проверка среды</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Подробности</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01T3lLLI1g6dyDspUsf_!!1797064093.png_.webp" alt="environment-check" loading="lazy"></p>
<p>Snap Hutao автоматически проверит следующие ключевые среды выполнения и сообщит пользователю, нужно ли устанавливать или обновлять их:</p>
<ol>
<li><strong>Шрифт Segoe Fluent Icons</strong>: обеспечивает лучшее отображение значков интерфейса.
Ссылка для скачивания: <a href="https://aka.ms/SegoeFluentIcons" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Segoe Fluent Icons</a></li>
<li><strong>Среда выполнения WebView2</strong>: поддерживает современный компонент браузера для основных функций инструмента.
Ссылка для скачивания: <a href="https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2124701" target="_blank" rel="noopener noreferrer">WebView2 Runtime</a></li>
</ol>
<p>Если обнаружена недостающая среда, вы можете нажать на соответствующую ссылку, чтобы скачать и завершить установку.
Изображение выше показывает ожидаемый результат этого этапа в полной среде.</p>
</details>
<h2>Загрузка ресурсов</h2>
<details class="hint-container details"><summary>Подробности</summary>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i1/1797064093/O1CN01QILPRh1g6dyHTUpV9_!!1797064093.png_.webp" alt="resource-download" loading="lazy"></p>
<p>На этапе загрузки ресурсов Snap Hutao автоматически получит необходимые статические графические ресурсы. После завершения загрузки ресурсов процесс инициализации автоматически закроется и загрузится основной интерфейс инструмента.</p>
<p>Если загрузка ресурсов не удалась, Snap Hutao все равно можно будет использовать в обычном режиме, а недостающие ресурсы будут загружены автоматически при загрузке изображений.</p>
</details>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/features/setup.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Разработка с открытым исходным кодом</title>
      <link>https://hut.ao/ru/development/</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/development/</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Разработка с открытым исходным кодом</source>
      <description>На этой странице представлен каталог общедоступных документов, связанных с разработкой проекта Snap Hutao.</description>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 03:35:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Меню сайта</title>
      <link>https://hut.ao/ru/menu.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/menu.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Меню сайта</source>
      <description>Меню сайта</description>
      <pubDate>Mon, 22 May 2023 05:41:54 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Продвинутый</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Продвинутый</source>
      <description>Продвинутый</description>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 05:38:38 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Журнал обновлений</title>
      <link>https://hut.ao/ru/statements/update-log.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/statements/update-log.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Журнал обновлений</source>
      <description>Snap Hutao постоянно обновляется, исправляя известные проблемы и выпуская новые функции, чтобы гарантировать пользователям наилучшие впечатления. Мы всегда будем публиковать журнал изменений для отслеживания изменений программы.</description>
      <category>Объявления</category>
      <pubDate>Sat, 11 Feb 2023 08:39:29 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>1.13.0 </h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Изменен значок программы - Персиковый цвет сакуры.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлены настройки часового пояса сервера календаря, позволяющие настроить часовой пояс, используемый карточкой календаря на главной странице.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен индикатор загрузки метаданных в заголовок.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена страница Snap Hutao Pass, а также удален раздел Snap Hutao Pass на странице настроек.
<ul>
<li>Добавлена функция сброса электронной почты.</li>
<li>Добавлена функция обновления информации о пользователе.</li>
<li>Интегрирована функция обмена кодами.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлены подсказки по загрузке статических файлов изображений в интерфейс.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Возвращена функция сканирования QR-кода MiYouShe для входа в панель пользователя.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Функция изменения пароля/удаления учетной записи Snap Hutao Pass теперь по умолчанию использует текущую учетную запись.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Облачные сервисы Snap Hutao Pass для записей желаний и CDN-сервисы больше не отображают 1970 год, если продолжительность не получена.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Отображение DNS-информации при возникновении ошибки сетевого запроса.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Изменен способ отображения уведомлений Snap Hutao, теперь невозможно вручную закрыть уведомления серьезного (красного)/важного (желтого) типа.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Добавлен индикатор загрузки/кнопка обновления для компактного веб-окна.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирована проблема, при которой частое изменение размеров окна может привести к мерцанию содержимого приложения.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Функция запуска игры теперь правильно отображает пустой путь.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Функция запуска игры теперь правильно отключает кнопку выбора пути к игре.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь при использовании неподдерживаемого пользовательского фонового изображения будет появляться улучшенное окно с сообщением об ошибке <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2335" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2335</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Новое окно, открытое диспетчером файлов игры функции запуска игры, теперь будет соответствовать стилю основной темы.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Диспетчер файлов игры функции запуска игры теперь поддерживает возобновление установки после прерывания.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Диспетчер файлов игры функции запуска игры теперь будет дополнительно рассчитывать 1 ГБ установочного кэша.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Диспетчер файлов игры функции запуска игры теперь будет динамически очищать ненужные файлы во время установки.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Диспетчер файлов игры функции запуска игры теперь будет правильно пропускать уже обновленные файлы.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Интерфейс руководства теперь не переходит автоматически к следующему шагу после выбора языка.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Сообщения об ошибках в приложении теперь можно копировать.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Скорректировано отображение эффекта основных характеристик артефактов на странице "Мои персонажи", чтобы отличить их от дополнительных характеристик.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> На странице "Мои персонажи" теперь отображается подсказка по умолчанию после поиска без результатов.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Скорректирован интерфейс облачной функции Snap Hutao на странице записи желаний.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь при автоматическом поиске пути к игре будет проверяться наличие исполняемого файла.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Функция оценки смолы на вкладке статистики материалов на странице плана развития теперь запоминает выбранный уровень мира.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Элементы развития на странице плана развития теперь будут отображать уровни талантов в разных строках.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые устройства могли запускаться с помощью определенных клавиш, даже если функция быстрого нажатия не использовалась <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2296" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2296</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой устройства с более высоким масштабированием могли аварийно завершать работу при малых размерах окна <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2349</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой удаление элементов развития на некоторых устройствах могло привести к сбою <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2290" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2290</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой импорт достижений, запущенный другими приложениями, не отображал окно импорта, когда страница достижений уже открыта <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2306" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2306</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в определенных случаях предпринимались попытки открыть несколько диалоговых окон <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2307" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2307</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой невозможно было изменить путь к игре при доступной предварительной загрузке <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2317" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2317</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые устройства не могли правильно перечислить контейнерные приложения, что приводило к сбою <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2339" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2339</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой талант Тартальи на странице "Мои персонажи" не отображал бонус к уровню обычных атак.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой количество всплывающих подсказок было неверным при добавлении в план развития на странице "Мои персонажи".</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой статистика использования на странице "Фантазия истинного царства" не выравнивалась по вертикали.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой после истечения срока действия Cookie и непосредственного повторного входа все равно отображалась ошибка сети.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой переключатель функции автоматического нажатия не останавливал нажатия при выключении.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой фон карточки имени персонажа не выравнивался по вертикали в сетке на странице "Мои персонажи".</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые значки не отображались полностью во всплывающих подсказках для поисковой строки на страницах "Мои персонажи", "Данные персонажа" и "Данные оружия".</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в определенных случаях размер окна мог инициализироваться неправильно.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в таймере на вкладке записей желаний учитывались и те баннеры, которые еще не начались.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой реальные заметки не отправляли уведомления правильно.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в некоторых масштабах часть исследования персонажа в реальных заметках могла отображаться некорректно.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой выход из аккаунта все равно происходил при неудачном выходе из учетной записи Snap Hutao Pass.</li>
</ul>
<h2>1.12.8</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена функция многократного нажатия клавиши F, которую можно включить и настроить горячие клавиши на странице настроек.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой при загрузке интерфейса запуска игры мог произойти сбой, если путь к игре не был указан.</li>
</ul>
<h2>1.12.7</h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой при переходе на страницу запуска игры происходил сбой, если путь к игре не был задан.</li>
</ul>
<h2>1.12.6</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Запуск игры теперь автоматически определяет путь к игре.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Убрана полоса выполнения конфигурации отряда. Функция действует только при разрешении переключения отрядов.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой проверка обновлений не работала, если не выполнен вход в Snap Hutao Pass.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой цвет фона карточки календаря на главной странице мог быть неверным.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена утечка памяти, которая могла произойти при изменении ограничения скорости во время загрузки игры.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой отмена загрузки игры могла привести к сбою программы.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой чтение журналов Unity при использовании кэша веб-страницы для получения записей о желаниях приводило к сбою, если путь к игре не был задан <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2272" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2272</a>.</li>
</ul>
<h2>1.12.5</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Теперь в запущенной игре можно настроить быстрое переключение разрешения.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен журнал истории баннеров для таймера баннеров в записях желаний.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена оценка смолы в план развития <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/323" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#323</a> <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1540" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1540</a></li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой при переключении темы фон мог не меняться.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой цветовая тема некоторых элементов отображалась неверно в некоторых случаях.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена уязвимость, которая могла быть использована через внедрение при инициализации метаданных <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2240" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2240</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в некоторых случаях не удавалось прочитать локальную версию игры <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2251" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2251</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в некоторых случаях международная версия не могла обновить записи желаний <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2252" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2252</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой после сохранения плана развития с перезаписью могли появиться персонажи или оружие без материалов.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой настройка прозрачности компактного веб-окна не действовала <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2258" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2258</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой в некоторых системах при выходе из Snap Hutao через меню трея мог возникнуть переполнение буфера.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь при попытке сохранения учетной записи с тем же именем на странице запуска игры она будет заменена, а не создана заново.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> План развития теперь будет пытаться получить более точное количество материалов в рюкзаке.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирован размер Snap Hutao.</li>
</ul>
<h2>1.12.4</h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой параметры разрешения не сохранялись после установки разрешения запуска игры <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2229" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2229</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неправильным отображением времени выполнения достижения <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2184</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой рюкзак в плане развития не мог обновиться <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2212" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2212</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неработающими сочетаниями клавиш для перемотки вперед/назад в компактном веб-окне.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой окно выбора файлов могло вызвать сбой в некоторых системах.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой выбранный источник загрузки не действовал при обновлении Snap Hutao.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь при запуске будет проверяться статус прокси и Loopback, и, если не удается подключиться к сети, пользователю будет предложено снять ограничения Loopback.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Компактное веб-окно теперь запоминает страницу, которая была открыта при последнем закрытии.</li>
</ul>
<h2>1.12.3 </h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема со сбоем программы из-за рассинхронизации значка в трее <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2198" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2198</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой сбой инициализации значка в трее приводил к неинициализированным метаданным, что делало программу недоступной <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2202" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2202</a>.</li>
</ul>
<h2>1.12.2</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлены горячие клавиши для быстрой перемотки вперед/назад видео в компактном веб-окне.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некорректное состояние выбора в плане развития приводило к невозможности запуска Snap Hutao <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2174" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2174</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой значок трея мог не создаться при перезапуске через меню трея с правами администратора.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с некорректным отображением времени объявления до обновления версии игры <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2175" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2175</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой повторный выбор пути к игре при запуске игры мог привести к сбою.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой диспетчер файлов игры мог зависать при восстановлении игры.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой не удавалось переключать архив достижений с помощью мыши при маленьком размере окна <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2181" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2181</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой переход к входу в систему при загрузке записей Бездны без входа в Snap Hutao Pass приводил к сбою <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2169" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2169</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой международная версия не могла нормально обновить "Фантазию истинного царства" <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2170" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2170</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой добавление оружия в план развития могло привести к сбою <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2168" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2168</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирован внешний вид значка предварительной загрузки диспетчера файлов игры.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> На страницу реальных заметок добавлена кнопка запуска игры для каждого игрового персонажа, которая перенаправляет на страницу запуска игры и автоматически переключает пользователя MiYouShe / HoYoLAB на пользователя, соответствующего заметке <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1318" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1318</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирована скорость загрузки значков персонажей и оружия.</li>
</ul>
<h2>1.12.1 </h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой сбой миграции базы данных приводил к невозможности запуска <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2159" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2159</a>.</li>
</ul>
<h2>1.12.0</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Обновление до .NET 9.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена команда запуска компактного веб-окна в контекстное меню значка уведомлений.
<ul>
<li>Компактное веб-окно — это веб-окно, которое находится поверх остальных окон и может быть полупрозрачным, если с ним не взаимодействуют.</li>
<li>На странице настроек можно установить горячие клавиши для воспроизведения/паузы видео на веб-странице.</li>
<li>Для использования компактного веб-окна требуется запуск с правами администратора.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена страница "Фантазия истинного царства" <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1671" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1671</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой переключение игрового сервера с помощью режима SophonChunk могло привести к сбою.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с логической ошибкой в параметрах внедрения запуска игры в некоторых случаях.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой переключатели параметров внедрения становились неактивными после принудительного завершения игры после неудачного внедрения запуска игры.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой международная версия не могла обновить записи о желаниях через кэш веб-страницы <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2141" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2141</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой подробности о волнах атаки могли отображаться не полностью на странице "Витая Бездна" в некитайских языковых версиях <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2152" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2152</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема со сбоем из-за сбоя инициализации горячих клавиш для автоматического нажатия в определенных случаях.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> При запуске игры из уведомления о реальных заметках автоматически переключает пользователя MiYouShe / HoYoLAB на пользователя, соответствующего заметке.</li>
</ul>
<h2>1.11.9 </h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен таймер баннеров в записи желаний <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1341" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1341</a></li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема несоответствия параметров внедрения запуска игры фактическому состоянию <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2134" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2134</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой включение настройки обзора могло привести к зависанию в отряде и на экране взрыва стихий некоторых персонажей <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2137" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2137</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема со сбоем, который мог возникнуть, если WebView не удавалось открыть должным образом.</li>
</ul>
<h2>1.11.8 </h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема неработоспособности функции внедрения в международной версии <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2121" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2121</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неработоспособностью обновления записей о желаниях через кэш веб-страницы <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2124" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2124</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирована логика переключателей параметров внедрения запуска игры <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2122" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2122</a>.</li>
</ul>
<h2>1.11.7</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> / <strong>【✨Оптимизация】</strong> Изменен интерфейс запуска игры.
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Убрана полоса выполнения конфигурации отряда.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Функция "Впустите меня! Микки Маус" (да, именно так).</li>
</ul>
</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен режим разделения при переключении сервера запуска игры.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена карточка имени персонажа в данные персонажа <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1424" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1424</a></li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой Snap Hutao мог аварийно завершать работу при первом запуске в день <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2101" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2101</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой окно сообщения об ошибке могло не отображаться должным образом.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неверной продолжительностью объявления на главной странице.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой диспетчер файлов игры мог аварийно завершать работу на некоторых типах дисков <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2077" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2077</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой обновление записей о желаниях через кэш веб-страницы могло привести к сбою <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2083" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2083</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с тем, что размер окна мог быть неправильным после перезапуска на разных мониторах.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь в карточке календаря выделены материалы, которые можно получить сегодня в текущем плане развития <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2045" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2045</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь в разделах "Мои персонажи" и "Данные персонажа" не будут отображаться параметры фильтрации 1-3 звезды <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2110" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2110</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Добавление учетной записи MiYouShe/HoYoLAB теперь будет отображать диалоговое окно, блокирующее действия пользователя, если добавление не завершено.</li>
</ul>
<h2>1.11.6 </h2>
<ul>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой функции, требующие проверки, аварийно завершали работу после завершения проверки <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2074" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2074</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой функции, требующие загрузки ресурсов, могли зависать.</li>
</ul>
<h2>1.11.5</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен вход в учетную запись MiYouShe / HoYoLAB в запуске игры.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена фильтрация на страницу "Мои персонажи" <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1786" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1786</a>.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена опция сохранения изображений веб-активности в настройках <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1804" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1804</a>.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлен вход с использованием логина и пароля и вход через сторонние сервисы для международной версии <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1966" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1966</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой программа могла аварийно завершать работу при обновлении фоновых изображений.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлены проблемы с отображением при масштабировании нескольких мониторов.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой окно сообщения об ошибке могло не отображаться должным образом.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неполным отображением настроек реальных заметок в некоторых языках <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2040" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2040</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые списки не обрабатывались должным образом при обновлении плана развития <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2022" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2022</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой синхронизация предметов из рюкзака в плане развития могла не отвечать <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2044" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2044</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой количество предметов в рюкзаке могло быть неверным при синхронизации в плане развития <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2061" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2061</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой приложение аварийно завершало работу при вводе кода подтверждения без нажатия кнопки "Получить" при входе в MiYouShe по номеру телефона <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2058" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2058</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Оптимизирована логика включения кнопки обновления игры.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Максимальный уровень монстров увеличен до 110 <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1988" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1988</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь окно проверки будет автоматически отображаться при обнаружении кода проверки <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1616" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1616</a>.</li>
</ul>
<h2>1.11.4</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Теперь при сбое программы будет появляться окно сообщения об ошибке.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой Snap Hutao мог аварийно завершать работу при первом запуске после установки/обновления.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой устанавливалось несколько статусов Discord <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2024" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2024</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой первая строка игрового объявления могла не реагировать на нажатие.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой международные объявления не удавалось получить <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2030" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2030</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой разблокировка частоты кадров могла не работать после обновления версии 5.1.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой обновление игры не выполнялось должным образом.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой ход установки в окне обновления игры мог превышать 100%.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой предварительная загрузка ресурсов игры могла зависать <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2029" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2029</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой метка завершения могла не отображаться после завершения предварительной загрузки ресурсов игры.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой статистика материалов на странице расчета развития могла не отвечать <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2014" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2014</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с возможной ошибкой при входе в MiYouShe по номеру телефона.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Добавлен приоритет для несобранных материалов в статистике материалов на странице расчета развития.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь на странице статистики материалов в расчете развития будут отображаться материалы, доступные для получения сегодня.</li>
</ul>
<h2>1.11.3</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена карточка календаря на главную страницу <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1923" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1923</a>.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлены рекомендации по атрибутам артефактов на страницу "Мои персонажи".</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые монстры на странице "Витая Бездна" отображались неправильно.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой страница с данными персонажа/оружия могла зависать <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1999" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1999</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой переключение игрового сервера могло вызвать сбой.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Запрещено закрывать окно операции напрямую, если операция с файлами игры не завершена <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/2002" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#2002</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Добавлены кнопки импорта/экспорта на страницу записей желаний, чтобы пользователям было легче найти кнопки импорта/экспорта на странице настроек.</li>
</ul>
<h2>1.11.2</h2>
<ul>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена функция фильтрации только поручений на странице управления достижениями <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/897" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#897</a>.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена функция ограничения скорости загрузки игры на странице настроек.</li>
<li><strong>【🎉Новое】</strong> Добавлена ссылка на веб-инструмент обновления версии UIGF в импорте/экспорте записей желаний на странице настроек.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой некоторые устройства при копировании файлов внутри пакета приложения выдавали ошибку о невозможности шифрования указанного файла.
<ul>
<li>Эта проблема привела к тому, что:
<ul>
<li>Не удалось нормально создать ярлык на рабочем столе.</li>
<li>Не удалось нормально разблокировать частоту кадров игры.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с аномальной загрузкой ЦП при загрузке игры на странице запуска <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1964" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1964</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с неэффективностью обновления игры.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой программа аварийно завершала работу при переключении на персонажа без артефактов на странице "Мои персонажи" <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1954" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1954</a>.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема с кодом ошибки -1 при запросе реальных заметок.</li>
<li><strong>【🔨Исправление】</strong> Исправлена проблема, при которой страница управления достижениями на некоторых устройствах не могла правильно переключить архив <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1987" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1987</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь заголовок и подсказка достижения на странице управления достижениями могут быть выбраны и скопированы <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1726" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1726</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Теперь поиск достижений на странице управления достижениями также будет фильтровать категории достижений <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/1907" target="_blank" rel="noopener noreferrer">#1907</a>.</li>
<li><strong>【✨Оптимизация】</strong> Скорректирована ссылка на интерфейс объявлений для китайской версии [Scighost/Starward#</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/en/statements/update-log.html" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/ru/side-load.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/side-load.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml"></source>
      <description>侧载安装 通用安装方式 在系统设置中打开开发者设置界面，勾选 开发人员模式 和 允许 PowerShell 脚本 （自行百度） 解压已下载的压缩包，找到Install.ps1文件，右键选择使用PowerShell运行，按照提示允许 PowerShell 执行操作即可 安装完毕，胡桃将出现在您的开始菜单中 小白级安装方式 解压已下载的安装包 运行 Sna...</description>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 02:35:02 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<h2>侧载安装</h2>
<h3>通用安装方式</h3>
<ul>
<li>在系统设置中打开<code>开发者设置</code>界面，勾选 <code>开发人员模式</code> 和 <code>允许 PowerShell 脚本</code> （自行百度）</li>
<li>解压已下载的压缩包，找到<code>Install.ps1</code>文件，右键选择<code>使用PowerShell运行</code>，按照提示允许 PowerShell 执行操作即可</li>
<li>安装完毕，<code>胡桃</code>将出现在您的<code>开始菜单</code>中</li>
</ul>
<h3>小白级安装方式</h3>
<ul>
<li>解压已下载的安装包</li>
<li>运行 <code>Snap.Hutao.Installer.exe</code>
<ul>
<li>该程序将执行上述通用安装方式的命令</li>
</ul>
</li>
<li>安装完毕，<code>胡桃</code>将出现在您的<code>开始菜单</code>中</li>
</ul>
<h2>升级胡桃工具箱</h2>
<ul>
<li>解压你下载的最新版本压缩包</li>
<li>重复 <code>安装胡桃工具箱</code> 的步骤</li>
<li>若您安装失败或出现异常情况，可参考如下步骤
<ul>
<li>先卸载已经安装的<code>胡桃工具箱</code></li>
<li>重复 <code>安装胡桃工具箱</code> 的步骤</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://hut.ao/ru/star-request.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/star-request.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml"></source>
      <description>Если вы считаете, что Snap Hutao - хороший проект и он вам помог, вы можете поддержать нас следующими способами: Поставьте звезду нашему проекту на GitHub ⭐ Snap.Hutao hutao.sta...</description>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:46:12 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Если вы считаете, что Snap Hutao - хороший проект и он вам помог, вы можете поддержать нас следующими способами:</strong></p>
<ul>
<li>Поставьте звезду нашему проекту на GitHub ⭐
<ul>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.stars" loading="lazy"></li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Snap.Hutao.Docs</a> <img src="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs?style=plastic&amp;color=red" alt="hutao.docs.stars" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Помогите нам распространить информацию о проекте</li>
</ul>
<p><img src="https://img.shields.io/github/commit-activity/y/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=for-the-badge" alt="commit_activity" loading="lazy">
<img src="https://img.shields.io/github/last-commit/DGP-Studio/Snap.Hutao?label=Hutao Last Commit&amp;style=for-the-badge" alt="hutao-last-commit" loading="lazy"></p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.shields.io/github/stars/DGP-Studio/Snap.Hutao?style=plastic&amp;color=red" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Другие часто задаваемые вопросы</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/FAQ.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/FAQ.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Другие часто задаваемые вопросы</source>
      <description>На этой странице содержатся некоторые распространенные вопросы и решения, связанные с сетью пользователя и жизненным циклом программы.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Wed, 11 Jan 2023 08:44:12 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Как создать ярлык Snap Hutao на рабочем столе (не в режиме администратора)</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Сила сообщества</p>
<p>Спасибо <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao.Docs/issues/12" target="_blank" rel="noopener noreferrer">CzHUV за предоставленное решение</a></p>
</div>
<ol>
<li>Используйте <code>Win+R</code>, чтобы открыть окно «Выполнить», введите <code>shell:AppsFolder</code> в поле ввода.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01Jj8c6i1g6du728e5A_!!1797064093.png_.webp" alt="Run" loading="lazy"></li>
<li>Windows откроет каталог приложений, найдите Snap Hutao.</li>
<li>Щелкните правой кнопкой мыши по значку Snap Hutao и выберите «Создать ярлык».</li>
<li>Следуйте подсказкам системы, чтобы создать ярлык на рабочем столе.</li>
</ol>
<h2>Как создать ярлык Snap Hutao на рабочем столе (в режиме администратора)</h2>
<ul>
<li>Перейдите на страницу настроек программы Snap Hutao, нажмите кнопку «Создать ярлык», чтобы создать ярлык с правами администратора на рабочем столе.</li>
</ul>
<h2>Как сделать так, чтобы Snap Hutao запускался автоматически при загрузке компьютера</h2>
<h3>Способ 1: Через пакетный файл</h3>
<ol>
<li>Создайте пакетный файл, используя команды, указанные в <a href="https://github.com/DGP-Studio/Snap.Hutao/issues/184" target="_blank" rel="noopener noreferrer">этой проблеме</a>, чтобы Snap Hutao запускался непосредственно с правами администратора.</li>
<li>Настройте автоматический запуск пакетного файла одним из следующих способов:</li>
</ol>
<ul>
<li>Создайте запланированное задание, чтобы пакетный файл выполнялся при запуске системы.</li>
<li>Добавьте пакетный файл в автозагрузку системы.</li>
</ul>
<h3>Способ 2: Используйте инструмент</h3>
<ul>
<li>Используйте программу, подобную <code>SkipUAC</code>, чтобы Snap Hutao запускался в фоновом режиме с правами администратора.</li>
</ul>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Внимание</p>
<p>Вышеуказанные способы могут не работать из-за настроек системы или других проблем. Snap Hutao не поддерживает функцию автозапуска напрямую, поэтому вы должны самостоятельно нести ответственность за риски при попытке подобных действий.</p>
</div>
<h2>Не удается запустить Snap Hutao в режиме администратора</h2>
<blockquote>
<p><strong>Область проблемы</strong>: Только для версий Windows 10 ниже 22H2</p>
</blockquote>
<ul>
<li>Когда версия системы пользователя ниже <code>Windows Build 19045</code> (т.е. версия Windows 10 22H2), запуск Snap Hutao в режиме администратора может быть невозможен.</li>
<li><strong>Решение</strong>: Рекомендуется обновить систему до последней версии Windows 10, чтобы избежать подобных проблем с совместимостью.</li>
</ul>
<h2>Как использовать Snap Hutao через сетевой прокси</h2>
<blockquote>
<p>Snap Hutao предлагает хорошую облачную сетевую структуру, чтобы пользователи по всему миру могли наслаждаться качественным сервисом.</p>
</blockquote>
<ol>
<li>Настройте системный или программный прокси-сервис.</li>
<li>Рекомендуется включить <code>Loopback Network</code>, подробное руководство можно найти <a href="/ru/advanced/loopback.html" target="_blank">здесь</a>.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/faq.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Получение cookie со Stoken с помощью сторонних инструментов</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Получение cookie со Stoken с помощью сторонних инструментов</source>
      <description>Некоторые сторонние инструменты могут помочь вам получить файлы cookie MiYouShe, содержащие поле Stoken, и использовать их в Snap Hutao.</description>
      <category>FAQ</category>
      <category>Третьй_инструмент</category>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:24:42 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Примечание</p>
<ul>
<li>Программное обеспечение, проекты с открытым исходным кодом и другие ресурсы, упомянутые в следующих шагах, взяты из Интернета и не имеют отношения к DGP-Studio.</li>
<li>Данный документ с описанием предназначен только для предоставления соответствующих решений, предназначенных для обучения. Конкретные операции и их последствия не имеют отношения к этому проекту.</li>
</ul>
</div>
<h2>Android</h2>
<p>Пользователи Android могут использовать проект с открытым исходным кодом GetToken для получения файлов cookie, содержащих поле Stoken.</p>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Проект GetToken с открытым исходным кодом</p>
<ul>
<li>GitHub: <a href="https://github.com/HolographicHat/GetToken" target="_blank" rel="noopener noreferrer">HolographicHat/GetToken</a></li>
</ul>
</div>
<ul>
<li>В выпуске проекта GetToken есть два APK-файла, и оба они в конечном итоге дают одинаковый эффект. Выберите версию, которая подходит вашему устройству.
<ul>
<li><code>app-release.apk</code> — это плагин LSPosed, который позволяет пользователям использовать функцию GetToken в официальном приложении MiYouShe.
<ul>
<li>Требуются root-права.</li>
</ul>
</li>
<li><code>miyoushe-361-lspatched.apk</code> — это модифицированная версия приложения MiYouShe, которая уже включает функцию GetToken.
<ul>
<li>Обратите внимание, что вам нужно удалить официальную версию MiYouShe, чтобы установить эту версию.</li>
<li>Этот метод не требует root-прав.</li>
</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li>После включения плагина или установки модифицированной версии MiYouShe откройте MiYouShe, нажмите «Мое» в нижней панели, а затем войдите в систему.</li>
<li>Нажмите кнопку в форме 🔑 в правом верхнем углу.</li>
<li>Установите флажок <code>Stoken</code>.</li>
<li>Нажмите «Копировать информацию для входа», чтобы получить <code>Cookie</code>.</li>
<li>Отправьте скопированный Stoken на компьютер, на котором установлен Snap Hutao.</li>
<li>В Snap Hutao нажмите «Вход в аккаунт — Ввести вручную».</li>
<li>Введите ранее полученные <code>Cookie</code>, чтобы завершить вход в систему.</li>
</ul>
<h2>iOS</h2>
<p>Пользователи iOS могут загрузить программу для перехвата пакетов <code>Stream</code> из App Store для получения файлов cookie с полем Stoken.</p>
<ul>
<li>Загрузите <a href="https://apps.apple.com/cn/app/stream/id1312141691" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Stream</a> из App Store.</li>
<li>Выполните перехват пакетов домена <code>api-takumi.mihoyo.com</code>.</li>
<li>Найдите и скопируйте данные с <code>Stoken</code>.
<ul>
<li>Имеет вид <code>stuid=****;stoken=v2****;mid=****;</code></li>
</ul>
</li>
<li>Отправьте скопированный Stoken на компьютер, на котором установлен Snap Hutao.</li>
<li>В разделе входа в аккаунт в Snap Hutao нажмите «Ввести вручную».</li>
<li>Введите ранее полученные <code>Cookie</code>, чтобы завершить вход в систему.</li>
</ul>
<h2>macOS</h2>
<p>Пользователи macOS могут использовать приложение <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide" target="_blank" rel="noopener noreferrer">TeyvatGuide</a> для получения cookie, содержащих поле Stoken.</p>
<ul>
<li>Загрузите соответствующий пакет macOS для TeyvatGuide из <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide/releases/latest" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Github Release</a>.</li>
<li>См. <a href="https://github.com/BTMuli/TeyvatGuide/blob/master/docs/macos-gatekeeper/README.md" target="_blank" rel="noopener noreferrer">документацию TeyvatGuide</a> для установки.</li>
<li>Войдите в свою учетную запись на странице настроек с помощью SMS-кода подтверждения.</li>
<li>Нажмите кнопку копирования cookie в значке пользователя, чтобы скопировать cookie.</li>
<li>В разделе входа в учетную запись в Snap Hutao нажмите «Ввести вручную».</li>
<li>Просто вставьте cookie, чтобы завершить вход в систему.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/get-stoken-cookie-from-the-third-party.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Настройки программы</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/hutao-settings.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/hutao-settings.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Настройки программы</source>
      <description>Страница настроек Snap Hutao содержит параметры для всех аспектов программы. Пользователи могут настроить Snap Hutao по своему вкусу, изменяя параметры на этой странице.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 07:34:56 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" alt="settings" loading="lazy"></p>
<p>Следующее описание приведено в порядке расположения пунктов меню настроек в Snap Hutao.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, выполненный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>О Snap Hutao</h2>
<p>В этом разделе представлена следующая информация:</p>
<ul>
<li>Значок Snap Hutao: вы можете посмотреть его оригинальное изображение на <a href="/" target="_blank">главной странице</a>.</li>
<li><a href="https://github.com/DGP-Studio" target="_blank" rel="noopener noreferrer">DGP-Studio</a> получила соответствующее разрешение на использование этого значка.</li>
</ul>
<h2>Инструменты режима администратора</h2>
<p>В правой части страницы настроек находятся инструменты режима администратора, которые могут понадобиться пользователям.</p>
<ul>
<li><strong>Создать ярлык:</strong> Создает на рабочем столе ярлык для запуска Snap Hutao от имени администратора.</li>
<li><strong>Перезапустить от имени администратора:</strong> Щелкните правой кнопкой мыши значок Snap Hutao в правом нижнем углу панели задач и выберите в появившемся меню пункт «Перезапустить от имени администратора», чтобы получить права администратора.</li>
</ul>
<h2>Бесшовная проверка</h2>
<ul>
<li>Если ежедневный вход и функция «Заметки в реальном времени» вызывают ошибку <code>-1034</code> от miHoYo, вы можете настроить стороннюю службу проверки для автоматического прохождения проверки Geetest через эту настройку.</li>
<li>После успешной настройки «Заметки в реальном времени» и вход будут проходить проверку автоматически, избегая неудачных запросов.</li>
</ul>
<h2>Настройки внешнего вида</h2>
<ul>
<li><strong>Язык:</strong> По умолчанию используется системный язык, но пользователи могут принудительно задать язык отображения.</li>
<li><strong>День начала недели:</strong> Устанавливает отображаемую дату для первого столбца в игровом календаре.</li>
<li><strong>Материал фона:</strong>
<ul>
<li>Варианты включают: нет, акрил, слюда (только для Windows 11) и вариант слюды (только для Windows 11).</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Цветовая тема:</strong> Позволяет переключаться между светлой и темной темами, по умолчанию используется системная настройка.</li>
<li><strong>Фоновое изображение:</strong>
<ul>
<li>Варианты включают: нет фонового изображения, случайное локальное изображение, ежедневное изображение Bing, ежедневное изображение Snap Hutao, официальные обои лаунчера.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Значок в области уведомлений:</strong> Выберите, показывать ли значок Snap Hutao в области уведомлений.</li>
</ul>
<h2>Управление хранилищем</h2>
<ul>
<li><strong>Папка с данными:</strong>
<ul>
<li><strong>Открыть папку:</strong> Открывает папку, содержащую пользовательские данные и метаданные.</li>
<li><strong>Изменить каталог данных:</strong> Изменяет место хранения папки с данными.</li>
<li><strong>Удалить кэш переключения серверов:</strong> Удаляет кэш, созданный функцией переключения серверов игры.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Папка с кэшем:</strong>
<ul>
<li><strong>Открыть папку:</strong> Открывает папку, содержащую кэш изображений.</li>
<li><strong>Сбросить ресурсы изображений:</strong> Удаляет и повторно загружает ресурсы изображений.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Настройки горячих клавиш</h2>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Требуются права администратора</p>
<p>Для изменения настроек горячих клавиш необходимо запустить Snap Hutao в режиме администратора.</p>
</div>
<ul>
<li>Настройка функции автоматического нажатия мыши и горячих клавиш клавиатуры.</li>
<li>Если регистрация горячей клавиши не удалась (недостаточно прав или конфликт), в нижней части интерфейса появится сообщение, и пользователю потребуется перенастроить клавишу.</li>
</ul>
<h2>Настройки главной страницы</h2>
<ul>
<li><strong>Карточки на главной:</strong> Установите, отображать ли определенные карточки функций (например, запуск игры, записи о молитвах).</li>
<li><strong>Сервер календаря:</strong> Изменяет источник данных для игрового календаря.</li>
<li><strong>Сервер объявлений:</strong> Изменяет источник данных для игровых объявлений.</li>
</ul>
<h2>Настройки игры</h2>
<ul>
<li><strong>Удалить веб-кэш игры:</strong> Используется для решения проблемы аномального обновления записей о молитвах.</li>
<li><strong>Ограничение скорости загрузки:</strong> Ограничивает скорость загрузки игровых ресурсов.</li>
<li><strong>Режим переключения сервера:</strong> Устанавливает режим выполнения переключения сервера.</li>
</ul>
<h2>Настройки записей о молитвах</h2>
<ul>
<li><strong>Скрыть исторические события без записей:</strong> Скрывает события молитв, в которых нет записей.</li>
<li><strong>Скрыть невытянутые предметы молитв:</strong> Скрывает не полученные предметы молитв.</li>
<li><strong>Перенос данных:</strong> Поддерживает импорт и экспорт в формате UIGF 4.</li>
</ul>
<h2>Настройки WebView</h2>
<ul>
<li><strong>Режим сохранения при публикации:</strong>
<ul>
<li>Выберите способ сохранения изображения при публикации, включая сохранение в буфер обмена или локально.</li>
</ul>
</li>
</ul>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01wDQfRa1g6e0ylR4ov_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Заметки в реальном времени</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/real-time-notes.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/real-time-notes.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Заметки в реальном времени</source>
      <description>Функция заметок в реальном времени в Snap Hutao синхронизирует динамическую информацию из Genshin Impact на локальный компьютер путем периодического обновления данных из MiYouShe/HoYoLAB и выполняет push-уведомления в соответствии с требованиями пользователя.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 10:26:36 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Предварительные требования</p>
<p>Для этой функции необходимо войти в свою учетную запись MiYouShe/HoYoLAB в Snap Hutao. Способ входа описан в документе <a href="/ru/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Переключение между несколькими учетными записями MiYouShe</a>.</p>
</div>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" alt="live-data-tracking" loading="lazy"></p>
<h2>Добавление заметок в реальном времени</h2>
<ol>
<li>Нажмите кнопку "Добавить заметки в реальном времени".</li>
<li>Во всплывающем окне "Добавить заметки в реальном времени" найдите UID нужного игрового персонажа и нажмите кнопку "плюс" справа от него.</li>
<li>Добавленный игровой персонаж появится на странице "Заметки в реальном времени".
<ul>
<li>Заметки в реальном времени будут автоматически обновлять данные через фиксированные промежутки времени.</li>
<li>Нажмите "Настройки уведомлений" в правом верхнем углу окна, чтобы настроить интервал времени запроса.</li>
</ul>
</li>
<li>Если вам нужно немедленно получить последние данные, нажмите кнопку "Обновить сейчас".</li>
<li>Если при обновлении данных возникает ошибка <code>-1034</code>, это означает, что сработал механизм защиты от ботов MiYouShe. Эту проблему можно решить, настроив незаметную проверку в настройках Snap Hutao.</li>
</ol>
<h2>Подтверждение пользователя и персонажа</h2>
<p>Если вы используете учетную запись MiYouShe, механизм защиты от ботов может вызвать проверку CAPTCHA, из-за чего данные заметок в реальном времени не смогут обновиться.
Эту проблему можно решить следующим образом:</p>
<ol>
<li>Нажмите кнопку "Подтвердить текущего пользователя и персонажа" в левом верхнем углу страницы заметок в реальном времени.</li>
<li>Snap Hutao отобразит окно проверки. После завершения проверки данные учетной записи, заблокированной защитой от ботов, можно будет обновить.</li>
</ol>
<h2>Глобальные настройки уведомлений</h2>
<p>Нажав "Настройки уведомлений" в правом верхнем углу окна, вы можете настроить глобальное поведение функции заметок в реальном времени, в том числе:</p>
<ul>
<li><strong>Включить/отключить автоматическое обновление данных</strong>.</li>
<li><strong>Настроить интервал автоматического обновления данных</strong>.</li>
<li><strong>Режим "Не беспокоить" для уведомлений</strong>:
<ul>
<li>Если включен, уведомления будут отображаться только в центре уведомлений системы.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Уведомления с высоким приоритетом</strong>:
<ul>
<li>Позволяют избежать автоматического попадания уведомлений в центр действий, но могут мешать повседневному использованию.</li>
</ul>
</li>
<li><strong>Пользовательский Webhook пересылки данных</strong>:
<ul>
<li>Snap Hutao позволяет пользователям пересылать данные заметок в реальном времени сторонним программам, чтобы уменьшить количество прямых запросов к API miHoYo.</li>
<li>Введите адрес интерфейса <code>HTTP API</code> сторонней программы в поле "URL Webhook заметок в реальном времени". Snap Hutao будет пересылать исходные данные на этот интерфейс с помощью запроса <code>POST</code>.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<h2>Независимые настройки учетных записей</h2>
<ol>
<li>Наведите курсор мыши на форму заметок в реальном времени персонажа, настройки которого нужно изменить.</li>
<li>Нажмите кнопку настроек в правом верхнем углу формы, чтобы перейти к следующим параметрам:
<ul>
<li><strong>Порог напоминания о Первородной смоле</strong> (диапазон: 0–200)</li>
<li><strong>Порог напоминания о Сокровищах обители</strong> (диапазон: 0–2400)</li>
<li><strong>Включить напоминание о Параметрическом преобразователе</strong> (вкл./выкл.)</li>
<li><strong>Включить напоминание о достижении лимита ежедневных поручений</strong> (вкл./выкл.)</li>
<li><strong>Включить напоминание о завершении экспедиций</strong> (вкл./выкл.)</li>
</ul>
</li>
<li>После внесения изменений нажмите кнопку "Сохранить", чтобы сохранить текущие настройки.</li>
</ol>
<h2>Удаление персонажа</h2>
<ol>
<li>Наведите курсор мыши на форму заметок в реальном времени персонажа, которого нужно удалить.</li>
<li>Нажмите кнопку удаления в правом верхнем углу формы, чтобы удалить заметки в реальном времени этого персонажа.</li>
</ol>
<h2>Часто задаваемые вопросы</h2>
<h3>Почему при настройке автоматического обновления заметок в реальном времени появляется сообщение об ошибке "Не удалось изменить запланированную задачу"?</h3>
<ul>
<li>Автоматическое обновление заметок в реальном времени зависит от планировщика задач Windows.</li>
<li>Чтобы избежать проблем с разрешениями, Snap Hutao настраивает запланированную задачу в режиме, отличном от режима администратора.</li>
</ul>
<p><strong>Решение:</strong></p>
<ol>
<li>Если вы использовали старую версию и включили автоматическое обновление, вы можете вручную удалить старую запланированную задачу. Имя запланированной задачи: <code>SnapHutaoDailyNoteRefreshTask</code>.</li>
<li>Если вы никогда не включали запланированную задачу, возможно, текущей учетной записи пользователя Windows не хватает разрешений. Попробуйте выполнить операцию с использованием учетной записи администратора.</li>
<li>Если проблема не устранена, может потребоваться переустановка системы.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01YUyKil1g6e0x3SpKX_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Продвинутый лаунчер</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/game-launcher.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/game-launcher.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Продвинутый лаунчер</source>
      <description>Хутао Toolbox&amp;apos;s продвинутый лаунчер поддерживает пользовательские параметры запуска, переключение серверов, снятие ограничения частоты кадров и другие функции, значительно улучшая игровой процесс.</description>
      <category>功能</category>
      <category>教程</category>
      <pubDate>Sun, 06 Nov 2022 03:12:19 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" alt="Игровой лаунчер" loading="lazy"></p>
<p>Продвинутый лаунчер Snap Hutao предлагает более гибкий запуск игры с разнообразными настройками.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini. Мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Начальная настройка</h2>
<ul>
<li>Нажмите «Запустить игру» в левом меню, чтобы перейти к продвинутому лаунчеру.
<ul>
<li>При первом использовании вы перейдете на страницу настроек, где нужно будет указать путь к игре.</li>
<li><strong>Выберите путь к основному файлу игры (<code>YuanShen.exe</code>), а не к лаунчеру (<code>launcher.exe</code>).</strong>
<ul>
<li>Пример пути: <code>D:\miHoYo Launcher\games\Genshin Impact Game\YuanShen.exe</code></li>
</ul>
</li>
<li>После успешного определения пути нажмите «Подтвердить».</li>
<li>Если игра не установлена, нажмите кнопку «Установить игру» и следуйте инструкциям для установки. Snap Hutao автоматически скачает и установит игру.</li>
</ul>
</li>
<li>После завершения настройки нажмите кнопку «Запустить игру» в правом верхнем углу, чтобы запустить игру.</li>
</ul>
<h2>Переключение сервера</h2>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Уведомление о правах доступа</p>
<p>Для использования этой функции необходимо запустить Snap Hutao от имени администратора.
Snap Hutao создаст папку <code>ServerCache</code> в каталоге данных для хранения файлов, необходимых для переключения сервера, и автоматически проверит обновления.</p>
</div>
<ol>
<li>Перейдите на страницу «Запустить игру».</li>
<li>В разделе «Сервер» выберите целевой сервер.</li>
</ol>
<p><strong>Доступные серверы:</strong></p>
<p>| Опция                   | Сервер                                                                  |
|</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN014YLRnj1g6e0zQaBl6_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>База данных Хутао / Статистика Бездны</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/hutao-API.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/hutao-API.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">База данных Хутао / Статистика Бездны</source>
      <description>Встроенная в Snap Hutao функция базы данных Хутао помогает игрокам архивировать и запрашивать данные о прохождении Витой Бездны, предоставляя всесторонний статистический анализ и позволяя игрокам загружать данные в базу.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Обучение</category>
      <pubDate>Tue, 25 Oct 2022 09:46:00 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Snap Hutao предлагает две основные функции сбора статистики прохождения Витой Бездны:</p>
<ul>
<li><strong>Детализация этапов</strong>: помогает игрокам сохранять данные о каждом прохождении Витой Бездны для личного просмотра и анализа.</li>
<li><strong>Статистика текущего периода</strong>: показывает данные о Витой Бездне всех игроков, загрузивших свои данные в базу данных Хутао, предоставляя игрокам справочную информацию об использовании персонажей и отрядов.
<ul>
<li>«Статистика текущего периода» зависит от данных «Детализации этапов», предоставленных игроками.</li>
</ul>
</li>
</ul>

<h2>Просмотр данных Бездны</h2>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Ограничение объема данных</p>
<p>Все расчеты основаны на <strong>данных игроков, загруженных в базу данных Хутао</strong>, и могут не отражать средние данные всех игроков Genshin Impact, поэтому служат только для справки.</p>
</div>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Период обновления данных</p>
<ol>
<li>Статистические данные Витой Бездны (рейтинг использования персонажей, рейтинг появления персонажей, появления отрядов) обновляются автоматически 1-го и 16-го числа каждого месяца в 4 часа утра по часовому поясу сервера, к которому привязан аккаунт.</li>
<li>Если пользователь не загружает данные в течение 30 дней, его записи о владении персонажами будут удалены.</li>
</ol>
</div>
<ul>
<li>Нажмите на пункт «Витая Бездна» в левом меню и выберите вкладку «Статистика текущего периода».</li>
<li>Просмотр данных:
<ul>
<li><strong>Рейтинг использования персонажей</strong>:
<ul>
<li>Формула: Рейтинг использования персонажа = Количество появлений персонажа на текущем этаже<sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"> / Общее количество записей игроков, владеющих этим персонажем, на этом этаже.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"><strong>Рейтинг появления персонажей</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">Формула: Рейтинг появления персонажа = Количество появлений персонажа на текущем этаже<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote2">[2]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"> / Общее количество записей текущего этажа.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2"><strong>Рейтинг владения персонажами</strong>:
</a><ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">
</a><li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref2">Формула: Рейтинг владения персонажем<sup class="footnote-ref"></sup></a><a href="#footnote3">[3]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"> = Количество игроков, владеющих этим персонажем / Общее количество игроков.</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
<li><strong>Количество появлений отрядов</strong>: Показывает рейтинг количества появлений комбинаций отрядов.</li>
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></li><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a></ul><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3">
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref3"></a><a class="header-anchor" href="#загрузка-данных-витои-бездны"><span>Загрузка данных Витой Бездны</span></a></h2>
<h3>Использование клиента Snap Hutao</h3>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Награда за разрешение Хутао Cloud</p>
<p>После первой успешной отправки данных вы получите в качестве награды 3-дневный доступ к сервису «Записи молитв Хутао Cloud» (даже если вы не прошли 12-й этаж).</p>
</div>
<ol>
<li>Нажмите на пункт «Витая Бездна» в левом меню.</li>
<li>Нажмите «Обновить данные» в правом верхнем углу, чтобы убедиться, что инструмент получил последние личные данные Витой Бездны.</li>
<li>Нажмите кнопку «Загрузить данные», чтобы отправить данные.</li>
</ol>
<ul>
<li>Загрузка может занять несколько секунд, по завершении появится сообщение об успехе.</li>
</ul>
<h3>Использование браузера</h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Инфо</p>
<p>Этот метод не подходит для HoYoLAB.</p>
</div>
<ol>
<li>Откройте ссылку на <a href="/upload-abyss-data.js">JavaScript-скрипт</a> и скопируйте код.</li>
<li>Создайте новую закладку в браузере:
<ul>
<li>Укажите подходящее название.</li>
<li>Вставьте скопированный код в URL-адрес закладки.
<img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i3/1797064093/O1CN01p0KOqU1g6dvfDQO6e_!!1797064093.png_.webp" alt="add-bookmark" loading="lazy"></li>
</ul>
</li>
<li>Откройте MiYouShe и дождитесь полной загрузки страницы, затем нажмите на закладку.</li>
<li>Подтвердите загрузку в появившемся окне.</li>
</ol>
<h2>Обмен данными</h2>
<p>Snap Hutao и другие разработчики совместно поддерживают базу данных Хутао. Пользователи могут просматривать статистику Бездны и загружать данные в разных приложениях. В настоящее время приложения-партнеры включают:</p>
<div class="vp-card-container">
</div>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>Если один и тот же персонаж появляется несколько раз на одном этаже, но в разных комнатах, количество появлений засчитывается только 1 раз. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">↩︎</a></p>
</li>
<li id="footnote2" class="footnote-item"><p>Если один и тот же персонаж появляется несколько раз на одном этаже, но в разных комнатах, количество появлений засчитывается только 1 раз. <a href="#footnote-ref2" class="footnote-backref">↩︎</a></p>
</li>
<li id="footnote3" class="footnote-item"><p>Владение персонажем учитывается, даже если он не появлялся в Витой Бездне. Если вы загрузили запись, она будет учтена в общей статистике игроков. <a href="#footnote-ref3" class="footnote-backref">↩︎</a></p>
</li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i4/1797064093/O1CN01ykD0CZ1g6e0sAQMn1_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
    <item>
      <title>Заявления и объявления</title>
      <link>https://hut.ao/ru/statements/</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/statements/</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Заявления и объявления</source>
      <description>На этой странице представлен каталог всех заявлений и объявлений Snap Hutao.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 02:37:43 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<p><strong>Проект Snap Hutao не поддерживает, не участвует и не сотрудничает ни с какими проектами, связанными с частными серверами и программами для взлома Genshin Impact.</strong></p>
]]></content:encoded>
    </item>
    <item>
      <title>Система молитв и принцип экспорта</title>
      <link>https://hut.ao/ru/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Система молитв и принцип экспорта</source>
      <description>Snap Hutao использует различные методы для получения информации для входа пользователя и API Genshin Impact для получения истории молитв.</description>
      <category>FAQ</category>
      <pubDate>Thu, 29 Sep 2022 01:02:49 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<blockquote>
<p>Gacha System and Principal</p>
</blockquote>
<p>Система молитв в Snap Hutao была полностью переработана по сравнению со Snap Genshin.</p>
<p>В этой статье объясняются механизмы истории молитв в Genshin Impact и технические принципы функции экспорта молитв в Snap Hutao.</p>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления посредством PR.</p>
</div>
<h2>Получение молитв</h2>
<p>Для получения истории молитв требуется запрос к API miHoYo.</p>
<p>Об этом API следует знать следующее:</p>
<ul>
<li>Через API сервера miHoYo можно получить историю молитв только за последний год.
<ul>
<li>Это также источник истории молитв в клиенте Genshin Impact.</li>
</ul>
</li>
<li>API имеет ограничение скорости запросов, слишком быстрые запросы приведут к сбою последующих запросов и невозможности нормального получения данных.</li>
</ul>
<h3>Ключевые параметры запроса API</h3>
<p>Для запроса этого API нам необходимы следующие четыре ключевых параметра:</p>
<ol>
<li>Тип баннера</li>
<li>Предметы, полученные в молитвах</li>
<li>Время</li>
<li>ID истории молитв</li>
</ol>
<ul>
<li>В настоящее время известны следующие способы получения этих параметров:
<ol>
<li>Перебор файлов журнала Unity в поисках URL-адреса истории молитв, открытого пользователем.</li>
<li>Проксирование локального трафика и фильтрация URL-адреса истории молитв.</li>
<li>Поиск в кеше браузера <code>CefBrowser</code> для нахождения URL-адреса истории молитв.</li>
<li>Использование Cookie, содержащего <code>SToken</code>, для вызова API <code>genAuthKey</code> и получения параметров.</li>
<li>Ручной ввод соответствующих URL-адресов продвинутыми пользователями.</li>
</ol>
</li>
</ul>
<h3>Сборка данных и создание полной истории</h3>
<p>После запроса API можно получить разрозненные записи истории молитв. После сборки этих записей можно создать полный список истории молитв.</p>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://opengraph.snapgenshin.cn/generate?url=https://hut.ao/zh/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html&amp;has_description=False" type="image/"/>
    </item>
    <item>
      <title>Записи молитв</title>
      <link>https://hut.ao/ru/features/wish-export.html</link>
      <guid>https://hut.ao/ru/features/wish-export.html</guid>
      <source url="https://hut.ao/ru/rss.xml">Записи молитв</source>
      <description>Функция экспорта молитв позволяет игрокам свободно экспортировать текущие данные молитв из игрового аккаунта и навсегда сохранять их локально, создавая резервные копии. Благодаря долгосрочному накоплению данных можно отслеживать статистику и анализировать данные молитв.</description>
      <category>Функции</category>
      <category>Руководство</category>
      <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 01:46:44 GMT</pubDate>
      <content:encoded><![CDATA[
<p>Гача — одна из основных игровых механик Genshin Impact. Независимо от того, делается ли это с целью сохранить воспоминания, похвастаться или же для серьезного планирования стратегии, статистический анализ истории молитв очень важен. Однако официальная версия Genshin Impact предоставляет только годовые записи молитв, чего недостаточно для долгосрочных игроков (<s>зато они считают, сколько голубей Тимми вы убили за год</s>).</p>
<p>Поэтому появилась функция экспорта записей молитв в Snap Hutao, которая может помочь игрокам перенести данные молитв на локальное устройство для постоянного хранения и долгосрочного анализа данных.</p>
<p>О технических принципах экспорта записей молитв Genshin Impact можно узнать в разделе <a href="/ru/advanced/Gacha-system-and-export-principal.html" target="_blank"><strong>Система молитв и принципы экспорта</strong></a>.</p>
<p><img src="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" alt="Экспорт молитв" loading="lazy"></p>
<p>Как показано на рисунке выше, функция экспорта молитв в Snap Hutao помогает пользователям четко подсчитывать и анализировать данные о молитвах, включая:</p>
<ul>
<li>Общее количество молитв</li>
<li>Текущее количество до гаранта</li>
<li>Количество и процент полученного оружия и персонажей разной редкости</li>
<li>Количество молитв для каждого получения 5-звездочного предмета и ситуацию с гарантом</li>
</ul>
<p>Кроме того, <strong>пользователи Snap Hutao Cloud могут дополнительно получить данные прогнозирования молитв, рассчитанные на облачном сервере</strong>.</p>
<div class="hint-container note">
<p class="hint-container-title">Задержка данных в записях молитв Genshin Impact</p>
<p>Источником данных Snap Hutao является сервер miHoYo, поэтому записи молитв, недавно сделанных за короткое время, могут быть недоступны.
Когда вы увидите последние записи в истории молитв в игре, вы сможете получить соответствующие статистические данные в Snap Hutao.</p>
</div>
<div class="hint-container important">
<p class="hint-container-title">Важно</p>
<p>Это перевод, сделанный моделью Google Gemini, и мы приветствуем исправления через PR.</p>
</div>
<h2>Получение данных молитв</h2>
<h3>Обновление SToken </h3>
<div class="hint-container info">
<p class="hint-container-title">Подсказка</p>
<ul>
<li>Учетная запись MiYouShe, авторизованная в системе, является предпосылкой для использования метода обновления SToken. См. документ <a href="/ru/features/mhy-account-switch.html" target="_blank">Переключение нескольких учетных записей MiYouShe</a> для входа в учетную запись в Snap Hutao.</li>
<li>Метод обновления SToken временно не поддерживает международные серверы.</li>
</ul>
</div>
<ol>
<li>Убедитесь, что в Snap Hutao авторизована учетная запись MiYouShe, для которой нужно получить записи.</li>
<li>В левом меню перейдите на страницу «Записи молитв».</li>
<li>Нажмите кнопку «Обновить» в правом верхнем углу и выберите «Обновление SToken».</li>
<li>Дождитесь завершения чтения, чтобы просмотреть последние записи молитв.</li>
</ol>
<h3>Обновление веб-кэша </h3>
<ol>
<li>Запустите Genshin Impact и войдите в игру, откройте историю молитв в игре.</li>
<li>В левом меню Snap Hutao перейдите на страницу «Записи молитв», нажмите кнопку «Обновить» в правом верхнем углу и выберите «Обновление веб-кэша».</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Если функция обновления веб-кэша не работает:</p>
<ul>
<li>В меню в левом нижнем углу программы нажмите «Настройки - Место хранения».</li>
<li>Выполните операцию «Удалить веб-кэш внутри игры».</li>
<li>Снова откройте интерфейс истории молитв в игре.</li>
<li>Повторите попытку обновить записи молитв.</li>
</ul>
</div>
<h3>Ручной ввод URL </h3>
<ol>
<li>Если вы получили URL-адрес истории молитв с помощью других инструментов, вы можете выбрать «Ручной ввод URL» и следовать инструкциям.</li>
<li>Обратите внимание, что URL-адрес <strong>имеет ограниченный срок действия</strong>, поэтому обязательно завершите операцию как можно скорее.</li>
</ol>
<h3>Режим полного обновления</h3>
<ul>
<li>По умолчанию Snap Hutao прекратит импорт после сопоставления с уже существующей локальной записью, чтобы избежать дублирования записей.</li>
<li>Если вы хотите полностью получить все исторические записи с сервера Genshin Impact, установите флажок «Полное обновление» перед выполнением задачи обновления.</li>
</ul>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<ul>
<li><strong>Если не установлен флажок «Полное обновление»</strong>, данные о молитвах не будут потеряны.</li>
<li><strong>Если установлен флажок «Полное обновление»</strong>, данные не будут импортированы повторно.</li>
</ul>
</div>
<h2>Импорт данных молитв UIGF </h2>
<p>Snap Hutao поддерживает импорт записей молитв в <code>формате данных UIGF</code><sup class="footnote-ref"><a href="#footnote1">[1]</a><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a></sup><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">. Шаги импорта следующие:</a></p><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1">
<ol>
<li>Экспортируйте файл данных UIGF из других инструментов.</li>
<li>В Snap Hutao нажмите «Настройки - Записи молитв - Миграция - Импорт».</li>
<li>Во всплывающем окне выбора файла выберите файл данных <code>UIGF Json</code>.</li>
<li>Подтвердите данные и завершите импорт.</li>
</ol>
<div class="hint-container warning">
<p class="hint-container-title">Обновление старой версии файла UIGF</p>
<p>Если версия записей молитв слишком старая, вы можете нажать «Настройки - Записи молитв - Миграция - Обновить более раннюю версию файла UIGF», завершить обновление, а затем выполнить импорт.</p>
</div>
</a><h2><a class="footnote-anchor" id="footnote-ref1"></a><a class="header-anchor" href="#экспорт-данных-молитв-uigf"><span>Экспорт данных молитв UIGF </span></a></h2>
<p>Snap Hutao поддерживает экспорт записей молитв в <code>формате данных UIGF</code> в виде файла Json. Подробные шаги следующие:</p>
<ol>
<li>В левом меню перейдите в «Настройки».</li>
<li>Найдите раздел «Записи молитв - Миграция» и нажмите кнопку «Экспорт».</li>
<li>Выберите учетную запись, данные которой вы хотите экспортировать.</li>
<li>Во всплывающем окне выберите путь сохранения файла и нажмите «Экспорт», чтобы завершить операцию.</li>
</ol>
<div class="hint-container tip">
<p class="hint-container-title">Совет</p>
<p>Поддерживается экспорт записей молитв нескольких учетных записей в один файл без необходимости выполнять операции по отдельности.</p>
</div>
<h2>Облачная синхронизация записей молитв</h2>
<blockquote>
<p>Функция облачной синхронизации основана на учетной записи Snap Hutao Cloud. Для использования этой функции необходимо <a href="/ru/features/hutao-settings.html#%D0%A3%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D0%B8%D1%81%D1%8C-snap-hutao" target="_blank">зарегистрироваться и войти в учетную запись Snap Hutao</a>.</p>
</blockquote>
<ul>
<li><strong>Загрузка</strong>: На странице «Записи молитв» выберите архив, который нужно синхронизировать, нажмите кнопку «Snap Hutao Cloud», а затем выберите «Загрузить текущий архив».</li>
<li><strong>Скачать</strong>: Нажмите кнопку «Snap Hutao Cloud», выберите кнопку загрузки справа от архива с соответствующим UID, чтобы завершить синхронизацию.</li>
<li><strong>Удалить</strong>: Нажмите кнопку «Snap Hutao Cloud», выберите кнопку удаления справа от архива с соответствующим UID, чтобы удалить данные из облака.</li>
</ul>
<hr class="footnotes-sep">
<section class="footnotes">
<ol class="footnotes-list">
<li id="footnote1" class="footnote-item"><p>UIGF (единый стандартизированный формат данных Genshin Impact) предоставляется <a href="https://uigf.org/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">UIGF-Org</a>. <a href="#footnote-ref1" class="footnote-backref">↩︎</a></p>
</li>
</ol>
</section>
]]></content:encoded>
      <enclosure url="https://img.alicdn.com/imgextra/i2/1797064093/O1CN01otuXYg1g6e0wnNwX2_!!1797064093.png_.webp" type="image/webp"/>
    </item>
  </channel>
</rss>